{
    "meta": {
        "portal_name": "ecologismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ecologismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "el-nacional.com/2015/05/ecolog%C3%ADa-profunda-y-budismo": {
            "title": "Ecolog\u00eda profunda y budismo - El...",
            "snippet": "Ecolog\u00eda profunda y budismoEl tradiciones religiosas hist\u00f3ricamente derivadas del hinduismo y el budismo, comparten con el ecologismo, una creencia en el interdependencia e inter-identidad inherente a todos los ser vivientes, no solo desde la...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "hinduismo,budismo,ecologismo",
            "tags": "inter,ecolog\u00eda,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/el-nacional.com/2015/05/ecolog%C3%ADa-profunda-y-budismo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ecologismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/a_tres_manos_por_alex_fergusson/Ecologia-profunda-budismo_0_620938008.html"
        },
        "misionesonline.net/2015/05/enga%C3%B1ifas-y-p%C3%A9rdidas-de-tiempo-misiones-online": {
            "title": "Enga\u00f1ifas y p\u00e9rdidas de tiempo - Misiones OnLine...",
            "snippet": "Misiones OnLineEnga\u00f1ifas y p\u00e9rdidas de tiempoMisiones OnLineLa demanda el\u00e9ctrica sigue creciendo, aunque muchos no se percaten de ello, o a lo sumo declamen consabidos e in\u00fatiles mantras del ecologismo fundamentalista, que solo confunden a...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/misionesonline.net/2015/05/enga%C3%B1ifas-y-p%C3%A9rdidas-de-tiempo-misiones-online",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ecologismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/05/02/enganifas-y-perdidas-de-tiempo/"
        },
        "diariodeleon.es/2015/05/la-junta-asumir%C3%A1-los-da%C3%B1os-por-ataque-de-lobo-en-fornela": {
            "title": "La Junta asumir\u00e1 los da\u00f1os por ataque de lobo en Fornela al ser zona protegida...",
            "snippet": "Una vez m\u00e1s, actividad ganadera y ecologismo vuelven a entrar en contradicci\u00f3n por la situaci\u00f3n que se est\u00e1 produciendo en los montes de la comarca berciana. Mientras que los primeros defienden medidas de choque como la posibilidad de...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "ataque,lobo,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/diariodeleon.es/2015/05/la-junta-asumir%C3%A1-los-da%C3%B1os-por-ataque-de-lobo-en-fornela",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ecologismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeleon.es/noticias/bierzo/junta-asumira-danos-ataque-lobo-fornela-ser-zona-protegida_975920.html"
        },
        "diariodenavarra.es/2015/05/patxi-unzu%C3%A9-encabeza-la-lista-de-geroa-bai-en-berriozar": {
            "title": "Patxi Unzu\u00e9 encabeza la lista de Geroa Bai en Berriozar...",
            "snippet": "Unzu\u00e9 ha destacado, en un comunicado, que Geroa Bai de Berriozar cuenta con unas l\u00edneas maestras marcadas para seguir trabajando por la igualdad, el bienestar social, el ecologismo, la cultura, la educaci\u00f3n, y por nuestros mayores as\u00ed como por...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "cultura,ecologismo",
            "tags": "encabeza,social,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/diariodenavarra.es/2015/05/patxi-unzu%C3%A9-encabeza-la-lista-de-geroa-bai-en-berriozar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ecologismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodenavarra.es/noticias/navarra/pamplona_comarca/2015/05/02/patxi_unzue_encabeza_lista_geroa_bai_berriozar_212795_1002.html"
        },
        "elboletin.com/2015/04/aguirre-se-hace-ahora-ecologista": {
            "title": "Aguirre se hace ahora ecologista...",
            "snippet": "Esperanza Aguirre quiere un Madrid m\u00e1s verde. La candidata del PP al Ayuntamiento de la capital ha hecho suya hoy la bandera del ecologismo y se ha comprometido, entre otras cosas, a que si sale elegida alcaldesa plantar\u00e1 \u00e1rboles en la Puerta del...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "hecho,ecologista,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/elboletin.com/2015/04/aguirre-se-hace-ahora-ecologista",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ecologismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elboletin.com/nacional/115756/aguirre-retiro-arboles-puerta-sol-barca.html"
        },
        "es.catholic.net/2015/04/la-creaci%C3%B3n-en-espera": {
            "title": "La Creaci\u00f3n en espera...",
            "snippet": "Es un ecologismo que se puede resumir en el lema: Salvemos la naturaleza y la naturaleza nos salvar\u00e1 a nosotros. Este ecologismo es bueno, pero muy precario. Los intereses humanos var\u00edan, de hecho, de naci\u00f3n en naci\u00f3n, de un hemisferio a otro...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "naturaleza,ecologismo",
            "tags": "hecho,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/es.catholic.net/2015/04/la-creaci%C3%B3n-en-espera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ecologismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.catholic.net/op/articulos/3101/la-creacion-en-espera"
        },
        "mural.com/2015/04/preparan-un-encuentro-biorregional-mural": {
            "title": "Preparan un encuentro biorregional - Mural...",
            "snippet": "Preparan un encuentro biorregionalMuralEn la celebraci\u00f3n del fin de semana -hecha en el marco del D\u00eda de la Tierra del pasado 22 de abril- habr\u00e1 conferencias sobre ecologismo, transg\u00e9nicos, agricultura urbana, biorregionalismo, espiritualidad,...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "ecologismo,espiritualidad",
            "tags": "ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/mural.com/2015/04/preparan-un-encuentro-biorregional-mural",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ecologismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mural.com/aplicaciones/articulo/default.aspx?id=527725"
        },
        "esperantia.com/2015/04/revista-quincenal-charla-con-noelia-s%C3%A1nchez-portavoz-de-ben-cr%C3%B3nicas-esperantia": {
            "title": "Revista Quincenal: Charla con Noelia S\u00e1nchez, portavoz de Ben... - Cr\u00f3nicas de Esperantia...",
            "snippet": "Cr\u00f3nicas de EsperantiaRevista Quincenal: Charla con Noelia S\u00e1nchez, portavoz de Ben...Cr\u00f3nicas de EsperantiaNos acercamos de nuevo a ti en otra entrega de la Revista Quincenal del Marat\u00f3n y en esta ocasi\u00f3n hablamos de ecologismo, de vertidos y...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "maraton,ecologismo",
            "tags": "ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/esperantia.com/2015/04/revista-quincenal-charla-con-noelia-s%C3%A1nchez-portavoz-de-ben-cr%C3%B3nicas-esperantia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ecologismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://esperantia.com/2015/04/revista-quincenal-charla-con-noelia.html"
        },
        "diariogol.com/2015/04/adidas-reciclar%C3%A1-la-basura-del-mar-para-hacer-sus-zapatillas": {
            "title": "Adidas reciclar\u00e1 la basura del mar para hacer sus zapatillas...",
            "snippet": "Adidas se sensibiliza con el ecologismo. A partir de 2016, usar\u00e1 fibra pl\u00e1stica reciclada procedente de los residuos oce\u00e1nicos en la fabricaci\u00f3n de sus zapatillas. La marca alemana se ha asociado con Parley the Oceans, un espacio en el que...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/diariogol.com/2015/04/adidas-reciclar%C3%A1-la-basura-del-mar-para-hacer-sus-zapatillas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ecologismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariogol.com/es/notices/2015/04/adidas-reciclara-la-basura-del-mar-para-hacer-sus-zapatillas-50465.php"
        },
        "cazawonke.com/2015/04/ecologismo-de-mecha-encendida": {
            "title": "Ecologismo de mecha encendida...",
            "snippet": "Unos d\u00edas despu\u00e9s del ataque radical a la sede de la Federaci\u00f3n de Caza en Castilla y Le\u00f3n y del sainete de Lobo Marley y sus motosierras en la Reserva de Caza de Sierra de la Culebra, escrib\u00ed un art\u00edculo cuyo t\u00edtulo era el que encabeza...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "cuyo,encabeza,lobo,ataque,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/cazawonke.com/2015/04/ecologismo-de-mecha-encendida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ecologismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cazawonke.com/opiniones/las-brumas-del-duero/25508-ecologismo-de-mecha-encendida"
        }
    }
}