{
    "meta": {
        "portal_name": "ecologismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ecologismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/12/jose-ramon-arevalo-ecologia-frente-a-ecologismo": {
            "title": "Jose Ramon Arevalo - Ecologia frente a Ecologismo...",
            "snippet": "Jose Ramon Arevalo - Ecologia frente a Ecologismo Jos\u00e9 Ram\u00f3n Ar\u00e9valo destaca las diferencias, no siempre comprendidas, entre la disciplina de la Ecolog\u00eda, frente al movimiento ecologista en la IX Universidad de Verano del Instituto Juan... From:...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "Inst. Juan de Mariana",
            "categories": "movimiento-ecologista,ecologismo",
            "tags": "instituto,instituto_juan,juan,frente,movimiento,ecologista,jos\u00e9,ram\u00f3n,ar\u00e9valo,ecolog\u00eda,ecologismo,universidad,verano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/youtube.com/2014/12/jose-ramon-arevalo-ecologia-frente-a-ecologismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Q5brfsNE6ww&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Q5brfsNE6ww/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/ecologismo-y-petroleras-alumnos-1-periodismo-ucm": {
            "title": "Ecologismo y petroleras - Alumnos 1 Periodismo UCM...",
            "snippet": "Ecologismo y petroleras - Alumnos 1 Periodismo UCM Reportaje sobre el ecologismo y sobre c\u00f3mo el petr\u00f3leo y las empresas petroleras afectan al medio ambiente. Entrevista a Marta Parrilla de Greenpace. Alumnos de 1 de Periodismo de la... From: Bea...",
            "date": "2014-12-09",
            "author_name": "Bea Rincon",
            "categories": "ecologismo,medio-ambiente,periodismo",
            "tags": "ecologismo,entrevista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodismo/youtube.com/2014/12/ecologismo-y-petroleras-alumnos-1-periodismo-ucm",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DB5j1XB2X5Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DB5j1XB2X5Y/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/conoce-la-carta-que-acusa-falso-ecologismo-de-sergio-lagos-sqp": {
            "title": "Conoce la carta que acusa falso ecologismo de Sergio Lagos - SQP...",
            "snippet": "Est\u00e1 pol\u00e9mica se gener\u00f3 por un detractor de Sergio Lagos quien lo acusa de falso ecologismo del animador por una campa\u00f1a para proteger al humedal de Tunqu\u00e9n por la construcci\u00f3n de un proyecto inmobiliario. \u00a1Conoce todos los detalles!Author:...",
            "date": "2014-12-02",
            "author_name": "chilevision",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "falso,falso-ecologismo,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/dailymotion.com/2014/12/conoce-la-carta-que-acusa-falso-ecologismo-de-sergio-lagos-sqp",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/ecologismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2birtv_conoce-la-carta-que-acusa-falso-ecologismo-de-sergio-lagos-sqp_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2birtv_conoce-la-carta-que-acusa-falso-ecologismo-de-sergio-lagos-sqp_fun"
        },
        "youtube.com/2014/10/yayo-herrero-p%C3%A9rez-propuestas-del-ecologismo-social-ante-a-crisis-global": {
            "title": "Yayo Herrero P\u00e9rez Propuestas del ecologismo social ante a crisis global...",
            "snippet": "Yayo Herrero P\u00e9rez \" Propuestas del ecologismo social ante a crisis global\" Conferencia dentro del II Foro Ciudadano. Realizada en Monovar el 23-10-2014. From: Fernando Quiles Views: 502 11 ratings Time: 01:00:30 More in Entertainment...",
            "date": "2014-10-24",
            "author_name": "Fernando Quiles",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "ecologismo,social,yayo,yayo_herrero,herrero,realizada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/youtube.com/2014/10/yayo-herrero-p%C3%A9rez-propuestas-del-ecologismo-social-ante-a-crisis-global",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=C9HeWcs9VNY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/C9HeWcs9VNY/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/entrevista-a-walter-giannotti": {
            "title": "Entrevista a Walter Giannotti...",
            "snippet": "La entrevista de Jos\u00e9 Larrosa a Walter Giannotti, ecologista de Ciudad de la: joselarrosaTags: Nota entrevista jose larrosa interview invitado gente ecologismo ecologista super walter ecologism Posted: 03 September 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-09-03",
            "author_name": "joselarrosa",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "ecologismo,ecologista,entrevista,jos\u00e9",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/dailymotion.com/2014/09/entrevista-a-walter-giannotti",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/ecologismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x256lhi_entrevista-a-walter-giannotti_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x256lhi_entrevista-a-walter-giannotti_people"
        },
        "youtube.com/2014/08/entrevista-a-jos%C3%A9-ram%C3%B3n-ar%C3%A9valo-ecolog%C3%ADa-frente-ecologismo": {
            "title": "Entrevista a Jos\u00e9 Ram\u00f3n Ar\u00e9valo - Ecolog\u00eda frente a ecologismo...",
            "snippet": "Entrevista a Jos\u00e9 Ram\u00f3n Ar\u00e9valo - Ecolog\u00eda frente a ecologismo Entrevista realizada durante la IX Universidad de Verano - Instituto Juan de Mariana. From: Inst. Juan de Mariana Views: 493 7 ratings Time: 08:34 More in News & Politics...",
            "date": "2014-08-25",
            "author_name": "Inst. Juan de Mariana",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "instituto,instituto_juan,juan,realizada,frente,ecologismo,jos\u00e9,ram\u00f3n,ar\u00e9valo,entrevista,ecolog\u00eda,universidad,verano,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/youtube.com/2014/08/entrevista-a-jos%C3%A9-ram%C3%B3n-ar%C3%A9valo-ecolog%C3%ADa-frente-ecologismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=pw9wrgXVLJY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/pw9wrgXVLJY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/entrevista-a-yayo-herrero-ecologismo-social-al-rescate": {
            "title": "Entrevista a Yayo Herrero. Ecologismo social al rescate.",
            "snippet": "Entrevista a Yayo Herrero. Ecologismo social al rescate. El curr\u00edculum de Yayo Herero coordinadora de Ecologistas en Acci\u00f3n y directora de Fuhem es extenso, como un r\u00edo cuyo amplio caudal se adentrara en distintos territorios para nutrirlos...",
            "date": "2014-06-26",
            "author_name": "EcocentroTV",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "yayo,social,yayo_herrero,herrero,entrevista,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/youtube.com/2014/06/entrevista-a-yayo-herrero-ecologismo-social-al-rescate",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=eRGpV9rcupA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/eRGpV9rcupA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/voz-de-alerta-correa-contra-falso-ecologismo-transnacionales": {
            "title": "Voz de alerta de Correa contra falso ecologismo de transnacionales...",
            "snippet": "El presidente ecuatoriano Rafael Correa retom\u00f3 su alerta contra el geocidio de las transnacionales y denunci\u00f3 que el falso ecologismo de los neocolonialistas pretende escamotear conquistas de los trabajadores en aras de una falsa protecci\u00f3n del...",
            "date": "2014-06-21",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "falso,falso-ecologismo,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/dailymotion.com/2014/06/voz-de-alerta-correa-contra-falso-ecologismo-transnacionales",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/ecologismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1zz3yx_voz-de-alerta-de-correa-contra-falso-ecologismo-de-transnacionales_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1zz3yx_voz-de-alerta-de-correa-contra-falso-ecologismo-de-transnacionales_news"
        },
        "youtube.com/2014/03/el-ecologismo-pone-nervioso-a-la-vieja-izquierda-juan-carlos-monedero": {
            "title": "El ecologismo pone nervioso a la vieja izquierda - Juan Carlos Monedero...",
            "snippet": "El ecologismo pone nervioso a la vieja izquierda - Juan Carlos Monedero Mon\u00f3logo del programa En clave Tuerka. Decrecimiento: los l\u00edmites de la felicidad From: LaTuerka Views: 7447 59 ratings Time: 02:07 More in News & Politics...",
            "date": "2014-03-07",
            "author_name": "LaTuerka",
            "categories": "felicidad,ecologismo",
            "tags": "juan,ecologismo,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/youtube.com/2014/03/el-ecologismo-pone-nervioso-a-la-vieja-izquierda-juan-carlos-monedero",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6d78Jj2bHvM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6d78Jj2bHvM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/ecologismo-valor-personal": {
            "title": "Ecologismo - Valor Personal...",
            "snippet": "Ecologismo - Valor Personal El ecologismo es el movimiento sociopol\u00edtico que propende el buen desarrollo en la ciencia de la ecolog\u00eda. Ecologismo, es construir un individuos y sociedades en valores ecol\u00f3gicos y principios... From: Katherine...",
            "date": "2014-01-29",
            "author_name": "Katherine Giraldo V\u00e1squez",
            "categories": "sociedad,ecologismo,ciencia",
            "tags": "ecologismo,movimiento,ecolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/youtube.com/2014/01/ecologismo-valor-personal",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ecologismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xO77moJGp3E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xO77moJGp3E/0.jpg"
        }
    }
}