{
    "meta": {
        "portal_name": "ecologismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ecologismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "biodiversidadla.org/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-socialismo-ecol%C3%B3gico-antiimperialista": {
            "title": "Marxismo versus ecologismo?: Socialismo ecol\u00f3gico antiimperialista...",
            "snippet": "\"El aumento de la precariedad vital est\u00e1 dando la raz\u00f3n a Engels: La organizaci\u00f3n de los obreros y su resistencia creciente sin cesar levantar\u00e1n en lo posible cierto dique ante el crecimiento de la miseria. Pero, lo que crece...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "marxismo,ecologismo,socialismo",
            "tags": "cesar,ecol\u00f3gico,antiimperia,marxismo,versus,ecologismo,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/biodiversidadla.org/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-socialismo-ecol%C3%B3gico-antiimperialista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://biodiversidadla.org/Portada_Principal/Documentos/Marxismo_versus_ecologismo_Socialismo_ecologico_antiimperialista_II"
        },
        "entornoescorial.blogspot.com/2015/04/el-ecologismo-pol%C3%ADtico-irrumpe-en-la-escena-entorno-escorial": {
            "title": "el ecologismo pol\u00edtico irrumpe en la escena... - Entorno Escorial...",
            "snippet": "Por primera vez en la historia hay buenas posibilidades de tener concejales ecologistas en los dos consistorios escurialenses. En 2003, el partido Los Verdes particip\u00f3 en El Foro Progresista (El Escorial), una coalici\u00f3n que gan\u00f3 las...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Entorno Escorial",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "partido,ecologistas,primera,historia,pol\u00edtico,ecologismo,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/entornoescorial.blogspot.com/2015/04/el-ecologismo-pol%C3%ADtico-irrumpe-en-la-escena-entorno-escorial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entornoescorial.blogspot.com/2015/04/el-ecologismo-politico-irrumpe-en-la.html"
        },
        "ecologistasenaccion.org/2015/04/200-propuestas-desde-el-ecologismo-social-para-futuro": {
            "title": "200 propuestas desde el ecologismo social para el futuro de...",
            "snippet": "200 propuestas para el futuro de Huesca Ecologistas en Acci\u00f3n, con motivo de las pr\u00f3ximas elecciones municipales, est\u00e1 haciendo llegar sus...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Huesca",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "elecciones,elecciones-municipales,municipales,ecologistas,propuestas,ecologismo,social,acci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/ecologistasenaccion.org/2015/04/200-propuestas-desde-el-ecologismo-social-para-futuro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecologistasenaccion.org/article29857.html"
        },
        "lahaine.org/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-la-haine": {
            "title": "\u00bfMarxismo versus ecologismo? - La Haine...",
            "snippet": ":: Modas ideol\u00f3gicas capitalistas o reformistas se niegan a ir a la ra\u00edz de la soluci\u00f3n: s\u00f3lo el poder pol\u00edtico de las clases y naciones explotadas, puede revertir esta situaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "La Haine - Euskal Herria",
            "categories": "marxismo,ecologismo,moda",
            "tags": "situaci\u00f3n,s\u00f3lo,pol\u00edtico,soluci\u00f3n,marxismo,marxismo-versus,versus,ecologismo,puede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/lahaine.org/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-la-haine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/est_espanol.php/imarxismo-versus-ecologismo"
        },
        "kaosenlared.net/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-socialismo-ecol%C3%B3gico": {
            "title": "\u00bfMarxismo versus ecologismo? Socialismo ecol\u00f3gico...",
            "snippet": "PRESENTACI\u00d3N UN ADELANTO PREMONITOR EN 1843 DIALECTICA DE AVANCE Y DESTRUCCION FRACTURA DEL METABOLISMO SOCIONATURAL LA NATURALEZA DUE\u00d1A DE SI MISMA REFORMISMO...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Anibal Garz\u00f3n Baeza",
            "categories": "naturaleza,marxismo,ecologismo,socialismo",
            "tags": "dialectica,dialectica_de_avance,avance,presentaci\u00f3n,presentaci\u00f3n_un_adelanto,adelanto,adelanto_premonitor,premonitor,marxismo,marxismo-versus,versus,ecologismo,socialismo,ecol\u00f3gico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/kaosenlared.net/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-socialismo-ecol%C3%B3gico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/marxismo-versus-ecologismo-socialismo-ecologico-antiimperialista/"
        },
        "borrokagaraia.wordpress.com/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-borroka-garaia-da": {
            "title": "\u00bfMarxismo versus ecologismo? Borroka Garaia da!",
            "snippet": "Art\u00edculo de colaboraci\u00f3n para Borroka Garaia da!. Autor: I\u00f1aki Gil de San Vicente SOCIALISMO ECOL\u00d3GICO ANTIIMPERIALISTA (II) PRESENTACI\u00d3N UN ADELANTO PREMONITOR EN 1843 DIALECTICA DE AVANCE Y...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "kolaborazioak",
            "categories": "socialismo,marxismo,ecologismo",
            "tags": "dialectica,dialectica_de_avance,avance,presentaci\u00f3n,presentaci\u00f3n_un_adelanto,adelanto,adelanto_premonitor,premonitor,socialismo,ecol\u00f3gico,antiimperia,colaboraci\u00f3n,marxismo,marxismo-versus,versus,ecologismo,art\u00edculo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/borrokagaraia.wordpress.com/2015/04/marxismo-versus-ecologismo-borroka-garaia-da",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://borrokagaraia.wordpress.com/2015/04/09/marxismo-versus-ecologismo/"
        },
        "revistasculturales.com/2015/03/rc-art%C3%ADculos-editorial-ecologismo-social-y-municipalismo": {
            "title": "RC - Art\u00edculos - Editorial. Ecologismo social y municipalismo...",
            "snippet": "Ecologismo social y municipalismo. por. El Ecologista n 84, Primavera 2015. Uno de los elementos que mejor definen estos tiempos que vivimos es que las decisiones que afectan a nuestra vida m\u00e1s cotidiana cada vez se toman en...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "RC-Art\u00edculos - P.-S.",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "mejor,afectan,municipalismo,ecologismo,social,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/revistasculturales.com/2015/03/rc-art%C3%ADculos-editorial-ecologismo-social-y-municipalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistasculturales.com/articulos/20/el-ecologista/1815/1/editorial-ecologismo-social-y-municipalismo.html"
        },
        "extragrupo.wordpress.com/2015/02/el-ecologismo-se-queda-mudo-ante-los-desastres-naturales": {
            "title": "El ecologismo se queda mudo ante los 'desastres naturales'de la extrema izquierda Libertad Digital...",
            "snippet": "Doble vara de medir El ecologismo se queda mudo ante los 'desastres naturales'de la extrema izquierda Alberto Garz\u00f3n, de IU, va un paso m\u00e1s all\u00e1 del silencio y respalda...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "marcosgutierrez",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "izquierda,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/extragrupo.wordpress.com/2015/02/el-ecologismo-se-queda-mudo-ante-los-desastres-naturales",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ecologismo%2Becologismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://extragrupo.wordpress.com/2015/02/28/el-ecologismo-se-queda-mudo-ante-los-desastres-naturales-de-la-extrema-izquierda-libertad-digital-version-movil-mobile/"
        },
        "laneurosis.net/2015/02/novedad-minianarquismos-anarquismo-y-ecologismo": {
            "title": "Novedad Minianarquismos: Anarquismo y ecologismo...",
            "snippet": "Anarquismo y ecologismo. Varios autores. 1 euro. 28 pp. Anarquismo y ecolog\u00eda es la und\u00e9cima entrega de la colecci\u00f3n Minanarquismos. En esta ocasi\u00f3n tratamos de aproximar a cualquier lector/a una serie de textos que...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "Admin",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "ecologismo,autores,ecolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/laneurosis.net/2015/02/novedad-minianarquismos-anarquismo-y-ecologismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo%2Becologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laneurosis.net/novedad-minianarquismos-anarquismo-y-ecologismo/"
        },
        "blogs.lavozdegalicia.es/2015/02/en-la-era-del-post-ecologismo-the-death-of-environmentalism": {
            "title": "\u00bfEn la era del post-ecologismo? (The death of environmentalism...",
            "snippet": "Aqu\u00ed en los Estados Unidos un interesante replanteamiento del ecologismo es, como ya adelantamos en la primera parte de esta colaboraci\u00f3n, el trabajo de Michael SHELLENBERGER y Ted NORDHAUS los autores del...",
            "date": "2015-02-14",
            "author_name": "Javier Sanz",
            "categories": "ecologismo",
            "tags": "autores,primera,colaboraci\u00f3n,era,ecologismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/blogs.lavozdegalicia.es/2015/02/en-la-era-del-post-ecologismo-the-death-of-environmentalism",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ecologismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.lavozdegalicia.es/javiersanz/2015/02/14/en-la-era-del-post-ecologismo-the-death-of-environmentalism-y-ii/"
        }
    }
}