{
    "meta": {
        "portal_name": "protestantismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/protestantismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protestantismo/protestantismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protestantismo/protestantismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protestantismo/protestantismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariosigloxxi.com/2015/04/con-mis-cuentos-solo-pretendo-contar-no-advertir-ni-tampoco-criticar": {
            "title": "Con mis cuentos solo pretendo contar, no advertir, ni tampoco criticar...",
            "snippet": "Sin embargo, creo que determinadas ramas del protestantismo s\u00ed presentan un rostro m\u00e1s extrovertido. Ellos transmiten y canalizan sus emociones y angustias a trav\u00e9s de la m\u00fasica, mientras que la Iglesia Cat\u00f3lica no se caracteriza precisamente...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "iglesia,m\u00fasica,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/diariosigloxxi.com/2015/04/con-mis-cuentos-solo-pretendo-contar-no-advertir-ni-tampoco-criticar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariosigloxxi.com/texto-diario/mostrar/255483/con-mis-cuentos-solo-pretendo-contar-no-advertir-ni-tampoco-criticar"
        },
        "elimparcial.es/2015/04/la-cisma-de-inglaterra-calder%C3%B3n-barca-criminalidad-los-poderosos": {
            "title": "La cisma de Inglaterra, de Calder\u00f3n de la Barca: la criminalidad de los poderosos...",
            "snippet": "Pero pronto hace su aparici\u00f3n el cardenal Volseo (Joaqu\u00edn Notario) quien explica el conflicto cat\u00f3lico con el protestantismo, y hace sentir al p\u00fablico su inteligente adulaci\u00f3n al rey, explorando sus puntos flacos. Se trata de un pr\u00edncipe de...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "cat\u00f3lico,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/elimparcial.es/2015/04/la-cisma-de-inglaterra-calder%C3%B3n-barca-criminalidad-los-poderosos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elimparcial.es/noticia/150289/cultura/La-cisma-de-Inglaterra-de-Calderon-de-la-Barca:-la-criminalidad-de-los-poderosos.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/el-pop-del-terror-la-m%C3%BAsica-isis": {
            "title": "El pop del terror, la m\u00fasica del ISIS...",
            "snippet": "las dos \u00e9pocas iconoclastas del imperio bizantino o la destrucci\u00f3n de arte sacro llevado a cabo en Alemania por el protestantismo durante la Reforma. Espa\u00f1a cuenta con una vasta tradici\u00f3n de destrucci\u00f3n de iconos, por ejemplo...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "imperio,pop,protestantismo",
            "tags": "durante,m\u00fasica,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/elconfidencial.com/2015/04/el-pop-del-terror-la-m%C3%BAsica-isis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/cultura/2015-04-19/el-pop-del-terror-la-musica-del-isis_761079/"
        },
        "entrecristianos.com/2015/04/pew-de-cada-cinco-venezolanos-uno-ya-no-es-cat%C3%B3lico": {
            "title": "PEW: De cada cinco venezolanos uno ya no es cat\u00f3lico...",
            "snippet": "Este cambio en Am\u00e9rica Latina del catolicismo hacia el protestantismo se ha producido en el per\u00edodo de una vida. Al consultar a los encuestados sobre las razones por las que se convirtieron al protestantismo, de las ochos posibles explicaciones en...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "catolicismo,protestantismo",
            "tags": "catolicismo,cat\u00f3lico,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/entrecristianos.com/2015/04/pew-de-cada-cinco-venezolanos-uno-ya-no-es-cat%C3%B3lico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entrecristianos.com/actualidad/pew-de-cada-cinco-venezolanos-uno-ya-no-es-catolico"
        },
        "euroxpress.es/2015/04/portal-de-noticias-la-uni%C3%B3n-europea": {
            "title": "Portal de noticias de la Uni\u00f3n Europea...",
            "snippet": "Hab\u00eda nacido en el seno de una familia de creencias religiosas diversas (su padre profesaba el protestantismo frente al catolicismo de su madre, de origen polaco), en 1927 en la ciudad de Danzig (la actual Gdansk), en un ambiente multicultural...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "catolicismo,protestantismo",
            "tags": "ambiente,ambiente-multicultural,multicultural,actual,ciudad,origen,origen-polaco,polaco,frente,frente-al-catolicismo,catolicismo,madre,padre,padre-profesaba,profesaba,nacido,seno,familia,familia-de-creencias,creencias,creencias-religiosas,creencias-religiosas-diversas,religiosas,religiosas-diversas,diversas,hab\u00eda,protestantismo,danzig,gdansk",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/euroxpress.es/2015/04/portal-de-noticias-la-uni%C3%B3n-europea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://euroxpress.es/index.php/noticias/2015/4/14/la-piel-de-la-cebolla/"
        },
        "periodistas-es.com/2015/04/la-piel-de-cebolla": {
            "title": "La piel de la cebolla...",
            "snippet": "Hab\u00eda nacido en el seno de una familia de creencias religiosas diversas (su padre profesaba el protestantismo frente al catolicismo de su madre, de origen polaco), en 1927 en la ciudad de Danzig (la actual Gdansk), en un ambiente multicultural...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "catolicismo,protestantismo",
            "tags": "ambiente,ambiente-multicultural,multicultural,actual,ciudad,origen,origen-polaco,polaco,frente,frente-al-catolicismo,catolicismo,madre,padre,padre-profesaba,profesaba,nacido,seno,familia,familia-de-creencias,creencias,creencias-religiosas,creencias-religiosas-diversas,religiosas,religiosas-diversas,diversas,hab\u00eda,protestantismo,danzig,gdansk",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/periodistas-es.com/2015/04/la-piel-de-cebolla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistas-es.com/la-piel-de-la-cebolla-50988"
        },
        "bbc.co.uk/2015/04/la-fascinante-historia-de-los-hombres-que-desenterraron-asiria-bbc-mundo": {
            "title": "La fascinante historia de los hombres que desenterraron Asiria - BBC Mundo...",
            "snippet": "BBC MundoLa fascinante historia de los hombres que desenterraron AsiriaBBC MundoCabalgaba por las llanuras de Irak con chaleco y chaqueta, y se convirti\u00f3 al protestantismo. Pas\u00f3 18 meses estudiando en Oxford, desde donde le escribi\u00f3 a Layard:...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/bbc.co.uk/2015/04/la-fascinante-historia-de-los-hombres-que-desenterraron-asiria-bbc-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=protestantismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bbc.co.uk/mundo/noticias/2015/04/150409_asiria_desenterrar_finde_dv"
        },
        "notimex.com.mx/2015/04/obras-de-vincent-van-gogh-retornan-al-museo-soumaya": {
            "title": "Obras de Vincent van Gogh retornan al Museo Soumaya...",
            "snippet": "Art\u00edsticamente hablando, lo que llama la atenci\u00f3n de Van Gogh es que su formaci\u00f3n familiar bajo los lineamientos morales del protestantismo, lo que se ver\u00e1 reflejado en su producci\u00f3n pl\u00e1stica, apunt\u00f3. Investigadores y curadores de los m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/notimex.com.mx/2015/04/obras-de-vincent-van-gogh-retornan-al-museo-soumaya",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://notimex.com.mx/acciones/verNota.php?clv=270651"
        },
        "protestantedigital.com/2015/04/samuel-escobar-el-protestantismo-debe-aprender-a-vivir-como-una-minor%C3%ADa": {
            "title": "Samuel Escobar: El protestantismo debe aprender a vivir como una minor\u00eda madura...",
            "snippet": "La visi\u00f3n protestante de lo social ha sido siempre m\u00e1s abierta a lo democr\u00e1tico y menos elitista y m\u00e1s cercana a la visi\u00f3n b\u00edblica. Samuel Escobar, en Salamanca en 2011. Por su especial inter\u00e9s y actualidad, rescato y presento de nuevo...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "b\u00edblica,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/protestantedigital.com/2015/04/samuel-escobar-el-protestantismo-debe-aprender-a-vivir-como-una-minor%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://protestantedigital.com/magacin/35869/samuel_escobar_el_protestantismo_debe_aprender_a_vivir_minoria_madura"
        },
        "protestantedigital.com/2015/04/s%C3%B3stenes-ju%C3%A1rez-y-los-principios-del-protestantismo-en-m%C3%A9xico-iii": {
            "title": "S\u00f3stenes Ju\u00e1rez y los principios del protestantismo en M\u00e9xico (III)...",
            "snippet": "No era el primer contacto de Ju\u00e1rez con personajes extranjeros llegados al pa\u00eds con el objetivo de difundir el protestantismo. Durante algunos meses, quiz\u00e1 poco m\u00e1s de un a\u00f1o, S\u00f3stenes Ju\u00e1rez tuvo el apoyo del misionero Henry C. Riley. De...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "protestantismo,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/protestantedigital.com/2015/04/s%C3%B3stenes-ju%C3%A1rez-y-los-principios-del-protestantismo-en-m%C3%A9xico-iii",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=protestantismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://protestantedigital.com/magacin/35867/sostenes_juarez_y_los_principios_del_protestantismo_iii"
        }
    }
}