{
    "meta": {
        "portal_name": "protestantismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/protestantismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protestantismo/protestantismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protestantismo/protestantismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protestantismo/protestantismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alc-noticias.net/2015/04/alc-noticias-el-libro-memorias-ecum%C3%A9nicas-protestantes-da": {
            "title": "ALC Noticias El libro Memorias Ecum\u00e9nicas Protestantes da a...",
            "snippet": "Se trata de un conjunto de an\u00e1lisis y las pruebas recogidas, formando una experiencia narrativa de un protestantismo desconocido por la poblaci\u00f3n, especialmente por los propios evang\u00e9licos. La apertura es un estudio de...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Claudia Florentin",
            "categories": "memoria,protestantismo",
            "tags": "trata,protestantes,alc,alc_noticias,noticias,libro,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/alc-noticias.net/2015/04/alc-noticias-el-libro-memorias-ecum%C3%A9nicas-protestantes-da",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo%2Bprotestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alc-noticias.net/es/2015/04/17/el-libro-memorias-ecumenicas-protestantes-da-a-conocer-un-protestantismo-desconocido-en-brasil/"
        },
        "ecupres.wordpress.com/2015/04/protestantismo-latinoamericano-libro-agencia-de-noticias-prensa": {
            "title": "Protestantismo latinoamericano. Libro. - agencia de noticias prensa...",
            "snippet": "Protestantismo latinoamericano. Libro. abril 1, 2015. Como parte de las actividades de la XXXVI edici\u00f3n de la Feria Internacional del Libro del Palacio de Miner\u00eda, organizada por la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico (UNAM), los...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Ecupres",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "feria,internacional,edici\u00f3n,parte,actividades,noticias,protestantismo,latinoamericano,libro,xxxvi,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/ecupres.wordpress.com/2015/04/protestantismo-latinoamericano-libro-agencia-de-noticias-prensa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecupres.wordpress.com/2015/04/01/protestantismo-latinoamericano-libro/"
        },
        "luisjovel.com/2015/03/pablo-deiros-protestantismo-en-am%C3%A9rica-latina-luis-jovel": {
            "title": "Pablo Deiros Protestantismo en Am\u00e9rica Latina Luis Jovel...",
            "snippet": "El-Protestantismo-En-America-Latina-9780899222950 Dado que en esta semana estuve hablando sobre el movimiento que se ha catalogado como Pentecostalismo Reformado creo que es oportuno apuntar a la historia...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "admin",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "creo,historia,movimiento,am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,luis,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/luisjovel.com/2015/03/pablo-deiros-protestantismo-en-am%C3%A9rica-latina-luis-jovel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo%2Bprotestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://luisjovel.com/2015/03/21/pablo-deiros-protestantismo-en-america-latina/"
        },
        "alc-noticias.net/2015/02/alc-noticias-presentan-volumen-sobre-protestantismo": {
            "title": "ALC Noticias Presentan volumen sobre protestantismo...",
            "snippet": "Presentan volumen sobre protestantismo latinoamericano en feria internacional del libro. Minorias religiosas Mondragon. MEXICO. Como parte de las actividades de la XXXVI edici\u00f3n de la Feria Internacional del Libro del...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "Claudia Florentin",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "feria,internacional,edici\u00f3n,parte,actividades,latinoamericano,libro,alc,alc_noticias,noticias,presentan,protestantismo,xxxvi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/alc-noticias.net/2015/02/alc-noticias-presentan-volumen-sobre-protestantismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo%2Bprotestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alc-noticias.net/es/2015/02/18/presentan-volumen-sobre-protestantismo-latinoamericano-en-feria-internacional-del-libro/"
        },
        "sembrandodesierto.wordpress.com/2015/02/panorama-del-protestantismo-en-m%C3%A9xico-sembrando-el-desierto": {
            "title": "Panorama del Protestantismo en M\u00e9xico Sembrando en el Desierto...",
            "snippet": "El termino Protestante se refiere a las iglesias y doctrinas heredadas por Lutero y Calvino a partir del movimiento de reforma en el Siglo XVI que se consolidaron en la separaci\u00f3n de la iglesia cat\u00f3lica (V\u00e9ase Cisma: La Gran...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "Adri\u00e1n Quintero",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "cisma,siglo,movimiento,reforma,m\u00e9xico,sembrando,protestantismo,protestante,iglesias,iglesia,lutero,cat\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/sembrandodesierto.wordpress.com/2015/02/panorama-del-protestantismo-en-m%C3%A9xico-sembrando-el-desierto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo%2Bprotestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sembrandodesierto.wordpress.com/2015/02/12/panorama-del-protestantismo-en-mexico/"
        },
        "evaf.org.es/2015/02/rastros-del-protestantismo-alem%C3%A1n-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "RASTROS DEL PROTESTANTISMO ALEM\u00c1N EN ESPA\u00d1A...",
            "snippet": "RASTROS DEL PROTESTANTISMO ALEM\u00c1N EN ESPA\u00d1A. Es curioso, y hasta resulta inaudito, que nadie supiera de este templo; teniendo en cuenta el lugar, de ricos, donde se encuentra y que sin duda supone un edificio...",
            "date": "2015-02-09",
            "author_name": "Maximo Alvarez Alvelo",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "protestantismo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/evaf.org.es/2015/02/rastros-del-protestantismo-alem%C3%A1n-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo%2Bprotestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://evaf.org.es/2015/02/09/rastros-del-protestantismo-aleman-en-espana/"
        },
        "solosanadoctrinablog.wordpress.com/2015/01/historia-del-protestantismo": {
            "title": "Historia del protestantismo...",
            "snippet": "Hitoria del protestantismo Ricardo Cerni El protestantismo es uno de los movimientos religiosos e intelectuales m\u00e1s decisivos en la formaci\u00f3n de la cultura occidental, tal como la conocemos hoy. Sin []...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "Solo Sana Doctrina",
            "categories": "cultura,protestantismo",
            "tags": "historia,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/solosanadoctrinablog.wordpress.com/2015/01/historia-del-protestantismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=protestantismo%2Bprotestantismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://solosanadoctrinablog.wordpress.com/2015/01/29/historia-del-protestantismo/"
        },
        "penserenespagnol.blogspot.com/2015/01/werner-thomas-la-represi%C3%B3n-del-protestantismo-en-espa%C3%B1a-1517": {
            "title": "Werner Thomas, La represi\u00f3n del protestantismo en Espa\u00f1a, 1517...",
            "snippet": "Entre 1517 y 1648 los tribunales del Santo Oficio de la Inquisici\u00f3n condenaron a m\u00e1s de 3000 protestantes, entre los cuales hab\u00eda 2500 extranjeros y 500 espa\u00f1oles. Mientras que el criptojuda\u00edsmo y el mahometismo no han...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "Javier Espejo Sur\u00f3s @javessur",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "protestantismo,espa\u00f1a,protestantes,mientras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/penserenespagnol.blogspot.com/2015/01/werner-thomas-la-represi%C3%B3n-del-protestantismo-en-espa%C3%B1a-1517",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo%2Bprotestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://penserenespagnol.blogspot.com/2015/01/la-represion-del-protestantismo-en.html"
        },
        "cdlidd.es/2014/12/el-protestantismo-ha-sido-llamado-la-religi%C3%B3n-del-tannenbaum": {
            "title": "El Protestantismo ha sido llamado la religi\u00f3n del Tannenbaum...",
            "snippet": "La aversi\u00f3n de muchos cat\u00f3licos fue tan lejos, escribe el Sr. Brunner, que al final del siglo diecinueve muchos simplemente llamaban al Protestantismo la 'religi\u00f3n Tannenbaum'. Tan tarde como en los a\u00f1os 1930s,...",
            "date": "2014-12-24",
            "author_name": "CDLIDD",
            "categories": "religion,protestantismo",
            "tags": "siglo,protestantismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/cdlidd.es/2014/12/el-protestantismo-ha-sido-llamado-la-religi%C3%B3n-del-tannenbaum",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protestantismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cdlidd.es/el-protestantismo-ha-sido-llamado-la-religion-del-tannenbaum-arbol-de-navidad/"
        },
        "luismerinocajar.wordpress.com/2014/09/tarea-6-protestantismo": {
            "title": "Tarea 6 - PROTESTANTISMO...",
            "snippet": "En 1517 Mart\u00edn Lutero clav\u00f3 las 95 tesis en la puerta de una iglesia en una peque\u00f1a Ciudad alemana. Las Tesis fueron una lista de quejas contra la []...",
            "date": "2014-09-27",
            "author_name": "lmmerino2014",
            "categories": "protestantismo",
            "tags": "lutero,protestantismo,iglesia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/luismerinocajar.wordpress.com/2014/09/tarea-6-protestantismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=protestantismo%2Bprotestantismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://luismerinocajar.wordpress.com/2014/09/27/tarea-6-protestantismo/"
        }
    }
}