{
    "meta": {
        "portal_name": "television-alta-definicion",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/television-alta-definicion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television-alta-definicion/television-alta-definicion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television-alta-definicion/television-alta-definicion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television-alta-definicion/television-alta-definicion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radioaires.com/2015/04/televisi%C3%B3n-digital-la-abierta-radio-aires-hd": {
            "title": "TELEVISI\u00d3N DIGITAL La Televisi\u00f3n Digital Abierta... - Radio Aires HD...",
            "snippet": "La Televisi\u00f3n Digital Abierta (TDA), el sistema que permite ver 16 se\u00f1ales de TV en alta definici\u00f3n de manera gratuita, creci\u00f3 25% en el \u00faltimo a\u00f1o y se encamina a dar cobertura a dos de cada diez hogares del pa\u00eds. De esta...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Sistema Noticias",
            "categories": "television,radio",
            "tags": "hogares,pa\u00eds,se\u00f1ales,ver,televisi\u00f3n,digital,alta,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radioaires.com/2015/04/televisi%C3%B3n-digital-la-abierta-radio-aires-hd",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radioaires.com/television-digital-la-television-digital-abierta-crecio-25-y-llegara-a-2-de-cada-10-hogares-a-fin-de-ano/"
        },
        "mundoplus.tv/2015/04/se-aprueba-en-consejo-de-ministros-la-licitaci%C3%B3n-6-nuevos": {
            "title": "Se aprueba en Consejo de Ministros la licitaci\u00f3n de 6 nuevos...",
            "snippet": "Finalmente ha sido hoy cuando el Gobierno ha aprobado en Consejo de Ministros abrir la convocatoria de un concurso p\u00fablico para licitar seis canales nuevos de televisi\u00f3n. De ellos, tres ser\u00e1n en alta definici\u00f3n.... De los seis, tres emitir\u00e1n en...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Mundoplus.tv",
            "categories": "television",
            "tags": "canales,hoy,gobierno,televisi\u00f3n,alta,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/mundoplus.tv/2015/04/se-aprueba-en-consejo-de-ministros-la-licitaci%C3%B3n-6-nuevos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=11345"
        },
        "msgg.gob.cl/2015/04/gobierno-valor%C3%B3-compromiso-de-canales-para-implementar": {
            "title": "Gobierno valor\u00f3 compromiso de canales para implementar la...",
            "snippet": "El ministro Elizalde expres\u00f3 que se est\u00e1 trabajando con la mayor celeridad para que tengamos televisi\u00f3n de alta definici\u00f3n en todo el territorio nacional, luego de reunirse junto al ministro G\u00f3mez-Lobos con...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Sebasti\u00e1n Vargas",
            "categories": "television",
            "tags": "canales,gobierno,televisi\u00f3n,alta,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/msgg.gob.cl/2015/04/gobierno-valor%C3%B3-compromiso-de-canales-para-implementar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://msgg.gob.cl/gobierno-valoro-compromiso-de-canales-para-implementar-la-television-digital-en-todo-chile/"
        },
        "mundoplus.tv/2015/04/la-televisi%C3%B3n-local-asturiana-m%C3%A1s-que-tele-comienza-a-emitir": {
            "title": "La televisi\u00f3n local asturiana M\u00e1s Que Tele comienza a emitir en alta...",
            "snippet": "M\u00e1s Que Tele se convierte as\u00ed en el segundo canal que se produce en alta definici\u00f3n dentro del Principado de Asturias, la televisi\u00f3n p\u00fablica TPA ofrece un canal de alta definici\u00f3n, TPA9 HD, desde marzo de 2010.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Mundoplus.tv",
            "categories": "television",
            "tags": "canal,convierte,emitir,televisi\u00f3n,alta,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/mundoplus.tv/2015/04/la-televisi%C3%B3n-local-asturiana-m%C3%A1s-que-tele-comienza-a-emitir",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=11315"
        },
        "woozybirdcircu.wordpress.com/2015/03/despu%C3%A9s-de-la-tdt-llega-hdtv": {
            "title": "Despu\u00e9s de la TDT, llega la HDTV...",
            "snippet": "La Televisi\u00f3n en Alta Definici\u00f3n se introducir\u00e1 progresivamente en los hogares espa\u00f1oles en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1 samsung Galaxy note 4 Una vez terminada la transici\u00f3n a la Televisi\u00f3n []...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "woozybirdcircu",
            "categories": "television",
            "tags": "hogares,alta,alta_definici\u00f3n,definici\u00f3n,tdt,hdtv,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/woozybirdcircu.wordpress.com/2015/03/despu%C3%A9s-de-la-tdt-llega-hdtv",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://woozybirdcircu.wordpress.com/2015/03/28/despues-de-la-tdt-llega-la-hdtv/"
        },
        "mundoplus.tv/2015/03/andaluc%C3%ADa-tv-el-nuevo-canal-auton%C3%B3mico-andaluz-convierte": {
            "title": "Andaluc\u00eda TV, el nuevo canal auton\u00f3mico andaluz, convierte su...",
            "snippet": "Ins\u00f3lito paso atr\u00e1s de Radiotelevisi\u00f3n de Andaluc\u00eda, que desde hoy ha dejado de contar con una se\u00f1al de alta definici\u00f3n. Andaluc\u00eda TV, que comenz\u00f3 a emitir el pasado 28 de febrero en lugar de Canal Sur HD, ha convertido...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Mundoplus.tv",
            "tags": "canal,emitir,hoy,convierte,andaluc\u00eda,alta,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundoplus.tv/2015/03/andaluc%C3%ADa-tv-el-nuevo-canal-auton%C3%B3mico-andaluz-convierte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=11288"
        },
        "kanjintharch.wordpress.com/2015/03/la-hdtv-se-est%C3%A1-convirtiendo-en-una-commodity": {
            "title": "La HDTV se est\u00e1 convirtiendo en una commodity...",
            "snippet": "En 2011 el parque de televisores de alta definici\u00f3n en Espa\u00f1a alcanzar\u00e1 los 11,5 millones de equipos. Especial desde Oviedo. La televisi\u00f3n ya no es lo que era. Las...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "kanjintharch",
            "categories": "television",
            "tags": "televisores,hdtv,alta,definici\u00f3n,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/kanjintharch.wordpress.com/2015/03/la-hdtv-se-est%C3%A1-convirtiendo-en-una-commodity",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://kanjintharch.wordpress.com/2015/03/16/la-hdtv-se-esta-convirtiendo-en-una-commodity/"
        },
        "mundoplus.tv/2015/03/los-anunciantes-canarios-acogen-con-satisfacci%C3%B3n": {
            "title": "Los anunciantes canarios acogen con satisfacci\u00f3n la... -...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n Canaria de Anunciantes ha afirmado que se siente satisfecha de la inversi\u00f3n realizada por las cadenas de televisi\u00f3n privada para mantener las desconexiones regionales en las se\u00f1ales de alta definici\u00f3n,...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Mundoplus.tv",
            "categories": "television",
            "tags": "se\u00f1ales,televisi\u00f3n,alta,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/mundoplus.tv/2015/03/los-anunciantes-canarios-acogen-con-satisfacci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=11232"
        },
        "mundodigital.net/2015/03/tdt-y-televisi%C3%B3n-de-alta-definici%C3%B3n-full-hd-ready-parte-2": {
            "title": "TDT y Televisi\u00f3n de Alta Definici\u00f3n Full HD y HD Ready Parte 2...",
            "snippet": "Breve explicaci\u00f3n de las caracter\u00edsticas de la alta definici\u00f3n para televisi\u00f3n. Diferencias entre Full HD y HD Ready.",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "admin",
            "categories": "television",
            "tags": "alta,alta_definici\u00f3n,definici\u00f3n,tdt,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/mundodigital.net/2015/03/tdt-y-televisi%C3%B3n-de-alta-definici%C3%B3n-full-hd-ready-parte-2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion%2Btelevision%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodigital.net/tdt-y-television-de-alta-definicion-full-hd-y-hd-ready-parte-22/"
        },
        "panoramaaudiovisual.com/2015/03/rtve-andaluc%C3%ADa-emite-ya-toda-la-programaci%C3%B3n-de-1-en-alta": {
            "title": "RTVE Andaluc\u00eda emite ya toda la programaci\u00f3n de La 1 en Alta...",
            "snippet": "Los ciudadanos andaluces podr\u00e1n ver las noticias sobre su Comunidad y sus municipios a trav\u00e9s del canal La 1 HD., que se mantendr\u00e1 como definitivo de La 1 en Alta Definici\u00f3n cuando termine el proceso de liberaci\u00f3n del dividendo digital...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "REDACCION",
            "tags": "definici\u00f3n,digital,canal,ver,andaluc\u00eda,alta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/panoramaaudiovisual.com/2015/03/rtve-andaluc%C3%ADa-emite-ya-toda-la-programaci%C3%B3n-de-1-en-alta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television%2Balta%2Bdefinicion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://panoramaaudiovisual.com/2015/03/06/rtve-andalucia-emite-ya-toda-la-programacion-de-la-1-en-alta-definicion/"
        }
    }
}