{
    "meta": {
        "portal_name": "termoelectricidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/termoelectricidad/termoelectricidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/termoelectricidad/termoelectricidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/termoelectricidad/termoelectricidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "futurorenovable.cl/2015/04/taller-abord%C3%B3-visiones-de-futuro-sobre-la-termoelectricidad": {
            "title": "Taller abord\u00f3 visiones de futuro sobre la termoelectricidad...",
            "snippet": "De esta forma, la Mesa de Termoelectricidad es una iniciativa liderada por la Divisi\u00f3n de Desarrollo Sustentable del Ministerio de Energ\u00eda con el apoyo de la Pontifica Universidad Cat\u00f3lica y Casa de la Paz. En este...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Editor FR",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "universidad,universidad_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,sustentable,futuro,taller,termoelectricidad,mesa,ministerio,energ\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/futurorenovable.cl/2015/04/taller-abord%C3%B3-visiones-de-futuro-sobre-la-termoelectricidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://futurorenovable.cl/2015/04/antofagasta-taller-abordo-visiones-de-futuro-sobre-la-termoelectricidad/"
        },
        "puertoaldia.cl/2015/04/analizaron-el-rol-de-la-termoelectricidad-en-valpara%C3%ADso-puerto-al-d%C3%ADa": {
            "title": "Analizaron el rol de la termoelectricidad en Valpara\u00edso Puerto al D\u00eda...",
            "snippet": "En el marco del Proceso Participativo de la Pol\u00edtica Energ\u00e9tica Energ\u00eda 2050 del Ministerio de Energ\u00eda, se desarroll\u00f3 en la Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso, la Mesa de Termoelectricidad en Valpara\u00edso. La jornada de...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "admin",
            "categories": "politica,termoelectricidad",
            "tags": "universidad,universidad_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,energ\u00e9tica,energ\u00eda,proceso,participativo,marco,termoelectricidad,d\u00eda,ministerio,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/puertoaldia.cl/2015/04/analizaron-el-rol-de-la-termoelectricidad-en-valpara%C3%ADso-puerto-al-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://puertoaldia.cl/analizaron-el-rol-de-la-termoelectricidad-en-valparaiso/"
        },
        "bulneslibredetermoelectricas.cl/2015/03/bulnes-sin-termoel%C3%A9ctricas-participa-en-mesa-de-termoelectricidad": {
            "title": "Bulnes Sin Termoel\u00e9ctricas participa en mesa de termoelectricidad...",
            "snippet": "Activa participaci\u00f3n tuvo el Comit\u00e9 Bulnes Sin Termoel\u00e9ctricas en la Mesa de Termoelectricidad que se realiz\u00f3 el 26 de marzo en el marco del proceso participativo de nEnerg\u00eda 2050 de la agenda energ\u00e9tica. La introducci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Rodrigo Dresdner",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "energ\u00e9tica,marco,proceso,participativo,mesa,termoelectricidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/bulneslibredetermoelectricas.cl/2015/03/bulnes-sin-termoel%C3%A9ctricas-participa-en-mesa-de-termoelectricidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bulneslibredetermoelectricas.cl/?p=3684"
        },
        "problemasenergeticosenchile.wordpress.com/2014/11/jueves-23-de-octubre-2014": {
            "title": "Jueves 23 de Octubre, 2014...",
            "snippet": "Seg\u00fan un an\u00e1lisis realizado por la universidad de Berkeley dice que si Chile mantiene su actual modelos de expansi\u00f3n de la matriz energ\u00e9tica dominado por la termoelectricidad y...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "chilecontemporaneo123",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "energ\u00e9tica,an\u00e1lisis,universidad,chile,termoelectricidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/problemasenergeticosenchile.wordpress.com/2014/11/jueves-23-de-octubre-2014",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=termoelectricidad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://problemasenergeticosenchile.wordpress.com/jueves-23-de-octubre-2014/"
        },
        "bierzotv.com/2014/11/taller-de-termoelectricidad-en-ene-t%C3%A9rmica-este-fin-semana": {
            "title": "Taller de termoelectricidad en Ene.T\u00e9rmica este fin de semana...",
            "snippet": "organiza para el pr\u00f3ximo s\u00e1bado, d\u00eda 22 de noviembre, un taller de termoelectricidad en Ene.T\u00e9rmica. En el mismo, dirigido al p\u00fablico familiar, se ense\u00f1ar\u00e1 c\u00f3mo se puede generar electricidad a trav\u00e9s de dos...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "Raul C.",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "c\u00f3mo,puede,generar,electricidad,trav\u00e9s,dos,p\u00fablico,taller,termoelectricidad,t\u00e9rmica,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/bierzotv.com/2014/11/taller-de-termoelectricidad-en-ene-t%C3%A9rmica-este-fin-semana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bierzotv.com/taller-de-termoelectricidad-en-ene-termica-este-fin-de-semana/"
        },
        "bierzotv.com/2014/10/taller-de-termoelectricidad": {
            "title": "Taller de Termoelectricidad en -...",
            "snippet": "te invita a experimentar c\u00f3mo se produce electricidad a partir de la uni\u00f3n de dos metales de diferente naturaleza a trav\u00e9s del calentamiento de la zona de uni\u00f3n. Hay un paso de corriente que te sorprender\u00e1.",
            "date": "2014-10-22",
            "author_name": "Raul C.",
            "categories": "naturaleza,termoelectricidad",
            "tags": "c\u00f3mo,produce,electricidad,dos,trav\u00e9s,taller,termoelectricidad,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/bierzotv.com/2014/10/taller-de-termoelectricidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bierzotv.com/taller-de-termoelectricidad-en-ene-museo/"
        },
        "nuevamineria.com/2014/07/shale-gas-emite-50%-menos-gases-invernadero-que-termoelectricidad": {
            "title": "Shale gas emite 50% menos gases invernadero que termoelectricidad...",
            "snippet": "An\u00e1lisis de cien estudios revela que en su producci\u00f3n y uso el combustible genera emisiones similares al gas naturaL Pero expertos advierten otros problemas. El shale gas -un combustible f\u00f3sil que Chile comenzar\u00e1 a...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "ccontreras",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "estudios,producci\u00f3n,termoelectricidad,an\u00e1lisis,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/nuevamineria.com/2014/07/shale-gas-emite-50%-menos-gases-invernadero-que-termoelectricidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevamineria.com/revista/shale-gas-emite-50-menos-gases-invernadero-que-termoelectricidad/"
        },
        "proyectoayudaempresa.com/2012/04/qu%C3%A9-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-3": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 tienen que ver tus hijos con la termoelectricidad? (Parte 3...",
            "snippet": "Para terminar esta serie de art\u00edculos relacionados con la producci\u00f3n de electricidad utilizando tecnolog\u00eda solar t\u00e9rmica (ver Parte 1 y Parte 2), vamos a repasar brevemente casos reales de implantaci\u00f3n de esta tecnolog\u00eda.",
            "date": "2012-04-09",
            "author_name": "Carlos Vela Arrojo",
            "categories": "tecnologia,termoelectricidad",
            "tags": "brevemente,producci\u00f3n,electricidad,t\u00e9rmica,tienen,tienen-que-ver,hijos,termoelectricidad,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/proyectoayudaempresa.com/2012/04/qu%C3%A9-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://proyectoayudaempresa.com/2012/04/09/que-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-3/"
        },
        "proyectoayudaempresa.com/2012/03/qu%C3%A9-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-2": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 tienen que ver tus hijos con la termoelectricidad? (Parte 2...",
            "snippet": "Tras un primer art\u00edculo (Ver Parte 1) en el que se comentaban brevemente los resultados de dos estudios cient\u00edficos en relaci\u00f3n al presente y futuro de la termoelectricidad, en \u00e9ste pretendo divulgar de manera simple en qu\u00e9...",
            "date": "2012-03-05",
            "author_name": "Carlos Vela",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "brevemente,dos,estudios,futuro,primer,tienen,tienen-que-ver,hijos,termoelectricidad,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/proyectoayudaempresa.com/2012/03/qu%C3%A9-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://proyectoayudaempresa.com/2012/03/05/que-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-2/"
        },
        "proyectoayudaempresa.com/2012/02/qu%C3%A9-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-1": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 tienen que ver tus hijos con la termoelectricidad? (Parte 1...",
            "snippet": "Pues mucho, much\u00edsimo m\u00e1s de lo que en un primer momento puedes pensar. En primer lugar ambos son parte importante del futuro de nuestro pa\u00eds y del mundo en general. Gran parte de nosotros tenemos depositada...",
            "date": "2012-02-23",
            "author_name": "Carlos Vela",
            "categories": "termoelectricidad",
            "tags": "parte,primer,son,futuro,pa\u00eds,tienen,tienen-que-ver,hijos,termoelectricidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/termoelectricidad/proyectoayudaempresa.com/2012/02/qu%C3%A9-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=termoelectricidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://proyectoayudaempresa.com/2012/02/23/que-tienen-que-ver-tus-hijos-con-la-termoelectricidad-parte-1/"
        }
    }
}