{
    "meta": {
        "portal_name": "anglicanismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/anglicanismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/anglicanismo/anglicanismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/anglicanismo/anglicanismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/anglicanismo/anglicanismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aleteia.org/2015/04/el-mensaje-de-pascua-david-cameron-es-realmente-cristiano-aleteia": {
            "title": "El mensaje de Pascua de David Cameron \u00bfes realmente cristiano? - Aleteia...",
            "snippet": "AleteiaEl mensaje de Pascua de David Cameron \u00bfes realmente cristiano?AleteiaAmbas visiones (primer ministro y pr\u00edncipe Carlos) son un claro reflejo de muchos cristianos en Gran Breta\u00f1a, especialmente los del anglicanismo establecido. Hablan en...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "anglicanismo",
            "tags": "pascua,ministro,carlos,anglicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/anglicanismo/aleteia.org/2015/04/el-mensaje-de-pascua-david-cameron-es-realmente-cristiano-aleteia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=anglicanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aleteia.org/es/politica/noticias/el-mensaje-de-pascua-de-david-cameron-es-realmente-cristiano-5302779027390464"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/uruguay-cat%C3%B3licos-y-anglicanos-celebraron-unidos-semana-santa-rpp-noticias": {
            "title": "Uruguay: Cat\u00f3licos y anglicanos celebraron unidos Semana Santa - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasUruguay: Cat\u00f3licos y anglicanos celebraron unidos Semana SantaRPP NoticiasLos m\u00e1ximos representantes del Anglicanismo y el Catolicismo en Uruguay reunieron a un centenar de fieles en un V\u00eda Crucis ecum\u00e9nico que recorri\u00f3 el trayecto...",
            "date": "2015-04-04",
            "categories": "anglicanismo,catolicismo",
            "tags": "anglicanismo,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/rpp.com.pe/2015/04/uruguay-cat%C3%B3licos-y-anglicanos-celebraron-unidos-semana-santa-rpp-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=anglicanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-04-uruguay-catolicos-y-anglicanos-celebraron-unidos-semana-santa-noticia_784358.html"
        },
        "s21.com.gt/2015/03/el-cristo-del-amor-que-cruz%C3%B3-oc%C3%A9ano": {
            "title": "El Cristo del Amor que cruz\u00f3 el oc\u00e9ano -...",
            "snippet": "Cristo del Amor que cruz\u00f3 el oc\u00e9 traslado se debi\u00f3, seg\u00fan De los Reyes, al cisma de Enrique VIII, fundador del anglicanismo. La embarcaci\u00f3n portadora de la escultura, huyendo de los piratas fue a dar cerca de Trujillo, puerto amenazado por los...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "escultura,anglicanismo",
            "tags": "enrique,enrique_viii,viii,anglicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/anglicanismo/s21.com.gt/2015/03/el-cristo-del-amor-que-cruz%C3%B3-oc%C3%A9ano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=anglicanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://s21.com.gt/vida/2015/03/31/cristo-amor-que-cruzo-oceano"
        }
    }
}