{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-geot\u00e9rmica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-geot\u00e9rmica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nodaltec.am/2015/04/santa-luc%C3%ADa-inicia-investigaciones-cient%C3%ADficas-para-desarrollar": {
            "title": "Santa Luc\u00eda inicia investigaciones cient\u00edficas para desarrollar...",
            "snippet": "Santa Luc\u00eda inicia investigaciones cient\u00edficas para desarrollar energ\u00eda geot\u00e9rmica. abr 14, 2015... Bolivia empieza a desarrollar la e\u00f3lica y la geot\u00e9rmica e inaugura primera central de energ\u00eda solar fotovoltaica.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Nadia",
            "tags": "energ\u00eda,geot\u00e9rmica,bolivia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nodaltec.am/2015/04/santa-luc%C3%ADa-inicia-investigaciones-cient%C3%ADficas-para-desarrollar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nodaltec.am/2015/04/santa-lucia-inicia-investigaciones-cientificas-para-desarrollar-energia-geotermica/"
        },
        "ecomedioambiente.com/2015/04/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-eco-medio-ambiente": {
            "title": "Energ\u00eda Geot\u00e9rmica Eco Medio Ambiente...",
            "snippet": "La energ\u00eda que desprenden algunas capas de la Tierra se pueden aprovechar para obtener energ\u00eda el\u00e9ctrica o t\u00e9rmica, dicha energ\u00eda es la energ\u00eda geot\u00e9rmica.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Raquel Ramos",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "energ\u00eda,energ\u00eda_geot\u00e9rmica,geot\u00e9rmica,medio,ambiente,tierra,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/ecomedioambiente.com/2015/04/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-eco-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecomedioambiente.com/energias-renovables/energia-geotermica/"
        },
        "energiahoy.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-ofrece-oportunidades-para-producci%C3%B3n": {
            "title": "La energ\u00eda geot\u00e9rmica ofrece oportunidades para la producci\u00f3n y...",
            "snippet": "Viernes 10 de abril, 2015 (Redacci\u00f3n EH).- La energ\u00eda geot\u00e9rmica, el flujo de energ\u00eda cal\u00f3rica que irradia del centro de la Tierra, ofrece oportunidades \u00fanicas para la producci\u00f3n y procesado sostenible y rentable de...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Brenda Mac\u00edas",
            "tags": "ofrece,ofrece-oportunidades,ofrece-oportunidades-\u00fanicas,oportunidades,oportunidades-\u00fanicas,\u00fanicas,producci\u00f3n,producci\u00f3n-procesado,producci\u00f3n-procesado-sostenible,procesado,procesado-sostenible,sostenible,cal\u00f3rica,cal\u00f3rica-que-irradia,irradia,irradia-del-centro,centro,flujo,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/energiahoy.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-ofrece-oportunidades-para-producci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://energiahoy.com/la-energia-geotermica-ofrece-oportunidades-para-la-produccion-y-procesado-sostenible-de-alimentos/"
        },
        "daniel-danielecologia.blogspot.com/2015/04/daniel-ecolog%C3%ADa-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica": {
            "title": "daniel ecolog\u00eda: Energ\u00eda Geot\u00e9rmica...",
            "snippet": "Energ\u00eda Geot\u00e9rmica... la amazonia Boliviana frontera con Brazil......Por favor comp... Energ\u00eda Geot\u00e9rmica JOAQU\u00cdN FARGAS - Proyecto Bi\u00f3sfera. CLUSTER EOLICO, Energia eolica.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Daniel Rolla",
            "categories": "frontera",
            "tags": "frontera,energ\u00eda,energia,energ\u00eda_geot\u00e9rmica,geot\u00e9rmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/daniel-danielecologia.blogspot.com/2015/04/daniel-ecolog%C3%ADa-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://daniel-danielecologia.blogspot.com/2015/04/energia-geotermica.html"
        },
        "piensageotermia.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-y-refrigeraci%C3%B3n-clave-para-centros-de-datos": {
            "title": "La energ\u00eda geot\u00e9rmica y la refrigeraci\u00f3n clave para centros de datos...",
            "snippet": "La tierra de fuego y hielo quiere ser el centro mundial para las granjas de servidores y centros de datos de empresas de alta tecnolog\u00eda, gracias a su energ\u00eda.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Francisco Rojas",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "mundial,alta,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/piensageotermia.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-y-refrigeraci%C3%B3n-clave-para-centros-de-datos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://piensageotermia.com/archives/24673"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/04/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-ofrece-oportunidades-para-producci%C3%B3n": {
            "title": "Energ\u00eda geot\u00e9rmica ofrece oportunidades para producci\u00f3n de...",
            "snippet": "Roma.- La energ\u00eda geot\u00e9rmica, el flujo de energ\u00eda cal\u00f3rica que irradia del centro de la Tierra, ofrece oportunidades \u00fanicas para la producci\u00f3n y procesado sostenible y rentable de alimentos en pa\u00edses en desarrollo, revel\u00f3 un...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Elia Casta\u00f1eda",
            "tags": "ofrece,ofrece-oportunidades,ofrece-oportunidades-\u00fanicas,oportunidades,oportunidades-\u00fanicas,\u00fanicas,producci\u00f3n,producci\u00f3n-procesado,producci\u00f3n-procesado-sostenible,procesado,procesado-sostenible,sostenible,alimentos,pa\u00edses,cal\u00f3rica,cal\u00f3rica-que-irradia,irradia,irradia-del-centro,centro,flujo,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,tierra,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ntrzacatecas.com/2015/04/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-ofrece-oportunidades-para-producci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/04/07/energia-geotermica-ofrece-oportunidades-para-produccion-de-alimentos/"
        },
        "itd.upm.es/2015/04/nuevas-oportunidades-en-la-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-para-los-pa%C3%ADses": {
            "title": "Nuevas oportunidades en la energ\u00eda geot\u00e9rmica para los pa\u00edses en...",
            "snippet": "Un nuevo informe de la FAO explora el uso del calor natural en la producci\u00f3n y procesado de alimentos. La energ\u00eda geot\u00e9rmica, el flujo de energ\u00eda cal\u00f3rica que irradia del centro de la Tierra, ofrece oportunidades \u00fanicas para...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "itdUPM",
            "tags": "ofrece,ofrece-oportunidades,ofrece-oportunidades-\u00fanicas,oportunidades,oportunidades-\u00fanicas,\u00fanicas,cal\u00f3rica,cal\u00f3rica-que-irradia,irradia,irradia-del-centro,centro,flujo,producci\u00f3n,producci\u00f3n-procesado,procesado,alimentos,pa\u00edses,nuevas,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,fao,uso,calor,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/itd.upm.es/2015/04/nuevas-oportunidades-en-la-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-para-los-pa%C3%ADses",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://itd.upm.es/iberdrola/nuevas-oportunidades-en-la-energia-geotermica-para-los-paises-en-desarrollo/"
        },
        "verdezona.blogspot.com/2015/04/verde-zona-energ%C3%ADas-renovables-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica": {
            "title": "Verde Zona: Energ\u00edas Renovables; Energ\u00eda Geot\u00e9rmica...",
            "snippet": "La Energ\u00eda Geot\u00e9rmica. Pero no sin antes hacer ese inciso sobre lo que es la Energ\u00eda Renovable, igual que hice en los otros post anteriores. Existe una enorme confusi\u00f3n cuando hablamos de energ\u00edas renovables, a lo largo...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "verdezonaesp@gmail.com",
            "tags": "energ\u00edas,energ\u00eda_geot\u00e9rmica,geot\u00e9rmica,energ\u00edas_renovables,renovables,zona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/verdezona.blogspot.com/2015/04/verde-zona-energ%C3%ADas-renovables-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://verdezona.blogspot.com/2015/04/energias-renovables-energia-geotermica.html"
        },
        "medialab.galileo.edu/2015/03/medialab-diplomado-ager-clase-5-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica": {
            "title": "Medialab Diplomado AGER Clase 5 Energ\u00eda geot\u00e9rmica en...",
            "snippet": "Protegido: Diplomado AGER Clase 5 Energ\u00eda geot\u00e9rmica en Guatemala. Publicado por medialab el 18 marzo, 2015 en Diplomado AGER 2015 Escribe tu contrase\u00f1a para ver los comentarios. Visitas: 8. Este contenido est\u00e1 protegido...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "medialab",
            "tags": "energ\u00eda,geot\u00e9rmica,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medialab.galileo.edu/2015/03/medialab-diplomado-ager-clase-5-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://medialab.galileo.edu/video/index.php/2015/03/18/diplomado-ager-clase-5-energia-geotermica-en-guatemala/"
        },
        "eju.tv/2015/02/bolivia-y-costa-rica-acuerdan-trato-para-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica": {
            "title": "Bolivia y Costa Rica acuerdan trato para energ\u00eda geot\u00e9rmica -...",
            "snippet": "Bolivia y Costa Rica firmaron un Memor\u00e1ndum de Entendimiento en Energ\u00eda El\u00e9ctrica y en Espec\u00edfico en el Campo de la Energ\u00eda Geot\u00e9rmica entre la EmpresaNaci.",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "Omar Pereyra",
            "tags": "energ\u00eda,energ\u00eda_geot\u00e9rmica,geot\u00e9rmica,el\u00e9ctrica,costa,costa_rica,rica,bolivia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eju.tv/2015/02/bolivia-y-costa-rica-acuerdan-trato-para-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica%2Benerg%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/02/bolivia-y-costa-rica-acuerdan-trato-para-energia-geotermica/"
        }
    }
}