{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-geot\u00e9rmica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-geot\u00e9rmica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eluniversal.com/2015/04/la-realidad-de-las-energ%C3%ADas-renovables-el-universal-venezuela": {
            "title": "La realidad de las energ\u00edas renovables - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "realidad de las energ\u00edas renovablesEl Universal (Venezuela)La energ\u00eda renovable es aquella que proviene de procesos naturales, y que es posible reponer a una tasa mayor de la que es consumida. La energ\u00eda solar, e\u00f3lica, geot\u00e9rmica,...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "aquella,energ\u00edas,energ\u00eda,energ\u00edas-renovables,renovables,geot\u00e9rmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com/2015/04/la-realidad-de-las-energ%C3%ADas-renovables-el-universal-venezuela",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/economia/150426/la-realidad-de-las-energias-renovables"
        },
        "elmundo.com.sv/2015/04/tres-de-cada-cuatro-j%C3%B3venes-labora-en-el-sector-informal": {
            "title": "Tres de cada cuatro j\u00f3venes labora en el sector informal...",
            "snippet": "La Fundaci\u00f3n Salvadore\u00f1a para el Desarrollo Econ\u00f3mico y Social (Fusades) se\u00f1al\u00f3 ayer que la generaci\u00f3n de energ\u00eda geot\u00e9rmica se estanc\u00f3 durante el conflicto entre el Estado y la empresa italiana...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "generaci\u00f3n,desarrollo,energ\u00eda,geot\u00e9rmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.com.sv/2015/04/tres-de-cada-cuatro-j%C3%B3venes-labora-en-el-sector-informal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.com.sv/economia/page/75/"
        },
        "farodevigo.es/2015/04/80-personas-participan-en-un-curso-sobre-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica": {
            "title": "80 personas participan en un curso sobre energ\u00eda geot\u00e9rmica...",
            "snippet": "El Instituto Energ\u00e9tico de Galicia organiza, con la colaboraci\u00f3n de la Escuela de Ingenieros de Minas -donde se imparte- el curso Iniciaci\u00f3n a las instalaciones geot\u00e9rmicas de climatizaci\u00f3n con bomba de calor, que se desarrollar\u00e1 hoy y ma\u00f1ana...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escuela",
            "tags": "geot\u00e9rmica,climatizaci\u00f3n,calor,energ\u00e9tico,energ\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/farodevigo.es/2015/04/80-personas-participan-en-un-curso-sobre-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/gran-vigo/2015/04/24/80-personas-participan-curso-energia/1226534.html"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/hermetismo-rodea-a-proyecto-geot%C3%A9rmico-los-tiempos": {
            "title": "Hermetismo rodea a proyecto geot\u00e9rmico - Los Tiempos...",
            "snippet": "Hermetismo rodea a proyecto geot\u00e9rmicoLos TiemposAs\u00ed lo se\u00f1ala el Memor\u00e1ndum de Entendimiento en Energ\u00eda El\u00e9ctrica y en Espec\u00edfico en el Campo de la Energ\u00eda Geot\u00e9rmica, firmado en febrero pasado por los presidentes de ENDE, Eduardo Paz, y...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "energ\u00eda,energ\u00eda_geot\u00e9rmica,geot\u00e9rmica,el\u00e9ctrica,geot\u00e9rmico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lostiempos.com/2015/04/hermetismo-rodea-a-proyecto-geot%C3%A9rmico-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/economia/20150421/hermetismo-rodea-a-proyecto-geotermico_298960_660312.html"
        },
        "es.blastingnews.com/2015/04/goce-impulsa-la-b%C3%BAsqueda-de-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-blasting-news": {
            "title": "GOCE impulsa la b\u00fasqueda de la energ\u00eda geot\u00e9rmica - Blasting News...",
            "snippet": "Blasting NewsGOCE impulsa la b\u00fasqueda de la energ\u00eda geot\u00e9rmicaBlasting NewsInformaci\u00f3n acerca de las variaciones en la gravedad de todo el planeta podr\u00eda ayudar a los buscadores a encontrar lugares prometedores donde el calor del subsuelo puede...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "gravedad,planeta",
            "tags": "gravedad,calor,puede,goce,energ\u00eda,geot\u00e9rmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/es.blastingnews.com/2015/04/goce-impulsa-la-b%C3%BAsqueda-de-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-blasting-news",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.blastingnews.com/ciencia/2015/04/goce-impulsa-la-busqueda-de-la-energia-geotermica-00354069.html"
        },
        "energias-renovables.com/2015/04/irena-y-esa-publican-el-primer-mapa-del-potencial-geot%C3%A9rmico-mundial": {
            "title": "IRENA y ESA publican el primer mapa del potencial geot\u00e9rmico mundial.",
            "snippet": "A una semana de la celebraci\u00f3n en Melbourne (Australia) del Congreso Mundial de Geot\u00e9rmica, la Agencia Internacional de Energ\u00edas Renovables (IRENA) y la Agencia Espacial Europea (ESA) han publicado una nueva herramienta que permite identificar...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "nueva,herramienta,agencia,energ\u00edas,energ\u00edas_renovables,renovables,agencia_internacional,internacional,geot\u00e9rmico,mapa,irena,esa,potencial,geot\u00e9rmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/energias-renovables.com/2015/04/irena-y-esa-publican-el-primer-mapa-del-potencial-geot%C3%A9rmico-mundial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://energias-renovables.com/articulo/irena-y-esa-publican-el-primer-mapa-20150417"
        },
        "evwind.com/2015/04/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-agencia-internacional-de-energ%C3%ADas-renovables-desarrolla-mapa-recursos": {
            "title": "Energ\u00eda geot\u00e9rmica: Agencia Internacional de Energ\u00edas Renovables desarrolla mapa de recursos...",
            "snippet": "Cient\u00edficos de la ESA y la Agencia Internacional de Energ\u00edas Renovables (IRENA) han utilizado mediciones de la gravedad de la misi\u00f3n GOCE para producir una herramienta en l\u00ednea que indica las zonas que puedan poseer potencial geot\u00e9rmico.",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "gravedad",
            "tags": "herramienta,zonas,gravedad,mapa,energ\u00edas,energ\u00eda,energ\u00edas_renovables,renovables,agencia,agencia_internacional,internacional,geot\u00e9rmica,esa,irena,goce,producir,potencial,geot\u00e9rmico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gravedad/evwind.com/2015/04/energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-agencia-internacional-de-energ%C3%ADas-renovables-desarrolla-mapa-recursos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/04/17/mapas-para-la-explotacion-de-la-energia-geotermica/"
        },
        "hipertextual.com/2015/04/el-edificio-cero-emisiones-de-acciona-y-su-alta-eficiencia-energ%C3%A9tica": {
            "title": "El edificio cero emisiones de Acciona y su alta eficiencia energ\u00e9tica - Hipertextual...",
            "snippet": "HipertextualEl edificio cero emisiones de Acciona y su alta eficiencia energ\u00e9ticaHipertextualPor \u00faltimo, el edificio cuenta tambi\u00e9n con energ\u00eda geot\u00e9rmica para potenciar el ahorro. Aunque los n\u00fameros no resultan tan espectaculares como los dos...",
            "date": "2015-04-15",
            "tags": "alta,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hipertextual.com/2015/04/el-edificio-cero-emisiones-de-acciona-y-su-alta-eficiencia-energ%C3%A9tica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hipertextual.com/2015/04/acciona-edificio-cero-emisiones"
        },
        "mundoaguaysaneamiento.net/2015/04/investigadores-del-iidea-unam-desarrollan-prototipo-de-mundo-agua-y-saneamiento": {
            "title": "Investigadores del iiDEA-UNAM desarrollan prototipo de... - Mundo Agua y Saneamiento...",
            "snippet": "Mundo Agua y SaneamientoInvestigadores del iiDEA-UNAM desarrollan prototipo de...Mundo Agua y SaneamientoSe opt\u00f3 por el proceso m\u00e1s sencillo: destilaci\u00f3n con energ\u00eda geot\u00e9rmica, recurso energ\u00e9tico donde M\u00e9xico tiene un potencial grande, que...",
            "date": "2015-04-07",
            "tags": "energ\u00e9tico,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,m\u00e9xico,potencial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundoaguaysaneamiento.net/2015/04/investigadores-del-iidea-unam-desarrollan-prototipo-de-mundo-agua-y-saneamiento",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundoaguaysaneamiento.net/innovacion/investigadores-del-iidea-unam-desarrollan-prototipo-de-desaladora-geotermica/"
        },
        "holaciudad.com/2015/04/la-fao-promueve-el-uso-de-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-para-pa%C3%ADses": {
            "title": "La FAO promueve el uso de la energ\u00eda geot\u00e9rmica para pa\u00edses en... -, Fresno...",
            "snippet": ", FresnoLa FAO promueve el uso de la energ\u00eda geot\u00e9rmica para pa\u00edses en..., FresnoLa energ\u00eda geot\u00e9rmica ofrece nuevas oportunidades para la producci\u00f3n y el procesamiento de alimentos en los pa\u00edses en desarrollo, donde se pierde una gran...",
            "date": "2015-04-07",
            "tags": "desarrollo,uso,energ\u00eda,geot\u00e9rmica,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/holaciudad.com/2015/04/la-fao-promueve-el-uso-de-energ%C3%ADa-geot%C3%A9rmica-para-pa%C3%ADses",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bgeot%C3%A9rmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://holaciudad.com/la-fao-promueve-el-uso-la-energia-geotermica-paises-desarrollo-n569654"
        }
    }
}