{
    "meta": {
        "portal_name": "eventos-ecologistas",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/eventos-ecologistas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/eventos-ecologistas/eventos-ecologistas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/eventos-ecologistas/eventos-ecologistas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/eventos-ecologistas/eventos-ecologistas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ecologistasenaccion.org/2015/04/contra-los-transg%C3%A9nicos-y-por-la-soberan%C3%ADa-alimentaria-ecologistas": {
            "title": "Contra los transg\u00e9nicos y por la soberan\u00eda alimentaria Ecologistas...",
            "snippet": "Recogiendo el llamamiento de la V\u00eda Campesina, Ecologistas en Acci\u00f3n se suma a una semana de eventos en defensa de la soberan\u00eda alimentaria. Este...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Agroecolog\u00eda",
            "tags": "eventos,defensa,contra,ecologistas,acci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologistasenaccion.org/2015/04/contra-los-transg%C3%A9nicos-y-por-la-soberan%C3%ADa-alimentaria-ecologistas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=eventos%2Becologistas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecologistasenaccion.org/article29898.html"
        },
        "exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/04/eventos-y-vivencias-de-un-agente-medio-ambiente": {
            "title": "EVENTOS Y VIVENCIAS DE UN AGENTE DE MEDIO AMBIENTE...",
            "snippet": "Ecologistas en Acci\u00f3n presenta querella por prevaricaci\u00f3n ambiental contra el Alcalde de Mor\u00f3n de la Frontera y contra cargos de Medio Ambiente de la Junta de Andaluc\u00eda por ocultar informaci\u00f3n respecto a la protecci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "ESTEBAN RUIZ ORTEGA",
            "categories": "medio-ambiente,frontera",
            "tags": "medio,ambiente,contra,prevaricaci\u00f3n,eventos,vivencias,ecologistas,acci\u00f3n,junta,andaluc\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/04/eventos-y-vivencias-de-un-agente-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=eventos%2Becologistas%2Beventos%2Becologistas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/04/ecologistas-en-accion-presenta-querella.html"
        },
        "exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/ecologistas-critica-el-incumplimiento-total-eventos-y-vivencias": {
            "title": "Ecologistas critica el incumplimiento \"total\" - eventos y vivencias de...",
            "snippet": "Ecologistas critica el incumplimiento \"total\" del gobierno auton\u00f3mico PSOE-IU en medio ambiente y urbanismo. Publicado por ESTEBAN RUIZ ORTEGA 30 de ene. de 2015. Con motivo de la ruptura del pacto auton\u00f3mico PSOE-IU,la...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "ESTEBAN RUIZ ORTEGA",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "medio,ambiente,gobierno,eventos,eventos-vivencias,vivencias,ecologistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/ecologistas-critica-el-incumplimiento-total-eventos-y-vivencias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=eventos%2Becologistas%2Beventos%2Becologistas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/ecologistas-critica-el-incumplimiento.html"
        },
        "exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/los-ecologistas-acusan-a-la-junta-de-prevaricar-eventos": {
            "title": "Los ecologistas acusan a la Junta de 'prevaricar'- eventos y...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n ecologista WWF no descarta que la Junta de Andaluc\u00eda haya podido incurrir en prevaricaci\u00f3n omisiva en el esc\u00e1ndalo de los pozos ilegales del entorno de Do\u00f1ana, sobre todo despu\u00e9s de revelar EL...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "ESTEBAN RUIZ ORTEGA",
            "tags": "prevaricaci\u00f3n,ecologistas,eventos,junta,andaluc\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/los-ecologistas-acusan-a-la-junta-de-prevaricar-eventos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=eventos%2Becologistas%2Beventos%2Becologistas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/los-ecologistas-acusan-la-junta-de.html"
        },
        "exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/ecologistas-en-acci%C3%B3n-arranca-la-campa%C3%B1a-eventos-y-vivencias": {
            "title": "Ecologistas en Acci\u00f3n arranca la campa\u00f1a - eventos y vivencias de...",
            "snippet": "Ecologistas en Acci\u00f3n de Andaluc\u00eda viene desarrollando la campa\u00f1a Un Andaluz, un \u00c1rbol con la intenci\u00f3n de facilitar la realizaci\u00f3n de las actividades en defensa del bosque aut\u00f3ctono andaluz que desde el movimiento...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "ESTEBAN RUIZ ORTEGA",
            "tags": "defensa,eventos,eventos-vivencias,vivencias,ecologistas,acci\u00f3n,andaluc\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/ecologistas-en-acci%C3%B3n-arranca-la-campa%C3%B1a-eventos-y-vivencias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=eventos%2Becologistas%2Beventos%2Becologistas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://exagentedemedioambiente.blogspot.com/2015/01/ecologistas-en-accion-arranca-la.html"
        },
        "ecologistasenaccion.org/2010/05/presupuesto-p%C3%BAblico-destinado-a-eventos-taurinos-ecologistas": {
            "title": "Presupuesto p\u00fablico destinado a eventos taurinos Ecologistas en...",
            "snippet": "Ecologistas en Acci\u00f3n de C\u00f3rdoba demanda al gobierno municipal y a la Diputaci\u00f3n de C\u00f3rdoba que informe de cu\u00e1nto dinero destina a eventos taurinos....",
            "date": "2010-05-11",
            "author_name": "C\u00f3rdoba",
            "tags": "eventos,gobierno,ecologistas,acci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologistasenaccion.org/2010/05/presupuesto-p%C3%BAblico-destinado-a-eventos-taurinos-ecologistas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=eventos%2Becologistas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecologistasenaccion.org/article23242.html"
        }
    }
}