{
    "meta": {
        "portal_name": "periferico-auxiliar",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/periferico-auxiliar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/periferico-auxiliar/periferico-auxiliar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/periferico-auxiliar/periferico-auxiliar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/periferico-auxiliar/periferico-auxiliar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nay1902.wordpress.com/2015/03/materiales-y-periferico": {
            "title": "MATERIALES Y PERIFERICO...",
            "snippet": "En inform\u00e1tica, perif\u00e9rico es la denominaci\u00f3n gen\u00e9rica para designar al aparato o dispositivo auxiliar e independiente conectado a la unidad central de procesamiento de lacomputadora. Se consideran perif\u00e9ricos a []...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "nay1902",
            "tags": "independiente,independiente-conectado,conectado,conectado-a-unidad,unidad,unidad-central,central,central-de-procesamiento,procesamiento,denominaci\u00f3n,denominaci\u00f3n-gen\u00e9rica,gen\u00e9rica,gen\u00e9rica-para-designar,designar,designar-al-aparato,aparato,aparato-dispositivo,perif\u00e9ricos,inform\u00e1tica,auxiliar,consideran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nay1902.wordpress.com/2015/03/materiales-y-periferico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nay1902.wordpress.com/2015/03/26/materiales-y-periferico/"
        },
        "monitoreodemedios.gt/2015/01/se-incendia-veh%C3%ADculo-en-carril-auxiliar-de-perif%C3%A9rico-sur-y-8a": {
            "title": "Se incendia veh\u00edculo en carril auxiliar de Perif\u00e9rico sur y 8a...",
            "snippet": "Se incendia veh\u00edculo en carril auxiliar de Perif\u00e9rico sur y 8a. Lunes, 12 enero 2015 04:13. Se incendia veh\u00edculo en carril auxiliar de Perif\u00e9rico sur y 8a. calle zona 7; PMT lo reubica. Fuente: amilcarmontejo Tr\u00e1ficoGT. Etiquetas:tr...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "admin",
            "tags": "carril,auxiliar,perif\u00e9rico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monitoreodemedios.gt/2015/01/se-incendia-veh%C3%ADculo-en-carril-auxiliar-de-perif%C3%A9rico-sur-y-8a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://monitoreodemedios.gt/wp/se-incendia-vehiculo-en-carril-auxiliar-de-periferico-sur-y-8a/"
        },
        "definicion.de/2014/12/definici%C3%B3n-de-perif%C3%A9rico-qu%C3%A9-es-significado-y-concepto": {
            "title": "Definici\u00f3n de perif\u00e9rico - Qu\u00e9 es, Significado y Concepto...",
            "snippet": "En cuanto a su acepci\u00f3n en la tecnolog\u00eda, el perif\u00e9rico es el aparato que, conectado al CPU de una computadora, brinda herramientas o prestaciones auxiliares. Los perif\u00e9ricos permiten que el ordenador interact\u00fae con el medio externo.",
            "date": "2014-12-31",
            "author_name": "todopress",
            "categories": "computadora,tecnologia",
            "tags": "ordenador,computadora,conectado,aparato,perif\u00e9ricos,auxiliares",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/definicion.de/2014/12/definici%C3%B3n-de-perif%C3%A9rico-qu%C3%A9-es-significado-y-concepto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://definicion.de/periferico/"
        },
        "proyectoinformatica695.wordpress.com/2014/09/dispositivos-perifericos-introduccion": {
            "title": "dispositivos perifericos: introduccion...",
            "snippet": "En inform\u00e1tica, perif\u00e9rico es la denominaci\u00f3n gen\u00e9rica para designar al aparato o dispositivo auxiliar e independiente conectado a la unidad central de procesamiento de la computadora. Se consideran perif\u00e9ricos []...",
            "date": "2014-09-25",
            "author_name": "jessica14040695",
            "categories": "computadora",
            "tags": "independiente,independiente-conectado,conectado,conectado-a-unidad,unidad,unidad-central,central,central-de-procesamiento,procesamiento,computadora,denominaci\u00f3n,denominaci\u00f3n-gen\u00e9rica,gen\u00e9rica,gen\u00e9rica-para-designar,designar,designar-al-aparato,aparato,aparato-dispositivo,dispositivos,perif\u00e9ricos,introduccion,inform\u00e1tica,auxiliar,consideran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/proyectoinformatica695.wordpress.com/2014/09/dispositivos-perifericos-introduccion",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://proyectoinformatica695.wordpress.com/dispositivos-perifericos-introduccion/"
        },
        "bolsa-trabajo.mx/2014/05/auxiliar-de-contabilidad-6-a-9-mil-perif%C3%A9rico": {
            "title": "AUXILIAR DE CONTABILIDAD 6 A 9 MIL (PERIF\u00c9RICO Y...",
            "snippet": "Oferta - AUXILIAR DE CONTABILIDAD 6 A 9 MIL (PERIF\u00c9RICO Y TOLUQUILLA) at HeadHunters mx. Location: Jalisco Description: 20 A 30 a\u00f1os. Carrera t\u00e9cnica o Licenciatura en Contabilidad. Experiencia 1 a\u00f1o en contabilidad general...",
            "date": "2014-05-29",
            "author_name": "TrabajoGdl",
            "categories": "contabilidad",
            "tags": "auxiliar,perif\u00e9rico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/contabilidad/bolsa-trabajo.mx/2014/05/auxiliar-de-contabilidad-6-a-9-mil-perif%C3%A9rico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bolsa-trabajo.mx/auxiliar-de-contabilidad-6-a-9-mil-periferico-y-toluquilla-at-headhunters-mx/"
        },
        "lizbethcarito.wordpress.com/2014/05/perifericos-del-computador": {
            "title": "PERIFERICOS DEL COMPUTADOR...",
            "snippet": "\u00bfQUE SON LOS PERIF\u00c9RICOS? En inform\u00e1tica, se denominan perif\u00e9ricos a los aparatos o dispositivos auxiliares e independientes conectados a la unidad central de procesamiento de una computadora. Se consideran []...",
            "date": "2014-05-22",
            "author_name": "lizbeth05",
            "categories": "computadora",
            "tags": "independientes,independientes-conectados,conectados,conectados-a-unidad,unidad,unidad-central,central,central-de-procesamiento,procesamiento,computadora,dispositivos,denominan,son,perif\u00e9ricos,perifericos,inform\u00e1tica,aparatos,auxiliares,consideran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/lizbethcarito.wordpress.com/2014/05/perifericos-del-computador",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lizbethcarito.wordpress.com/2014/05/22/perifericos-del-computador/"
        },
        "jersondblog.wordpress.com/2014/03/perif%C3%A9ricos-y-dispositivos-auxiliares-redes": {
            "title": "Perif\u00e9ricos y dispositivos auxiliares REDES...",
            "snippet": "Perif\u00e9ricos y dispositivos auxiliaresArt\u00edculo principal: Perif\u00e9rico (inform\u00e1tica)MonitorArt\u00edculo principal: Monitor de computadoraEl monitor o pantalla de computadora, es un dispositivo de salida que, mediante una interfaz,...",
            "date": "2014-03-25",
            "author_name": "jersond873",
            "categories": "computadora",
            "tags": "dispositivos,salida,computadora,perif\u00e9ricos,perif\u00e9rico,auxiliares,inform\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/jersondblog.wordpress.com/2014/03/perif%C3%A9ricos-y-dispositivos-auxiliares-redes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jersondblog.wordpress.com/2014/03/25/perifericos-y-dispositivos-auxiliares/"
        },
        "inoxidablesmt.blogspot.com/2013/03/inoxidables-mt-perif%C3%A9ricos-y-equipos-auxiliares": {
            "title": "Inoxidables MT: Perif\u00e9ricos y Equipos Auxiliares. Inoxidables MT...",
            "snippet": "Y en esta ocasi\u00f3n nos complace poner a su disposici\u00f3n una primera parte de nuestros dise\u00f1os y fabricaciones en el \u00e1rea de Perif\u00e9ricos y Equipos Auxiliares que contemplan los Transportadores y Elevadores de Alta Calidad...",
            "date": "2013-03-04",
            "author_name": "Jose Augusto Rodriguez Jimenez",
            "tags": "equipos,auxiliares,perif\u00e9ricos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/inoxidablesmt.blogspot.com/2013/03/inoxidables-mt-perif%C3%A9ricos-y-equipos-auxiliares",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://inoxidablesmt.blogspot.com/2013/03/perifericos-y-equipos-auxiliares.html"
        },
        "paolaolguinb.blogspot.com/2012/10/paola-olguin-ballesteros-perif%C3%A9ricos-y-dispositivos-auxiliares": {
            "title": "Paola Olguin Ballesteros: Perif\u00e9ricos y dispositivos auxiliares...",
            "snippet": "Son los aparatos y/o dispositivos auxiliares e independientes conectados a la unidad central de procesamiento de una computadora. Se consideran perif\u00e9ricos tanto a las unidades o dispositivos a trav\u00e9s de los cuales la...",
            "date": "2012-10-26",
            "author_name": "Paola Olguin Ballesteros",
            "categories": "computadora",
            "tags": "tanto,unidades,unidad,independientes,independientes-conectados,conectados,conectados-a-unidad,unidad-central,central,central-de-procesamiento,procesamiento,computadora,dispositivos,perif\u00e9ricos,auxiliares,son,aparatos,consideran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/paolaolguinb.blogspot.com/2012/10/paola-olguin-ballesteros-perif%C3%A9ricos-y-dispositivos-auxiliares",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar%2Bperiferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paolaolguinb.blogspot.com/2012/10/perifericos-y-dispositivos-auxiliares.html"
        },
        "montajeymantenimientomanuelpena.blogspot.com/2012/05/montaje-y-mantenimiento-componentes-inform%C3%A1ticos-perif%C3%A9ricos": {
            "title": "Montaje y Mantenimiento Componentes Inform\u00e1ticos.: Perif\u00e9ricos de...",
            "snippet": "Introducci\u00f3n. Se denominan perif\u00e9ricos tanto a los dispositivos a trav\u00e9s de los cuales el ordenador se comunica con el entorno exterior, como a los sistemas que almacenan la informaci\u00f3n, sirviendo de memoria auxiliar a la...",
            "date": "2012-05-23",
            "author_name": "Manuel Pe\u00f1a L\u00f3pez",
            "categories": "memoria",
            "tags": "memoria,tanto,dispositivos,ordenador,perif\u00e9ricos,denominan,auxiliar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/montajeymantenimientomanuelpena.blogspot.com/2012/05/montaje-y-mantenimiento-componentes-inform%C3%A1ticos-perif%C3%A9ricos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=periferico%2Bauxiliar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://montajeymantenimientomanuelpena.blogspot.com/2012/05/perifericos-de-un-ordenador.html"
        }
    }
}