{
    "meta": {
        "portal_name": "periferico-auxiliar",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/periferico-auxiliar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/periferico-auxiliar/periferico-auxiliar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/periferico-auxiliar/periferico-auxiliar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/periferico-auxiliar/periferico-auxiliar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/12/qu%C3%A9-son-las-unidades-de-discos-magn%C3%A9ticos-y-%C3%B3pticos": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 son las unidades de discos magn\u00e9ticos y \u00f3pticos en el conjunto de los perif\u00e9ricos m\u00e1s...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 son las unidades de discos magn\u00e9ticos y \u00f3pticos en el conjunto de los perif\u00e9ricos m\u00e1s comunes? Los discos, sean r\u00edgidos, CDs, o disquetes se consideran memoria auxiliar o secundaria, de gran capacidad de almacenamiento en relaci\u00f3n con...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "Cristian Marcelo",
            "categories": "memoria",
            "tags": "consideran,auxiliar,perif\u00e9ricos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/youtube.com/2014/12/qu%C3%A9-son-las-unidades-de-discos-magn%C3%A9ticos-y-%C3%B3pticos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=V08HWT1ScqY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/V08HWT1ScqY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/equipos-auxiliares-y-perif%C3%A9ricos": {
            "title": "Equipos auxiliares y perif\u00e9ricos.",
            "snippet": "Equipos auxiliares y perif\u00e9ricos. From: Mecalsa Views: 107 0 ratings Time: 02:21 More in Science & Technology...",
            "date": "2014-02-07",
            "author_name": "Mecalsa",
            "tags": "auxiliares,perif\u00e9ricos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/02/equipos-auxiliares-y-perif%C3%A9ricos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=uHxa9umMvtM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/uHxa9umMvtM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/12/carril-auxiliar-anillo-perif%C3%A9rico": {
            "title": "Carril auxiliar Anillo Perif\u00e9rico...",
            "snippet": "Carril auxiliar Anillo Perif\u00e9rico La \u00faltima fase de construcci\u00f3n del carril auxiliar en el Anillo Perif\u00e9rico (colonias Granai III y Las Charcas) ha dado inicio. From: Municipalidad de Guatemala Views: 680 4 ratings Time: 01:00 More in News &...",
            "date": "2012-12-19",
            "author_name": "Municipalidad de Guatemala",
            "tags": "carril,carril-auxiliar,auxiliar,anillo,anillo_perif\u00e9rico,perif\u00e9rico,municipalidad,guatemala",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2012/12/carril-auxiliar-anillo-perif%C3%A9rico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=hIqDABLuZVw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/hIqDABLuZVw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/10/nota-de-tv-azteca-rehabilitaci%C3%B3n-las-entradas-a-perif%C3%A9rico-en-san": {
            "title": "Nota de TV Azteca Rehabilitaci\u00f3n de las entradas a perif\u00e9rico en San Pedro Cholula...",
            "snippet": "Nota de TV Azteca Rehabilitaci\u00f3n de las entradas a perif\u00e9rico en San Pedro Cholula Nota de TV Azteca sobre la rehabilitaci\u00f3n de las entradas a perif\u00e9rico en San Pedro Cholula, en la junta auxiliar de Santiago Momoxpan. From: CholulaMilenaria...",
            "date": "2012-10-25",
            "author_name": "CholulaMilenaria",
            "tags": "auxiliar,perif\u00e9rico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2012/10/nota-de-tv-azteca-rehabilitaci%C3%B3n-las-entradas-a-perif%C3%A9rico-en-san",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KuT-cmcg7PY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KuT-cmcg7PY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/06/nuevo-carril-en-anillo-perif%C3%A9rico": {
            "title": "Nuevo carril en Anillo Perif\u00e9rico...",
            "snippet": "Nuevo carril en Anillo Perif\u00e9rico La Municipalidad de Guatemala, dentro del desarrollo de obras para mejorar la vialidad en la ciudad, realiza un proyecto en el Anillo Perif\u00e9rico, consistente en un carril auxiliar. From: Municipalidad de Guatemala...",
            "date": "2012-06-28",
            "author_name": "Municipalidad de Guatemala",
            "tags": "carril,carril-auxiliar,auxiliar,anillo,anillo_perif\u00e9rico,perif\u00e9rico,municipalidad,guatemala",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2012/06/nuevo-carril-en-anillo-perif%C3%A9rico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MfpzXAHZ5nY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MfpzXAHZ5nY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/05/shot-b-diab%C3%A9tico-asiento-vaci%C3%B3": {
            "title": "Shot B Diab\u00e9tico asiento vaci\u00f3...",
            "snippet": "Shot B Diab\u00e9tico asiento vaci\u00f3 Shot B est\u00e1 indicado como auxiliar en el tratamiento del dolor y el hormigueo ocasionados por la alteraci\u00f3n de los nervios perif\u00e9ricos (brazos, piernas,... From: genommainternacional Views: 1471 2 ratings Time:...",
            "date": "2012-05-23",
            "author_name": "genommainternacional",
            "categories": "tratamiento",
            "tags": "indicado,indicado-como-auxiliar,auxiliar,tratamiento,tratamiento-del-dolor,dolor,dolor-el-hormigueo,hormigueo,hormigueo-ocasionados,ocasionados,alteraci\u00f3n,nervios,nervios-perif\u00e9ricos,perif\u00e9ricos,shot,shot_diab\u00e9tico,diab\u00e9tico,brazos,piernas,genommainternacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/youtube.com/2012/05/shot-b-diab%C3%A9tico-asiento-vaci%C3%B3",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BOpIrmS5lgw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BOpIrmS5lgw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/04/shot-b-diab%C3%A9tico-con-todo-y-diabetes-me-da-paarriba": {
            "title": "Shot B Diab\u00e9tico con todo y diabetes me da paarriba...",
            "snippet": "Shot B Diab\u00e9tico con todo y diabetes me da paarriba!/shotb_mx Shot B est\u00e1 indicado como auxiliar en el tratamiento del dolor y el hormigueo ocasionados por la alteraci\u00f3n de los nervios perif\u00e9ricos (brazos, piernas,... From: genommainternacional...",
            "date": "2012-04-09",
            "author_name": "genommainternacional",
            "categories": "tratamiento",
            "tags": "indicado,indicado-como-auxiliar,auxiliar,tratamiento,tratamiento-del-dolor,dolor,dolor-el-hormigueo,hormigueo,hormigueo-ocasionados,ocasionados,alteraci\u00f3n,nervios,nervios-perif\u00e9ricos,perif\u00e9ricos,shot,shot_diab\u00e9tico,diab\u00e9tico,brazos,piernas,genommainternacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/youtube.com/2012/04/shot-b-diab%C3%A9tico-con-todo-y-diabetes-me-da-paarriba",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=iZd9xvUdMG4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/iZd9xvUdMG4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/11/perifericos-de-entrada-y-salida": {
            "title": "PERIFERICOS DE ENTRADA Y SALIDA...",
            "snippet": "PERIFERICOS DE ENTRADA Y SALIDA PERIFERICOS: DEFINICION: Se denomina perif\u00e9ricos a los aparatos o dispositivos auxiliares e independientes conectados a la unidad central de procesamiento de una computadora. Se consideran... From: sebastian151195...",
            "date": "2011-11-21",
            "author_name": "sebastian151195",
            "categories": "computadora",
            "tags": "denomina,denomina-perif\u00e9ricos,perif\u00e9ricos,perifericos,perif\u00e9ricos-los-aparatos,aparatos,aparatos-o-auxiliares,auxiliares,consideran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/youtube.com/2011/11/perifericos-de-entrada-y-salida",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=8JrQZybw_bw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/8JrQZybw_bw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/10/trabajo-pr%C3%A1ctico-n3-perifericos": {
            "title": "Trabajo Pr\u00e1ctico N3 ''Perifericos''...",
            "snippet": "Trabajo Pr\u00e1ctico N3 ''Perifericos''En este video hablaremos sobre los perifericos, para dar una peque\u00f1a introduccion al tema, les pasamos a comentar, que se denomina perif\u00e9ricos a los aparatos o dispositivos auxiliares e independi... From:...",
            "date": "2010-10-13",
            "author_name": "b4rriletecosmico",
            "tags": "denomina,denomina-perif\u00e9ricos,perif\u00e9ricos,perifericos,perif\u00e9ricos-los-aparatos,aparatos,aparatos-o-auxiliares,auxiliares",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2010/10/trabajo-pr%C3%A1ctico-n3-perifericos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nogZSCw9EzM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nogZSCw9EzM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/04/asesinan-a-comandante-de-la-policia-auxiliar-del-edo-mexico": {
            "title": "ASESINAN A COMANDANTE DE LA POLICIA AUXILIAR DEL EDO. DE MEXICO...",
            "snippet": "ASESINAN A COMANDANTE DE LA POLICIA AUXILIAR DEL EDO. DE MEXICO El comandante de la Polic\u00eda Auxiliar del Estado de M\u00e9xico Leonardo Cort\u00e9s Mart\u00ednez muri\u00f3 por un disparo en el cuello en el cruce de Perif\u00e9rico y Reforma en el Distrito Federal. Al...",
            "date": "2010-04-24",
            "author_name": "JUAREZVIOLENTOO",
            "tags": "auxiliar,perif\u00e9rico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2010/04/asesinan-a-comandante-de-la-policia-auxiliar-del-edo-mexico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=periferico%2Bauxiliar&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=876k8oiq41E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/876k8oiq41E/0.jpg"
        }
    }
}