{
    "meta": {
        "portal_name": "perl",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/perl/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/perl/perl/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/perl/perl/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/perl/perl/blogs.json"
    },
    "items": {
        "biobiochile.cl/2015/04/alfredo-perl-se-luce-en-concierto-para-piano-de-andr%C3%A9s-maupoint": {
            "title": "Alfredo Perl se luce en Concierto para piano de Andr\u00e9s Maupoint... - Radio B\u00edo-B\u00edo...",
            "snippet": "Radio B\u00edo-B\u00edoAlfredo Perl se luce en Concierto para piano de Andr\u00e9s Maupoint...Radio B\u00edo-B\u00edoEl destacado pianista nacional Alfredo Perl, figura talentosa de nuestra m\u00fasica, fue el valor m\u00e1s destacado del Cuarto Concierto de la Temporada 2015...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "perl,radio",
            "tags": "destacado,cuarto,m\u00fasica,pianista,perl,andr\u00e9s,andr\u00e9s_maupoint,maupoint,piano,alfredo,alfredo_perl,concierto,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/biobiochile.cl/2015/04/alfredo-perl-se-luce-en-concierto-para-piano-de-andr%C3%A9s-maupoint",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=perl%2Bperl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://biobiochile.cl/2015/04/19/alfredo-perl-se-luce-en-concierto-para-piano-de-andres-maupoint-junto-a-la-sinfonica-de-chile.shtml"
        },
        "marketingdirecto.com/2015/04/arsys-renueva-su-cartera-de-servicios-hosting-web": {
            "title": "Arsys renueva su cartera de servicios de hosting web...",
            "snippet": "Teniendo en cuenta el creciente uso de los gestores de contenido (CMS) en la creaci\u00f3n web, tambi\u00e9n se ha mejorado la capacidad de las bases de datos y su compatibilidad de cara a la programaci\u00f3n en PHP, Perl, Python, Ruby on Rails, JQuery y con...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "php,perl,jquery",
            "tags": "mejorado,mejorado-la-capacidad,capacidad,bases,bases-de-datos,datos,datos-su-compatibilidad,compatibilidad,compatibilidad-de-cara,cara,creaci\u00f3n,creaci\u00f3n-web,web,cuenta,cuenta-el-creciente,creciente,creciente-uso,uso,gestores,gestores-de-contenido,contenido,servicios,servicios-de-hosting,hosting,hosting-web,arsys,teniendo,cms,programaci\u00f3n,php,perl,python,ruby,rails,jquery",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jquery/marketingdirecto.com/2015/04/arsys-renueva-su-cartera-de-servicios-hosting-web",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marketingdirecto.com/actualidad/anunciantes/arsys-renueva-su-cartera-de-servicios-de-hosting-web/"
        },
        "latercera.com/2015/04/los-tres-repertorios-de-perl-pianista-a-director-y-profesor": {
            "title": "Los tres repertorios de Perl: de pianista a director y profesor...",
            "snippet": "El pianista chileno m\u00e1s internacional toca ma\u00f1ana y el s\u00e1bado en el Teatro de la U. de Chile. Hace tiempo ampli\u00f3 su campo de batalla y ahora es adem\u00e1s conductor y docente en Alemania. Si Alfredo Perl (1965) fuera doctor, evitar\u00eda las...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "perl",
            "tags": "alfredo,pianista,chileno,perl,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perl/latercera.com/2015/04/los-tres-repertorios-de-perl-pianista-a-director-y-profesor",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/cultura/2015/04/1453-625691-9-los-tres-repertorios-de-perl-de-pianista-a-director-y-profesor.shtml"
        },
        "computerworld.es/2015/04/arsys-adapta-los-servicios-de-hosting-web-a-desarrolladores": {
            "title": "Arsys adapta los servicios de hosting web a los desarrolladores...",
            "snippet": "Teniendo en cuenta el creciente uso de los gestores de contenido (CMS) en la creaci\u00f3n web, tambi\u00e9n se ha mejorado la capacidad de las bases de datos y su compatibilidad de cara a la programaci\u00f3n en PHP, Perl, Python, Ruby on Rails, JQuery y con...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "php,perl,jquery",
            "tags": "mejorado,mejorado-la-capacidad,capacidad,bases,bases-de-datos,datos,datos-su-compatibilidad,compatibilidad,compatibilidad-de-cara,cara,creaci\u00f3n,creaci\u00f3n-web,web,cuenta,cuenta-el-creciente,creciente,creciente-uso,uso,gestores,gestores-de-contenido,contenido,servicios,servicios-de-hosting,hosting,hosting-web,arsys,teniendo,cms,programaci\u00f3n,php,perl,python,ruby,rails,jquery",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jquery/computerworld.es/2015/04/arsys-adapta-los-servicios-de-hosting-web-a-desarrolladores",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://computerworld.es/sociedad-de-la-informacion/arsys-adapta-los-servicios-de-hosting-web-a-los-desarrolladores"
        },
        "uchile.cl/2015/04/sinf%C3%B3nica-de-chile-estreno-obra-andr%C3%A9s-maupoint": {
            "title": "Sinf\u00f3nica de Chile: Estreno de obra de Andr\u00e9s Maupoint...",
            "snippet": "La Orquesta Sinf\u00f3nica de Chile presentar\u00e1 el Concierto para Piano de Andr\u00e9s Maupoint compuesto especialmente para el pianista Alfredo Perl. Se trata del cuarto concierto de la temporada 2015, denominado Poes\u00eda y Psicolog\u00eda y que contempla...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "perl",
            "tags": "cuarto,concierto,temporada,alfredo,alfredo_perl,perl,especialmente,pianista,orquesta,andr\u00e9s,andr\u00e9s_maupoint,maupoint,obra,sinf\u00f3nica,chile,piano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perl/uchile.cl/2015/04/sinf%C3%B3nica-de-chile-estreno-obra-andr%C3%A9s-maupoint",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://uchile.cl/agenda/110754/sinfonica-de-chile-estreno-de-obra-de-andres-maupoint"
        },
        "l-iz.de/2015/04/drei-fl%C3%BCgel-inka-perl-und-johannes-zagler-zeigen-ihre-leipziger-internet": {
            "title": "Drei Fl\u00fcgel: Inka Perl und Johannes Zagler zeigen ihre... - Leipziger Internet-Zeitung...",
            "snippet": "Leipziger Internet-ZeitungDrei Fl\u00fcgel: Inka Perl und Johannes Zagler zeigen ihre...Leipziger Internet-ZeitungInka Perl, eine Leipziger K\u00fcnstlerin, sch\u00f6pfte in der Vergangenheit f\u00fcr ihre Kunst die Zeichen und die Kunstsprache vor allem aus der...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "perl,internet",
            "tags": "aus,der,und,f\u00fcr,ihre,perl",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/l-iz.de/2015/04/drei-fl%C3%BCgel-inka-perl-und-johannes-zagler-zeigen-ihre-leipziger-internet",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=perl%2Bperl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://l-iz.de/kultur/ausstellungen/2015/04/inka-perl-und-johannes-zagler-zeigen-ihre-persoenlichen-altaere-85357"
        },
        "uchile.cl/2015/04/alfredo-perl-y-orquesta-sinf%C3%B3nica-de-chile-estrenan-obra-andr%C3%A9s-maupoint": {
            "title": "Alfredo Perl y Orquesta Sinf\u00f3nica de Chile estrenan obra de Andr\u00e9s Maupoint...",
            "snippet": "Concierto para piano y orquesta se llama la obra que el profesor del Departamento de M\u00fasica y Sonolog\u00eda compuso especialmente para el destacado int\u00e9rprete chileno. El reconocido pianista Alfredo Perl y la Orquesta Sinf\u00f3nica de Chile estrenar\u00e1n...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "perl",
            "tags": "pianista,especialmente,destacado,chileno,piano,orquesta,obra,andr\u00e9s,andr\u00e9s_maupoint,maupoint,sinf\u00f3nica,alfredo,alfredo_perl,perl,chile,concierto,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perl/uchile.cl/2015/04/alfredo-perl-y-orquesta-sinf%C3%B3nica-de-chile-estrenan-obra-andr%C3%A9s-maupoint",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://uchile.cl/noticias/110802/alfredo-perl-y-orquesta-sinfonica-estrenan-obra-de-andres-maupoint"
        },
        "saarbruecker-zeitung.de/2015/04/quiriniusritt-durch-perl-mit-vielen-angeboten": {
            "title": "Quiriniusritt durch Perl mit vielen Angeboten -...",
            "snippet": "durch Perl mit vielen Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen siehe i. nicht mit Facebook...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "perl,facebook",
            "tags": "ihre,und,der,f\u00fcr,perl",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/saarbruecker-zeitung.de/2015/04/quiriniusritt-durch-perl-mit-vielen-angeboten",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=perl%2Bperl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://saarbruecker-zeitung.de/saarland/merzig-wadern/perl/perl/Perl-Jahr-1050-Pferde-Pilger;art446583,5706523"
        },
        "derwesten.de/2015/04/mathias-perl-und-lukas-erdh%C3%BCtter-bleiben": {
            "title": "Mathias Perl und Lukas Erdh\u00fctter bleiben -...",
            "snippet": "Perl und Lukas Erdh\u00fctter ist, dass Mathias Perl und Lukas Erdh\u00fctter bleiben. Auch Sebastian Schr\u00f6ter sollte verbleiben. Das m\u00fcssen wir aber noch kl\u00e4ren. Auch weitere Spieler aus dem Kader der abgelaufenen Saison m\u00f6chten weiter in Blau-Gelb...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "perl",
            "tags": "der,aus,perl,und",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perl/derwesten.de/2015/04/mathias-perl-und-lukas-erdh%C3%BCtter-bleiben",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=perl%2Bperl&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://derwesten.de/sport/lokalsport/ennepetal-gevelsberg-schwelm/mathias-perl-und-lukas-erdhuetter-bleiben-id10562032.html"
        },
        "vavel.com/2015/04/la-actitud-se-impone-en-el-mercedes-benz-arena": {
            "title": "La actitud se impone en el Mercedes-Benz Arena...",
            "snippet": "15, Gentner. 1-1, min. 51, Selke. 2-1, min. 70, Ginczek. 2-2, min. 86, Vestergaard. 3-2, min. 90, Ginczek. \u00c1RBITRO: Gunter Perl (ALE). Amonest\u00f3 a R\u00fcdiger (min. 17), Di Santo (min. 17), Bargfrede (min. 52), Harnik (min. 74 y min. 85) y Selke (min.",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "perl",
            "tags": "perl",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perl/vavel.com/2015/04/la-actitud-se-impone-en-el-mercedes-benz-arena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=perl&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vavel.com/es/internacional/bundesliga/475346-la-actitud-se-impone-en-el-mercedes-benz-arena.html"
        }
    }
}