{
    "meta": {
        "portal_name": "barranquismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/barranquismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/barranquismo/barranquismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/barranquismo/barranquismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/barranquismo/barranquismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rumboaventura.es/2015/04/curso-barranquismo-avanzado-nivel-3-sierra": {
            "title": "Curso Barranquismo Avanzado Nivel 3 Barranquismo Sierra de...",
            "snippet": "Nivel 3: Curso de Barranquismo Avanzado. Ampl\u00eda tus conocimientos y t\u00e9cnicas con el Curso Avanzado de Barranquismo de Nivel 3. Este Curso es s\u00f3lo para aquellas personas que hayan realizado el Nivel 1 y 2 de Rumbo...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "RumboAventura",
            "categories": "conocimiento,barranquismo",
            "tags": "barranquismo,sierra,curso,t\u00e9cnicas,personas,realizado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/rumboaventura.es/2015/04/curso-barranquismo-avanzado-nivel-3-sierra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rumboaventura.es/curso-barranquismo-nivel-3/"
        },
        "guiasboira.com/2015/04/curso-barranquismo-gu%C3%ADas-boira": {
            "title": "Curso barranquismo Gu\u00edas Boira...",
            "snippet": "Los d\u00edas 16 y 17 de Mayo, se celebrar\u00e1 en Alqu\u00e9zar, Sierra de Guara, un curso de descenso de barrancos. Son cursos intensivos, completos y te\u00f3rico-pr\u00e1cticos en todo momento en barranco para optimizar lo m\u00e1s posible los...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Guias Boira",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "curso,barranquismo,sierra,guara,descenso,barrancos,barranco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/guiasboira.com/2015/04/curso-barranquismo-gu%C3%ADas-boira",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://guiasboira.com/barranquismo-guara-pirineo/curso-barranquismo/"
        },
        "raftingenandalucia.com/2015/04/ca%C3%B1ones-para-todos-los-p%C3%BAblicos-barranquismo-en-jorox": {
            "title": "Ca\u00f1ones para todos los p\u00fablicos: barranquismo en Jorox y...",
            "snippet": "Si ya has disfrutado del barranquismo en R\u00edo Verde y Lentej\u00ed, te proponemos descensos en Jorox y Zarzalones, dos ca\u00f1ones situados en M\u00e1laga.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "SaltaR\u00edos",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "descensos,r\u00edo,r\u00edo_verde,verde,barranquismo,m\u00e1laga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/raftingenandalucia.com/2015/04/ca%C3%B1ones-para-todos-los-p%C3%BAblicos-barranquismo-en-jorox",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://raftingenandalucia.com/blog/barranquismo-malaga/"
        },
        "tracalet.es/2015/04/tracalet-club-deportivo-espeleo-barranquismo-en-mallorca": {
            "title": "TRACALET Club Deportivo Espeleo: Barranquismo en Mallorca...",
            "snippet": "Barranquismo en Mallorca. Viernes 10 de Abril. A las nos reunimos Andr\u00e9s, Loli, Jos\u00e9, Jos\u00e9 \u00c1ngel y yo (Crist\u00f3bal) en el aeropuerto de Valencia para emprender la aventura. Despu\u00e9s de pasar los pertinentes controles...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Andres Muserenc",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "tracalet,club,deportivo,barranquismo,viernes,abril,jos\u00e9,valencia,aventura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/tracalet.es/2015/04/tracalet-club-deportivo-espeleo-barranquismo-en-mallorca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tracalet.es/2015/04/barranquismo-en-mallorca.html"
        },
        "enrutaturismo.com/2015/03/barranquismo-acu%C3%A1tico-en-anna-valencia-ruta": {
            "title": "Barranquismo acu\u00e1tico en Anna (Valencia) En Ruta...",
            "snippet": "Gran domingo de barranquismo acu\u00e1tico con En Ruta en el barranco del Gorgo de la Escalera en Anna (Valencia). Ya llega la primavera y el buen tiempo, a que esperas para vivir una de las aventuras mas divertidas y...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Ra\u00fcl Verd\u00fa Carbonell",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "aventuras,divertidas,primavera,barranquismo,valencia,domingo,barranco,tiempo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/enrutaturismo.com/2015/03/barranquismo-acu%C3%A1tico-en-anna-valencia-ruta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enrutaturismo.com/destacados/baranquismo-acuatico-en-valencia-anna"
        },
        "noticias.fedme.es/2015/03/calendario-nacional-e-internacional-de-barranquismo-2015": {
            "title": "Calendario Nacional e Internacional de Barranquismo 2015...",
            "snippet": "El \u00c1rea de Barranquismo de la FEDME ha preparado un a\u00f1o lleno de encuentros de barranquismo, tanto nacionales como internacionales, que tendr\u00e1n lugar a lo largo de 2015. En el calendario adjunto han identificado...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "calendario,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/noticias.fedme.es/2015/03/calendario-nacional-e-internacional-de-barranquismo-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.fedme.es/index.php?mmod=article&file=details&iN=700&clang=ES"
        },
        "turismoactiva.com/2015/03/barranquismo-y-cayoning-en-el-jerte-caceres": {
            "title": "BARRANQUISMO Y CAYONING EN EL JERTE, CACERES...",
            "snippet": "BARRANQUISMO y CAYONING EN EL VALLE DEL JERTE VEN A DISFRUTAS DE LOS BARRANCOS DEL VALLE DEL JERTE, UNA DE LAS ACTIVIDADES MAS APASIONANTES Y DIVERTIDAS, NOSOTROS TE LO...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "turismoactiva",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "actividades,divertidas,valle,jerte,barrancos,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/turismoactiva.com/2015/03/barranquismo-y-cayoning-en-el-jerte-caceres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://turismoactiva.com/2015/03/20/barranquismo-y-cayoning-en-el-jerte-caceres/"
        },
        "tracalet.es/2015/03/barranquismo-post-fallas-tuesa-y-mas-de-solaz-tracalet": {
            "title": "Barranquismo post-Fallas. Tuesa y Mas de Solaz. - Tracalet...",
            "snippet": "Barranquismo post-Fallas. Tuesa y Mas de Solaz. Pensat i Fet, aprovechando que el viernes algunos ten\u00edamos puente. Busc\u00e1bamos agua para remojarnos pero no encontramos en toda la provincia, as\u00ed que nos fuimos...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Andres Muserenc",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "viernes,barranquismo,tracalet,provincia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/tracalet.es/2015/03/barranquismo-post-fallas-tuesa-y-mas-de-solaz-tracalet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tracalet.es/2015/03/barranquismo-post-fallas-tuesa-y-mas-de.html"
        },
        "tronkosybarrancos.com/2015/03/barranquismo-en-alicante-tronkos-y-barrancos": {
            "title": "BARRANQUISMO EN ALICANTE Tronkos y barrancos...",
            "snippet": "Barranquismo en Alicante con Tronkos y Barrancos. Deportes de Aventura. En Tronkos y Barrancos-Deportes de Aventura, y con ocasi\u00f3n de que el Barranco del Mela o Barranco de Abdet, volv\u00eda a tener vida, volv\u00eda circular...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Tronkos y barrancos",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "ocasi\u00f3n,barranquismo,tronkos,barrancos,barranco,deportes,aventura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/tronkosybarrancos.com/2015/03/barranquismo-en-alicante-tronkos-y-barrancos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tronkosybarrancos.com/blog/barranquismo-en-alicante/"
        },
        "tronkosybarrancos.com/2015/02/barranquismo-y-v%C3%ADa-ferrata-tronkos-barrancos": {
            "title": "Barranquismo y V\u00eda Ferrata Tronkos y barrancos...",
            "snippet": "La siguiente aventura la vivimos haciendo V\u00eda Ferrata y Barranquismo. Edgar, nuestro amigo de Falconera Aventures nos solicit\u00f3 que gui\u00e1semos a un grupo de amigos para hacer la V\u00eda Ferrata de la Fuente el Chorrico.",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Tronkos y barrancos",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "tronkos,barranquismo,barrancos,aventura,grupo,hacer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/tronkosybarrancos.com/2015/02/barranquismo-y-v%C3%ADa-ferrata-tronkos-barrancos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=barranquismo%2Bbarranquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tronkosybarrancos.com/blog/barranquismo-y-via-ferrata/"
        }
    }
}