{
    "meta": {
        "portal_name": "barranquismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/barranquismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/barranquismo/barranquismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/barranquismo/barranquismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/barranquismo/barranquismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lacerca.com/2015/05/%C3%A1vila-quiere-mejorar-el-empleo-en-cuenca-a-trav%C3%A9s-de-biomasa": {
            "title": "\u00c1vila quiere mejorar el empleo en Cuenca a trav\u00e9s de biomasa, turismo y reclamar a la Junta...",
            "snippet": "Se pueden hacer muchas cosas no solo en Cuenca. Tenemos la Laguna de U\u00f1a, el Nacimiento del R\u00edo Cuervo, se puede montar a caballo, hacer barranquismo, escalada todo eso se hace pero hay gente que viene a Cuenca y no lo sabe. Para...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "escalada,biomasa,empleo,barranquismo",
            "tags": "r\u00edo,hacer,quiere,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/lacerca.com/2015/05/%C3%A1vila-quiere-mejorar-el-empleo-en-cuenca-a-trav%C3%A9s-de-biomasa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacerca.com/noticias/castilla_la_mancha/avila_quiere_mejorar_cuenca_turismo_recuperar_sector_publico-256843-1.html"
        },
        "elalmeria.es/2015/05/descensos-en-pleno-para%C3%ADso": {
            "title": "Descensos en pleno para\u00edso...",
            "snippet": "El pasado domingo un grupo de vecinos de Roquetas de Mar pudo disfrutar de una nueva propuesta impulsada por la Delegaci\u00f3n de Deportes y Tiempo Libre del Ayuntamiento de Roquetas de Mar, en esta ocasi\u00f3n fue una emocionante jornada de barranquismo...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "emocionante,tiempo,tiempo_libre,libre,pudo,pudo-disfrutar,disfrutar,nueva,nueva-propuesta,propuesta,pasado,pasado-domingo,domingo,domingo-un-grupo,grupo,grupo-de-vecinos,vecinos,roquetas,mar,delegaci\u00f3n,deportes,ayuntamiento,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/elalmeria.es/2015/05/descensos-en-pleno-para%C3%ADso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elalmeria.es/article/provincia/2019027/descensos/pleno/paraiso.html"
        },
        "teleprensa.com/2015/04/barranquismo-en-r%C3%ADo-verde-la-%C3%BAltima-cita-del-programa-de-actividades": {
            "title": "Barranquismo en R\u00edo Verde, la \u00faltima cita del Programa de Actividades en la Naturaleza...",
            "snippet": "ROQUETAS DE MAR.- El pasado domingo un grupo de vecinos de Roquetas de Mar pudo disfrutar de una nueva propuesta enmarcada en el Programa de Actividades en la Naturaleza, que impulsa la Delegaci\u00f3n de Deportes y Tiempo Libre del Ayuntamiento de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "barranquismo,naturaleza",
            "tags": "tiempo,tiempo_libre,libre,impulsa,pudo,pudo-disfrutar,disfrutar,nueva,nueva-propuesta,propuesta,pasado,pasado-domingo,domingo,domingo-un-grupo,grupo,grupo-de-vecinos,vecinos,roquetas,mar,cita,r\u00edo,r\u00edo_verde,verde,barranquismo,programa,actividades,naturaleza,delegaci\u00f3n,deportes,ayuntamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/teleprensa.com/2015/04/barranquismo-en-r%C3%ADo-verde-la-%C3%BAltima-cita-del-programa-de-actividades",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/almeria/barranquismo-en-rio-verde-la-ultima-cita-del-programa-de-actividades-en-la-naturaleza.html"
        },
        "latribunadetoledo.es/2015/04/la-familia-de-arturo-y-rosa-conf%C3%ADa-en-que-est%C3%A9n-descendiendo": {
            "title": "La familia de Arturo y Rosa conf\u00eda en que est\u00e9n descendiendo del Himalaya...",
            "snippet": "Ahora quiere tambi\u00e9n especializarse en el barranquismo. Rosa por su parte comparte aficiones con su novio, y es farmac\u00e9utica en Talavera.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "quiere,familia,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/latribunadetoledo.es/2015/04/la-familia-de-arturo-y-rosa-conf%C3%ADa-en-que-est%C3%A9n-descendiendo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latribunadetoledo.es/noticia/ZDC3AF5EB-9D91-50D6-D9F34D94E000D5E3/20150428/familia/arturo/rosa/confia/esten/descendiendo/himalaya"
        },
        "elalmeria.es/2015/04/aventuras-para-vivirlas-en-familia": {
            "title": "Aventuras para vivirlas en familia...",
            "snippet": "Precisamente ma\u00f1ana se celebra una nueva actividad dentro del programa de actividades que impulsa la Delegaci\u00f3n de Deportes y Tiempo Libre del Ayuntamiento, 'Barranquismo en R\u00edo Verde', en Ot\u00edvar, en la provincia de Granada. Para practicar...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "provincia,r\u00edo,r\u00edo_verde,verde,tiempo,tiempo_libre,libre,nueva,actividades,programa,impulsa,familia,delegaci\u00f3n,deportes,ayuntamiento,barranquismo,ot\u00edvar,granada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/elalmeria.es/2015/04/aventuras-para-vivirlas-en-familia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elalmeria.es/article/provincia/2014719/aventuras/para/vivirlas/familia.html"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/experto-guardia-civil-considera-que-podr%C3%ADa-ser-beneficioso-un-protocolo-actuaci%C3%B3n": {
            "title": "Experto Guardia Civil considera que podr\u00eda ser beneficioso un protocolo actuaci\u00f3n para rescates...",
            "snippet": "Tras advertir de la complejidad del rescate en Marruecos y poner en valor el trabajo de sus compa\u00f1eros de Jaca, ha explicado que la zona donde acudieron les oblig\u00f3 a poner en pr\u00e1ctica t\u00e9cnicas de barranquismo, adem\u00e1s del material invernal con...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "material,t\u00e9cnicas,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/teinteresa.es/2015/04/experto-guardia-civil-considera-que-podr%C3%ADa-ser-beneficioso-un-protocolo-actuaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/politica/Experto-Guardia-Civil-beneficioso-actuacion_0_1344466689.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/gastronom%C3%ADa-y-aventura-en-la-primavera-del-valle-jerte": {
            "title": "Gastronom\u00eda y Aventura en la primavera del Valle del Jerte...",
            "snippet": "Actividades para todas las edades tales como piraguas, barranquismo, tirolinas y circuitos multiaventura en la copa de los \u00e1rboles, tiro con arco, rutas senderistas interpretadas, actividades de ornitolog\u00eda y orientaci\u00f3n en la naturaleza...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "naturaleza,barranquismo",
            "tags": "actividades,naturaleza,aventura,barranquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/es.paperblog.com/2015/04/gastronom%C3%ADa-y-aventura-en-la-primavera-del-valle-jerte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/gastronomia-y-aventura-en-la-primavera-del-valle-del-jerte-3171860/"
        },
        "roquetas.ideal.es/2015/04/deportes-organiza-una-actividad-de-barranquismo-en-el-r%C3%ADo-verde-ot%C3%ADvar": {
            "title": "Deportes organiza una actividad de barranquismo en el R\u00edo Verde de Ot\u00edvar...",
            "snippet": "El Programa de Actividades en la Naturaleza, que coordina la Delegaci\u00f3n de Deportes y Tiempo Libre, que dirige Jos\u00e9 Juan Rub\u00ed, anunci\u00f3 la celebraci\u00f3n de una nueva y emocionante cita para el domingo 26 de abril. Se trata de 'Barranquismo en R\u00edo...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "barranquismo,naturaleza",
            "tags": "trata,abril,nueva,emocionante,cita,domingo,tiempo,tiempo_libre,libre,r\u00edo,r\u00edo_verde,verde,actividades,deportes,barranquismo,ot\u00edvar,programa,naturaleza,delegaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/roquetas.ideal.es/2015/04/deportes-organiza-una-actividad-de-barranquismo-en-el-r%C3%ADo-verde-ot%C3%ADvar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://roquetas.ideal.es/deportes/3092-deportes-organiza-una-actividad-de-barranquismo-en-el-rio-verde-de-otivar.html"
        },
        "teleprensa.com/2015/04/m%C3%A1s-de-sesenta-personas-roquetas-disfrutaron-la-aventura-en-v%C3%ADznar": {
            "title": "M\u00e1s de sesenta personas de Roquetas disfrutaron de la aventura en V\u00edznar...",
            "snippet": "Pr\u00f3xima cita La pr\u00f3xima actividad del calendario de este programa es una propuesta de barranquismo en R\u00edo Verde, en la provincia de Granada. Se llevar\u00e1 a cabo el 26 de abril. Cuenta con la coordinaci\u00f3n de Zonaktiva y el plazo de inscripci\u00f3n ya...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "plazo,plazo-de-inscripci\u00f3n,inscripci\u00f3n,coordinaci\u00f3n,abril,llevar\u00e1,llevar\u00e1-cabo,cabo,provincia,r\u00edo,r\u00edo_verde,verde,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-actividad,actividad,actividad-del-calendario,calendario,programa,propuesta,disfrutaron,aventura,sesenta,sesenta-personas,personas,roquetas,v\u00edznar,cita,barranquismo,granada,cuenta,zonaktiva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/teleprensa.com/2015/04/m%C3%A1s-de-sesenta-personas-roquetas-disfrutaron-la-aventura-en-v%C3%ADznar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/almeria/mas-de-sesenta-personas-de-roquetas-disfrutaron-de-la-aventura-en-viznar.html"
        },
        "lavozdealmeria.es/2015/04/m%C3%A1s-de-sesenta-personas-disfrutaron-en-v%C3%ADznar": {
            "title": "M\u00e1s de sesenta personas disfrutaron en V\u00edznar...",
            "snippet": "Pr\u00f3xima cita La pr\u00f3xima actividad del calendario de este programa es una propuesta de barranquismo en R\u00edo Verde, en la provincia de Granada. Se llevar\u00e1 a cabo el 26 de abril. Cuenta con la coordinaci\u00f3n de Zonaktiva y el plazo de inscripci\u00f3n ya...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "barranquismo",
            "tags": "plazo,plazo-de-inscripci\u00f3n,inscripci\u00f3n,coordinaci\u00f3n,abril,llevar\u00e1,llevar\u00e1-cabo,cabo,provincia,r\u00edo,r\u00edo_verde,verde,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-actividad,actividad,actividad-del-calendario,calendario,programa,propuesta,sesenta,sesenta-personas,personas,disfrutaron,v\u00edznar,cita,barranquismo,granada,cuenta,zonaktiva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/barranquismo/lavozdealmeria.es/2015/04/m%C3%A1s-de-sesenta-personas-disfrutaron-en-v%C3%ADznar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=barranquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdealmeria.es/vernoticia.asp?IdNoticia=81235"
        }
    }
}