{
    "meta": {
        "portal_name": "tradici\u00f3n",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tradici\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcolombiano.com/2015/04/hay-ingenier%C3%ADas-que-son-de-tradici%C3%B3n-el-colombiano": {
            "title": "Hay ingenier\u00edas que son de tradici\u00f3n - El Colombiano...",
            "snippet": "El ColombianoHay ingenier\u00edas que son de tradici\u00f3nEl ColombianoCon los a\u00f1os, carreras de tradici\u00f3n como Contabilidad y Negocios Internacionales, entre otras, que por a\u00f1os han sido de preferencia por afinidad o gusto como las Ciencias Sociales y...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "ciencias,ciencia,ingenieria,contabilidad",
            "tags": "sido,son,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/contabilidad/elcolombiano.com/2015/04/hay-ingenier%C3%ADas-que-son-de-tradici%C3%B3n-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tradici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/hay-ingenierias-que-son-de-tradicion-NY1760834"
        },
        "laopiniondezamora.es/2015/04/en-la-vida-es-fundamental-mantener-el-hilo-de-tradici%C3%B3n": {
            "title": "En la vida es fundamental mantener el hilo de la tradici\u00f3n...",
            "snippet": "C\u00c9SAR COMBARROS, VALLADOLID Con una quincena de poemarios en su haber e infinidad de galardones a sus espaldas, el poeta soriano afincado en Valladolid Ferm\u00edn Herrero (Ausejo de la Sierra, 1963) alcanza la culminaci\u00f3n a su trayectoria, al recibir...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "vida,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laopiniondezamora.es/2015/04/en-la-vida-es-fundamental-mantener-el-hilo-de-tradici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondezamora.es/castilla-leon/2015/04/21/vida-fundamental-mantener-hilo-tradicion/837441.html"
        },
        "cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/el-juego-del-palillo-tradici%C3%B3n-con-origen-en-la-actividad": {
            "title": "El juego del palillo, tradici\u00f3n con origen en la actividad de los forajidos - Cambio de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "El juego del palillo, tradici\u00f3n con origen en la actividad de los forajidosCambio de Michoac\u00e1nZinap\u00e9cuaro, Michoac\u00e1n.- Tradici\u00f3n muy centenaria entre los vecinos de San Nicol\u00e1s Simirao, en la tenencia de Arar\u00f3, del municipio de Zinap\u00e9cuaro,...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "municipio,san,vecinos,actividad,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/el-juego-del-palillo-tradici%C3%B3n-con-origen-en-la-actividad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tradici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cambiodemichoacan.com.mx/nota-251506"
        },
        "elperiodic.com/2015/04/la-tradici%C3%B3n-de-cr%C3%ADa-gusanos-seda-vuelve-al-museu-comarcal-lhorta": {
            "title": "La tradici\u00f3n de la cr\u00eda de gusanos de seda vuelve al Museu Comarcal de lHorta Sud...",
            "snippet": "Alrededor de veinte ni\u00f1os entre 3 y 12 a\u00f1os, acompa\u00f1ados de sus padres, han participado en el taller familiar did\u00e1ctico organizado por el Museu Comarcal Josep Ferr\u00eds March, dentro de la actividad La Memoria de la seda, con el objetivo de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "memoria",
            "tags": "dentro,actividad,organizado,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/elperiodic.com/2015/04/la-tradici%C3%B3n-de-cr%C3%ADa-gusanos-seda-vuelve-al-museu-comarcal-lhorta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/torrent/noticias/369044_tradicion-cria-gusanos-seda-vuelve-museu-comarcal-lhorta.html"
        },
        "jornada.unam.mx/2015/04/la-tradici%C3%B3n-de-traducir-jornada-en-linea": {
            "title": "La tradici\u00f3n de traducir - La Jornada en linea...",
            "snippet": "La tradici\u00f3n de traducirLa Jornada en lineaiene la poes\u00eda moderna mexicana una vertiente caudalosa que pocas veces se destaca, y que le da una caracter\u00edstica peculiar en el \u00e1mbito de la escritura en lengua castellana. Nuestros poetas del XX se...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jornada.unam.mx/2015/04/la-tradici%C3%B3n-de-traducir-jornada-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tradici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/2015/04/20/opinion/a10a1cul"
        },
        "laopiniondezamora.es/2015/04/primavera-y-tradici%C3%B3n": {
            "title": "Primavera y tradici\u00f3n...",
            "snippet": "G. B. Pese a lo que muchos digan o piensen, el folclore y lo tradicional est\u00e1 de moda. Prueba de ello son la decena de actividades programadas en Zamora desde hoy hasta el pr\u00f3ximo 17 de mayo, englobadas dentro de Folklore primavera, organizado por...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "folclore,moda",
            "tags": "organizado,dentro,hoy,son,tradicional,moda,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/laopiniondezamora.es/2015/04/primavera-y-tradici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondezamora.es/zamora/2015/04/21/primavera-tradicion/837450.html"
        },
        "diariodelaltoaragon.es/2015/04/tradici%C3%B3n-y-naturaleza-ejes-de-las-jornadas-del-r%C3%ADo-g%C3%A1llego": {
            "title": "Tradici\u00f3n y naturaleza, ejes de las jornadas del r\u00edo G\u00e1llego...",
            "snippet": "HUESCA.- La dinamizaci\u00f3n de la vida cultural y la promoci\u00f3n tur\u00edstica de la Galliguera constituyen el eje de las XIII Jornadas por el R\u00edo G\u00e1llego que se celebran esta semana y que tienen, como evento destacado, el tradicional descenso de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "tradicional,destacado,celebran,vida,tradici\u00f3n,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/diariodelaltoaragon.es/2015/04/tradici%C3%B3n-y-naturaleza-ejes-de-las-jornadas-del-r%C3%ADo-g%C3%A1llego",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodelaltoaragon.es/NoticiasDetalle.aspx?Id=929209"
        },
        "m.larioja.com/2015/04/zarrat%C3%B3n-tradici%C3%B3n-y-nuevas-tecnolog%C3%ADas": {
            "title": "Zarrat\u00f3n, tradici\u00f3n y nuevas tecnolog\u00edas...",
            "snippet": "'Hijos de Alejandro Tof\u00e9'y 'Riojaselecto', dos de las empresas del municipio, han recibido la visita de Sanz, quien ha destacado su labor en el desarrollo del municipio El presidente del Gobierno de La Rioja, Pedro Sanz, ha destacado hoy la labor...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "destacado,hoy,municipio,visita,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/m.larioja.com/2015/04/zarrat%C3%B3n-tradici%C3%B3n-y-nuevas-tecnolog%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tradici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.larioja.com/comarcas/201504/20/zarraton-tradicion-nuevas-tecnologias-20150420175608.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/amstel-gold-race-tradici%C3%B3n-cervecera-y-vestidos-con-posavasos-yahoo-eurosport": {
            "title": "Amstel Gold Race: tradici\u00f3n cervecera y vestidos con posavasos - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport ESAmstel Gold Race: tradici\u00f3n cervecera y vestidos con posavasosYahoo Eurosport ESLa Amstel Gold Race es una de las grandes cl\u00e1sicas ciclistas del calendario, una carrera de enorme tradici\u00f3n y que abre el llamado 'Tr\u00edptico de las...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "tradici\u00f3n,enorme",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/amstel-gold-race-tradici%C3%B3n-cervecera-y-vestidos-con-posavasos-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tradici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/blogs/chorreo-digital/amstel-gold-race--tradici\u00f3n-cervecera-y-vestidos-con-posavasos-173058100.html"
        },
        "laprensa.com.ar/2015/04/bonfatti-dijo-que-esperaba-elecciones-tranquilas-como-es-tradici%C3%B3n-la-prensa": {
            "title": "Bonfatti dijo que esperaba elecciones tranquilas como es tradici\u00f3n... - La Prensa (Argentina)...",
            "snippet": "La Prensa (Argentina)Bonfatti dijo que esperaba \"elecciones tranquilas como es tradici\u00f3n...La Prensa (Argentina) El gobernador santafesino emiti\u00f3 su voto con la boleta \u00fanica en una cabina de la escuela San Francisco de As\u00eds y record\u00f3 que era su...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "escuela",
            "tags": "san,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/laprensa.com.ar/2015/04/bonfatti-dijo-que-esperaba-elecciones-tranquilas-como-es-tradici%C3%B3n-la-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tradici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensa.com.ar/433107-Bonfatti-dijo-que-esperaba-elecciones-tranquilas-como-es-tradicion-en-la-provincia.note.aspx"
        }
    }
}