{
    "meta": {
        "portal_name": "tradici\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tradici\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/10-a%C3%B1os-inculcando-tradici%C3%B3n-de-tapas-en-venezuela": {
            "title": "10 a\u00f1os inculcando tradici\u00f3n de tapas en Venezuela...",
            "snippet": "\"Desde hace 10 a\u00f1os estamos tratando de inculcar la tradici\u00f3n y degustaci\u00f3n de tapas en Venezuela\", dijo Axel Arcas, chef de Tapas 18, en una especie de fusi\u00f3n de comida espa\u00f1ola con comida criollaAuthor: GlobovisionTags: Posted: 28 April...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "tradici\u00f3n,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/10-a%C3%B1os-inculcando-tradici%C3%B3n-de-tapas-en-venezuela",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o7jyu_10-anos-inculcando-tradicion-de-tapas-en-venezuela_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o7jyu_10-anos-inculcando-tradicion-de-tapas-en-venezuela_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/costa-rica-una-tradici%C3%B3n-mueve-a-un-pueblo-atrapar-cocodrilo": {
            "title": "Costa Rica: Una tradici\u00f3n mueve a un pueblo a atrapar a un cocodrilo sin m\u00e1s que sus manos y una...",
            "snippet": "Ortega (Costa Rica), 5 abril 2015 (CERES TV/EFE)Sin m\u00e1s que algunos palos, un trasmallo y mucha valent\u00eda, j\u00f3venes y viejos del pueblo de Ortega, en el occidente de Costa Rica, atrapan un enorme cocodrilo como parte de una tradici\u00f3n ancestral...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "cerestv",
            "tags": "atrapan,atrapan-un-enorme,enorme,enorme-cocodrilo,cocodrilo,cocodrilo-como-parte,parte,tradici\u00f3n,tradici\u00f3n-ancestral,ancestral,occidente,j\u00f3venes,j\u00f3venes-viejos,viejos,viejos-del-pueblo,pueblo,trasmallo,trasmallo-mucha-valent\u00eda,valent\u00eda,algunos,algunos-palos,palos,costa,costa_rica,rica,ortega,efe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/costa-rica-una-tradici%C3%B3n-mueve-a-un-pueblo-atrapar-cocodrilo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lvo25_costa-rica-una-tradicion-mueve-a-un-pueblo-a-atrapar-a-un-cocodrilo-sin-mas-que-sus-manos-y-una-red_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lvo25_costa-rica-una-tradicion-mueve-a-un-pueblo-a-atrapar-a-un-cocodrilo-sin-mas-que-sus-manos-y-una-red_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-lagarteada-una-riesgosa-tradici%C3%B3n-ancestral-en-costa-rica": {
            "title": "La lagarteada, una riesgosa tradici\u00f3n ancestral en Costa Rica...",
            "snippet": "Ortega (Costa Rica), 5 abr (EFE).- (Im\u00e1genes: Douglas Mar\u00edn) Sin m\u00e1s que algunos palos, un trasmallo y mucha valent\u00eda, j\u00f3venes y viejos del pueblo de Ortega, en el occidente de Costa Rica, atrapan un enorme cocodrilo como parte de una...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "efetur",
            "tags": "atrapan,atrapan-un-enorme,enorme,enorme-cocodrilo,cocodrilo,cocodrilo-como-parte,parte,occidente,j\u00f3venes,j\u00f3venes-viejos,viejos,viejos-del-pueblo,pueblo,trasmallo,trasmallo-mucha-valent\u00eda,valent\u00eda,algunos,algunos-palos,palos,costa,costa_rica,rica,tradici\u00f3n,tradici\u00f3n-ancestral,ancestral,ortega,efe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/la-lagarteada-una-riesgosa-tradici%C3%B3n-ancestral-en-costa-rica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lv1qm_la-lagarteada-una-riesgosa-tradicion-ancestral-en-costa-rica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lv1qm_la-lagarteada-una-riesgosa-tradicion-ancestral-en-costa-rica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/los-7-templos-tradici%C3%B3n-y-fe": {
            "title": "Los 7 Templos: Tradici\u00f3n y Fe...",
            "snippet": "La visita de las siete iglesias durante la semana mayor es una de las tradiciones m\u00e1s antiguas y cumplidas en Venezuela. En este trabajo especial hacemos el recorrido de los siete templos m\u00e1s importantes del casco hist\u00f3rico de la ciudad de...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "tags": "hist\u00f3rico,semana,tradici\u00f3n,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/los-7-templos-tradici%C3%B3n-y-fe",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lr7ff_los-7-templos-tradicion-y-fe_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lr7ff_los-7-templos-tradicion-y-fe_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/tradici%C3%B3n-y-vanguardia-en-las-pasarelas-de-pek%C3%ADn-pakist%C3%A1n": {
            "title": "Tradici\u00f3n y vanguardia en las pasarelas de Pek\u00edn y Pakist\u00e1n...",
            "snippet": "El dise\u00f1ador chino, establecido en Amsterdam, Hu Sheguang fue el encargado de inaugurar la Semana de la Moda de Pek\u00edn. Sus coloridas botas con tacones y plataforma fueron uno de los detalles m\u00e1s destacados de la colecci\u00f3n. Hu asegura que, hoy en...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "moda",
            "tags": "tradici\u00f3n,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/dailymotion.com/2015/04/tradici%C3%B3n-y-vanguardia-en-las-pasarelas-de-pek%C3%ADn-pakist%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lo78m_tradicion-y-vanguardia-en-las-pasarelas-de-pekin-y-pakistan_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lo78m_tradicion-y-vanguardia-en-las-pasarelas-de-pekin-y-pakistan_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/tradici%C3%B3n-y-modernidad-se-dan-la-mano-en-semana-de-m%C3%BAsica": {
            "title": "Tradici\u00f3n y modernidad se dan la mano en la Semana de la M\u00fasica de Tallin...",
            "snippet": "Un concierto en el sal\u00f3n de una casa ha sido uno de los eventos organizados en la s\u00e9ptima edici\u00f3n de la Semana de la M\u00fasica de Tallin. M\u00e1s de 200 artistas de 26 pa\u00edses participan este a\u00f1o en el festival. Adem\u00e1s del programa oficial, la...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "euronews-es",
            "tags": "tradici\u00f3n,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/tradici%C3%B3n-y-modernidad-se-dan-la-mano-en-semana-de-m%C3%BAsica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2l9egj_tradicion-y-modernidad-se-dan-la-mano-en-la-semana-de-la-musica-de-tallin_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2l9egj_tradicion-y-modernidad-se-dan-la-mano-en-la-semana-de-la-musica-de-tallin_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/los-palmeros-de-chacao-m%C3%A1s-200-a%C3%B1os-tradici%C3%B3n": {
            "title": "Los Palmeros de Chacao: M\u00e1s de 200 a\u00f1os de tradici\u00f3n...",
            "snippet": "Alcald\u00eda de Sucre entrega palmas a 60 centros religiosos del Municipio, el esfuerzo de Los Palmeros de Petare fue reconocido por el ayuntamiento, representantes parroquiales y vecinos, en un acto p\u00fablico realizado en el Centro Hist\u00f3rico de...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "tags": "hist\u00f3rico,palmas,tradici\u00f3n,palmeros,chacao",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/los-palmeros-de-chacao-m%C3%A1s-200-a%C3%B1os-tradici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kyqou_los-palmeros-de-chacao-mas-de-200-anos-de-tradicion_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kyqou_los-palmeros-de-chacao-mas-de-200-anos-de-tradicion_creation"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/palmeros-de-chacao-suben-al-waraira-repano-para-continuar-la-tradici%C3%B3n": {
            "title": "Palmeros de Chacao suben al Waraira Repano para continuar la tradici\u00f3n...",
            "snippet": "Los palmeros de Chacao ya est\u00e1n listos para comenzar la semana santa, desde el d\u00eda de ayer los palmeros iniciaron el acostumbrado campamento y poda de palmas para llevar a cabo la tradici\u00f3n que lleva m\u00e1s de 300 a\u00f1os. La bajada del Waraira...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "tags": "palmeros,palmas,tradici\u00f3n,semana,chacao",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/palmeros-de-chacao-suben-al-waraira-repano-para-continuar-la-tradici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kp4vb_palmeros-de-chacao-suben-al-waraira-repano-para-continuar-la-tradicion_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kp4vb_palmeros-de-chacao-suben-al-waraira-repano-para-continuar-la-tradicion_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/nicaragua-vive-la-tradici%C3%B3n-de-las-carretas-peregrinas": {
            "title": "Nicaragua vive la tradici\u00f3n de las Carretas peregrinas...",
            "snippet": "Los nicarag\u00fcenses celebran la tradici\u00f3n de las Carretas peregrinas. Con ella cientos de personas acuden al santuario de Jes\u00fas del Rescate para agradecer sus favores. A\u00f1o con a\u00f1o esta costumbre que ha tomado fuerza en todo Nicaragua y este a\u00f1o...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/nicaragua-vive-la-tradici%C3%B3n-de-las-carretas-peregrinas",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n+tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k9s17_nicaragua-vive-la-tradicion-de-las-carretas-peregrinas_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k9s17_nicaragua-vive-la-tradicion-de-las-carretas-peregrinas_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/una-tradicion-china-misterios-y-enigmas-espa%C3%B1ol-latino": {
            "title": "una tradicion china, Misterios y Enigmas, Espa\u00f1ol latino...",
            "snippet": "La existencia de misterios es necesaria para obtener el placer del descubrimiento, El enigma, por lo tanto, es un misterio, ya que es algo que no se puede explicar o que no logra descubrirse. Si la explicaci\u00f3n del enigma sale a la luz, el hecho o...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "cieloazuldedia",
            "categories": "placer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/placer/dailymotion.com/2015/03/una-tradicion-china-misterios-y-enigmas-espa%C3%B1ol-latino",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/tradici%C3%B3n/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k7z1p_una-tradicion-china-misterios-y-enigmas-espanol-latino_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k7z1p_una-tradicion-china-misterios-y-enigmas-espanol-latino_fun"
        }
    }
}