{
    "meta": {
        "portal_name": "tradici\u00f3n",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tradici\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tradici%C3%B3n/tradici%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "conunpardeguindillas.com/2015/04/restaurante-de-la-riva-tradici%C3%B3n-diferente": {
            "title": "Restaurante De la Riva Tradici\u00f3n diferente...",
            "snippet": "Hay negocios de restauraci\u00f3n que hacen de su singularidad su ventaja competitiva y lo convierten en su particular camino hacia el \u00e9xito. As\u00ed es el Restaurante De la Riva. En De la Riva saben mucho de peculiaridades, de ser originales y la suya es...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Capit\u00e1n R\u00e1bano",
            "tags": "negocios,hacia,tradici\u00f3n,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/conunpardeguindillas.com/2015/04/restaurante-de-la-riva-tradici%C3%B3n-diferente",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://conunpardeguindillas.com/2015/04/restaurante-de-la-riva.html"
        },
        "lacronicabadajoz.com/2015/03/tradici%C3%B3n-y-fe-se-dan-la-mano-en-salida-de-oraci%C3%B3n": {
            "title": "Tradici\u00f3n y fe se dan la mano en la salida de la Oraci\u00f3n en el Huerto...",
            "snippet": "La Virgen estren\u00f3 una mantilla y un rosario donados por dos camareras. Las Descalzas y San Fernando sacan a sus pasos en procesi\u00f3n esta noche.",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "REDACCION",
            "tags": "procesi\u00f3n,san,rosario,dos,dan,dan-la-mano,mano,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacronicabadajoz.com/2015/03/tradici%C3%B3n-y-fe-se-dan-la-mano-en-salida-de-oraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lacronicabadajoz.com/noticias/badajoz/tradicion-fe-dan-mano-salida-oracion-huerto_184638.html"
        },
        "abc.com.py/2015/03/tradici%C3%B3n-en-luque-edicion-impresa-abc-color-digital": {
            "title": "Tradici\u00f3n en Luque - Edicion Impresa - ABC Color - ABC Digital...",
            "snippet": "El elenco art\u00edstico del santuario Nuestra Se\u00f1ora del Rosario y la Direcci\u00f3n de Cultura de la Municipalidad de Luque preparan la 19.a edici\u00f3n del v\u00eda crucis, con la participaci\u00f3n de estudiantes secundarios, el mi\u00e9rcoles 1 de...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cultura",
            "tags": "edici\u00f3n,santuario,digital,tradici\u00f3n,rosario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/abc.com.py/2015/03/tradici%C3%B3n-en-luque-edicion-impresa-abc-color-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/edicion-impresa/suplementos/abc-revista/tradicion-en-luque-1350823.html"
        },
        "laregion.es/2015/03/la-nao-victoria-despide-galicia-asombrada-por-su-tradici%C3%B3n-marinera": {
            "title": "La Nao Victoria despide Galicia asombrada por su tradici\u00f3n marinera...",
            "snippet": "La \"Nao Victoria\" despide Galicia asombrada por su tradici\u00f3n marinera. El velero, procedente de una traves\u00eda por Estados Unidos, ha permanecido desde la semana pasada en los puertos de Baiona y A Coru\u00f1a. TEMAS nao...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Agencias",
            "tags": "tradici\u00f3n,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laregion.es/2015/03/la-nao-victoria-despide-galicia-asombrada-por-su-tradici%C3%B3n-marinera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/galicia/nao-victoria-despide-galicia-asombrada-tradicion-marinera/20150329193244534076.html"
        },
        "elcorreogallego.es/2015/03/miles-de-fieles-mantienen-viva-la-tradici%C3%B3n-del-domingo-ramos": {
            "title": "Miles de fieles mantienen viva la tradici\u00f3n del Domingo de Ramos...",
            "snippet": "Miles de fieles mantienen viva la tradici\u00f3n del Domingo de Ramos. La bendici\u00f3n de las palmas, oficiada por el arzobispo, llen\u00f3 la praza da Quintana//Gran seguimiento de las procesiones. Llegada de la procesi\u00f3n de la...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "ANA IGLESIAS",
            "tags": "procesi\u00f3n,tradici\u00f3n,palmas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcorreogallego.es/2015/03/miles-de-fieles-mantienen-viva-la-tradici%C3%B3n-del-domingo-ramos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcorreogallego.es/santiago/ecg/miles-fieles-mantienen-viva-tradicion-domingo-ramos/idEdicion-2015-03-30/idNoticia-924004/"
        },
        "carasycaretas.com.uy/2015/03/una-marca-de-la-tradici%C3%B3n-caras-y-caretas": {
            "title": "Una marca de la tradici\u00f3n Caras y Caretas...",
            "snippet": "La pr\u00f3xima semana es la \u00faltima frontera hacia el a\u00f1o de trabajo. Lo reconoce el dicho popular: En Uruguay empieza el a\u00f1o cuando llega el \u00faltimo ciclista. Y como ya es tradici\u00f3n, los uruguayos aprovechan estos d\u00edas para...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Maite Sarasola",
            "categories": "frontera",
            "tags": "cic,hacia,trabajo,tradici\u00f3n,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/carasycaretas.com.uy/2015/03/una-marca-de-la-tradici%C3%B3n-caras-y-caretas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carasycaretas.com.uy/una-marca-de-la-tradicion/"
        },
        "blog.delascosasdelcomer.com/2015/03/trif%C3%B3n-heredero-de-la-mejor-tradici%C3%B3n-tabernaria": {
            "title": "Trif\u00f3n, heredero de la mejor tradici\u00f3n tabernaria...",
            "snippet": "No es un descubrimiento, lo s\u00e9. Desde hace mucho tiempo, el Fog\u00f3n de Trif\u00f3n () es un lugar de culto para los amantes de esa gastronom\u00eda de sabores, de tradiciones, de pasados si cabe mejorados.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Pepe Ribagorda",
            "tags": "tradiciones,tradici\u00f3n,hace,descubrimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.delascosasdelcomer.com/2015/03/trif%C3%B3n-heredero-de-la-mejor-tradici%C3%B3n-tabernaria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.delascosasdelcomer.com/trifon-heredero-de-la-mejor-tradicion-tabernaria/"
        },
        "contencioso.es/2015/03/la-tradici%C3%B3n-como-fuente-del-derecho-a-ocupar-dominio-p%C3%BAblico": {
            "title": "La tradici\u00f3n como fuente del derecho a ocupar dominio p\u00fablico...",
            "snippet": "tradicion y derecho Caracoles. Leo la Sentencia de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Supremo de 24 de Febrero de 2015 (rec. 467/2013) y me entero que para otorgar autorizaciones temporales de...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "JR Chaves",
            "tags": "tradici\u00f3n,p\u00fablico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/contencioso.es/2015/03/la-tradici%C3%B3n-como-fuente-del-derecho-a-ocupar-dominio-p%C3%BAblico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://contencioso.es/2015/03/26/la-tradicion-como-fuente-del-derecho-a-ocupar-dominio-publico/"
        },
        "vichoescribe.blogspot.com/2015/03/la-tradici%C3%B3n-del-odio": {
            "title": "La tradici\u00f3n del odio...",
            "snippet": "Hace unos meses, en una audiencia judicial, el juez norteamericano Richard Posner interrogaba al procurador del Estado de Wisconsin. El caso: la inconstitucionalidad de una ley que prohib\u00eda el matrimonio homosexual. Me tomo la licencia de resumir...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "Vicho.",
            "tags": "tradici\u00f3n,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vichoescribe.blogspot.com/2015/03/la-tradici%C3%B3n-del-odio",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=tradici%C3%B3n%2Btradici%C3%B3n&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://vichoescribe.blogspot.com/2015/03/la-tradicion-del-odio.html"
        },
        "aimdigital.com.ar/2015/03/tradici%C3%B3n-y-modernismo-aim-digital": {
            "title": "Tradici\u00f3n y modernismo - AIM Digital...",
            "snippet": "La filosof\u00eda hel\u00e9nica, entendi\u00f3 con claridad que el ser supera lo inteligible por la raz\u00f3n, y que las masas incultas no pueden acceder a una comprensi\u00f3n cabal del ser en s\u00ed, sino que el hombre-masa, en la tradici\u00f3n hel\u00e9nica y...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Nidia",
            "tags": "digital,tradici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aimdigital.com.ar/2015/03/tradici%C3%B3n-y-modernismo-aim-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tradici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aimdigital.com.ar/2015/03/13/tradicion-y-modernismo/"
        }
    }
}