{
    "meta": {
        "portal_name": "telecomunicacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diez.hn/2015/05/el-internet-podr%C3%ADa-desaparecer-en-ocho": {
            "title": "El Internet podr\u00eda desaparecer en ocho a\u00f1os -...",
            "snippet": "Internet podr\u00eda desaparecer en ocho a\u00f1 prev\u00e9 que el pr\u00f3ximo 11 de mayo los principales ingenieros inform\u00e1ticos, f\u00edsicos y compa\u00f1\u00edas de telecomunicaciones se re\u00fanan en la sede de la Real Sociedad de Londres (Reino Unido) para tratar dicho...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "reino,sociedad,internet,telecomunicacion",
            "tags": "real,ocho,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/diez.hn/2015/05/el-internet-podr%C3%ADa-desaparecer-en-ocho",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diez.hn/otrassecciones/videojuegosytecnologia/836473-99/el-internet-podr\u00eda-desaparecer-en-ocho-a\u00f1os"
        },
        "elmanana.com/2015/05/embates-de-reforma-a-telecomunicaciones-no-acabar%C3%A1-con-el-ma%C3%B1ana-reynosa": {
            "title": "Embates de Reforma a Telecomunicaciones no acabar\u00e1 con... - El Ma\u00f1ana de Reynosa...",
            "snippet": "Embates de Reforma a Telecomunicaciones no acabar\u00e1 con...El Ma\u00f1ana de ReynosaY es que consider\u00f3 que las reformas a las leyes de la telecomunicaci\u00f3n ha mermado en las percepciones de los 52 mil obreros y empleados telefonistas hasta en un 25 por...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "reformas,reforma,leyes,telecomunicaciones,telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/elmanana.com/2015/05/embates-de-reforma-a-telecomunicaciones-no-acabar%C3%A1-con-el-ma%C3%B1ana-reynosa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com/embatesdereformaatelecomunicacionesnoacabaracontelmextelefonistas-2876561.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/05/en-honor-a-la-beb%C3%A9-real-iluminan-de-rosa-tower-bridge": {
            "title": "En honor a la beb\u00e9 real iluminan de rosa Tower Bridge - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalEn honor a la beb\u00e9 real iluminan de rosa Tower BridgeEl UniversalMientras, la torre de Telecomunicaciones BT despleg\u00f3 un mensaje de luces color rosa con la leyenda \"Es una ni\u00f1a\". La popularidad de los duques de Cambridge es tal que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "real,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/eluniversal.com.mx/2015/05/en-honor-a-la-beb%C3%A9-real-iluminan-de-rosa-tower-bridge",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/estilos/2015/bebe-real-tower-bridge-rosa-1096941.html"
        },
        "lopezdoriga.com/2015/05/ift-aprueba-compra-de-nextel-por-at&t-l%C3%B3pez-d%C3%B3riga-digital": {
            "title": "IFT aprueba compra de Nextel por AT&T - L\u00f3pez D\u00f3riga Digital...",
            "snippet": "L\u00f3pez D\u00f3riga DigitalIFT aprueba compra de Nextel por AT&TL\u00f3pez D\u00f3riga DigitalEl Instituto Federal de Telecomunicaciones aprob\u00f3 la compra de Nextel por el grupo AT&T bajo algunas condiciones debido a la acumulaci\u00f3n de espectro por la compra de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "at&t,federal,aprueba,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/lopezdoriga.com/2015/05/ift-aprueba-compra-de-nextel-por-at&t-l%C3%B3pez-d%C3%B3riga-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lopezdoriga.com/detalle/32663/economia-finanzas/empresas/ift-aprueba-compra-de-nextel-por-att"
        },
        "entornointeligente.com/2015/05/luis-guillermo-sol%C3%ADs-anunci%C3%B3-cinco-nuevos-miembros-de-su-gabinete-entornointeligente": {
            "title": "Luis Guillermo Sol\u00eds anunci\u00f3 cinco nuevos miembros de su Gabinete - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteLuis Guillermo Sol\u00eds anunci\u00f3 cinco nuevos miembros de su GabineteEntornoInteligenteEn el caso del Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda y Telecomunicaciones (Micitt), Sol\u00eds nombr\u00f3 al especialista en software Marcelo Jenkins...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "ciencia,tecnologia,telecomunicacion",
            "tags": "ministerio,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/entornointeligente.com/2015/05/luis-guillermo-sol%C3%ADs-anunci%C3%B3-cinco-nuevos-miembros-de-su-gabinete-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5815822/Luis-Guillermo-Soliacute;s-anuncioacute;-cinco-nuevos-miembros-de-su-Gabinete-30042015"
        },
        "noticias.terra.com.co/2015/05/sector-telecomunicaciones-de-eeuu-busca-bloquear-nuevas-reglas-terra-colombia": {
            "title": "Sector telecomunicaciones de EEUU busca bloquear nuevas reglas... - Terra Colombia...",
            "snippet": "El UniversalSector telecomunicaciones de EEUU busca bloquear nuevas reglas...Terra ColombiaGrupos del sector telecomunicaciones estadounidense, junto a AT&T; Inc. y CenturyLink Inc, pidieron el viernes a las agencias regulatorias que bloqueen partes...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "at&t,sector,nuevas,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/noticias.terra.com.co/2015/05/sector-telecomunicaciones-de-eeuu-busca-bloquear-nuevas-reglas-terra-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.com.co/tecnologia/sector-telecomunicaciones-de-eeuu-busca-bloquear-nuevas-reglas-para-internet,2af9776dde01d410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "infobae.com/2015/04/el-gobierno-cre%C3%B3-un-organismo-para-controlar-las-telecomunicaciones": {
            "title": "El Gobierno cre\u00f3 un organismo para controlar las telecomunicaciones -...",
            "snippet": "Gobierno cre\u00f3 un organismo para controlar las telecomunicaciones gobierno nacional le dio forma ayer al \"mega organismo\" que estar\u00e1 a cargo de la regulaci\u00f3n del sector de las telecomunicaciones en todo el pa\u00eds. Es la Autoridad Federal de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "federal,gobierno,sector,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/infobae.com/2015/04/el-gobierno-cre%C3%B3-un-organismo-para-controlar-las-telecomunicaciones",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/30/1725657-el-gobierno-creo-un-organismo-controlar-las-telecomunicaciones"
        },
        "lanacion.com.py/2015/04/intrapreneurship-el-motor-de-innovaci%C3%B3n-empresarial-la-nueva-naci%C3%B3": {
            "title": "Intrapreneurship el motor de innovaci\u00f3n empresarial, la nueva... - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "Intrapreneurship el motor de innovaci\u00f3n empresarial, la nueva...La Naci\u00f3 de Telecomunicaci\u00f3n, Executive MBA, candidato a Doctor en Ingenier\u00eda de Telecomunicaci\u00f3n, Investigador del Ministerio de Innovaci\u00f3n. Fundador y managing partner de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "telecomunicacion,ingenieria",
            "tags": "telecomunicaci\u00f3n,ingenier\u00eda,ministerio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/lanacion.com.py/2015/04/intrapreneurship-el-motor-de-innovaci%C3%B3n-empresarial-la-nueva-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.py/2015/04/30/intrapreneurship-el-motor-de-innovacion-empresarial-la-nueva-tendencia-mundial/"
        },
        "eldiadevalladolid.com/2015/04/la-uva-aprueba-dos-nuevas-titulaciones-matem%C3%A1ticas-y-f%C3%ADsica-e-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "La UVa aprueba dos nuevas titulaciones: Matem\u00e1ticas y F\u00edsica, e Ingenier\u00eda de Telecomunicaci\u00f3n...",
            "snippet": "El Consejo de Gobierno de la Universidad de Valladolid, adem\u00e1s de a esos dos t\u00edtulos dobles, da luz verde a las directrices generales de la pol\u00edtica docente e investigadora, divididas en ocho apartados El Consejo de Gobierno de la Universidad...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "politica,ingenieria,telecomunicacion",
            "tags": "ocho,pol\u00edtica,nuevas,aprueba,dos,ingenier\u00eda,telecomunicaci\u00f3n,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/eldiadevalladolid.com/2015/04/la-uva-aprueba-dos-nuevas-titulaciones-matem%C3%A1ticas-y-f%C3%ADsica-e-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telecomunicacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiadevalladolid.com/noticia/Z6DA839C8-D703-D306-BCA6610BAD1C2190/20150501/uva/aprueba/dos/nuevas/titulaciones/matematicas/fisica/ingenieria/telecomunicacion/administracion/empresas"
        },
        "sdpnoticias.com/2015/04/nokia-deja-atr%C3%A1s-las-p%C3%A9rdidas-y-gana-177-millones-de-euros": {
            "title": "Nokia deja atr\u00e1s las p\u00e9rdidas y gana 177 millones de euros en su... -...",
            "snippet": "deja atr\u00e1s las p\u00e9rdidas y gana 177 millones de euros en su... facturaci\u00f3n de Nokia Networks, el negocio de redes de telecomunicaci\u00f3n, creci\u00f3 un 15%, hasta millones de euros, pero su beneficio operativo fue de 85 millones de euros, un 61%...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/sdpnoticias.com/2015/04/nokia-deja-atr%C3%A1s-las-p%C3%A9rdidas-y-gana-177-millones-de-euros",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telecomunicacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sdpnoticias.com/tecnologia/2015/04/30/nokia-deja-atras-las-perdidas-y-gana-177-millones-de-euros-en-su-ultimo-trimestre"
        }
    }
}