{
    "meta": {
        "portal_name": "telecomunicacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2014/11/dos-caras-ferra%C3%A7o-y-maria-paula-2-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Dos caras-Ferra\u00e7o y Maria Paula 2 (espa\u00f1ol)...",
            "snippet": "Escenas de Ferra\u00e7o y Maria Paula extra\u00eddas de DOS CARAS gracias a Guycito 2009 que subi\u00f3 la novela completa en ESPA\u00d1: dm_50d2826079a4fTags: Telecomunicaci\u00f3n Posted: 23 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "dm_50d2826079a4f",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "subi\u00f3,subi\u00f3-la-novela,novela,novela-completa,completa,gracias,dos,dos_caras,caras,extra\u00eddas,maria,maria_paula,paula,ferra\u00e7o,espa\u00f1ol,escenas,guycito,espa\u00f1,ftags,telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/11/dos-caras-ferra%C3%A7o-y-maria-paula-2-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2avwbl_dos-caras-ferraco-y-maria-paula-2-espanol_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2avwbl_dos-caras-ferraco-y-maria-paula-2-espanol_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/dos-caras-ferra%C3%A7o-y-maria-paula-3-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Dos caras-Ferra\u00e7o y Maria Paula 3 (espa\u00f1ol)...",
            "snippet": "Escenas de Ferra\u00e7o y Maria Paula extra\u00eddas de DOS CARAS gracias a Guycito 2009 que subi\u00f3 la novela completa en ESPA\u00d1: dm_50d2826079a4fTags: Telecomunicaci\u00f3n Posted: 23 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "dm_50d2826079a4f",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "subi\u00f3,subi\u00f3-la-novela,novela,novela-completa,completa,gracias,dos,dos_caras,caras,extra\u00eddas,maria,maria_paula,paula,ferra\u00e7o,espa\u00f1ol,escenas,guycito,espa\u00f1,ftags,telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/11/dos-caras-ferra%C3%A7o-y-maria-paula-3-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2avzo3_dos-caras-ferraco-y-maria-paula-3-espanol_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2avzo3_dos-caras-ferraco-y-maria-paula-3-espanol_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/el-molar-2007-madrid-espa%C3%B1a": {
            "title": "El Molar 2007 (Madrid) Espa\u00f1a...",
            "snippet": "video El Molar 2007 (Madrid) Espa\u00f1aAuthor: elmolarfotosyrecuerdosTags: Comunidad de Madrid Paradores de Turismo de Espa\u00f1a Telefilme Telecomunicaci\u00f3n EL MOLAR MADRID SALAMANCA TORRELAGUNA TURISMO TVE Posted: 11 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-11",
            "author_name": "elmolarfotosyrecuerdos",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/11/el-molar-2007-madrid-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x29wu2r_el-molar-2007-madrid-espana_travel",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x29wu2r_el-molar-2007-madrid-espana_travel"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/acci%C3%B3n-y-llamamiento-importante-julio-2014-m%C3%A9xico": {
            "title": "Acci\u00f3n y llamamiento importante julio 2014 M\u00e9xico...",
            "snippet": "Acci\u00f3n y llamamiento al pueblo de M\u00e9xico en calidad de: esunvideoTags: Pol\u00edtica M\u00e9xico Telecomunicaci\u00f3n Econom\u00eda Reforma energetica reforma telecom Liberen a Mireles Mireles justicia libertad Posted: 20 July 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-07-19",
            "author_name": "esunvideo",
            "categories": "telecomunicacion,economia,politica",
            "tags": "telecomunicaci\u00f3n,telecom,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/07/acci%C3%B3n-y-llamamiento-importante-julio-2014-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21s0td_accion-y-llamamiento-importante-julio-2014-mexico_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21s0td_accion-y-llamamiento-importante-julio-2014-mexico_news"
        },
        "youtube.com/2014/06/proyecto-descripcion-ingenieria-en-telecomunicaciones": {
            "title": "Proyecto Descripcion Ingenieria en Telecomunicaciones...",
            "snippet": "Proyecto Descripcion Ingenieria en Telecomunicaciones En este video se explica de manera general lo que se ve en la carrera de ingenier\u00eda en telecomunicaciones impartida en la UNAM. From: Telecom FI UNAM Views: 1132 8 ratings Time: 09:37 More in...",
            "date": "2014-06-06",
            "author_name": "Telecom FI UNAM",
            "categories": "ingenieria,telecomunicacion",
            "tags": "telecom,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/youtube.com/2014/06/proyecto-descripcion-ingenieria-en-telecomunicaciones",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecomunicacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sA5i8jNvgM8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sA5i8jNvgM8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/audiencia-p%C3%BAblica-2014-en-carabayllo": {
            "title": "AUDIENCIA P\u00daBLICA 2014 EN CARABAYLLO...",
            "snippet": "AUDIENCIA P\u00daBLICA 2014 EN CARABAYLLOAuthor: municarabayllotvTags: Radio Telecomunicaci\u00f3n Canal lima peru tv Posted: 05 June 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-06-05",
            "author_name": "municarabayllotv",
            "categories": "radio,telecomunicacion",
            "tags": "lima,lima-peru,peru,radio,telecomunicaci\u00f3n,canal,carabayllo,municarabayllotvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/06/audiencia-p%C3%BAblica-2014-en-carabayllo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ypl8z_audiencia-publica-2014-en-carabayllo_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ypl8z_audiencia-publica-2014-en-carabayllo_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/m%C3%A9xico-rechazan-reformas-en-telecomunicaci%C3%B3n-pues-buscan-la-censura": {
            "title": "M\u00e9xico: rechazan reformas en telecomunicaci\u00f3n pues buscan la censura...",
            "snippet": "Diversas organizaciones sociales rechazaron el paquete de medidas en materia de telecomunicaciones del presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto, pues aseguran que su fin \u00faltimo es censurar los contenidos en los medios de comunicaci\u00f3n e internet. La...",
            "date": "2014-04-23",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "telecomunicaciones,telecomunicaci\u00f3n,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/04/m%C3%A9xico-rechazan-reformas-en-telecomunicaci%C3%B3n-pues-buscan-la-censura",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1qtjqd_mexico-rechazan-reformas-en-telecomunicacion-pues-buscan-la-censura_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1qtjqd_mexico-rechazan-reformas-en-telecomunicacion-pues-buscan-la-censura_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/campa%C3%B1a-psicol%C3%B3gica-en-la-alameda-el-progreso": {
            "title": "CAMPA\u00d1A PSICOL\u00d3GICA EN LA ALAMEDA EL PROGRESO...",
            "snippet": "CAMPA\u00d1A PSICOL\u00d3GICA EN LA ALAMEDA EL PROGRESO Carabayllo Abril-2014Author: municarabayllotvTags: Canal Telecomunicaci\u00f3n Trabajo social Servicio de red social psicologia lima peru canaltv tv radio Posted: 17 April 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-04-16",
            "author_name": "municarabayllotv",
            "categories": "red-social,radio,telecomunicacion",
            "tags": "lima,lima-peru,peru,radio,canal,telecomunicaci\u00f3n,carabayllo,municarabayllotvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/04/campa%C3%B1a-psicol%C3%B3gica-en-la-alameda-el-progreso",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ox0uq_campana-psicologica-en-la-alameda-el-progreso_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ox0uq_campana-psicologica-en-la-alameda-el-progreso_webcam"
        },
        "youtube.com/2014/04/leyes-secundarias-de-telecomunicaciones": {
            "title": "Leyes secundarias de telecomunicaciones...",
            "snippet": "Leyes secundarias de telecomunicaciones Chumel Torres de El pulso de la Rep\u00fablica, explicando las leyes secundarias de telecomunicaciones Este v\u00eddeo fue sacado del Pulso de la Rep\u00fablica del d\u00eda 31/03/2014 From: Adrian Alquisiras Views: 39523 651...",
            "date": "2014-04-01",
            "author_name": "Adrian Alquisiras",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/youtube.com/2014/04/leyes-secundarias-de-telecomunicaciones",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telecomunicacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gtQxLeHEDBk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gtQxLeHEDBk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/presentaci%C3%B3n-del-nuevo-alfabeto-manz-para-invidentes-en-340mijas-telecomunicacion-tv": {
            "title": "PRESENTACI\u00d3N DEL NUEVO ALFABETO MANZ, PARA INVIDENTES, EN 340MIJAS TELECOMUNICACION TV...",
            "snippet": "Nuevo Alfabeto, en paralelo al Sistema Braille, pero con un sistema muy f\u00e1cil de aprendizaje, en especial para los invidentes, ya que se podr\u00e1n comunicar con sus amistades a trav\u00e9s del teclado de los d\u00edgitos de cualquier ordenador personal.",
            "date": "2014-03-14",
            "author_name": "amanzanaresj",
            "categories": "telecomunicacion",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/dailymotion.com/2014/03/presentaci%C3%B3n-del-nuevo-alfabeto-manz-para-invidentes-en-340mijas-telecomunicacion-tv",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telecomunicacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1h0x0t_presentacion-del-nuevo-alfabeto-manz-para-invidentes-en-340mijas-telecomunicacion-tv_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1h0x0t_presentacion-del-nuevo-alfabeto-manz-para-invidentes-en-340mijas-telecomunicacion-tv_news"
        }
    }
}