{
    "meta": {
        "portal_name": "telecomunicacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telecomunicacion/telecomunicacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "iies.es/2015/04/las-mujeres-pioneras-en-telecomunicaci%C3%B3n-homenajeadas-la-upm": {
            "title": "Las mujeres pioneras en telecomunicaci\u00f3n, homenajeadas en la UPM...",
            "snippet": "La Escuela de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid ha rendido homenaje a las primeras mujeres tituladas de esta Escuela, que tambi\u00e9n lo fueron de Espa\u00f1a, all\u00e1 po...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Redacci\u00f3n IIE",
            "categories": "telecomunicacion,escuela",
            "tags": "primeras,universidad,universidad_polit\u00e9cnica,polit\u00e9cnica,telecomunicaci\u00f3n,upm,escuela,ingenieros,madrid,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/iies.es/2015/04/las-mujeres-pioneras-en-telecomunicaci%C3%B3n-homenajeadas-la-upm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iies.es/Las-mujeres-pioneras-en-telecomunicacion-homenajeadas-en-la-UPM_a4301.html"
        },
        "dat.etsit.upm.es/2015/04/actividad-acreditable-slashdat-universidad-polit%C3%A9cnica-de-madrid": {
            "title": "actividad acreditable - SlashDAT - Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid...",
            "snippet": "La mesa redonda \"La Mujer en la Ingenier\u00eda de Telecomunicaci\u00f3n\" pretende reflejar la participaci\u00f3n de la mujer en esta profesi\u00f3n durante los \u00faltimos cincuenta a\u00f1os. Emma F\u00e9rnandez, directora general de Indra; Nuria...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "alberesca",
            "categories": "telecomunicacion,ingenieria",
            "tags": "general,telecomunicaci\u00f3n,pretende,universidad,universidad_polit\u00e9cnica,polit\u00e9cnica,madrid,ingenier\u00eda,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/dat.etsit.upm.es/2015/04/actividad-acreditable-slashdat-universidad-polit%C3%A9cnica-de-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dat.etsit.upm.es/?q=node/16936"
        },
        "conatel.gob.ve/2015/04/inscripciones-abiertas-para-cinco-cursos-en-l%C3%ADnea-sobre-conatel": {
            "title": "Inscripciones abiertas para cinco cursos en l\u00ednea sobre... - Conatel...",
            "snippet": "A su vez, B\u00e1sico de Tecnolog\u00eda y Servicio de Telecomunicaciones presenta una visi\u00f3n integrada sobre las telecomunicaciones, as\u00ed como tambi\u00e9n pretende dar las primeras bases de conceptos relacionados con las redes,...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Paola Aquias",
            "categories": "tecnologia,telecomunicacion",
            "tags": "pretende,primeras,redes,tecnolog\u00eda,servicio,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/conatel.gob.ve/2015/04/inscripciones-abiertas-para-cinco-cursos-en-l%C3%ADnea-sobre-conatel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://conatel.gob.ve/inscripciones-abiertas-para-cinco-cursos-en-linea-sobre-telecomunicaciones/"
        },
        "aagit.org/2015/04/aagit-reconoce-la-labor-de-uma-como-formadora-ingenieros": {
            "title": "AAGIT reconoce la labor de la UMA como formadora de Ingenieros...",
            "snippet": "El sal\u00f3n de actos de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda de Telecomunicaci\u00f3n de la Universidad de M\u00e1laga fue testigo, el pasado 27 de marzo, de una nueva edici\u00f3n del acto de graduaci\u00f3n de esta escuela,...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "v.cabrera@agenciacps.com",
            "categories": "escuela,ingenieria,telecomunicacion",
            "tags": "escuela,marzo,ingenieros,ingenier\u00eda,telecomunicaci\u00f3n,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/aagit.org/2015/04/aagit-reconoce-la-labor-de-uma-como-formadora-ingenieros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aagit.org/aagit-reconoce-la-labor-de-la-uma-como-formadora-de-ingenieros-de-telecomunicacion/"
        },
        "portal.lapaz.bo/2015/04/empresas-de-telecomunicaci%C3%B3n-deben-regularizar-la-situaci%C3%B3n-legal": {
            "title": "Empresas de telecomunicaci\u00f3n deben regularizar la situaci\u00f3n legal...",
            "snippet": "Empresas de telecomunicaci\u00f3n deben regularizar la situaci\u00f3n legal de sus antenas hasta el 20 de mayo Reviewed by Momizat on abr 09. En este plazo, las empresas podr\u00e1n mejorar sus torres y soportes de antenas que no cumplan con las...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Jesmy Limachi",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "torres,telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/portal.lapaz.bo/2015/04/empresas-de-telecomunicaci%C3%B3n-deben-regularizar-la-situaci%C3%B3n-legal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://portal.lapaz.bo/2015/04/empresas-de-telecomunicacion-deben-regularizar-la-situacion-legal-de-sus-antenas-hasta-el-20-de-mayo/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/esta-es-la-red-de-telecomunicaci%C3%B3n-m%C3%B3vil-m%C3%A1s-r%C3%A1pida-jam%C3%A1s-creada": {
            "title": "Esta es la red de telecomunicaci\u00f3n m\u00f3vil m\u00e1s r\u00e1pida jam\u00e1s creada...",
            "snippet": "Por David Goldman, CNNMoney (CNNMoney) -- Nokia Networks ha desarrollado una tecnolog\u00eda celular 5G incre\u00edblemente r\u00e1pida, 10 veces m\u00e1s r\u00e1pida que Google Fiber y 40 veces m\u00e1s r\u00e1pida que 4G.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Rodrigo Aguiar",
            "categories": "google,tecnologia,telecomunicacion",
            "tags": "google,tecnolog\u00eda,nokia,networks,red,telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/cnnespanol.cnn.com/2015/04/esta-es-la-red-de-telecomunicaci%C3%B3n-m%C3%B3vil-m%C3%A1s-r%C3%A1pida-jam%C3%A1s-creada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/08/esta-es-la-red-de-telefonia-movil-mas-rapida-jamas-creada/"
        },
        "elcorreogallego.es/2015/03/los-colegios-de-ingenieros-telecomunicaci%C3%B3n-y-m%C3%A9dicos": {
            "title": "Los colegios de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n y de M\u00e9dicos...",
            "snippet": "El Colegio Oficial de M\u00e9dicos de la Provincia de A Coru\u00f1a y el Colexio Oficial de Enxe\u00f1eiros de Telecomunicaci\u00f3n de Galicia han firmado hoy un convenio marco de colaboraci\u00f3n, cuyo objeto es fomentar el desarrollo y la...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "REDACCi\u00d3N SANTIAGO",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "desarrollo,ingenieros,telecomunicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/elcorreogallego.es/2015/03/los-colegios-de-ingenieros-telecomunicaci%C3%B3n-y-m%C3%A9dicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcorreogallego.es/tendencias/ecg/colegios-ingenieros-telecomunicacion-medicos-firman-un-convenio-colaboracion/idEdicion-2015-03-25/idNoticia-922979/"
        },
        "actuaupm.blogspot.com/2015/03/act%C3%BAaupm-4-marzo-estamos-en-la-entrada-de-ets-ingenieros": {
            "title": "act\u00faaupm: 4 marzo Estamos en la entrada de ETS Ingenieros de...",
            "snippet": "4 marzo Estamos en la entrada de ETS Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n UPM en Satelec \u00a1p\u00e1sate a vernos! Un a\u00f1o m\u00e1s, desde SATELEC Foro de Empleo y Tecnolog\u00eda de ETSIT UPM quieren seguir facilitando que los...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Entrepreneurship.One",
            "categories": "telecomunicacion,empleo,tecnologia",
            "tags": "upm,telecomunicaci\u00f3n,ingenieros,marzo,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/actuaupm.blogspot.com/2015/03/act%C3%BAaupm-4-marzo-estamos-en-la-entrada-de-ets-ingenieros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://actuaupm.blogspot.com/2015/03/4-marzo-estamos-en-el-stand-15-de.html"
        },
        "quadernodenotas.wordpress.com/2015/02/la-era-de-las-telecomunicaciones": {
            "title": "La era de las telecomunicaciones...",
            "snippet": "Encontr\u00e9 estos viejos tel\u00e9fonos en un caj\u00f3n. No s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 uno guarda las cosas ya inservibles. Ahora, antes de deshacerme de ellos definitivamente, les he hecho...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "maderadebloj",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "cosas,tel\u00e9fonos,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/quadernodenotas.wordpress.com/2015/02/la-era-de-las-telecomunicaciones",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://quadernodenotas.wordpress.com/2015/02/28/la-era-de-las-telecomunicaciones/"
        },
        "havanatimes.org/2015/02/cuba-firma-un-acuerdo-de-telecomunicaci%C3%B3n-directa-con-empresa": {
            "title": "Cuba firma un acuerdo de telecomunicaci\u00f3n directa con empresa...",
            "snippet": "HAVANA TIMES (dpa) El monopolio estatal de telecomunicaciones de Cuba, ETECSA, lleg\u00f3 a un acuerdo con una compa\u00f1\u00eda de Estados Unidos para restablecer las comunicaciones directas entre ambos pa\u00edses, seg\u00fan...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "Circles Robinson",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,empresa,firma,cuba,telecomunicaci\u00f3n,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/havanatimes.org/2015/02/cuba-firma-un-acuerdo-de-telecomunicaci%C3%B3n-directa-con-empresa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telecomunicacion%2Btelecomunicacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://havanatimes.org/sp/?p=103760"
        }
    }
}