{
    "meta": {
        "portal_name": "autom\u00f3vil-superdeportivo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/autom\u00f3vil-superdeportivo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/autom%C3%B3vil-superdeportivo/autom%C3%B3vil-superdeportivo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/autom%C3%B3vil-superdeportivo/autom%C3%B3vil-superdeportivo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/autom%C3%B3vil-superdeportivo/autom%C3%B3vil-superdeportivo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diaridetarragona.com/2015/05/bmw-group-en-el-38-sal%C3%B3n-internacional-del-autom%C3%B3vil-de-barcelona": {
            "title": "BMW Group en el 38 Sal\u00f3n Internacional del Autom\u00f3vil de Barcelona...",
            "snippet": "El buque insignia y estrella de este Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil es el BMW i8. Propulsado por tecnolog\u00eda h\u00edbrida enchufable, el superdeportivo de BMW es tan llamativo como eficiente. El uso de recursos naturales, la fibra de carbono para construir parte...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "tecnologia,estrella",
            "tags": "superdeportivo,sal\u00f3n,sal\u00f3n_internacional,internacional,autom\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/diaridetarragona.com/2015/05/bmw-group-en-el-38-sal%C3%B3n-internacional-del-autom%C3%B3vil-de-barcelona",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diaridetarragona.com/motor/41383/bmw-group-en-el-38-salon-internacional-del-automovil-de-barcelona"
        },
        "lavanguardia.com/2015/05/las-novedades-m%C3%A1s-interesantes-del-certamen-automovil%C3%ADstico": {
            "title": "Las novedades m\u00e1s interesantes del certamen automovil\u00edstico...",
            "snippet": "Aunque ya se aceptan pedidos del veh\u00edculo, no llegar\u00e1 a los concesionarios hasta el verano, por lo que el sal\u00f3n es un buen lugar para verlo y... Quienes prefieren las marcas de superdeportivos y veh\u00edculos de lujo deben hacer una parada en el...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "superdeportivos,lujo,sal\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/05/las-novedades-m%C3%A1s-interesantes-del-certamen-automovil%C3%ADstico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/motor/actualidad/20150507/54431082766/novedades-coches-salon-del-automovil-de-barcelona.html"
        },
        "diaridetarragona.com/2015/05/alfa-romeo-giulietta-y-mito-ofrecen-precios-especiales-en-el-sal%C3%B3n": {
            "title": "Alfa Romeo Giulietta y MiTo ofrecen precios especiales en el Sal\u00f3n Internacional del Autom\u00f3vil de...",
            "snippet": "que permiten una relaci\u00f3n peso/potencia incre\u00edble y un nivel de prestaciones de superdeportivo. Soluciones tecnol\u00f3gicas innovadora y \u00fanicas. El motor es el coraz\u00f3n latiente de todo Alfa Romeo y en el nuevo 4C Spider 2015 late un innovador...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "nuevo,motor,superdeportivo,sal\u00f3n,sal\u00f3n_internacional,internacional,autom\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diaridetarragona.com/2015/05/alfa-romeo-giulietta-y-mito-ofrecen-precios-especiales-en-el-sal%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diaridetarragona.com/motor/41399/alfa-romeo-giulietta-y-mito-ofrecen-precios-especiales-en-el-salon-internacional-del-automovil-de-barcelona-2015"
        },
        "motorpasion.com/2015/05/un-nuevo-capricho-llega-de-la-mano-caterham": {
            "title": "Un nuevo capricho llega de la mano de Caterham...",
            "snippet": "El Caterham Seven es el coche que todo apasionado del autom\u00f3vil deber\u00eda tener en su garaje a pesar de no ser un superdeportivo ni tener un megagigachupi motor de 10 o 12 cilindros bajo el cap\u00f3. Divertido a rabiar a pesar de su gran sencillez.",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "autom\u00f3vil,superdeportivo,motor,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motorpasion.com/2015/05/un-nuevo-capricho-llega-de-la-mano-caterham",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://motorpasion.com/deportivos/caterham-seven-275"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/tras-los-pasos-de-gigantes-del-autom%C3%B3vil-argentina": {
            "title": "Tras los pasos de los gigantes del autom\u00f3vil - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Tras los pasos de los gigantes del autom\u00f3vil (Argentina)A la inversa, los autom\u00f3viles europeos que se ven en Corea son modelos de alta gama (los autos lujosos tienen mucho prestigio en este pa\u00eds) y superdeportivos, tanto de las...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "superdeportivos,autom\u00f3viles,autom\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.ar/2015/04/tras-los-pasos-de-gigantes-del-autom%C3%B3vil-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1785601-tras-los-pasos-de-los-gigantes-del-automovil"
        },
        "infobae.com/2015/04/r%C3%A1pidos-y-furiosos-pero-chinos-estrellaron-sus-superdeportivos": {
            "title": "R\u00e1pidos y Furiosos, pero chinos: estrellaron sus superdeportivos -...",
            "snippet": "\u00e1pidos y Furiosos, pero chinos: estrellaron sus terrible accidente que se produjo en la capital china despert\u00f3 este lunes una nueva controversia sobre los propietarios de los autom\u00f3viles de lujo en el gigante asi\u00e1tico. Las im\u00e1genes del...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "autom\u00f3viles,lujo,superdeportivos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infobae.com/2015/04/r%C3%A1pidos-y-furiosos-pero-chinos-estrellaron-sus-superdeportivos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/13/1722027-rapidos-y-furiosos-pero-chinos-estrellaron-sus-superdeportivos"
        }
    }
}