{
    "meta": {
        "portal_name": "autom\u00f3vil-superdeportivo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/autom\u00f3vil-superdeportivo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/autom%C3%B3vil-superdeportivo/autom%C3%B3vil-superdeportivo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/autom%C3%B3vil-superdeportivo/autom%C3%B3vil-superdeportivo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/autom%C3%B3vil-superdeportivo/autom%C3%B3vil-superdeportivo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tecnoneo.com/2015/03/tecnoneo-bentley-exp-10-speed-6-concept-el-ex%C3%B3ticamente": {
            "title": "Tecnoneo: Bentley EXP 10 Speed 6 concept, el ex\u00f3ticamente...",
            "snippet": "Bentley EXP 10 Speed 6 concept, el ex\u00f3ticamente atractivo superdeportivo h\u00edbrido expuesto en el Sal\u00f3n del autom\u00f3vil de Ginebra 2015. Una bestia de la mec\u00e1nica ha sido objeto de todas la miradas en el Sal\u00f3n del...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "Hilary",
            "tags": "sido,h\u00edbrido,superdeportivo,sal\u00f3n,autom\u00f3vil,ginebra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnoneo.com/2015/03/tecnoneo-bentley-exp-10-speed-6-concept-el-ex%C3%B3ticamente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tecnoneo.com/2015/03/bentley-exp-10-speed-6-concept-el.html"
        },
        "autocasion.com/2015/03/los-5-mejores-superdeportivos-de-ginebra-2015": {
            "title": "Los 5 mejores superdeportivos de Ginebra 2015 -...",
            "snippet": "En el Sal\u00f3n de Ginebra hemos visto de todo: concepts, utilitarios, ahora queremos centrarnos en los superdeportivos, que han sido muchos y si no hecha un vistazo a la galer\u00eda.... Est\u00e1s en: Inicio; Actualidad; Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil de Ginebra...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "sido,superdeportivos,ginebra,sal\u00f3n,autom\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/autocasion.com/2015/03/los-5-mejores-superdeportivos-de-ginebra-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://autocasion.com/actualidad/salones-automovil/salon-del-automovil-de-ginebra-2015/178566/los-5-mejores-superdeportivos-vistos-en-ginebra-2015/"
        },
        "descubreapple.com/2015/03/koenigsegg-incluye-soporte-para-carplay-en-su-nuevo": {
            "title": "Koenigsegg incluye soporte para CarPlay en su nuevo...",
            "snippet": "El fabricante sueco Koenigsegg ha presentado esta semana en el Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil de Ginebra su nuevo superdeportivo h\u00edbrido: el Koenigsegg Regera. Con, es el veh\u00edculo de producci\u00f3n m\u00e1s caro del mundo y...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Carlos Villar",
            "tags": "producci\u00f3n,caro,nuevo,presentado,koenigsegg,fabricante,sal\u00f3n,autom\u00f3vil,ginebra,superdeportivo,h\u00edbrido,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/descubreapple.com/2015/03/koenigsegg-incluye-soporte-para-carplay-en-su-nuevo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://descubreapple.com/koenigsegg-incluye-soporte-carplay-nuevo-superdeportivo-regera.html"
        },
        "ibmotor.com/2015/02/llega-el-primer-superdeportivo-100%-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Llega el primer 'superdeportivo'100% espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Spania GTA desvelar\u00e1 en Sal\u00f3n Internacional del Autom\u00f3vil de Ginebra el nuevo GTA Spano el primer superdeportivo fabricado \u00edntegramente en Espa\u00f1a y con materiales 3.0. Tras m\u00e1s de 20 a\u00f1os en la alta competici\u00f3n...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "ibmotor",
            "tags": "alta,competici\u00f3n,materiales,nuevo,sal\u00f3n,espa\u00f1ol,primer,superdeportivo,autom\u00f3vil,ginebra,fabricado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibmotor.com/2015/02/llega-el-primer-superdeportivo-100%-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ibmotor.com/llega-el-primer-superdeportivo-100-espanol/"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/02/sal%C3%B3n-del-autom%C3%B3vil-naias-2015-autos-superdeportivos": {
            "title": "Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil NAIAS 2015 Autos superdeportivos EL...",
            "snippet": "Detroit tiene muchas historias que contar. En esto, el Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil ha desempe\u00f1ado un papel importante en el renacer de la ciudad del motor.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "maguilera",
            "tags": "motor,autom\u00f3vil,sal\u00f3n,autos,superdeportivos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.co/2015/02/sal%C3%B3n-del-autom%C3%B3vil-naias-2015-autos-superdeportivos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/suplementos/turbo/salon-del-automovil-naias-2015-184507"
        },
        "luisalbertomestra.wordpress.com/2014/11/el-mejor-lamborghini-aventador-del-mundo": {
            "title": "El mejor lamborghini aventador del mundo...",
            "snippet": "El Lamborghini Aventador LP700-4 es un autom\u00f3vil superdeportivo de dos puertas y dos plazas, producido por el fabricante italiano Lamborghini en Sant'Agata Bolognese. Es un biplaza cup\u00e9 de []...",
            "date": "2014-11-12",
            "author_name": "luisalbertomestra13",
            "tags": "cup\u00e9,agata,agata_bolognese,bolognese,aventador,lamborghini,mundo,autom\u00f3vil,superdeportivo,dos,puertas,plazas,producido,fabricante,italiano,sant,biplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/luisalbertomestra.wordpress.com/2014/11/el-mejor-lamborghini-aventador-del-mundo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://luisalbertomestra.wordpress.com/2014/11/12/el-mejor-lamborghini-aventador-del-mundo/"
        },
        "blog.espol.edu.ec/2014/06/autom%C3%B3vil-superdeportivo-blog-de-espol": {
            "title": "Autom\u00f3vil superdeportivo - Blog de ESPOL...",
            "snippet": "Un autom\u00f3vil superdeportivo es un autom\u00f3vil cuyas prestaciones son altamente superiores a las de los dem\u00e1s autom\u00f3viles, acerc\u00e1ndose o excediendo niveles decompetici\u00f3n. \u00c9stos suelen utilizar materiales poco...",
            "date": "2014-06-10",
            "author_name": "alexceva",
            "tags": "suelen,suelen-utilizar,suelen-utilizar-materiales,utilizar,utilizar-materiales,utilizar-materiales-poco,materiales,materiales-poco,poco,acerc\u00e1ndose,acerc\u00e1ndose-excediendo,acerc\u00e1ndose-excediendo-niveles,excediendo,excediendo-niveles,niveles,cuyas,cuyas-prestaciones,cuyas-prestaciones-son,prestaciones,prestaciones-son,prestaciones-son-altamente,son,son-altamente,son-altamente-superiores,altamente,altamente-superiores,superiores,dem\u00e1s,autom\u00f3viles,superdeportivo,\u00e9stos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.espol.edu.ec/2014/06/autom%C3%B3vil-superdeportivo-blog-de-espol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.espol.edu.ec/alexceva/2014/06/10/automovil-superdeportivo/"
        },
        "rapidosyfuriosos2014.blogspot.com/2013/12/autom%C3%B3vil-superdeportivo-autos-mas-lujosos-rapidos-y-caros": {
            "title": "Autom\u00f3vil superdeportivo - Autos Mas Lujosos, Rapidos y Caros Del...",
            "snippet": "Un autom\u00f3vil super deportivo es un autom\u00f3vil cuyas prestaciones son altamente superiores a las de los dem\u00e1s autom\u00f3viles, acerc\u00e1ndose o excediendo niveles de competici\u00f3n. \u00c9stos suelen utilizar materiales poco...",
            "date": "2013-12-10",
            "author_name": "rapido y furioso",
            "tags": "suelen,suelen-utilizar,suelen-utilizar-materiales,utilizar,utilizar-materiales,utilizar-materiales-poco,materiales,materiales-poco,poco,acerc\u00e1ndose,acerc\u00e1ndose-excediendo,acerc\u00e1ndose-excediendo-niveles,excediendo,excediendo-niveles,niveles,competici\u00f3n,cuyas,cuyas-prestaciones,cuyas-prestaciones-son,prestaciones,prestaciones-son,prestaciones-son-altamente,son,son-altamente,son-altamente-superiores,altamente,altamente-superiores,superiores,dem\u00e1s,autos,lujosos,autom\u00f3viles,superdeportivo,super,\u00e9stos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rapidosyfuriosos2014.blogspot.com/2013/12/autom%C3%B3vil-superdeportivo-autos-mas-lujosos-rapidos-y-caros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rapidosyfuriosos2014.blogspot.com/2013/12/automovil-superdeportivo.html"
        },
        "megaricos.com/2013/09/superdeportivo-porsche-918-spyder-otra-obra-maestra-revelada": {
            "title": "Superdeportivo Porsche 918 Spyder, Otra Obra Maestra, Revelada...",
            "snippet": "El fabrica aleman de autom\u00f3viles deportivos de alta gama, Porsche, ha revelado oficialmente la versi\u00f3n final de 'producci\u00f3n'de su m\u00e1s esperado superdeportivo \"918 Spyder\" plug-in h\u00edbrido en el Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil...",
            "date": "2013-09-14",
            "author_name": "megaricosblog",
            "tags": "h\u00edbrido,deportivos,alta,alta-gama,gama,superdeportivo,autom\u00f3viles,autom\u00f3vil,producci\u00f3n,sal\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/megaricos.com/2013/09/superdeportivo-porsche-918-spyder-otra-obra-maestra-revelada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://megaricos.com/2013/09/14/superdeportivo-porsche-918-spyder-otra-obra-maestra-revelada-en-el-salon-del-automovil-francfort-2013/"
        },
        "cronista.com/2013/06/un-superdeportivo-argentino-la-vedette-del-sal%C3%B3n-autom%C3%B3vil": {
            "title": "Un superdeportivo argentino, la vedette del Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil...",
            "snippet": "Cada pieza de este auto, chasis, carrocer\u00eda, llantas, luces, relojes, butacas, fue dise\u00f1ada y realizada en el pa\u00eds. por DAVID CAY\u00d3N Buenos Aires. Fotos. Un superdeportivo argentino, la vedette del Sal\u00f3n del Autom\u00f3vil.",
            "date": "2013-06-20",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "pa\u00eds,superdeportivo,sal\u00f3n,autom\u00f3vil,auto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cronista.com/2013/06/un-superdeportivo-argentino-la-vedette-del-sal%C3%B3n-autom%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=autom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo%2Bautom%C3%B3vil%2Bsuperdeportivo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronista.com/negocios/Un-superdeportivo-argentino-la-vedette-del-Salon-del-Automovil-20130620-0034.html"
        }
    }
}