{
    "meta": {
        "portal_name": "lanzamiento-de-jabalina",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lanzamiento-de-jabalina/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lanzamiento-de-jabalina/lanzamiento-de-jabalina/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lanzamiento-de-jabalina/lanzamiento-de-jabalina/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lanzamiento-de-jabalina/lanzamiento-de-jabalina/blogs.json"
    },
    "items": {
        "razon.com.mx/2015/04/de-12-a-928-d%C3%B3lares-la-entrada-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo": {
            "title": "De 12 a 928 d\u00f3lares la entrada a los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo - La Razon...",
            "snippet": "La RazonDe 12 a 928 d\u00f3lares la entrada a los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edoLa RazonEn general, las pistas pueden albergar eventos de carreras, saltos y lanzamiento de jabalina. Nuestra intenci\u00f3n es que durante los Juegos Ol\u00edmpicos y Paral\u00edmpicos,...",
            "date": "2015-04-03",
            "tags": "juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/razon.com.mx/2015/04/de-12-a-928-d%C3%B3lares-la-entrada-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://razon.com.mx/spip.php?article255332"
        },
        "lavozdealmeria.es/2015/03/j%C3%B3venes-almerienses-participan-en-sorbas-el-encuentro-jugando-al-atletismo": {
            "title": "J\u00f3venes almerienses participan en Sorbas en el Encuentro Jugando al Atletismo...",
            "snippet": "La competici\u00f3n se inici\u00f3 con la carrera de 10x10 metros y, posteriormente, tuvo lugar el lanzamiento de jabalina blanda, el triple salto saliendo desde parado, el lanzamiento de bal\u00f3n medicinal hacia delante y por encima de la cabeza y desde...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "triple-salto,atletismo",
            "tags": "bal\u00f3n,triple,triple-salto,salto,parado,lugar,metros,carrera,jugando,atletismo,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/lavozdealmeria.es/2015/03/j%C3%B3venes-almerienses-participan-en-sorbas-el-encuentro-jugando-al-atletismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdealmeria.es/vernoticia.asp?IdNoticia=79820"
        },
        "lgdeportiva.lagaceta.com.ar/2015/03/inicio-deportes-atletismo-r%C3%A9cord-nacional-y-pasaje-la-gaceta-tucum%C3%A1n": {
            "title": "Inicio Deportes ATLETISMO/R\u00c9CORD NACIONAL Y PASAJE... - La Gaceta Tucum\u00e1n...",
            "snippet": "Inicio Deportes ATLETISMO/R\u00c9CORD NACIONAL Y PASAJE...La Gaceta Tucum\u00e1nToledo se ubica ahora en el segundo lugar del ranking sudamericano de lanzamiento de jabalina, detr\u00e1s del paraguayo Edgard Baumann, monarca de la especialidad con los 84,70...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "monarca,especialidad,edgard,edgard_baumann,baumann,detr\u00e1s,detr\u00e1s-del-paraguayo,paraguayo,ubica,ubica-ahora,ahora,segundo,segundo-lugar,lugar,lugar-del-ranking,ranking,ranking-sudamericano,sudamericano,gaceta,gaceta_tucum\u00e1ntoledo,tucum\u00e1ntoledo,gaceta_tucum\u00e1n,tucum\u00e1n,r\u00e9cord,atletismo,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/lgdeportiva.lagaceta.com.ar/2015/03/inicio-deportes-atletismo-r%C3%A9cord-nacional-y-pasaje-la-gaceta-tucum%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lgdeportiva.lagaceta.com.ar/nota/631913/deportes/lanzamiento-toledo-no-olvidara-facilmente.html"
        },
        "lagaceta.com.ar/2015/03/un-lanzamiento-que-toledo-no-olvidar%C3%A1-f%C3%A1cilmente-la-gaceta-tucum%C3%A1n": {
            "title": "Un lanzamiento que Toledo no olvidar\u00e1 f\u00e1cilmente - La Gaceta Tucum\u00e1n...",
            "snippet": "La Gaceta Tucum\u00e1nUn lanzamiento que Toledo no olvidar\u00e1 f\u00e1cilmenteLa Gaceta Tucum\u00e1nToledo se ubica ahora en el segundo lugar del ranking sudamericano de lanzamiento de jabalina, detr\u00e1s del paraguayo Edgard Baumann, monarca de la especialidad con...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "monarca,especialidad,edgard,edgard_baumann,baumann,detr\u00e1s,detr\u00e1s-del-paraguayo,paraguayo,ubica,ubica-ahora,ahora,segundo,segundo-lugar,lugar,lugar-del-ranking,ranking,ranking-sudamericano,sudamericano,gaceta,gaceta_tucum\u00e1ntoledo,tucum\u00e1ntoledo,gaceta_tucum\u00e1n,tucum\u00e1n,lanzamiento,toledo,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lagaceta.com.ar/2015/03/un-lanzamiento-que-toledo-no-olvidar%C3%A1-f%C3%A1cilmente-la-gaceta-tucum%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagaceta.com.ar/nota/631913/deportes/lanzamiento-toledo-no-olvidara-facilmente.html"
        },
        "oem.com.mx/2015/03/veracruzanos-preclasificados-diario-de-xalapa": {
            "title": "Veracruzanos, preclasificados - Diario de Xalapa...",
            "snippet": "Diario de XalapaVeracruzanos, preclasificadosDiario de Xalapa... Olga Dolores Ochoa, en lanzamiento de clava F51 con m; Mar\u00eda Fernanda Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez, en lanzamiento de jabalina F55 con m; Karla Alondra Caudillo Torres, en jabalina F57 con m,...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "veracruzanos,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/oem.com.mx/2015/03/veracruzanos-preclasificados-diario-de-xalapa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/diariodexalapa/notas/n3755980.htm"
        },
        "elgolfo.info/2015/03/atletas-veracruzanos-se-aproximan-a-los-juegos-parapanamericanos-de-toronto-2015": {
            "title": "Atletas veracruzanos se aproximan a los Juegos Parapanamericanos de Toronto 2015...",
            "snippet": "Estos tres atletas con marcas para el Campeonato Mundial de Atletismo son Eliezer Gabriel Buenaventura en lanzamiento de jabalina F46 con metros, Azucena Saucedo Miranda en lanzamiento de disco F56 con metros y Mart\u00edn P\u00e9rez Sandoval en...",
            "date": "2015-03-29",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "metros,mundial,atletas,juegos,veracruzanos,atletismo,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/elgolfo.info/2015/03/atletas-veracruzanos-se-aproximan-a-los-juegos-parapanamericanos-de-toronto-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elgolfo.info/nota/313572-atletas-veracruzanos-se-aproximan-a-los-juegos-parapanamericanos-de-toronto-2015/"
        },
        "tycsports.com/2015/03/braian-toledo-se-clasific%C3%B3-para-el-mundial-con-nuevo-r%C3%A9cord": {
            "title": "Braian Toledo se clasific\u00f3 para el Mundial con nuevo r\u00e9cord...",
            "snippet": "El argentino registr\u00f3 una marca de los 82 metros en lanzamiento de jabalina, en el Grand Prix Internacional Hugo La Nasa, que se celebr\u00f3 en el Cenard. Toledo, medalla de bronce en los Panamericanos de Guadalajara 2011, super\u00f3 el l\u00edmite que...",
            "date": "2015-03-29",
            "tags": "medalla,celebr\u00f3,metros,marca,r\u00e9cord,braian,braian_toledo,toledo,mundial,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tycsports.com/2015/03/braian-toledo-se-clasific%C3%B3-para-el-mundial-con-nuevo-r%C3%A9cord",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tycsports.com/noticias/Braian-Toledo-se-clasifico-para-el-Mundial-con-nuevo-record-20150329-0013.html"
        },
        "farodevigo.es/2015/03/emilia-mesa-logra-la-medalla-de-oro-en-jabalina": {
            "title": "Emilia Mesa logra la medalla de oro en jabalina...",
            "snippet": "Emilia Mesa logr\u00f3 un sensacional triunfo en la prueba del lanzamiento de jabalina, proclam\u00e1ndose campeona de Europa de la prueba en Polonia, donde se celebr\u00f3 el torneo continental de pista cubierta en la categor\u00eda de veteranos. La representante...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "celebr\u00f3,prueba,medalla,jabalina,lanzamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/farodevigo.es/2015/03/emilia-mesa-logra-la-medalla-de-oro-en-jabalina",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/deportes/ourense/2015/03/28/emilia-mesa-logra-medalla-oro/1210344.html"
        },
        "diariodemocracia.com/2015/03/braian-toledo-gan%C3%B3-en-lanzamiento-de-jabalina": {
            "title": "Braian Toledo gan\u00f3 en lanzamiento de jabalina...",
            "snippet": "El bonaerense Braian Toledo, gan\u00f3 su primera prueba del a\u00f1o en jabalina, con un registro de 79,08, en su segundo lanzamiento, en su cuarta mejor marca de todos los tiempos que lo convirti\u00f3 en la m\u00e1xima figura de los atletas nacionales en el Gran...",
            "date": "2015-03-26",
            "tags": "marca,atletas,segundo,prueba,braian,braian_toledo,toledo,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodemocracia.com/2015/03/braian-toledo-gan%C3%B3-en-lanzamiento-de-jabalina",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodemocracia.com/notas/2015/3/26/braian-toledo-gano-lanzamiento-jabalina-100519.asp"
        },
        "herencia.net/2015/03/el-ceip-carrasco-alcalde-subcampe%C3%B3n-provincial-de-jugando-al-atletismo": {
            "title": "El CEIP Carrasco Alcalde subcampe\u00f3n provincial de Jugando al Atletismo...",
            "snippet": "Las pruebas que se disputaron fueron carrera 1010 metros, salto de comba, lanzamiento de bal\u00f3n, triple salto desde parado, lanzamiento de jabalina y relevos 51 obst\u00e1culos.",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "triple-salto,atletismo",
            "tags": "triple,triple-salto,salto,parado,bal\u00f3n,carrera,jugando,atletismo,metros,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/herencia.net/2015/03/el-ceip-carrasco-alcalde-subcampe%C3%B3n-provincial-de-jugando-al-atletismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://herencia.net/2015-03-26-el-ceip-carrasco-alcalde-subcampeon-provincial-de-jugando-al-atletismo/"
        }
    }
}