{
    "meta": {
        "portal_name": "lanzamiento-de-jabalina",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lanzamiento-de-jabalina/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lanzamiento-de-jabalina/lanzamiento-de-jabalina/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lanzamiento-de-jabalina/lanzamiento-de-jabalina/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lanzamiento-de-jabalina/lanzamiento-de-jabalina/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diarioeltiempo.com.ar/2015/04/dos-azule%C3%B1os-son-campeones-provinciales-de-atletismo-diario": {
            "title": "Dos azule\u00f1os son campeones provinciales de atletismo - Diario El...",
            "snippet": "Juan Pablo V\u00e1zquez, en lanzamiento de jabalina, y Santiago Uhalde, en salto triple, se quedaron con el oro en el 36 Campeonato en la categor\u00eda Juveniles. Los atletas Aquiles Covatti, Nicol\u00e1s Pace y Milena Rodr\u00edguez...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "EL TIEMPO",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "rodr\u00edguez,categor\u00eda,oro,santiago,santiago_uhalde,uhalde,juan,juan_pablo,juan_pablo_v\u00e1zquez,pablo,pablo_v\u00e1zquez,v\u00e1zquez,azule\u00f1os,son,campeones,campeones-provinciales,provinciales,dos,atletismo,diario,lanzamiento,jabalina,salto,triple,campeonato,atletas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/diarioeltiempo.com.ar/2015/04/dos-azule%C3%B1os-son-campeones-provinciales-de-atletismo-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioeltiempo.com.ar/dos-azulenos-son-campeones-provinciales-de-atletismo.html"
        },
        "diariociudadazul.com/2015/04/atletas-azule%C3%B1os-se-consagraron-campeones-provinciales": {
            "title": "Atletas azule\u00f1os se consagraron campeones provinciales en...",
            "snippet": "La delegaci\u00f3n azule\u00f1a obtuvo dos medallas de oro: Santiago Uhalde, quien se consagr\u00f3 campe\u00f3n provincial en salto triple con 10,77 metros, y Juan Pablo V\u00e1zquez, campe\u00f3n en lanzamiento de Jabalina, con un tiro de 46...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Diario Ciudad",
            "tags": "campeones,juan,juan_pablo,juan_pablo_v\u00e1zquez,pablo,pablo_v\u00e1zquez,v\u00e1zquez,provinciales,santiago,santiago_uhalde,uhalde,dos,oro,azule\u00f1os,campeones-provinciales,atletas,salto,triple,metros,lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariociudadazul.com/2015/04/atletas-azule%C3%B1os-se-consagraron-campeones-provinciales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariociudadazul.com/atletas-azulenos-se-consagraron-campeones-provinciales-en-jabalina-y-salto-triple/"
        },
        "diarioeltiempo.com.ar/2015/03/atletas-consiguieron-excelentes-resultados-diario-el-tiempo-2015": {
            "title": "Atletas consiguieron excelentes resultados - Diario El Tiempo 2015...",
            "snippet": "Sof\u00eda Cottini: 1 en lanzamiento de jabalina. Gast\u00f3n Larraburu: 2 en salto en alto. Selena Palermo: 3 en 80 metros y 4 en 150 metros. Valentina Quatrocchio: 6 en lanzamiento de bala. Sof\u00eda Larraburu: 3 en la serie de 80...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "EL TIEMPO",
            "tags": "diario,atletas,lanzamiento,jabalina,salto,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diarioeltiempo.com.ar/2015/03/atletas-consiguieron-excelentes-resultados-diario-el-tiempo-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioeltiempo.com.ar/atletas-consiguieron-excelentes-resultados.html"
        },
        "clasesport.blogspot.com/2015/01/deporte-como-forma-de-vida-lanzamiento-jabalina": {
            "title": "Deporte como forma de vida: Lanzamiento de jabalina...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de poder realizar una delas sesiones de jabalina, ya que faltaba nuestro profesor de grupo, decid\u00ed hacer un articulo de la tecniva y agarre y todo lo esencial para conocer algo m\u00e1s de este deporte que apenas...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "\u00d3scar Ramallal",
            "categories": "deporte",
            "tags": "lanzamiento,jabalina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/clasesport.blogspot.com/2015/01/deporte-como-forma-de-vida-lanzamiento-jabalina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://clasesport.blogspot.com/2015/01/lanzamiento-de-jabalina.html"
        },
        "23educacion-fisica.blogspot.com/2015/01/educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-lanzamiento-de-jabalina": {
            "title": "Educaci\u00f3n F\u00edsica: LANZAMIENTO DE JABALINA...",
            "snippet": "El lanzamiento de jabalina es una prueba de atletismo en la que se lanza una jabalina, hecha con material reglamentario de metal o fibra de vidrio, lo m\u00e1s lejos posible. Teniendo en cuenta que el lanzamiento de artefactos...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "Anael Sarai Tufi\u00f1o Coloma",
            "categories": "lanzamiento-de-jabalina,atletismo",
            "tags": "lanzamiento,lanzamiento_de_jabalina,jabalina,f\u00edsica,prueba,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/23educacion-fisica.blogspot.com/2015/01/educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-lanzamiento-de-jabalina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://23educacion-fisica.blogspot.com/2015/01/lanzamiento-de-jabalina.html"
        },
        "cazandococerellos.blogspot.com/2015/01/cazandococerellos-lanzamiento-de-jabalina-f%C3%ADsica-4-eso": {
            "title": "CazandoCocerellos: Lanzamiento de jabalina. F\u00edsica 4 ESO...",
            "snippet": "Lanzamiento de jabalina. F\u00edsica 4 ESO. Publicado por Moncho en 9:00 Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con TwitterCompartir con FacebookCompartir en Pinterest...",
            "date": "2015-01-04",
            "author_name": "Moncho",
            "tags": "correo,lanzamiento,jabalina,f\u00edsica,publicado,enviar,electr\u00f3nicoescribe,blogcompartir,twittercompartir",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cazandococerellos.blogspot.com/2015/01/cazandococerellos-lanzamiento-de-jabalina-f%C3%ADsica-4-eso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cazandococerellos.blogspot.com/2015/01/lanzamiento-de-jabalina-fisica-4-eso.html"
        },
        "escuelasecundaria22savio.blogspot.com/2015/01/lanzamiento-de-jabalina-mosc%C3%BA-2013-la-biblioteca-virtual": {
            "title": "LANZAMIENTO DE JABALINA - MOSC\u00da 2013 - La Biblioteca virtual...",
            "snippet": "Comparto un video de Lanzamiento de Jabalina, los mejores del Mundo compitiendo en esta oportunidad. Publicado por Dora Gerez en 0:23 Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con TwitterCompartir con...",
            "date": "2015-01-03",
            "author_name": "Dora Gerez",
            "categories": "lanzamiento-de-jabalina",
            "tags": "correo,lanzamiento,lanzamiento_de_jabalina,jabalina,publicado,enviar,electr\u00f3nicoescribe,blogcompartir,twittercompartir",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanzamiento-de-jabalina/escuelasecundaria22savio.blogspot.com/2015/01/lanzamiento-de-jabalina-mosc%C3%BA-2013-la-biblioteca-virtual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://escuelasecundaria22savio.blogspot.com/2015/01/lanzamiento-de-jabalina-moscu-2013.html"
        },
        "ferriz.com.mx/2014/11/m%C3%A9xico-gana-medalla-de-plata-en-lanzamiento-jabalina-pedro": {
            "title": "M\u00e9xico gana medalla de plata en lanzamiento de jabalina Pedro...",
            "snippet": "El mexicano Juan Jos\u00e9 M\u00e9ndez se adjudic\u00f3 la medalla de plata en el lanzamiento de jabalina, este viernes en acciones del atletismo de los Juegos Centroamericano.",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "Jorge Lazcano V",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "juegos,plata,adjudic\u00f3,juan,gana,medalla,lanzamiento,jabalina,pedro,mexicano,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/ferriz.com.mx/2014/11/m%C3%A9xico-gana-medalla-de-plata-en-lanzamiento-jabalina-pedro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ferriz.com.mx/informacion-2/deportes/mexico-gana-medalla-de-plata-en-lanzamiento-de-jabalina/"
        },
        "ferriz.com.mx/2014/11/abigail-g%C3%B3mez-gana-plata-en-lanzamiento-de-jabalina-pedro-ferriz": {
            "title": "Abigail G\u00f3mez gana plata en lanzamiento de jabalina Pedro Ferriz...",
            "snippet": "La mexicana Abigail G\u00f3mez se adjudic\u00f3 la medalla de plata en lanzamiento de jabalina, en actividad de los Juegos Centroamericanos y del Caribe Veracruz 2014.",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "Jorge Lazcano V",
            "tags": "caribe,juegos,juegos_centroamericanos,centroamericanos,actividad,plata,adjudic\u00f3,pedro,gana,gana-plata,abigail,abigail_g\u00f3mez,g\u00f3mez,lanzamiento,jabalina,mexicana,medalla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ferriz.com.mx/2014/11/abigail-g%C3%B3mez-gana-plata-en-lanzamiento-de-jabalina-pedro-ferriz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina%2Blanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ferriz.com.mx/informacion-2/deportes/abigail-gomez-gana-plata-en-lanzamiento-de-jabalina/"
        },
        "eldiariodevictoria.com.mx/2014/11/mexicana-abigail-g%C3%B3mez-gana-plata-en-lanzamiento-de-jabalina": {
            "title": "Mexicana Abigail G\u00f3mez gana plata en lanzamiento de jabalina...",
            "snippet": "(Adelanto) Por Guillermo Abogado Gonz\u00e1lez. Enviado Xalapa, 27 Nov (Notimex).- La mexicana Abigail G\u00f3mez se adjudic\u00f3 la medalla de plata en lanzamiento de jabalina, en actividad de los Juegos Centroamericanos y del...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "bolado",
            "tags": "juegos,juegos_centroamericanos,centroamericanos,actividad,plata,adjudic\u00f3,abigail,abigail_g\u00f3mez,g\u00f3mez,xalapa,gonz\u00e1lez,gana,gana-plata,mexicana,lanzamiento,jabalina,medalla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiariodevictoria.com.mx/2014/11/mexicana-abigail-g%C3%B3mez-gana-plata-en-lanzamiento-de-jabalina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lanzamiento%2Bde%2Bjabalina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldiariodevictoria.com.mx/2014/11/27/mexicana-abigail-gomez-gana-plata-en-lanzamiento-de-jabalina/"
        }
    }
}