{
    "meta": {
        "portal_name": "descenso-de-r\u00edos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/descenso-de-r\u00edos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/descenso-de-r%C3%ADos/descenso-de-r%C3%ADos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/descenso-de-r%C3%ADos/descenso-de-r%C3%ADos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/descenso-de-r%C3%ADos/descenso-de-r%C3%ADos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/10/1960-pierre-pasquier-new-sport-france-rafting-scuba-nuevo-deporte-descenso": {
            "title": "1960 Pierre Pasquier New Sport France Rafting Scuba - Nuevo deporte descenso r\u00edos sin embarcaci\u00f3n...",
            "snippet": "1960 Pierre Pasquier New Sport France Rafting Scuba - Nuevo deporte descenso r\u00edos sin embarcaci\u00f3n Retroclips es un canal dedicado a recopilar videos \"retro\" para refrescar nuestros recuerdos. Si no miramos el pasado tal y como era visto en su...",
            "date": "2014-10-27",
            "author_name": "Retroclips",
            "categories": "deporte",
            "tags": "descenso,r\u00edos,rafting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/youtube.com/2014/10/1960-pierre-pasquier-new-sport-france-rafting-scuba-nuevo-deporte-descenso",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9V4aH1FvJyI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9V4aH1FvJyI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/certificar%C3%A1-sectur-a-150-gu%C3%ADas-de-descenso-r%C3%ADos": {
            "title": "Certificar\u00e1 Sectur a 150 gu\u00edas de descenso de r\u00edos...",
            "snippet": "Certificar\u00e1 Sectur a 150 gu\u00edas de descenso de r\u00edos Con el objeto de garantizar que todas las personas que deseen practicar rafting o descenso de r\u00edos podr\u00e1n llevarlo a la pr\u00e1ctica bajo la gu\u00eda o supervisi\u00f3n de personas calificadas; la...",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "Mas Noticias RTV",
            "tags": "rafting,descenso,r\u00edos,gu\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/certificar%C3%A1-sectur-a-150-gu%C3%ADas-de-descenso-r%C3%ADos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MLe9CldYjsc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MLe9CldYjsc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/veracruz-lanza-primer-curso-de-certificaci%C3%B3n-para-gu%C3%ADas-especializados-en-descenso": {
            "title": "Veracruz lanza primer curso de certificaci\u00f3n para Gu\u00edas Especializados en Descenso de R\u00edos...",
            "snippet": "Veracruz lanza primer curso de certificaci\u00f3n para Gu\u00edas Especializados en Descenso de R\u00edos El primero en su tipo en todo el pa\u00eds; se realizar\u00e1 el 20 y 21 de octubre en el municipio de Jalcomulco. From: EL GOLFO NOTICIAS Views: 8 0 ratings Time:...",
            "date": "2014-10-08",
            "author_name": "EL GOLFO NOTICIAS",
            "tags": "gu\u00edas,veracruz,descenso,r\u00edos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/veracruz-lanza-primer-curso-de-certificaci%C3%B3n-para-gu%C3%ADas-especializados-en-descenso",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Bmq2Z00T8ZA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Bmq2Z00T8ZA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/alertan-sobre-descenso-de-r%C3%ADos": {
            "title": "ALERTAN SOBRE DESCENSO DE R\u00cdOS...",
            "snippet": "ALERTAN SOBRE DESCENSO DE R\u00cdOS Los niveles de los r\u00edos est\u00e1n descendiendo ya de manera significativa en la zona norte del estado y en los pr\u00f3ximos dos meses esa situaci\u00f3n podr\u00eda agudizarse... From: Oye Veracruz Views: 6 0 ratings Time: 02:16...",
            "date": "2014-04-25",
            "author_name": "Oye Veracruz",
            "tags": "veracruz,r\u00edos,descenso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/04/alertan-sobre-descenso-de-r%C3%ADos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oQr9Hyegfm0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oQr9Hyegfm0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/sporttur-descenso-rio-deva-en-canoa-temporada-2013": {
            "title": "Sporttur descenso rio Deva en Canoa temporada 2013...",
            "snippet": "Sporttur descenso rio Deva en Canoa temporada 2013 Comienza la temporada de Canoas,Sporttur Unquera Cantabria tf. 636 222003 Descenso de rios Cares y Deva. From: Jmsalas Salas Views: 319 1 ratings Time: 00:52 More in Travel & Events...",
            "date": "2013-03-25",
            "author_name": "Jmsalas Salas",
            "tags": "rios,descenso,rio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/03/sporttur-descenso-rio-deva-en-canoa-temporada-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VFW87inf1OE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VFW87inf1OE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/perdida-de-go-pro-en-descenso-rios": {
            "title": "perdida de Go Pro en descenso de rios...",
            "snippet": "perdida de Go Pro en descenso de rios perdida y recuperacion de una gopro en un rio. From: victor alvarez Views: 361 0 ratings Time: 00:25 More in Sports...",
            "date": "2013-03-16",
            "author_name": "victor alvarez",
            "tags": "descenso,rios,rio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/03/perdida-de-go-pro-en-descenso-rios",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GQ_7sT9PE7I&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GQ_7sT9PE7I/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/01/2013-01-07-video-2-descenso-de-los-3-r%C3%ADos-arga": {
            "title": "2013-01-07 Video 2. Descenso de los 3 r\u00edos (Arga, Arag\u00f3n y Ebro) Falces-Castej\u00f3n...",
            "snippet": "Tramo del descenso desde los Sotos de Funes (R\u00edo Arag\u00f3n) hasta la desembocadura del R\u00edo Arag\u00f3n en el Ebro pasando por: PamplonikoTags: Peralta kayak Funes Milagro pirag\u00fca Posted: 11 January 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-01-11",
            "author_name": "Pamploniko",
            "tags": "milagro,pasando,desembocadura,r\u00edos,r\u00edo,descenso,arga,arag\u00f3n,ebro,falces,castej\u00f3n,tramo,sotos,funes,peralta,kayak",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/01/2013-01-07-video-2-descenso-de-los-3-r%C3%ADos-arga",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/descenso+de+r%C3%ADos/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xwnowl_2013-01-07-video-2\u00ba-descenso-de-los-3-rios-arga-aragon-y-ebro-falces-castejon_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xwnowl_2013-01-07-video-2\u00ba-descenso-de-los-3-rios-arga-aragon-y-ebro-falces-castejon_sport"
        },
        "youtube.com/2013/01/2013-01-07-video-2-descenso-de-los-3-r%C3%ADos-arga": {
            "title": "2013 01 07 Video 2 Descenso de los 3 r\u00edos Arga, Arag\u00f3n y Ebro Falces Castej\u00f3n...",
            "snippet": "2013 01 07 Video 2 Descenso de los 3 r\u00edos Arga, Arag\u00f3n y Ebro Falces Castej\u00f3n Tramo del descenso desde los Sotos de Funes (R\u00edo Arag\u00f3n) hasta la desembocadura del arag\u00f3n en el Ebro pasando por Milagro. El d\u00eda 7 de Enero,15h 00m: Arga en...",
            "date": "2013-01-10",
            "author_name": "Carlos S\u00e1nchez-Marco",
            "tags": "pasando,desembocadura,arag\u00f3n,tramo,descenso,ebro,falces,castej\u00f3n,r\u00edos,r\u00edo,arga,sotos,funes,milagro,enero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/01/2013-01-07-video-2-descenso-de-los-3-r%C3%ADos-arga",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tIo71foKXvs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tIo71foKXvs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/01/descenso-rios-liucura-y-trancura-nocturno-en-kayak": {
            "title": "Descenso Rios Liucura y Trancura Nocturno en kayak...",
            "snippet": "Descenso Rios Liucura y Trancura Nocturno en kayak Descenso Rios Liucura y Trancura casi de noche en kayak Pucon, Chile Kayakistas: Cristian Fanderwud Uli Krotsch Gustavo Krotsch Asociacion Kayakistas Geselinos. From: Cris Fander Views: 168 0...",
            "date": "2013-01-10",
            "author_name": "Cris Fander",
            "tags": "kayak,descenso,rios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/01/descenso-rios-liucura-y-trancura-nocturno-en-kayak",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=a1g7N1noLkc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/a1g7N1noLkc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/01/2013-01-07-video-1-descenso-de-los-3-r%C3%ADos-arga": {
            "title": "2013-01-07 Video 1. Descenso de los 3 r\u00edos (Arga, Arag\u00f3n y Ebro) Falces-Castej\u00f3n...",
            "snippet": "2013-01-07 Video 1. Descenso de los 3 r\u00edos (Arga, Arag\u00f3n y Ebro) Falces-Castej\u00f3n VIDEO 1 Descenso de los tres R\u00edos: Arga, Arag\u00f3n y Ebro. Tramo Falces-Peralta-Funes-Sotos de Funes. FALCES-CASTEJ\u00d3N 7 de Enero del 2013. Carlos, Inazio el canario...",
            "date": "2013-01-09",
            "author_name": "Carlos S\u00e1nchez-Marco",
            "tags": "descenso,r\u00edos,arga,arag\u00f3n,ebro,falces,castej\u00f3n,tramo,peralta,funes,sotos,enero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/01/2013-01-07-video-1-descenso-de-los-3-r%C3%ADos-arga",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=O2BXPXKWlSE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/O2BXPXKWlSE/0.jpg"
        }
    }
}