{
    "meta": {
        "portal_name": "descenso-de-r\u00edos",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/descenso-de-r\u00edos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/descenso-de-r%C3%ADos/descenso-de-r%C3%ADos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/descenso-de-r%C3%ADos/descenso-de-r%C3%ADos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/descenso-de-r%C3%ADos/descenso-de-r%C3%ADos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "informador.com.mx/2015/05/san-luis-potos%C3%AD-alma-de-m%C3%A9xico": {
            "title": "San Luis Potos\u00ed, alma de M\u00e9xico -...",
            "snippet": "Luis Potos\u00ed, alma de M\u00e9, la pr\u00f3diga Huasteca Potosina cautiva gracias a sus r\u00edos y cascadas, paisajes que llaman a la aventura y a realizar numerosas actividades como descenso a rapel, ciclismo, kayakismo o excursionismo; a todo ello, se pueden...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "r\u00edos,aventura,descenso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informador.com.mx/2015/05/san-luis-potos%C3%AD-alma-de-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos%2Bdescenso%2Bde%2Br%C3%ADos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/suplementos/2015/589871/6/san-luis-potosi-alma-de-mexico.htm"
        },
        "elnuevodia.com/2015/05/cerca-el-racionamiento-de-agua-potable-nuevo": {
            "title": "Cerca el racionamiento de agua potable - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo el racionamiento de agua potableEl Nuevo temporada seca se ha combinado con la alta demanda de agua y ha provocado un descenso significativo en los embalses y r\u00edos del pa\u00eds, por lo que el presidente ejecutivo de la Autoridad de Acueductos...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "pa\u00eds,temporada,nuevo,descenso,r\u00edos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com/2015/05/cerca-el-racionamiento-de-agua-potable-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos%2Bdescenso%2Bde%2Br%C3%ADos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/locales/nota/cercaelracionamientodeaguapotable-2042263/"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/senamhi-nivel-de-r%C3%ADos-amaz%C3%B3nicos-registra-un-ligero-descenso-andina": {
            "title": "Senamhi: nivel de r\u00edos amaz\u00f3nicos registra un ligero descenso - Andina...",
            "snippet": "Senamhi: nivel de r\u00edos amaz\u00f3nicos registra un ligero descensoAndinaLima, abr. 29. Los r\u00edos amaz\u00f3nicos presentan hoy un comportamiento descendente en comparaci\u00f3n al d\u00eda de ayer, aunque no se descarta que vuelvan a incrementar ligeramente su...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "r\u00edos,descenso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/andina.com.pe/2015/04/senamhi-nivel-de-r%C3%ADos-amaz%C3%B3nicos-registra-un-ligero-descenso-andina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos%2Bdescenso%2Bde%2Br%C3%ADos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-senamhi-nivel-rios-amazonicos-registra-un-ligero-descenso-553960.aspx"
        },
        "eldiariodeguayana.com.ve/2015/04/todo-listo-para-el-ascenso-y-descenso-de-r%C3%ADos-orinoco-caron%C3%AD": {
            "title": "Todo listo para el Ascenso y descenso de r\u00edos Orinoco y Caron\u00ed...",
            "snippet": "Todo est\u00e1 listo para que lleve a cabo en VII Ascenso y Descenso Internacional de los r\u00edos Orinoco y Caron\u00ed, este 25 y 26 de abril, con salida desde el Club N\u00e1utico Caron\u00ed, donde el Comit\u00e9 Organizador aspira m\u00e1s de 100 embarcaciones para el...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "descenso,r\u00edos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiariodeguayana.com.ve/2015/04/todo-listo-para-el-ascenso-y-descenso-de-r%C3%ADos-orinoco-caron%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=descenso%2Bde%2Br%C3%ADos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodeguayana.com.ve/deportes/14175-todo-listo-para-el-ascenso-y-descenso-de-rios-orinoco-y-caroni.html"
        }
    }
}