{
    "meta": {
        "portal_name": "electronica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/electronica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electronica/electronica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electronica/electronica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electronica/electronica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.finance.yahoo.com/2015/04/alejandr%C3%ADa-digital-lleva-la-lectura-electr%C3%B3nica-a-feria-del-libro": {
            "title": "Alejandr\u00eda Digital lleva la lectura electr\u00f3nica a la Feria del Libro de... - Yahoo Finanzas...",
            "snippet": "Yahoo Finanzas Espa\u00f1aAlejandr\u00eda Digital lleva la lectura electr\u00f3nica a la Feria del Libro de...Yahoo Finanzas Espa\u00f1aGonz\u00e1lez reiter\u00f3 la importancia de la red porque en un futuro los cerca de t\u00edtulos que se publican anualmente no tendr\u00e1n...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "yahoo,electronica",
            "tags": "lleva,lleva-la-lectura,lectura,alejandr\u00eda,alejandr\u00eda_digital,electr\u00f3nica,feria,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/es.finance.yahoo.com/2015/04/alejandr%C3%ADa-digital-lleva-la-lectura-electr%C3%B3nica-a-feria-del-libro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electronica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/alejandr\u00eda-digital-lectura-electr\u00f3nica-feria-libro-bogot\u00e1-003012356.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/alejandr%C3%ADa-digital-lleva-la-lectura-electr%C3%B3nica-a-feria-del-libro": {
            "title": "Alejandr\u00eda Digital lleva la lectura electr\u00f3nica a la Feria del Libro de Bogot\u00e1...",
            "snippet": "Los libros digitales tienen su propio espacio en la Feria Internacional del Libro de Bogot\u00e1 (Filbo) como parte de una campa\u00f1a para promover la alfabetizaci\u00f3n digital y el h\u00e1bito de la lectura en Colombia mediante las nuevas tecnolog\u00edas. Con...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "tecnologia,electronica",
            "tags": "lectura,libro,lleva,lleva-la-lectura,alejandr\u00eda,alejandr\u00eda_digital,electr\u00f3nica,feria,bogot\u00e1,parte,colombia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/eldiario.es/2015/04/alejandr%C3%ADa-digital-lleva-la-lectura-electr%C3%B3nica-a-feria-del-libro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electronica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Alejandria-Digital-Feria-Libro-Bogota_0_381111901.html"
        },
        "elheraldo.hn/2015/04/censo-tributario-es-clave-para-%C3%A9xito-de-facturaci%C3%B3n-electr%C3%B3nica": {
            "title": "Censo tributario es clave para \u00e9xito de facturaci\u00f3n electr\u00f3nica -...",
            "snippet": "tributario es clave para \u00e9xito de facturaci\u00f3n electr\u00f3 \u00ed lo considera el exdirector de Ingresos, Enrique Castell\u00f3n (2010-2011), quien inici\u00f3 el proceso de dise\u00f1o del esquema para impulsar el proceso de facturaci\u00f3n electr\u00f3nica en Honduras y...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "tags": "facturaci\u00f3n,electr\u00f3nica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/elheraldo.hn/2015/04/censo-tributario-es-clave-para-%C3%A9xito-de-facturaci%C3%B3n-electr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electronica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.hn/economia/833976-331/censo-tributario-es-clave-para-\u00e9xito-de-facturaci\u00f3n-electr\u00f3nica"
        },
        "diariovasco.com/2015/04/el-contenedor-marr%C3%B3n-con-tarjeta-electr%C3%B3nica-llega-al-casco-hist%C3%B3rico": {
            "title": "El contenedor marr\u00f3n, con tarjeta electr\u00f3nica, llega al casco hist\u00f3rico...",
            "snippet": "Para m\u00e1s informaci\u00f3n se puede llamar al n\u00famero de tel\u00e9fono 902-119384. contenedor, marron, tarjeta, electronica, llega, casco, historico...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "tags": "n\u00famero,electr\u00f3nica,electronica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/diariovasco.com/2015/04/el-contenedor-marr%C3%B3n-con-tarjeta-electr%C3%B3nica-llega-al-casco-hist%C3%B3rico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electronica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariovasco.com/bidasoa/201504/25/contenedor-marron-tarjeta-electronica-20150425002540-v.html"
        },
        "telam.com.ar/2015/04/este-domingo-los-porte%C3%B1os-podr%C3%A1n-realizar-el-simulacro-del-sistema-t%C3%A9lam": {
            "title": "Este domingo los porte\u00f1os podr\u00e1n realizar el simulacro del sistema... - T\u00e9lam...",
            "snippet": "domingo los porte\u00f1os podr\u00e1n realizar el simulacro del sistema...T\u00e9lamEn un operativo comandado por la Defensor\u00eda del Pueblo de la ciudad de Buenos Aires, se desplegar\u00e1n 850 m\u00e1quinas electr\u00f3nicas en el 95 por ciento de los lugares de...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/telam.com.ar/2015/04/este-domingo-los-porte%C3%B1os-podr%C3%A1n-realizar-el-simulacro-del-sistema-t%C3%A9lam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electronica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telam.com.ar/notas/201504/102769-elecciones-ciudad--comicios--boleta-electronica-urnas.html"
        },
        "minuto30.com/2015/04/guitarras-electr%C3%B3nica-y-video-se-disfrutar%C3%A1n-en-la-factor%C3%ADa-lexplose-bogot%C3%A1": {
            "title": "Guitarras, electr\u00f3nica y video se disfrutar\u00e1n en La Factor\u00eda LExplose, Bogot\u00e1...",
            "snippet": "Este martes 28 de abril la Factor\u00eda LExplose ser\u00e1 el escenario de la agrupaci\u00f3n de origen argentino Nuntempe Ensamble, quienes llegan a Colombia en el marco del Festival En Tiempo Real 2015. Foto de cortes\u00eda. Este ser\u00e1 un concierto de...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "tags": "electr\u00f3nica,bogot\u00e1,abril,colombia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/minuto30.com/2015/04/guitarras-electr%C3%B3nica-y-video-se-disfrutar%C3%A1n-en-la-factor%C3%ADa-lexplose-bogot%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electronica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://minuto30.com/guitarras-electronica-y-video-se-disfrutaran-en-la-factoria-lexplose-bogota/332217/"
        },
        "oem.com.mx/2015/04/industria-electr%C3%B3nica-se-mantiene-estable-el-sol-de-tijuana": {
            "title": "Industria electr\u00f3nica se mantiene estable - El Sol de Tijuana...",
            "snippet": "El Sol de TijuanaIndustria electr\u00f3nica se mantiene estableEl Sol de TijuanaDe acuerdo con el presidente de la Canieti, Jos\u00e9 Luis Castellanos Mendiola, durante los primeros tres meses del a\u00f1o la industria electr\u00f3nica se ha mantenido en sus...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "tags": "electr\u00f3nica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/oem.com.mx/2015/04/industria-electr%C3%B3nica-se-mantiene-estable-el-sol-de-tijuana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electronica%2Belectronica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elsoldetijuana/notas/n3783922.htm"
        },
        "melillahoy.es/2015/04/la-factura-electr%C3%B3nica-reducir%C3%A1-los-plazos-de-pago-a-proveedores": {
            "title": "La factura electr\u00f3nica reducir\u00e1 los plazos de pago a proveedores, seg\u00fan Mart\u00ednez...",
            "snippet": "La Facultad de Ciencias Sociales del Campus de Melilla de la Universidad de Granada acogi\u00f3 ayer las I Jornadas sobre facturaci\u00f3n electr\u00f3nica, a iniciativa del decano del Campus quien solicit\u00f3 al director de general de la Sociedad de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "ciencias,ciencia,electronica,sociedad",
            "tags": "facturaci\u00f3n,electr\u00f3nica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/melillahoy.es/2015/04/la-factura-electr%C3%B3nica-reducir%C3%A1-los-plazos-de-pago-a-proveedores",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electronica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://melillahoy.es/noticia/52842/Sociedad/La-factura-electronica-reducira-los-plazos-de-pago-a-proveedores-segun-Martinez.html"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/los-hermanos-que-agitan-la-m%C3%BAsica-electr%C3%B3nica-se-presentan-en-bogot%C3%A1": {
            "title": "Los hermanos que agitan la m\u00fasica electr\u00f3nica se presentan en Bogot\u00e1...",
            "snippet": "Los hermanos Dimitri Thivaios (Dimitri Vegas) y Michael Thivaios (Like Mike), los Dj n\u00famero 2 del mundo, seg\u00fan la 'DJ MAG', llegar\u00e1n a Bogot\u00e1 como parte de su tour 2015 por Am\u00e9rica Latina, que incluye pa\u00edses como Ecuador, Bolivia, Paraguay y...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "tags": "m\u00fasica,electr\u00f3nica,bogot\u00e1,n\u00famero,parte,ecuador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/eltiempo.com/2015/04/los-hermanos-que-agitan-la-m%C3%BAsica-electr%C3%B3nica-se-presentan-en-bogot%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electronica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eltiempo.com/entretenimiento/musica-y-libros/dimitri-vegas-like-mike-en-bogota/15621135"
        },
        "telemundo47.com/2015/04/ni%C3%B1o-causa-sensaci%C3%B3n-bailando-electr%C3%B3nica-telemundo-new-york": {
            "title": "Ni\u00f1o causa sensaci\u00f3n bailando electr\u00f3nica - Telemundo New York...",
            "snippet": "Telemundo New YorkNi\u00f1o causa sensaci\u00f3n bailando electr\u00f3nicaTelemundo New YorkUn video en YouTube est\u00e1 causando sensaci\u00f3n. Se trata de un peque\u00f1o bailando como todo un experto al ritmo de m\u00fasica electr\u00f3nica. Aunque no se conoce la identidad...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "electronica",
            "tags": "electr\u00f3nica,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/telemundo47.com/2015/04/ni%C3%B1o-causa-sensaci%C3%B3n-bailando-electr%C3%B3nica-telemundo-new-york",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electronica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telemundo47.com/noticias/cosas-insolitas/Nino-causa-sensacion-bailando-electronica-en-video-de-YouTube-301243541.html"
        }
    }
}