{
    "meta": {
        "portal_name": "wushu",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/wushu/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/wushu/wushu/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/wushu/wushu/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/wushu/wushu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "arcaajans.com/2015/04/23-nisan-ulusal-egemenlik-ve-%C3%A7ocuk-bayram-g%C3%BCn%C3%BCn-%C3%A7ok-ilgi-arca": {
            "title": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram G\u00fcn\u00fcn \u00e7ok ilgi... - Arca Haber Ajans...",
            "snippet": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram G\u00fcn\u00fcn \u00e7ok ilgi...Arca Haber Ajans\u00c7in savunma sporlarnn genel ismi olan Wushu daha ilk g\u00fcnden \u00e7ocuklarn g\u00f6zdesi haline geldi. Hem ruhu hem de teni dinlendirme \u00f6zelliine sahip Wushu en bata \u00e7ocuklara...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "wushu",
            "tags": "haber,nisan,wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/arcaajans.com/2015/04/23-nisan-ulusal-egemenlik-ve-%C3%A7ocuk-bayram-g%C3%BCn%C3%BCn-%C3%A7ok-ilgi-arca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=wushu%2Bwushu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://arcaajans.com/haber/yasam/23-nisan-ulusal-egemenlik-ve-cocuk-bayrami-gunun-cok-ilgi-cekici-vakalari/830736/"
        },
        "filipino.cri.cn/2015/04/pagpapalaganap-ng-wushu-china-radio-international": {
            "title": "Pagpapalaganap ng Wushu - China Radio International...",
            "snippet": "China Radio InternationalPagpapalaganap ng WushuChina Radio InternationalAng Kung Fu at Wushu ay mga karaniwang salitang iniu-ugnay sa Chinese Martial Arts. Pero, alam po ba ninyo na ang mga terminong \"Kung Fu\" at \"Wushu\" ay magkaiba ang ibig...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "wushu,radio",
            "tags": "kung,wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/filipino.cri.cn/2015/04/pagpapalaganap-ng-wushu-china-radio-international",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=wushu%2Bwushu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://filipino.cri.cn/501/2015/04/23/2s136028.htm"
        },
        "haber3.com/2015/04/wushu-ampiyonu-abdullah-yua-herkesi-b%C3%BCy%C3%BCledi-haber-3": {
            "title": "Wushu ampiyonu Abdullah Yua Herkesi B\u00fcy\u00fcledi - Haber 3...",
            "snippet": "Haber 3Wushu ampiyonu Abdullah Yua Herkesi B\u00fcy\u00fclediHaber 3T\u00fcrkiye Wushu Federasyonu cra Kurulu Bakan Abdurrahman Aky\u00fcz, Abdullah Yua'nn, 2014 ylnda kendinden ya\u00e7a b\u00fcy\u00fck sporcular yenerek T\u00fcrkiye ampiyonu olduunu ve uluslararas turnuvalarda...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "wushu",
            "tags": "uluslararas,wushu,haber,t\u00fcrkiye",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/haber3.com/2015/04/wushu-ampiyonu-abdullah-yua-herkesi-b%C3%BCy%C3%BCledi-haber-3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=wushu%2Bwushu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://haber3.com/wushu-sampiyonu-abdullah-yusa-herkesi-buyuledi-3334119h.htm"
        },
        "samsunhaber.tc/2015/04/kungfu-wushu-ampiyonas-bafra-da-yaplacak-samsun-haber-tc": {
            "title": "Kungfu Wushu ampiyonas Bafra'da Yaplacak! - Samsun Haber TC...",
            "snippet": "Samsun Haber TCKungfu Wushu ampiyonas Bafra'da Yaplacak!Samsun Haber TCKungfu Wushu Balkan ampiyonas 22-24 Mays 2015 tarihleri arasnda Bafra l\u00e7e Kapal Spor Salonu'nda ger\u00e7ekletirilecek. Uluslararas turnuva i\u00e7in Samsun wushu antren\u00f6rleri Bafra'da...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "wushu",
            "tags": "spor,haber,wushu,uluslararas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/samsunhaber.tc/2015/04/kungfu-wushu-ampiyonas-bafra-da-yaplacak-samsun-haber-tc",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=wushu%2Bwushu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://samsunhaber.tc/samsun-haber/kungfu-wushu-sampiyonasi-bafra-da-yapilacak-h526129.html"
        },
        "radiosantacruz.icrt.cu/2015/04/per%C3%BA-invita-a-cuba-juegos-mundiales-de-combate": {
            "title": "Per\u00fa invita a Cuba a Juegos Mundiales de Combate...",
            "snippet": "sumo y wushu, las seis primeras contempladas en el programa de los Juegos Ol\u00edmpicos. \u00bfPor qu\u00e9 su pa\u00eds decide solicitar una sede como esta, dos a\u00f1os antes de los Juegos Panamericanos en que ser\u00e1n sedes? Nosotros sab\u00edamos de los Juegos...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "wushu",
            "tags": "juegos,pa\u00eds,mundiales,combate,wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/radiosantacruz.icrt.cu/2015/04/per%C3%BA-invita-a-cuba-juegos-mundiales-de-combate",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=wushu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiosantacruz.icrt.cu/noticia/ver/48441-per-invita-a-cuba-a-juegos-mundiales-de-combate.htm"
        },
        "theborneopost.com/2015/04/rrss-emerge-champion-in-wushu-tang-soo-do-championship-the-borneo": {
            "title": "RRSS emerge champion in Wushu, Tang Soo Do championship - The Borneo Post...",
            "snippet": "The Borneo PostRRSS emerge champion in Wushu, Tang Soo Do championshipThe Borneo PostMIRI: Riam Road Secondary Schoo l(RRSS) emerged overall champion in the Rakan Muda Inter-School Wushu & Tang Soo Do Championship 2015 held last Sunday. The school...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "wushu",
            "tags": "wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/theborneopost.com/2015/04/rrss-emerge-champion-in-wushu-tang-soo-do-championship-the-borneo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=wushu%2Bwushu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://theborneopost.com/2015/04/23/rrss-emerge-champion-in-wushu-tang-soo-do-championship/"
        },
        "sondakika.com/2015/04/wushu-taolu-turnuvasndan-batmana-10-madalya-son-dakika": {
            "title": "Wushu Taolu Turnuvasndan Batmana 10 Madalya - Son Dakika...",
            "snippet": "Son DakikaWushu Taolu Turnuvasndan Batmana 10 MadalyaSon Dakika13-16 Nisan tarihlerinde Sakarya ilinde ger\u00e7ekleen T\u00fcrkiye Gen\u00e7ler-B\u00fcy\u00fckler Wushu Taolu ampiyonasndan 1 ampiyonluk, 4 ikincilik ve 5 \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fcl\u00fck elde eden Batman Spor Akademisi...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "wushu",
            "tags": "spor,wushu,t\u00fcrkiye,nisan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/sondakika.com/2015/04/wushu-taolu-turnuvasndan-batmana-10-madalya-son-dakika",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=wushu%2Bwushu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sondakika.com/haber/haber-wushu-taolu-turnuvasindan-batmana-10-madalya-7223148/"
        },
        "deporpress.com/2015/04/el-pabell%C3%B3n-ana-bautista-acoge-s%C3%A1bado-open-wamai-de-canarias": {
            "title": "El pabell\u00f3n Ana Bautista acoge el s\u00e1bado el Open Wamai de Canarias...",
            "snippet": "Esta reuni\u00f3n de artes marciales conjuga k\u00e1rate, taekwondo, mugendo, kung-fu, aikido, kempo, jujitsu, kick boxing, tai chi, hapkido, kendo, pancrace y wushu, entre otros. El Organismo Aut\u00f3nomo de Deportes (OAD) del Ayuntamiento de Santa Cruz de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "kick-boxing,karate,taekwondo,hapkido,wushu",
            "tags": "tai,artes,marciales,kung,wushu,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/deporpress.com/2015/04/el-pabell%C3%B3n-ana-bautista-acoge-s%C3%A1bado-open-wamai-de-canarias",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=wushu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deporpress.com/index.php/2015/04/21/el-pabellon-ana-bautista-acoge-el-sabado-el-open-wamai-de-canarias/"
        },
        "elnuevodiario.com.do/2015/04/ministerio-deportes-inicia-diplomado-para-los-t%C3%A9cnicos-de-varias-disciplinas": {
            "title": "Ministerio Deportes inicia diplomado para los t\u00e9cnicos de varias disciplinas...",
            "snippet": "mediante un acto formal en las instalaciones de la Federaci\u00f3n Dominicana de Wushu, del Centro Ol\u00edmpico. Jos\u00e9 Esteban Borrom\u00e9, del departamento de formaci\u00f3n, dirigido por Fernando Teruel, estuvo en representaci\u00f3n del Ministerio de Deportes y...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "wushu",
            "tags": "instalaciones,t\u00e9cnicos,disciplinas,deportes,wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/elnuevodiario.com.do/2015/04/ministerio-deportes-inicia-diplomado-para-los-t%C3%A9cnicos-de-varias-disciplinas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=wushu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.do/app/article.aspx?id=421831"
        },
        "elliberal.com.ar/2015/04/evaluar%C3%A1n-a-alumnos-de-la-escuela-kung-fu-municipal-termense": {
            "title": "Evaluar\u00e1n a alumnos de la escuela de kung fu municipal termense...",
            "snippet": "Publicado el 18/04/2015 - LAS TERMAS, R\u00edo Hondo (c) Hoy a partir de las 18, en las instalaciones del estadio cubierto del polideportivo municipal de la ciudad de Las Termas, los alumnos de la escuela municipal Wushu Kung Fu, rendir\u00e1n sus ex\u00e1menes...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "wushu,escuela",
            "tags": "wushu,kung,alumnos,instalaciones,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/elliberal.com.ar/2015/04/evaluar%C3%A1n-a-alumnos-de-la-escuela-kung-fu-municipal-termense",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=wushu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elliberal.com.ar/ampliada.php?ID=181889"
        }
    }
}