{
    "meta": {
        "portal_name": "wushu",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/wushu/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/wushu/wushu/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/wushu/wushu/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/wushu/wushu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "wudeporclub.blogspot.com/2015/04/taijiquan-definici%C3%B3n-seg%C3%BAn-la-federaci%C3%B3n-internacional-de-wushu": {
            "title": "taijiquan. definici\u00f3n seg\u00fan la federaci\u00f3n internacional de wushu...",
            "snippet": "Taiji Quan se define como: movimientos lentos, asociados a veces a r\u00e1fagas explosivas de fuerza, que requieren una total armon\u00eda entre el movimiento, la respiraci\u00f3n, la concentraci\u00f3n y la coordinaci\u00f3n de todo el cuerpo y el...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Peio Almazor",
            "categories": "wushu",
            "tags": "fuerza,quan,federaci\u00f3n,wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/wudeporclub.blogspot.com/2015/04/taijiquan-definici%C3%B3n-seg%C3%BAn-la-federaci%C3%B3n-internacional-de-wushu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wudeporclub.blogspot.com/2015/04/taijiquan-definicion-segun-la.html"
        },
        "fvaljudo.es/2015/04/wushu-comunidad-valenciana-federaci%C3%B3n-valencia-de-judo": {
            "title": "Wushu Comunidad Valenciana Federaci\u00f3n Valencia de Judo y...",
            "snippet": "RANKING. Buenas tardes,. Aqu\u00ed ten\u00e9is el ranking de Wushu de la Comunidad Valenciana. Tambi\u00e9n informaros que el pasado s\u00e1bado d\u00eda 11, el equipo de Wushu de la Comunidad Valenciana particip\u00f3 en el II Open de...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Rafael Julian",
            "categories": "wushu,judo",
            "tags": "d\u00eda,wushu,federaci\u00f3n,valencia,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/fvaljudo.es/2015/04/wushu-comunidad-valenciana-federaci%C3%B3n-valencia-de-judo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fvaljudo.es/wushu_comunidad_valenciana/"
        },
        "eldeportero.cl/2015/04/con-gran-%C3%A9xito-se-desarroll%C3%B3-el-iii-campeonato-chileno-junior": {
            "title": "Con gran \u00e9xito se desarroll\u00f3 el III Campeonato Chileno Junior de...",
            "snippet": "Con un gran \u00e9xito se realiz\u00f3 el III Campeonato Chileno de Wushu Junior el domingo 12 de abril en el Gimnasio Norponiente de Puente Alto, evento organizado por el Club de Wushu Wuhun de Puente Alto, avalado por la...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Daniel",
            "categories": "wushu",
            "tags": "wushu,puente,puente_alto,alto,gimnasio,abril,domingo,wushu_junior,junior,iii,iii_campeonato,campeonato,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/eldeportero.cl/2015/04/con-gran-%C3%A9xito-se-desarroll%C3%B3-el-iii-campeonato-chileno-junior",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldeportero.cl/con-gran-exito-se-desarrollo-el-iii-campeonato-chileno-junior-de-wushu/"
        },
        "creidas.info/2015/04/qiang-shu-28-spear-wushu-creidas": {
            "title": "Qiang Shu 28 Spear Wushu Creidas...",
            "snippet": "Practicar artes marciales no est\u00e1 peque\u00f1o por la existencia. No te preocupes de que tu inteligencia no sea suficiente, pero aplica tu mente diligentemente. Dale toda tu fuerza y no descanses hasta Video Rating: 4/5.",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "gsus",
            "categories": "wushu",
            "tags": "fuerza,wushu,artes,marciales,sea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/creidas.info/2015/04/qiang-shu-28-spear-wushu-creidas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://creidas.info/qiang-shu-28-\u6b66\u672f-\u67aa\u672f-spear-wushu/"
        },
        "wudeporclub.blogspot.com/2015/04/wudeporclub-curso-pr%C3%A1ctica-de-wushu-al-aire-libre-semana-santa": {
            "title": "wudeporclub: curso. pr\u00e1ctica de wushu al aire libre semana santa...",
            "snippet": "Ayer, d\u00eda 3 de Abril de 2015, se llev\u00f3 a cabo el segundo d\u00eda del curso de Wushu de Semana Santa que se viene realizando en Donostia-San Sebasti\u00e1n. - Se realizaron series de Wushu (Patadas, formas de mano, posturas...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Peio Almazor",
            "categories": "wushu",
            "tags": "san,d\u00eda,wushu,abril,formas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/wudeporclub.blogspot.com/2015/04/wudeporclub-curso-pr%C3%A1ctica-de-wushu-al-aire-libre-semana-santa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wudeporclub.blogspot.com/2015/04/curso-practica-de-wushu-al-aire-libre.html"
        },
        "wushupinar.cubava.cu/2015/04/el-wushu-soy-yo-ecw-pinar-del-rio": {
            "title": "El Wushu soy Yo. ECW-Pinar del Rio...",
            "snippet": "Por esto es que como el texto del titulo dice el Wushu soy Yo, el wushu es el trabajo y sacrificio que cada practicante pone en en su entrenamiento diario, es el sentimiento de ser mejores, no m\u00e1s que los dem\u00e1s sino que...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Pedro Jorge",
            "categories": "wushu",
            "tags": "wushu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/wushupinar.cubava.cu/2015/04/el-wushu-soy-yo-ecw-pinar-del-rio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wushupinar.cubava.cu/2015/04/02/el-wushu-soy-yo/"
        },
        "deportespuentealto.cl/2015/03/iii-campeonato-de-wushu-junior-en-puente-alto": {
            "title": "III CAMPEONATO DE WUSHU JUNIOR EN PUENTE ALTO...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo domingo 12 de abril se realizar\u00e1 el tercer campeonato junior de wushu en el gimnasio del Centro Deportivo Gabriela en Puente Alto. La actividad comenzar\u00e1 a las 10:00 horas en Avenida Ej\u00e9rcito Libertador...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "admin",
            "categories": "wushu",
            "tags": "puente,puente_alto,alto,deportivo,gimnasio,abril,campeonato,junior,domingo,iii,iii_campeonato,wushu,wushu_junior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/deportespuentealto.cl/2015/03/iii-campeonato-de-wushu-junior-en-puente-alto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportespuentealto.cl/?p=878"
        },
        "aboutbasquecountry.eus/2015/03/china-1-euskadi-0-o-cuando-el-wushu-desplaz%C3%B3": {
            "title": "China 1 Euskadi 0, o cuando el Wushu desplaz\u00f3 a la Pelota...",
            "snippet": "Decimos que es clave porque la cancha de juego que utilizaban para las pr\u00e1cticas y torneos fue asignada a la Federaci\u00f3n de Wushu (artes marciales chinas) sin que les dieran explicaci\u00f3n al respecto. desde la FDPV se...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "aboutbc",
            "categories": "wushu",
            "tags": "porque,juego,wushu,federaci\u00f3n,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/aboutbasquecountry.eus/2015/03/china-1-euskadi-0-o-cuando-el-wushu-desplaz%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aboutbasquecountry.eus/2015/03/27/republica-dominicana-china-1-euskadi-0-o-cuando-el-wushu-desplazo-a-la-pelota/"
        },
        "laregion.es/2015/03/el-wushu-ourensano-triunfa-en-gallego-deporte-local": {
            "title": "El wushu ourensano triunfa en el Gallego - Deporte Local - La...",
            "snippet": "El pabell\u00f3n del INEF de Oleiros, en A Coru\u00f1a, acogi\u00f3 el Campeonato gallego de wushu, en el que los deportistas ourensanos no dejaron de subirse al podio.",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "deporte,wushu",
            "tags": "deportistas,deporte,wushu,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/laregion.es/2015/03/el-wushu-ourensano-triunfa-en-gallego-deporte-local",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/deporte-local/wushu-ourensano-triunfa-gallego/20150303094341527823.html"
        },
        "tiempodetaichi.blogspot.com/2015/02/tiempo-de-taichi-wushu-nuevo-a%C3%B1o-lunar-2015": {
            "title": "Tiempo de Taichi: Taichi Wushu Nuevo A\u00f1o Lunar 2015...",
            "snippet": "Taichi Wushu Nuevo A\u00f1o Lunar 2015..... V\u00eddeo: Abanico (Fan) Taichi - Wushu Combat subido por tiempodetaichi 30/12/2011. Fragmento de la pel\u00edcula &q... Tai Chi Chuan vs Bagua Zhang. Recreaci\u00f3n, en una serie de...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "Patricia Bauli",
            "categories": "wushu",
            "tags": "tai,taichi,wushu,nuevo,v\u00eddeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/tiempodetaichi.blogspot.com/2015/02/tiempo-de-taichi-wushu-nuevo-a%C3%B1o-lunar-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=wushu%2Bwushu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tiempodetaichi.blogspot.com/2015/02/taichi-wushu-nuevo-ano-lunar-2015.html"
        }
    }
}