{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-marcial",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-marcial/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-marcial/arte-marcial/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-marcial/arte-marcial/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-marcial/arte-marcial/blogs.json"
    },
    "items": {
        "espndeportes.espn.go.com/2015/04/actitud-omb-es-inexplicable-cmb-espn-deportes": {
            "title": "Actitud OMB es inexplicable: CMB - ESPN Deportes...",
            "snippet": "ESPN DeportesActitud OMB es inexplicable: CMBESPN DeportesBernardo Pilatti es escritor, periodista deportivo desde 1978, analista de boxeo y comentarista de Artes Marciales Mixtas (MMA). Ha sido Jefe de Noticias, as\u00ed como presentador de...",
            "date": "2015-04-04",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,boxeo,mma",
            "tags": "artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/espndeportes.espn.go.com/2015/04/actitud-omb-es-inexplicable-cmb-espn-deportes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bmarcial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espndeportes.espn.go.com/news/story/_/id/2337484/actitud-omb-es-inexplicable-cmb"
        },
        "lagacetasalta.com.ar/2015/04/artes-marciales-un-camino-para-fortalecer-la-autoestima": {
            "title": "Artes marciales: un camino para fortalecer la autoestima...",
            "snippet": "En la pr\u00e1ctica de un arte marcial, es fundamental la ense\u00f1anza del autocontrol, recalc\u00f3 el director del CIET. Y agreg\u00f3: en el caso del Taekwondo, se ense\u00f1an principios morales como la cortes\u00eda, la integridad, la perseverancia. Son...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "director,artes,marciales,marcial,arte,taekwondo,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/lagacetasalta.com.ar/2015/04/artes-marciales-un-camino-para-fortalecer-la-autoestima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bmarcial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lagacetasalta.com.ar/nota/16997/deportes/artes-marciales-camino-para-fortalecer-autoestima.html"
        },
        "es.ign.com/2015/04/series-de-animaci%C3%B3n-basadas-en-videojuegos-ign-espa%C3%B1a": {
            "title": "Series de animaci\u00f3n basadas en videojuegos - IGN Espa\u00f1a...",
            "snippet": "IGN Espa\u00f1aSeries de animaci\u00f3n basadas en videojuegosIGN Espa\u00f1aEl juego original no era m\u00e1s que la historia de dos hermanos expertos en artes marciales que se met\u00edan en las calles para luchar contra bandas de pandilleros (algo que en los a\u00f1os...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "videojuego",
            "tags": "algo,espa\u00f1a,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/videojuego/es.ign.com/2015/04/series-de-animaci%C3%B3n-basadas-en-videojuegos-ign-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bmarcial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.ign.com/anime/92298/feature/series-de-animacion-basadas-en-videojuegos"
        },
        "oem.com.mx/2015/04/alistan-torneo-de-artes-marciales-el-mexicano": {
            "title": "Alistan torneo de artes marciales - El Mexicano...",
            "snippet": "Alistan torneo de artes marcialesEl MexicanoCiudad Ju\u00e1rez, el XVIII Torneo Internacional Abierto de Artes Marciales denominado \"Batalla de Campeones\", el cual se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo 31 de mayo en el gimnasio universitario de la UACJ. Son...",
            "date": "2015-04-02",
            "tags": "pr\u00f3ximo,artes,artes_marciales,marciales,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/oem.com.mx/2015/04/alistan-torneo-de-artes-marciales-el-mexicano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bmarcial%2Barte%2Bmarcial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elmexicano/notas/n3759915.htm"
        },
        "sinmordaza.com/2015/04/capacitan-en-artes-marciales-a-agentes-de-la-coe-sin-mordaza": {
            "title": "Capacitan en artes marciales a agentes de la COE - Sin Mordaza...",
            "snippet": "Sin MordazaCapacitan en artes marciales a agentes de la COESin MordazaEste mi\u00e9rcoles presentaron el curso de manejo de situaciones de riesgo, una capacitaci\u00f3n en artes marciales, defensa personal y aspectos legales relacionados con el derecho a la...",
            "date": "2015-04-02",
            "tags": "artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sinmordaza.com/2015/04/capacitan-en-artes-marciales-a-agentes-de-la-coe-sin-mordaza",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bmarcial%2Barte%2Bmarcial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sinmordaza.com/noticia/295758-capacitan-en-artes-marciales-a-agentes-de-la-coe.html"
        },
        "es.euronews.com/2015/04/rugby-7-cr%C3%ADquet-y-sambo-en-sports-united": {
            "title": "Rugby 7, cr\u00edquet y sambo en Sports United...",
            "snippet": "Hablaremos del Sambo, un arte marcial que causa furor en Rusia. -Y examinaremos a fondo una de las partes m\u00e1s importantes de un arco de competici\u00f3n. Despu\u00e9s de 49 partidos, seis semanas de duras batallas entre 14 selecciones y tras unos cuantos...",
            "date": "2015-04-02",
            "categories": "rugby",
            "tags": "marcial,rugby,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rugby/es.euronews.com/2015/04/rugby-7-cr%C3%ADquet-y-sambo-en-sports-united",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bmarcial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.euronews.com/2015/04/02/rugby-7-criquet-y-sambo-en-sports-united/"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/04/cathal-pendred-rugby-actuaci%C3%B3n-y-artes-marciales-mixtas-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "Cathal Pendred; Rugby, Actuaci\u00f3n y Artes Marciales Mixtas - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Cathal Pendred; Rugby, Actuaci\u00f3n y Artes Marciales MixtasExc\u00e9lsiorCIUDAD DE M\u00c9XICO, 31 de marzo.- En enero 2009, el UFC visit\u00f3 Irlanda, un mes despu\u00e9s un joven irland\u00e9s llamado Cathal Pendred empezar\u00eda a crear su espectacular inicio en las...",
            "date": "2015-04-01",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,rugby",
            "tags": "inicio,artes,artes_marciales,marciales,m\u00e9xico,artes_marciales_mixtas,marciales_mixtas,mixtas,rugby,enero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rugby/excelsior.com.mx/2015/04/cathal-pendred-rugby-actuaci%C3%B3n-y-artes-marciales-mixtas-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bmarcial%2Barte%2Bmarcial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/adrenalina/2015/03/31/1016572"
        },
        "plus.es/2015/04/el-poder-del-tai-chi": {
            "title": "El poder del Tai Chi...",
            "snippet": "convirtiendo el tranquilo y comedido Tai Chi en un arte marcial de ataque. Keanu Reeves debuta como director en esta pel\u00edcula ambientada en el submundo de las peleas de artes marciales ilegales. Mezcla de acci\u00f3n y drama, el filme contiene unas...",
            "date": "2015-04-01",
            "tags": "acci\u00f3n,director,pel\u00edcula,marciales,arte,artes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/plus.es/2015/04/el-poder-del-tai-chi",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bmarcial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://plus.es/programacion/el-poder-del-tai-chi/R34946325/"
        },
        "cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/presentar%C3%A1n-en-morelia-evento-de-artes-marciales-mixtas-cambio-michoac%C3%A1n": {
            "title": "Presentar\u00e1n en Morelia evento de Artes Marciales Mixtas - Cambio de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "Quadrat\u00ednPresentar\u00e1n en Morelia evento de Artes Marciales MixtasCambio de Michoac\u00e1nMorelia, Michoac\u00e1n.- El pr\u00f3ximo domingo cinco de abril se presentar\u00e1 en Morelia una funci\u00f3n de Artes Marciales Mixtas, la cual organiza la Academia de Artes...",
            "date": "2015-04-01",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "pr\u00f3ximo,artes,artes_marciales,marciales,artes_marciales_mixtas,marciales_mixtas,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/presentar%C3%A1n-en-morelia-evento-de-artes-marciales-mixtas-cambio-michoac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bmarcial%2Barte%2Bmarcial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cambiodemichoacan.com.mx/nota-250157"
        },
        "elpais.com.co/2015/03/palmira-vibr%C3%B3-con-el-hapkido": {
            "title": "Palmira vibr\u00f3 con el hapkido...",
            "snippet": "Actualmente, la capital agr\u00edcola de Colombia es una de las ciudades del departamento con mayor n\u00famero de seguidores de este arte marcial. Los juveniles V\u00edctor Castillo y Jonathan Arango, as\u00ed como Cristian Rivas, en mayores, son los deportistas...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "hapkido",
            "tags": "son,arte,marcial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hapkido/elpais.com.co/2015/03/palmira-vibr%C3%B3-con-el-hapkido",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bmarcial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elpais.com.co/elpais/deportes/noticias/palmira-vibro-con-hapkido"
        }
    }
}