{
    "meta": {
        "portal_name": "css",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/css/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/css/css/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/css/css/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/css/css/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tiemposur.com.ar/2015/04/afiliados-de-la-css-ya-no-deber%C3%A1n-pagar-coseguro": {
            "title": "Afiliados de la CSS ya no deber\u00e1n pagar coseguro...",
            "snippet": "El presidente del Colegio M\u00e9dico de Santa Cruz, Dr. Jos\u00e9 David, esta ma\u00f1ana dialog\u00f3 con Tiempo FM y anunci\u00f3 que los afiliados a la Caja de Servicios Sociales (CSS) ya no deber\u00e1n pagar el bono de consulta fijado en 50 que reg\u00eda como medida...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "css",
            "tags": "medida,santa,santa_cruz,cruz,css,caja",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/tiemposur.com.ar/2015/04/afiliados-de-la-css-ya-no-deber%C3%A1n-pagar-coseguro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiemposur.com.ar/nota/87050-afiliados-de-la-css-ya-no-deber\u00e1n-pagar-coseguro"
        },
        "diaadia.com.pa/2015/04/gabinete-aprueba-proyecto-de-aumento-a-los-jubilados": {
            "title": "Gabinete aprueba proyecto de aumento a los jubilados...",
            "snippet": "Para la consecuci\u00f3n de estos beneficios a los jubilados y pensionados y poder aportar m\u00e1s recursos al programa de Invalidez, Vejez y Muerte (IVM) de la Caja de Seguro Social (CSS), esta iniciativa contempla aumentar la recaudaci\u00f3n tributaria...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "css",
            "tags": "seguro,seguro_social,social,jubilados,programa,invalidez,vejez,muerte,ivm,caja,css",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/diaadia.com.pa/2015/04/gabinete-aprueba-proyecto-de-aumento-a-los-jubilados",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diaadia.com.pa/el-pa\u00eds-\u00faltimas/gabinete-aprueba-proyecto-de-aumento-los-jubilados-270877"
        },
        "dailymail.co.uk/2015/04/man-finally-admits-photograph-of-css-georgia-was-a-hoax-daily": {
            "title": "Man finally admits photograph of CSS Georgia was a hoax - Daily Mail...",
            "snippet": "Daily MailMan finally admits photograph of CSS Georgia was a hoaxDaily MailA picture, believed to be the only image of the Civil War ironclad, the CSS Georgia has been revealed to be a fake created in a teenage hoax using a 2ft model. John Potter,...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "css",
            "tags": "css",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/dailymail.co.uk/2015/04/man-finally-admits-photograph-of-css-georgia-was-a-hoax-daily",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=css%2Bcss&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dailymail.co.uk/news/article-3036934/Man-claimed-taken-photograph-picture-Civil-War-ironclad-CSS-Georgia-finally-admits-teenage-hoax-featuring-2ft-model.html"
        },
        "horacero.com.pa/2015/04/cciap-pide-a-gobierno-retomar-programa-de-ivm-la-css": {
            "title": "CCIAP pide a gobierno retomar programa de IVM de la CSS...",
            "snippet": "La C\u00e1mara de Comercio, Industrias y Agricultura de Panam\u00e1 luego de concluir la VII Cumbre de las Am\u00e9ricas, la pidi\u00f3 al Gobierno retomar y resolver de forma inmediata, el rescate del programa Invalidez, Vejez y Muerte de la Caja de Seguro Social,...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "css",
            "tags": "seguro,seguro_social,social,programa,forma,ivm,css,panam\u00e1,invalidez,vejez,muerte,caja",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/horacero.com.pa/2015/04/cciap-pide-a-gobierno-retomar-programa-de-ivm-la-css",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://horacero.com.pa/actualidad/cciap-pide-a-gobierno-retomar-programa-de-ivm-de-la-css-0f7.html"
        },
        "critica.com.pa/2015/04/confirman-pa%C3%ADs-por-c%C3%A1rcel-para-exsubdirector-de-la-css": {
            "title": "Confirman pa\u00eds por c\u00e1rcel para exsubdirector de la CSS...",
            "snippet": "El Segundo Tribunal Superior de Justicia, confirm\u00f3 la medida cautelar de pa\u00eds por c\u00e1rcel impuesta al exsubdirector de Farmacia de la Caja de Seguro Social (CSS), Edward Taylor, encausado junto a otras 12 personas, por el envenenamiento masivo con...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "css",
            "tags": "edward,edward_taylor,taylor,seguro,seguro_social,social,confirm\u00f3,medida,medida-cautelar,cautelar,cautelar-de-pa\u00eds,pa\u00eds,pa\u00eds-por-c\u00e1rcel,c\u00e1rcel,impuesta,segundo,segundo_tribunal,segundo_tribunal_superior,tribunal,tribunal_superior,superior,css,justicia,farmacia,caja",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/critica.com.pa/2015/04/confirman-pa%C3%ADs-por-c%C3%A1rcel-para-exsubdirector-de-la-css",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://critica.com.pa/nacional/confirman-pais-por-carcel-para-exsubdirector-de-la-css-387449"
        },
        "laestrella.com.pa/2015/04/el-colapso-del-sistema-sanitario": {
            "title": "El colapso del sistema sanitario...",
            "snippet": "No hay duda de que la infamia cometida por los encargados del MINSA y de la CSS durante le quinquenio pasado precipit\u00f3 el colapso de nuestro sistema sanitario, pero su causa data desde hace varias d\u00e9cadas, ya que nuestros Gobiernos han ca\u00eddo en...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "css",
            "tags": "css",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/laestrella.com.pa/2015/04/el-colapso-del-sistema-sanitario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laestrella.com.pa/opinion/colapso-sistema-sanitario/23857996"
        },
        "tiemposur.com.ar/2015/04/jubilados-elaboraron-documento-en-el-que-exigieron-paritarios-y-restituci%C3%B3n": {
            "title": "Jubilados elaboraron documento en el que exigieron paritarios y restituci\u00f3n de la CSS...",
            "snippet": "Desde el 9 de abril y hasta ayer se realiz\u00f3 en la Mutual de la CSS, el d\u00e9cimo Encuentro de Jubilados, Retirados y Pensionados de Santa Cruz que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 15 centros de jubilados. AL final del encuentro, y como todos los...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "css",
            "tags": "jubilados,santa,santa_cruz,cruz,css,pensionados",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/tiemposur.com.ar/2015/04/jubilados-elaboraron-documento-en-el-que-exigieron-paritarios-y-restituci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiemposur.com.ar/nota/86871-jubilados-elaboraron-documento--en-el-que-exigieron-paritarios-y-restituci\u00f3n-de-la-css"
        },
        "horacero.com.pa/2015/04/pa%C3%ADs-por-c%C3%A1rcel-para-edward-taylor-exdirector-de-farmacia-la-css": {
            "title": "Pa\u00eds por c\u00e1rcel para Edward Taylor exdirector de Farmacia de la CSS...",
            "snippet": "La medida cautelar de pa\u00eds por c\u00e1rcel para Edward Taylor exdirector de Farmacia de la Caja de Seguro Social (CSS) fue impuesta recientemente por el Segundo Tribunal Superior de Justicia informaron fuentes bien informadas. La medida para Taylor y...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "css",
            "tags": "medida,segundo,segundo_tribunal,segundo_tribunal_superior,tribunal,tribunal_superior,superior,impuesta,seguro,seguro_social,social,medida-cautelar,cautelar,cautelar-de-pa\u00eds,pa\u00eds,pa\u00eds-por-c\u00e1rcel,c\u00e1rcel,edward,edward_taylor,taylor,farmacia,css,caja,justicia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/horacero.com.pa/2015/04/pa%C3%ADs-por-c%C3%A1rcel-para-edward-taylor-exdirector-de-farmacia-la-css",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://horacero.com.pa/actualidad/pais-por-carcel-para-edward-taylor-exdirector-de-farmacia-de-la-css-3d1.html"
        },
        "panamaamerica.com.pa/2015/04/css-ya-tiene-subdirector-panam%C3%A1-am%C3%A9rica": {
            "title": "CSS ya tiene subdirector - Panam\u00e1 Am\u00e9rica...",
            "snippet": "HoraCeroCSS ya tiene subdirectorPanam\u00e1 Am\u00e9ricaLa subdirecci\u00f3n general de la CSS estuvo vacante desde que asumi\u00f3 la nueva administraci\u00f3n, encabezada por Estivenson Gir\u00f3n. Una fuente del Partido Revolucionario Democr\u00e1tico (PRD) confirm\u00f3 que...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "css",
            "tags": "confirm\u00f3,estivenson,administraci\u00f3n,general,panam\u00e1,css",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/panamaamerica.com.pa/2015/04/css-ya-tiene-subdirector-panam%C3%A1-am%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=css%2Bcss&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://panamaamerica.com.pa/nacion/css-ya-tiene-subdirector-971855"
        },
        "prensa.com/2015/04/r%C3%A9plica-sobre-ciudad-hospitalaria": {
            "title": "R\u00e9plica sobre ciudad hospitalaria...",
            "snippet": "Por el respeto que nos merecen los asegurados, jubilados, pensionados y p\u00fablico en general, los que integramos la anterior administraci\u00f3n de la Caja de Seguro Social (CSS) aclaramos se\u00f1alamientos vertidos por el actual director, Estivenson...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "css",
            "tags": "seguro,seguro_social,social,administraci\u00f3n,pensionados,general,jubilados,caja,css,estivenson",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/prensa.com/2015/04/r%C3%A9plica-sobre-ciudad-hospitalaria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=css&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://prensa.com/Replica-ciudad-hospitalaria_0_4183831666.html"
        }
    }
}