{
    "meta": {
        "portal_name": "bici-critica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bici-critica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bici-critica/bici-critica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bici-critica/bici-critica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bici-critica/bici-critica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "portal-local.es/2015/04/bici-cr%C3%ADtica-de-alcal%C3%A1-celebra-su-7-aniversario": {
            "title": "'Bici Cr\u00edtica'de Alcal\u00e1 celebra su 7 aniversario...",
            "snippet": "Ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles, 29 de abril, en la Plaza de los Santos Ni\u00f1os, a partir de las 20:00 horas. Reproducimos nota publicada por 'Bici Cr\u00edtica'de Alcal\u00e1 de Henares. Siete a\u00f1os coincidiendo en la Plaza de los Santos Ni\u00f1os todos los meses,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "celebra,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/portal-local.es/2015/04/bici-cr%C3%ADtica-de-alcal%C3%A1-celebra-su-7-aniversario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bici%2Bcritica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://portal-local.es/actualidad-local/sociedad/item/16283-bici-cr\u00edtica-de-alcal\u00e1-celebra-su-7\u00ba-aniversario.html"
        },
        "critica.com.pa/2015/04/las-bici-m%C3%A1quinas-baratas-ecol%C3%B3gicas-y-ejercitantes-cr%C3%ADtica": {
            "title": "Las bici m\u00e1quinas, baratas, ecol\u00f3gicas y ejercitantes - Cr\u00edtica...",
            "snippet": "Cr\u00edticaLas bici m\u00e1quinas, baratas, ecol\u00f3gicas y ejercitantesCr\u00edticaCada vez son m\u00e1s populares las bici m\u00e1quinas. Est\u00e1n realizadas con bicicletas viejas y se transformaron en una v\u00eda barata y ecol\u00f3gica para producir desde comida hasta...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "bicicletas,v\u00eda,son,bici,cr\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/critica.com.pa/2015/04/las-bici-m%C3%A1quinas-baratas-ecol%C3%B3gicas-y-ejercitantes-cr%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://critica.com.pa/viva/las-bici-maquinas-baratas-ecologicas-y-ejercitantes-388912"
        },
        "critica.com.pa/2015/04/el-salvador-celebr%C3%B3-d%C3%ADa-mundial-de-la-bicicleta-para-concienciar": {
            "title": "El Salvador celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial de la Bicicleta para concienciar su uso...",
            "snippet": "El Salvador, uno de los \u00faltimos pa\u00edses que entr\u00f3 a formar parte del colectivo mundial social Bici Cr\u00edtica, celebr\u00f3 ayer el D\u00eda Mundial de la Bicicleta en un intento de concienciar de su uso habitual, explic\u00f3 la portavoz de la asociaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "explic\u00f3,explic\u00f3-la-portavoz,portavoz,asociaci\u00f3n,intento,intento-de-concienciar,concienciar,uso,uso-habitual,habitual,celebr\u00f3,ayer,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,pa\u00edses,pa\u00edses-que-entr\u00f3,entr\u00f3,entr\u00f3-formar,entr\u00f3-formar-parte,formar,formar-parte,parte,parte-del-colectivo,colectivo,colectivo-mundial,colectivo-mundial-social,mundial,mundial-social,social,\u00fal,d\u00eda,d\u00eda_mundial,salvador,bicicleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/critica.com.pa/2015/04/el-salvador-celebr%C3%B3-d%C3%ADa-mundial-de-la-bicicleta-para-concienciar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bici%2Bcritica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://critica.com.pa/mundo/el-salvador-celebro-el-dia-mundial-de-la-bicicleta-para-concienciar-su-uso-388649"
        },
        "elsalvador.com/2015/04/fotos-10-parques-donde-puedes-pasear-en-bicicleta-el-diario": {
            "title": "FOTOS: 10 parques donde puedes pasear en bicicleta - El Diario de Hoy...",
            "snippet": "El Diario de HoyFOTOS: 10 parques donde puedes pasear en bicicletaEl Diario de HoyHoy en el D\u00eda Mundial de la Bicicleta, Marielo Bonilla, portavoz de la asociaci\u00f3n del colectivo mundial social \"Bici Cr\u00edtica\" en el pa\u00eds, hizo un llamado a los...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "portavoz,asociaci\u00f3n,colectivo,colectivo-mundial,colectivo-mundial-social,mundial,mundial-social,social,bici,cr\u00edtica,d\u00eda,d\u00eda_mundial,pasear,bicicleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/elsalvador.com/2015/04/fotos-10-parques-donde-puedes-pasear-en-bicicleta-el-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsalvador.com/mwedh/nota/nota_completa.asp?idCat=47862&idArt=9610563"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/panam%C3%A1-celebran-el-d%C3%ADa-mundial-de-la-bicicleta-entornointeligente": {
            "title": "PANAM\u00c1: Celebran el D\u00eda Mundial de la Bicicleta - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligentePANAM\u00c1: Celebran el D\u00eda Mundial de la BicicletaEntornoInteligentepanamaamerica/El Salvador, uno de los \u00faltimos pa\u00edses que entr\u00f3 a formar parte del colectivo mundial social Bici Cr\u00edtica, celebra hoy el D\u00eda Mundial de la...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "celebra,celebra-hoy,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,pa\u00edses,pa\u00edses-que-entr\u00f3,entr\u00f3,entr\u00f3-formar,entr\u00f3-formar-parte,formar,formar-parte,parte,parte-del-colectivo,colectivo,colectivo-mundial,colectivo-mundial-social,mundial,mundial-social,social,\u00fal,d\u00eda,d\u00eda_mundial,bicicleta,salvador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/entornointeligente.com/2015/04/panam%C3%A1-celebran-el-d%C3%ADa-mundial-de-la-bicicleta-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5694687/PANAMA-Celebran-el-Diacute;a-Mundial-de-la-Bicicleta-19042015"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/por-una-ciudad-que-respete-a-la-bici-los-tiempos": {
            "title": "POR UNA CIUDAD QUE RESPETE A LA BICI - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposPOR UNA CIUDAD QUE RESPETE A LA BICILos TiemposIntegrantes de la Masa Cr\u00edtica Cochabamba participan de la jornada por el respeto a los ciclistas, ayer. Decenas de personas recorrieron varias calles de la ciudad en bicicletas para...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "calles,ciudad,bicicletas,cic,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,bici,tiempos,ayer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lostiempos.com/2015/04/por-una-ciudad-que-respete-a-la-bici-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/local/20150419/por-una-ciudad-que-respete-a-la-bici_298764_659842.html"
        },
        "elmundo.com.sv/2015/04/pedalean-para-vencer-el-miedo-y-animar-a-m%C3%A1s-ciclistas": {
            "title": "Pedalean para vencer el miedo y animar a m\u00e1s ciclistas...",
            "snippet": "El Salvador, uno de los \u00faltimos pa\u00edses que entr\u00f3 a formar parte del colectivo mundial social Bici Cr\u00edtica, celebra hoy el D\u00eda Mundial de la Bicicleta en un intento de concienciar de su uso habitual, explic\u00f3 la portavoz de la asociaci\u00f3n en...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "explic\u00f3,explic\u00f3-la-portavoz,portavoz,asociaci\u00f3n,intento,intento-de-concienciar,concienciar,uso,uso-habitual,habitual,d\u00eda,d\u00eda_mundial,mundial,celebra,celebra-hoy,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,pa\u00edses,pa\u00edses-que-entr\u00f3,entr\u00f3,entr\u00f3-formar,entr\u00f3-formar-parte,formar,formar-parte,parte,parte-del-colectivo,colectivo,colectivo-mundial,colectivo-mundial-social,mundial-social,social,\u00fal,cic,salvador,bicicleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/elmundo.com.sv/2015/04/pedalean-para-vencer-el-miedo-y-animar-a-m%C3%A1s-ciclistas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bici%2Bcritica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.com.sv/pedalean-para-vencer-el-miedo-y-animar-a-mas-ciclistas/"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/retornan-las-bicicletas-de-la-masa-cr%C3%ADtica-para-apoderarse-los-tiempos": {
            "title": "Retornan las bicicletas de la Masa Cr\u00edtica para apoderarse de las... - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposRetornan las bicicletas de la Masa Cr\u00edtica para apoderarse de las...Los TiemposYa sea con una bicicleta, un monopat\u00edn, una patineta o cualquier medio no motorizado, se puede formar parte del movimiento activista denominado Masa Cr\u00edtica...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "formar,formar-parte,parte,movimiento,medio,bicicletas,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,tiempos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lostiempos.com/2015/04/retornan-las-bicicletas-de-la-masa-cr%C3%ADtica-para-apoderarse-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/local/20150417/retornan-las-bicicletas-de-la-masa-critica-para-apoderarse-de-las-calles_298567_659383.html"
        },
        "primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebr%C3%B3-sus-tres-a%C3%B1os-de-actividad-primera-edicion": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica celebr\u00f3 sus tres a\u00f1os de actividad - Primera Edicion...",
            "snippet": "Primera Edicion\"Masa Cr\u00edtica\" celebr\u00f3 sus tres a\u00f1os de actividadPrimera EdicionEl movimiento \"Masa Cr\u00edtica\" que promueve en Posadas el uso de la bicicleta como medio de transporte y recreaci\u00f3n, festej\u00f3 este domingo sus primeros tres a\u00f1os de...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "domingo,tres,uso,bicicleta,medio,movimiento,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,primera,primera_edicion,edicion,celebr\u00f3,posadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebr%C3%B3-sus-tres-a%C3%B1os-de-actividad-primera-edicion",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primeraedicionweb.com.ar/nota/digital/89477/26quot3Bmasa-critica26quot3B-celebro-sus-tres-anos-de-actividad.html"
        },
        "primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-este-domingo-sus-tres-a%C3%B1os-de-vida": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica celebra este domingo sus tres a\u00f1os de vida en Posadas - Primera Edicion...",
            "snippet": "Primera EdicionMasa Cr\u00edtica celebra este domingo sus tres a\u00f1os de vida en PosadasPrimera EdicionMasa Cr\u00edtica es un movimiento mundial de bicicletas y medios de transportes no motorizados que busca mayor visibilidad y una mejor convivencia en las...",
            "date": "2015-04-11",
            "tags": "movimiento,mundial,bicicletas,cr\u00edtica,primera,primera_edicion,edicion,celebra,domingo,tres,masa,masa_cr\u00edtica,posadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-este-domingo-sus-tres-a%C3%B1os-de-vida",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primeraedicionweb.com.ar/nota/digital/89468/masa-critica-celebra-este-domingo-sus-tres-anos-de-vida-en-posadas.html"
        }
    }
}