{
    "meta": {
        "portal_name": "bici-critica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bici-critica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bici-critica/bici-critica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bici-critica/bici-critica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bici-critica/bici-critica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "madrid.bicicritica.com/2015/03/bicicleta-robada-bici-cr%C3%ADtica": {
            "title": "Bicicleta Robada Bici Cr\u00edtica...",
            "snippet": "Hola buenas, bicicr\u00edticos! El s\u00e1bado 28 de febrero por la noche me robaron esta bici en el barrio de Chueca. Estaba candada con una buena U, pero soltaron los remaches que un\u00edan la estructura met\u00e1lica donde estaba...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "LuisE",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "buenas,noche,bicicleta,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,hola,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/madrid.bicicritica.com/2015/03/bicicleta-robada-bici-cr%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://madrid.bicicritica.com/bicicleta-robada"
        },
        "madrid.bicicritica.com/2015/01/la-verdad-de-gasolina-barata-y-sus-efectos-bici-cr%C3%ADtica": {
            "title": "La verdad de la gasolina barata y sus efectos... - Bici Cr\u00edtica...",
            "snippet": "\u00daltimamente habr\u00e9is notado que la gasolina ha bajado de precio, y que todo el mundo se ha vuelto loco por comprarla. \u00bfPor que la gasolina est\u00e1 barata? Recientemente se ha extendido el uso de la t\u00e9cnica de fractura...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "peter",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,\u00fal,uso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/madrid.bicicritica.com/2015/01/la-verdad-de-gasolina-barata-y-sus-efectos-bici-cr%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://madrid.bicicritica.com/verdad-gasolina-barata-sus-efectos-ambientales-vallecas-texas"
        },
        "eslaeko.net/2015/01/recepci%C3%B3n-de-la-bicicr%C3%ADtica-enero-eko": {
            "title": "Recepci\u00f3n de la Bicicr\u00edtica de enero!. EKO...",
            "snippet": "bicicritica-eko La buena gente de La Piratona de Getafe organizan el jueves 29 en El Eko una fiesta de recepci\u00f3n de la Bicicr\u00edtica de enero, con musiquita y m\u00e1s sorpresas, para autofinanciar la Criticona 2015. Os esperamos...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "admin",
            "tags": "jueves,enero,bicicr\u00edtica,bicicritica,esperamos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eslaeko.net/2015/01/recepci%C3%B3n-de-la-bicicr%C3%ADtica-enero-eko",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eslaeko.net/2015/01/recepcion-de-la-bicicritica-de-enero/"
        },
        "ecologistasenacciontoledo.wordpress.com/2015/01/s%C3%A1bado-24-a-las-bicicr%C3%ADtica-de-toledo-se-suma-al": {
            "title": "S\u00e1bado 24 a las, Bicicr\u00edtica de Toledo se suma al...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 24 a las en el Toletum, la ya cl\u00e1sica Bicicr\u00edtica deToledo, hace principal, entre sus tradicionales reivindicaciones, el NO A LALEYDECAZACOSPEDAL!! \u00a1\u00a1OS ESPERAMOS AMIGS!! LLEGA EL...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "ecologistasenacciontoledo",
            "tags": "esperamos,pr\u00f3ximo,s\u00e1bado,bicicr\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologistasenacciontoledo.wordpress.com/2015/01/s%C3%A1bado-24-a-las-bicicr%C3%ADtica-de-toledo-se-suma-al",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecologistasenacciontoledo.wordpress.com/2015/01/19/sabado-24-a-las-12-00h-bicicritica-de-toledo-se-suma-al-leydecaza-clm-no/"
        },
        "elhuertodelpozo.blogspot.com/2014/11/el-huerto-del-pozo-bici-cr%C3%ADtica-sanabria-2013": {
            "title": "El huerto del pozo: Bici Cr\u00edtica Sanabria 2013...",
            "snippet": "El pasado 2013 tuvo lugar la 7 Bici Cr\u00edtica Sanabria que salio de Puebla de Sanabria y lleg\u00f3 hasta la Playa de los Enanos del Lago de Sanabria. Adem\u00e1s de dar un paseo en grupo con bicicleta por la comarca de Sanabria...",
            "date": "2014-11-29",
            "author_name": "Daniel",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "grupo,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,paseo,bicicleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/elhuertodelpozo.blogspot.com/2014/11/el-huerto-del-pozo-bici-cr%C3%ADtica-sanabria-2013",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elhuertodelpozo.blogspot.com/2014/11/bici-critica-sanabria-2013.html"
        },
        "madrid.bicicritica.com/2014/11/jornadas-de-transporte-sostenible-en-madrid-27-bici-cr%C3%ADtica": {
            "title": "Jornadas de Transporte Sostenible en Madrid - 27 de... - Bici Cr\u00edtica...",
            "snippet": "Hola, buenas noches! Primero me presento, soy Oli y pertenezco al BDS Madrid, organizaci\u00f3n para el Boikot, Desinversi\u00f3n y Sanciones a Israel, que se incluye en una campa\u00f1a internacional para que Israel termine con la...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "Oli Oliva",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "buenas,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,transporte,madrid,hola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/madrid.bicicritica.com/2014/11/jornadas-de-transporte-sostenible-en-madrid-27-bici-cr%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://madrid.bicicritica.com/jornadas-transporte-sostenible-madrid-27-noviembre"
        },
        "bicissolidarias.wordpress.com/2014/11/bicicritica-madrid-pr%C3%B3ximo-jueves-27nov-a-las-20-00-en-cibeles": {
            "title": "BICICRITICA MADRID, PR\u00d3XIMO JUEVES 27NOV A LAS 20:00 EN CIBELES...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es la Bici Cr\u00edtica madrile\u00f1a? Es la masa cr\u00edtica de Madrid. Somos un grupo de ciclistas que nos juntamos el \u00faltimo jueves de cada mes en Cibeles, []...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "Bicis Solidarias",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "jueves,grupo,bici,bici_cr\u00edtica,bicicritica,cr\u00edtica,pr\u00f3ximo,bicicritica_madrid,madrid,masa,somos,cic,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/bicissolidarias.wordpress.com/2014/11/bicicritica-madrid-pr%C3%B3ximo-jueves-27nov-a-las-20-00-en-cibeles",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://bicissolidarias.wordpress.com/2014/11/19/bicicritica-madrid-proximo-jueves-27nov-a-las-2000-en-cibeles/"
        },
        "madrid.bicicritica.com/2014/09/pre-kedadas-por-barrios-ve-en-grupo-a-bici-cr%C3%ADtica": {
            "title": "PRE-KEDADAS POR BARRIOS (VE EN GRUPO A... - Bici Cr\u00edtica...",
            "snippet": "LAS MINI MASAS CR\u00cdTICAS!!) Desde que en Noviembre los del barrio del Pilar quedaron para venir y volver en grupo a la bici Cr\u00edtica, se han ido creando nuevos grupos, comandos o columnas. De momento estas son las kedadas previas:.",
            "date": "2014-09-22",
            "author_name": "geraragu",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "grupo,cr\u00edtica,bici,bici_cr\u00edtica,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/madrid.bicicritica.com/2014/09/pre-kedadas-por-barrios-ve-en-grupo-a-bici-cr%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://madrid.bicicritica.com/pre-kedadas-barrios-ve-grupo-cibeles-mini-masas-criticas"
        },
        "makerfaireleon.com/2014/07/bici-cr%C3%ADtica-le%C3%B3n": {
            "title": "Bici Cr\u00edtica Le\u00f3n...",
            "snippet": "Es la masa cr\u00edtica de Le\u00f3n. Somos un grupo de ciclistas que nos juntaremos el \u00faltimo jueves de cada mes en Guzm\u00e1n a las 20:00h. Cogemos la bici...",
            "date": "2014-07-23",
            "author_name": "producirexpos",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "jueves,grupo,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,le\u00f3n,masa,somos,cic,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/makerfaireleon.com/2014/07/bici-cr%C3%ADtica-le%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://makerfaireleon.com/2014/07/23/bici-critica-leon/"
        },
        "independelx.wordpress.com/2014/01/bici-cr%C3%ADtica-celebra-su-quinto-aniversario-con-un-recorrido-l%C3%BAdico": {
            "title": "Bici Cr\u00edtica celebra su quinto aniversario con un recorrido l\u00fadico y un aperitivo popular...",
            "snippet": "Este s\u00e1bado 25 de enero la propuesta de Bici Cr\u00edtica Elx cumple cinco a\u00f1os, para lo que se ha preparado un recorrido m\u00e1s colorido, en el que los...",
            "date": "2014-01-23",
            "author_name": "Pablo Serrano",
            "categories": "bici-critica",
            "tags": "enero,aniversario,bici,bici_cr\u00edtica,cr\u00edtica,celebra,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bici-critica/independelx.wordpress.com/2014/01/bici-cr%C3%ADtica-celebra-su-quinto-aniversario-con-un-recorrido-l%C3%BAdico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=bici%2Bcritica%2Bbici%2Bcritica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://independelx.wordpress.com/2014/01/23/bici-critica-celebra-su-quinto-aniversario-con-un-recorrido-ludico-y-un-aperitivo-popular/"
        }
    }
}