{
    "meta": {
        "portal_name": "mma",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mma/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mma/mma/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mma/mma/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mma/mma/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mmafighting.com/2015/05/fightweets-is-daniel-cormier-vs-anthony-johnson-a-real-title-fight": {
            "title": "Fightweets: Is Daniel Cormier vs. Anthony Johnson a real title fight? - MMA Fighting...",
            "snippet": "MMA MicksFightweets: Is Daniel Cormier vs. Anthony Johnson a real title fight?MMA FightingMixed martial arts will step aside this weekend as the biggest boxing match in a generation takes place. But while Floyd Mayweather vs. Manny Pacquiao has...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "mma",
            "tags": "manny,pacquiao,floyd,mayweather,martial,will,will-step,step,mma,mma_fighting,fighting,boxing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mmafighting.com/2015/05/fightweets-is-daniel-cormier-vs-anthony-johnson-a-real-title-fight",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mma%2Bmma&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mmafighting.com/2015/5/2/8533687/fightweets-is-daniel-cormier-vs-anthony-johnson-a-real-title-fight"
        },
        "opinion.com.bo/2015/05/quispe-santos-la-pelea-estelar-del-mma-opini%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "Quispe-Santos, la pelea estelar del MMA - Opini\u00f3n Bolivia...",
            "snippet": "Opini\u00f3n BoliviaQuispe-Santos, la pelea estelar del MMAOpini\u00f3n BoliviaA partir de las 15:00 y despu\u00e9s de casi cuatro a\u00f1os de espera, los seguidores de las Artes Marciales Mixtas (MMA) podr\u00e1n disfrutar hoy uno de los combates estelares de esta...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,pelea,santos,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/opinion.com.bo/2015/05/quispe-santos-la-pelea-estelar-del-mma-opini%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mma%2Bmma&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opinion.com.bo/opinion/articulos/2015/0502/noticias.php?id=159807"
        },
        "mmafighting.com/2015/05/mma-judge-didn-t-disclose-conflict-of-interest-to-virginia-commission": {
            "title": "MMA judge didn't disclose conflict of interest to Virginia commission... - MMA Fighting...",
            "snippet": "MMA judge didn't disclose conflict of interest to Virginia commission...MMA FightingAn MMA judge failed to inform an athletic commission about a potential conflict of interest with a fighter and his training camp -- and signed his name to the fact...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "mma",
            "tags": "mma,fighting,training",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mmafighting.com/2015/05/mma-judge-didn-t-disclose-conflict-of-interest-to-virginia-commission",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mma%2Bmma&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mmafighting.com/2015/5/1/8425413/judge-doug-crosby-lied-to-virginia-commission-regarding-conflict-of"
        },
        "mmafighting.com/2015/05/mayweather-vs-pacquiao-weigh-in-video-mma-fighting": {
            "title": "Mayweather vs. Pacquiao weigh-in video - MMA Fighting...",
            "snippet": "Pro MMA NowMayweather vs. Pacquiao weigh-in videoMMA FightingAt the Mayweather vs. Pacquiao weigh-ins, Floyd Mayweather and Manny Pacquiao will step on the scale Friday evening in Las Vegas, and we'll have the live video here at MMA. In the main...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "mma",
            "tags": "will,will-step,step,manny,mma,mma_fighting,fighting,mayweather,pacquiao,floyd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mmafighting.com/2015/05/mayweather-vs-pacquiao-weigh-in-video-mma-fighting",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mma%2Bmma&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mmafighting.com/2015/5/1/8521399/mayweather-vs-pacquiao-weigh-in-video"
        },
        "deportes.telam.com.ar/2015/04/artes-marciales-mixtas-qu%C3%A9-es-exactamente-una-sumisi%C3%B3n": {
            "title": "Artes Marciales Mixtas: \u00bfQu\u00e9 es exactamente una sumisi\u00f3n?",
            "snippet": "Un error muy com\u00fan entre los nuevos seguidor del MMA, es confundir el concepto de sumisi\u00f3n con el de llave o estrangulaci\u00f3n. Esta confusi\u00f3n, entre observadores, puede causar problemas de apreciaci\u00f3n; pero cuando ocurre entre peleadores, las...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/deportes.telam.com.ar/2015/04/artes-marciales-mixtas-qu%C3%A9-es-exactamente-una-sumisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mma&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.telam.com.ar/notas/201504/103507-artes-marciales-mixtas-que-es-exactamente-una-sumision.html"
        },
        "transporte3.com/2015/04/portada-las-matriculaciones-de-veh%C3%ADculos-industriales-siguen-aumentando-en-europa": {
            "title": "Portada Las matriculaciones de veh\u00edculos industriales siguen aumentando en Europa...",
            "snippet": "Por segmentos de veh\u00edculos, en marzo se matricularon 189,319 veh\u00edculos comerciales ligeros de menos de 3,5 toneladas de MMA (20,5%), veh\u00edculos industriales de entre 3,5 y 16 toneladas de MMA (21,2%) y unidades de m\u00e1s de 16 toneladas de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "mma",
            "tags": "mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/transporte3.com/2015/04/portada-las-matriculaciones-de-veh%C3%ADculos-industriales-siguen-aumentando-en-europa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mma&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://transporte3.com/noticia/9255/las-matriculaciones-de-vehiculos-industriales-siguen-aumentando-en-europa-"
        },
        "peru21.pe/2015/04/ufc-jon-jones-fue-despojado-de-su-t%C3%ADtulo-y-suspendido-indefinidamente": {
            "title": "UFC: Jon Jones fue despojado de su t\u00edtulo y suspendido indefinidamente...",
            "snippet": "El mundo de las MMA y en especial la UFC a\u00fan no se recupera del shock. El que hasta hace unas horas era el campe\u00f3n semi completo, el mejor peleador libra por libra y el m\u00e1s cercano de ser considerado como el mejor de la historia, no s\u00f3lo en la...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "mma",
            "tags": "t\u00edtulo,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/peru21.pe/2015/04/ufc-jon-jones-fue-despojado-de-su-t%C3%ADtulo-y-suspendido-indefinidamente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mma&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru21.pe/deportes/ufc-jon-jones-fue-despojado-su-titulo-y-suspendido-indefinidamente-2217761"
        },
        "trome.pe/2015/04/mma-duelo-per%C3%BA-brasil-en-el-300-sparta-vi-diario-trome": {
            "title": "MMA: Duelo Per\u00fa - Brasil en el 300 Sparta VI - Diario Trome...",
            "snippet": "Diario TromeMMA: Duelo Per\u00fa - Brasil en el 300 Sparta VIDiario TromeLuchador peruano Yesus 'El Dogo'Mor\u00e1n luchar\u00e1 por el t\u00edtulo del peso ligero contra brasile\u00f1o Ary Santos, en el 300 Sparta VI. FOTO 1 DE 5. MMA: Duelo Per\u00fa - Brasil en el 300...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "mma",
            "tags": "ary,ary_santos,santos,t\u00edtulo,brasile\u00f1o,sparta,duelo,duelo_per\u00fa,per\u00fa,mma,brasil,yesus,dogo,mor\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/trome.pe/2015/04/mma-duelo-per%C3%BA-brasil-en-el-300-sparta-vi-diario-trome",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mma%2Bmma&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://trome.pe/deportes/mma-duelo-peru-brasil-300-sparta-vi-2046918"
        },
        "trome.pe/2015/04/mma-duelo-per%C3%BA-brasil-en-el-300-sparta-vi": {
            "title": "MMA: Duelo Per\u00fa - Brasil en el 300 Sparta VI...",
            "snippet": "Vuelven las artes marciales mixtas a La Bombonera del Estadio Nacional, este martes, cuando el cr\u00e9dito nacional Yesus El Dogo Mor\u00e1n se enfrente al peligroso brasile\u00f1o Ary Santos, en el combate principal del evento 300 Sparta VI. En las peleas...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "peleas,ary,ary_santos,santos,brasile\u00f1o,yesus,dogo,mor\u00e1n,artes,marciales,mixtas,duelo,duelo_per\u00fa,per\u00fa,mma,brasil,sparta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/trome.pe/2015/04/mma-duelo-per%C3%BA-brasil-en-el-300-sparta-vi",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mma&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://trome.pe/deportes/mma-duelo-peru-brasil-300-sparta-vi-2046918?href=hdeportes5"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/youtube-torneo-ruso-mezcla-peleas-medievales-con-mma-el-comercio": {
            "title": "YouTube: torneo ruso mezcla peleas medievales con MMA - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioYouTube: torneo ruso mezcla peleas medievales con MMAEl ComercioLas reglas del encuentro que se ve en YouTube son las mismas que de las de MMA, con la \u00fanica diferencia que se pueden utilizar espadas y armaduras, como se demuestra en el...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "mma",
            "tags": "peleas,youtube,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/elcomercio.pe/2015/04/youtube-torneo-ruso-mezcla-peleas-medievales-con-mma-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mma%2Bmma&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/youtube/youtube-torneo-ruso-mezcla-peleas-medievales-mma-noticia-1806601"
        }
    }
}