{
    "meta": {
        "portal_name": "mma",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mma/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mma/mma/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mma/mma/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mma/mma/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elbamba.com/2015/04/mma-mucho-m%C3%A1s-que-preparaci%C3%B3n-f%C3%ADsica": {
            "title": "MMA: Mucho m\u00e1s que preparaci\u00f3n f\u00edsica El Las...",
            "snippet": "Desde hace cuatro a\u00f1os, nuestra ciudad cuenta con una nueva academia donde se imparte la disciplina. Siendo una delegaci\u00f3n de la escuela de Bariloche, en 2011 la academia Aldao Top Team abri\u00f3 sus puertas en...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Semanario Bamba",
            "categories": "escuela,mma",
            "tags": "top,ciudad,nueva,disciplina,hace,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/elbamba.com/2015/04/mma-mucho-m%C3%A1s-que-preparaci%C3%B3n-f%C3%ADsica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elbamba.com/ediciones/mma-mucho-mas-que-preparacion-fisica/"
        },
        "mmasportcenter.net/2015/04/firma-phil-davis-con-bellator-mma-sportcenter": {
            "title": "Firma Phil Davis con Bellator MMA MMA Sportcenter...",
            "snippet": "Bellator MMA confirm\u00f3 un acuerdo de m\u00faltiples peleas con el peleador de peso semicompleto Phil Mr. Wonderful Davis. El producto de Alliance MMA tuvo trece combates dentro del Ultimate Fighting Championship (UFC),...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Victor Reveles",
            "categories": "mma",
            "tags": "fighting,championship,tuvo,mma,bellator,mma_sportcenter,sportcenter,phil,peleador,peso,ate,ufc",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mmasportcenter.net/2015/04/firma-phil-davis-con-bellator-mma-sportcenter",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mmasportcenter.net/principal/firma-phil-davis-con-bellator-mma/"
        },
        "mma-latino.com/2015/04/evento-historico-de-mma-en-bolivia-k-amateur-4-con-12": {
            "title": "Evento historico de MMA en Bolivia: K-MMA Amateur 4 con 12...",
            "snippet": "El sabado 2 de mayo, 2015 se llevara a cabo el cuarto evento amateur de artes marciales mixtas de K-MMA en Cochabamba, Bolivia. K-MMA Amateur 4 contara con la participacion de los siguientes atletas:...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Admin",
            "categories": "mma",
            "tags": "amateur,mayo,mma,artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mma-latino.com/2015/04/evento-historico-de-mma-en-bolivia-k-amateur-4-con-12",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mma-latino.com/evento-historico-de-mma-en-bolivia-k-mma-amateur-4-con-12-academias-5-departamentos-50-peleadores.htm"
        },
        "misionesonline.net/2015/04/un-misionero-ser%C3%A1-parte-del-selectivo-nacional-amateur-de-la-mma": {
            "title": "Un misionero ser\u00e1 parte del selectivo Nacional Amateur de la MMA...",
            "snippet": "El joven oriundo de Leandro N. Alem, Gustavo Machado, participar\u00e1 en el Selectivo Nacional de Artes Marciales Mixtas (MMA) a desarrollarse en General \u00c1lvarez, provincia de Buenos Aires, los d\u00edas 8 y 9 de mayo, donde el...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "miguelgeneyro@gmail.com",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "mayo,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,amateur,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/misionesonline.net/2015/04/un-misionero-ser%C3%A1-parte-del-selectivo-nacional-amateur-de-la-mma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/04/13/un-misionero-sera-parte-del-selectivo-nacional-amateur-de-la-mma/"
        },
        "cadenadesuministro.es/2015/04/lu%C3%ADs-sim%C3%B5es-presenta-el-gigaliner-que-ofrece-una-mma": {
            "title": "Lu\u00eds Sim\u00f5es presenta el 'Gigaliner', que ofrece una MMA de hasta...",
            "snippet": "Lu\u00eds Sim\u00f5es ha presentado, en el marco del Supply Chain Meeting 2015, su soluci\u00f3n para el transporte multimodal terrestre-mar\u00edtimo, el 'Gigaliner'. Se trata de una combinaci\u00f3n de veh\u00edculos, compuesta por un cami\u00f3n r\u00edgido...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "CdS",
            "categories": "mma",
            "tags": "mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/cadenadesuministro.es/2015/04/lu%C3%ADs-sim%C3%B5es-presenta-el-gigaliner-que-ofrece-una-mma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cadenadesuministro.es/noticias/luis-simoes-presenta-el-gigaliner-que-ofrece-una-mma-de-hasta-60-toneladas/"
        },
        "mma-latino.com/2015/04/david-cubas-quiso-ser-luchador-y-fue-en-un-tiempo-mr": {
            "title": "David Cubas quiso ser luchador y fue en un tiempo Mr. X MMA...",
            "snippet": "David Cubas (derecha) entrevistado por Jordan Huerta al final de un combate de MMA. En los a\u00f1os 80, el f\u00fatbol era el deporte de moda, el favorito, y muchos j\u00f3venes y ni\u00f1os se sent\u00edan identificados. Con Diego Armando...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "JPTolentino",
            "categories": "futbol,deporte,moda,mma",
            "tags": "combate,luchador,tiempo,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mma-latino.com/2015/04/david-cubas-quiso-ser-luchador-y-fue-en-un-tiempo-mr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mma-latino.com/david-cubas-quiso-ser-luchador-y-fue-en-un-tiempo-mr-x.htm"
        },
        "mma-latino.com/2015/04/mma-latino-hablas-con-el-comentarista-de-bellator-manny": {
            "title": "MMA-Latino hablas con el comentarista de Bellator, Manny...",
            "snippet": "Escrito por: Oswaldo Reyes MMA-Latino tuvo una entrevista exclusiva con la voz de Bellator, Manny Rodriguez. Hace poco tuve la oportunidad de entrevistar a una figura prominente en MMA. Manny Rodriguez captura la...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Admin",
            "categories": "mma",
            "tags": "oportunidad,tuvo,entrevista,mma,bellator,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mma-latino.com/2015/04/mma-latino-hablas-con-el-comentarista-de-bellator-manny",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mma-latino.com/mma-latino-hablas-con-el-comentarista-de-bellator-manny-rodriguez.htm"
        },
        "junin24.com/2015/04/hoy-se-realiza-en-junin-la-primera-fecha-del-mma-argentina": {
            "title": "Hoy se realiza en Junin la primera fecha del MMA Argentina - Jun\u00edn...",
            "snippet": "Hoy s\u00e1bado 4 de abril, desde las 21 en el c\u00fapula de la Sociedad Rural se realizar\u00e1 la presentaci\u00f3n de la primer fecha del MMA Argentina en nuestra ciudad,...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Redaccion",
            "categories": "sociedad,mma",
            "tags": "ciudad,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/junin24.com/2015/04/hoy-se-realiza-en-junin-la-primera-fecha-del-mma-argentina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://junin24.com/57665/hoy-se-realiza-en-junin-la-primera-fecha-del-mma-argentina.html"
        },
        "tierragamer.com/2015/02/luchador-de-mma-lanza-hadouken-a-su-oponente-tierragamer": {
            "title": "Luchador de MMA lanza Hadouken a su oponente - TierraGamer...",
            "snippet": "Pero eso no impidi\u00f3 que alguien lo intentara en una batalla real de MMA (Mixed-martial arts). Shane Campbell, decidi\u00f3 sacar a su Ryu interior, y despues de un par de golpes que lograron agazapar a su contrincante Derek...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "Eugemoto",
            "categories": "mma",
            "tags": "shane,shane_campbell,campbell,martial,martial-arts,arts,oponente,luchador,mma,lanza,hadouken,mixed,ryu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/tierragamer.com/2015/02/luchador-de-mma-lanza-hadouken-a-su-oponente-tierragamer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tierragamer.com/luchador-de-mma-lanza-hadouken-su-oponente/"
        },
        "canal44.com/2015/02/v%C3%ADdeo-peleador-de-mma-lanza-kame-hame-ha-a-su-rival": {
            "title": "V\u00cdDEO: Peleador de MMA lanza kame hame ha a su rival Canal 44...",
            "snippet": "Un encuentro de artes marciales mixtas termin\u00f3 segundos despu\u00e9s de que uno de los peleadores lanzara un kame hame ha. La pelea entre Shane Campbell y Drake Boyle transcurr\u00eda de forma ordinaria, con patadas,...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Mateo Flores",
            "categories": "mma",
            "tags": "shane,shane_campbell,campbell,segundos,peleador,mma,lanza,rival,artes,marciales,mixtas,pelea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/canal44.com/2015/02/v%C3%ADdeo-peleador-de-mma-lanza-kame-hame-ha-a-su-rival",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mma%2Bmma&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://canal44.com/video-peleador-de-mma-lanza-kame-hame-ha-a-su-rival/"
        }
    }
}