{
    "meta": {
        "portal_name": "lucha-libre",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lucha-libre/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-libre/lucha-libre/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-libre/lucha-libre/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-libre/lucha-libre/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dosmanzanas.com/2015/04/dos-manzanas-joven-jugador-de-lucha-libre-sale-del-armario": {
            "title": "Dos manzanas: Joven jugador de lucha libre sale del armario y se...",
            "snippet": "Cole Fox, un adolescente de Iowa, ha salido del armario ante su padre, que es tambi\u00e9n su entrenador de lucha libre, y que hab\u00eda tenido palabras hom\u00f3fobas en diversas ocasiones. La respuesta del padre ha sido sin...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Hans",
            "tags": "padre,dos,lucha,libre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dosmanzanas.com/2015/04/dos-manzanas-joven-jugador-de-lucha-libre-sale-del-armario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dosmanzanas.com/2015/04/joven-jugador-de-lucha-libre-sale-del-armario-y-se-suma-al-activismo-en-el-deporte-y-como-catolico-lgtb.html"
        },
        "journalencuadre.com/2015/04/journal-encuadre-inicia-la-luchalibre-en-feriadepuebla-2015": {
            "title": "Journal Encuadre Inicia la LuchaLibre en la FeriadePuebla 2015...",
            "snippet": "La Feria de Puebla 2015 recibi\u00f3 la tarde del jueves una espectacular cartelera de lucha libre mexicana en la que decenas de familias disfrutaron de lo mejor de las llaves y acrobacias que ofrece este deporte dentro del...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Journal Encuadre",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,tarde,lucha,libre,mexicana,mejor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/journalencuadre.com/2015/04/journal-encuadre-inicia-la-luchalibre-en-feriadepuebla-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://journalencuadre.com/?p=2060"
        },
        "revistasml.cl/2015/04/lucha-libre-poca-mucho-show-revista-sml": {
            "title": "Lucha libre, poca lucha mucho show - Revista SML...",
            "snippet": "El fanatismo en Chile por este deporte espect\u00e1culo comenz\u00f3 en los a\u00f1os 60 y tambi\u00e9n encanta a las nuevas generaciones; en nuestro pa\u00eds son varias las organizaciones de lucha libre nacionales que est\u00e1n masificando esta...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "SML",
            "categories": "deporte",
            "tags": "son,deporte,show,lucha,libre,est\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/revistasml.cl/2015/04/lucha-libre-poca-mucho-show-revista-sml",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistasml.cl/articulos/deporte-articulos/lucha-libre-poca-lucha-mucho-show/"
        },
        "lupillotimes.wordpress.com/2015/04/lucha-libre-con-causa-social-este-18-de-abril-en-cabo": {
            "title": "\"Lucha Libre con causa social este 18 de abril en Cabo San Lucas\"...",
            "snippet": "\"Ayudemos a los ni\u00f1os con discapacidad ya que de los boletos que se vendan una parte sera destinada para la compra de equipo para el programa de equinoterapia...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "lupillotimes",
            "categories": "discapacidad,lucha-libre",
            "tags": "sera,san,lucha,lucha-libre,libre,causa,abril,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lucha-libre/lupillotimes.wordpress.com/2015/04/lucha-libre-con-causa-social-este-18-de-abril-en-cabo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=lucha%2Blibre&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lupillotimes.wordpress.com/2015/04/08/lucha-libre-con-causa-social-este-18-de-abril-en-cabo-san-lucas/"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/03/yannick-fourni%C3%A9-m%C3%A1scaras-de-lucha-libre-alejadas-del-ring-trasd%C3%B3s": {
            "title": "Yannick Fourni\u00e9, m\u00e1scaras de lucha libre alejadas del ring Trasd\u00f3s...",
            "snippet": "Ajustadas a la cabeza, de colores chillones y con siluetas que enmarcan las aberturas para los ojos y la boca, las m\u00e1scaras de lucha libre son el descendiente m\u00e1s pop de una tradici\u00f3n que se remonta a miles de a\u00f1os,...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Helena y \u00c1nxel",
            "categories": "pop",
            "tags": "son,lucha,libre,ring",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/blogs.20minutos.es/2015/03/yannick-fourni%C3%A9-m%C3%A1scaras-de-lucha-libre-alejadas-del-ring-trasd%C3%B3s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/trasdos/2015/03/31/mascaras-lucha-libre-mexicana-yannick-fournie/"
        },
        "tvnotas.com.mx/2015/03/rey-mysterio-no-se-retira-de-la-lucha-libre-tvnotas-irresistible": {
            "title": "Rey Mysterio \u00a1no se retira de la lucha libre! - TVNotas \u00a1Irresistible!",
            "snippet": "Despu\u00e9s de que 'Rey Bucanero'asegurara que 'Rey Mysterio'abandonar\u00eda la lucha libre por el cargo de conciencia que tiene ante la muerte del 'Hijo del Perro Aguayo', el gladiador desmiente la revelaci\u00f3n.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "gladiador,perro,perro_aguayo,aguayo,tiene,muerte,retira,lucha,libre,hijo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tvnotas.com.mx/2015/03/rey-mysterio-no-se-retira-de-la-lucha-libre-tvnotas-irresistible",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tvnotas.com.mx/2015/03/27/C-71605-rey-mysterio-no-se-retira-de-la-lucha-libre.php"
        },
        "libero.pe/2015/03/wwe-conoce-quienes-murieron-en-el-ring-de-lucha-libre-video": {
            "title": "WWE: Conoce quienes murieron en el ring de lucha libre VIDEO...",
            "snippet": "La lucha libre es uno de los deportes m\u00e1s peligros que existe. Sin embargo, llena de emociones a los observadores as\u00ed como a los mismo participantes de esta competencia extrema. A la reciente...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "manuel.menendez",
            "tags": "wwe,ring,lucha,libre,deportes,participantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libero.pe/2015/03/wwe-conoce-quienes-murieron-en-el-ring-de-lucha-libre-video",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://libero.pe/futbol-peruano/2015-03-25-wwe-conoce-quienes-murieron-en-el-ring-de-lucha-libre-video"
        },
        "misionesonline.net/2015/03/lucha-libre-un-peleador-muri%C3%B3-y-sus-compa%C3%B1eros-no-se-dieron": {
            "title": "Lucha libre: un peleador muri\u00f3 y sus compa\u00f1eros no se dieron...",
            "snippet": "El Hijo del Perro Aguayo, una de las estrellas de la lucha libre local, estaba siendo parte del show cuando muri\u00f3 a causa de un traumatismo cervical, ocasionado por una patada, y sus compa\u00f1eros continuaron la exhibici\u00f3n...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "andreapatriciaorama@gmail.com",
            "categories": "estrella",
            "tags": "compa\u00f1eros,patada,show,muri\u00f3,causa,perro,perro_aguayo,aguayo,lucha,libre,hijo,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/misionesonline.net/2015/03/lucha-libre-un-peleador-muri%C3%B3-y-sus-compa%C3%B1eros-no-se-dieron",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/03/22/lucha-libre-un-peleador-murio-y-sus-companeros-no-se-dieron-cuenta/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/03/muere-la-estrella-de-lucha-libre-mexicana-hijo-del-perro-aguayo": {
            "title": "Muere la estrella de la lucha libre mexicana Hijo del Perro Aguayo...",
            "snippet": "(CNN) La estrella de la lucha libre mexicana, El Hijo del Perro Aguayo, de 35 a\u00f1os, muri\u00f3 la madrugada del s\u00e1bado tras recibir una patada en una pelea realizada en Tijuana, Baja California. El luchador, cuyo verdadero...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "CNN en Espa\u00f1ol",
            "categories": "estrella",
            "tags": "muri\u00f3,patada,perro,perro_aguayo,aguayo,lucha,libre,mexicana,hijo,luchador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/cnnespanol.cnn.com/2015/03/muere-la-estrella-de-lucha-libre-mexicana-hijo-del-perro-aguayo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/03/22/estrella-de-la-lucha-libre-mexicana-hijo-del-perro-aguayo-muere-tras-una-patada-en-el-ring/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/03/wwe-undertaker-y-sus-espectaculares-regresos-al-ring-de-lucha-libre": {
            "title": "WWE: Undertaker y sus espectaculares regresos al ring de lucha libre...",
            "snippet": "Undertaker regresar\u00e1 al ring el pr\u00f3ximo 29 de marzo en Wrestlemania 31. Los amantes de la lucha libre lo esperan. Fuente: P\u00fablica Web oficial WWE. \u00a1Alista la vuelta! 1994 2000 2003 2004 2005 2006 2007 2008...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "tags": "marzo,pr\u00f3ximo,wwe,ring,lucha,libre,oficial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rpp.com.pe/2015/03/wwe-undertaker-y-sus-espectaculares-regresos-al-ring-de-lucha-libre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Blibre%2Blucha%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-03-11-wwe-undertaker-y-sus-espectaculares-regresos-al-ring-de-lucha-libre-noticia_776917.html"
        }
    }
}