{
    "meta": {
        "portal_name": "twitter",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/twitter/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/twitter/twitter/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/twitter/twitter/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/twitter/twitter/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elheraldo.co/2015/05/as%C3%AD-se-vivi%C3%B3-el-foro-proyecto-baq-en-twitter-heraldo-colombia": {
            "title": "As\u00ed se vivi\u00f3 el 'Foro Proyecto BAQ'en Twitter - El Heraldo (Colombia)...",
            "snippet": "As\u00ed se vivi\u00f3 el 'Foro Proyecto BAQ'en TwitterEl Heraldo (Colombia)Los asistentes sintetizaron las frases m\u00e1s importantes del encuentro y a su vez, los usuarios analizaron la realidad de la competitividad de la ciudad. Entre las cuentas de Twitter...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "twitter",
            "tags": "cuentas,ciudad,twitter,usuarios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/elheraldo.co/2015/05/as%C3%AD-se-vivi%C3%B3-el-foro-proyecto-baq-en-twitter-heraldo-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=twitter&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.co/economia/asi-se-vivio-el-foro-proyecto-baq-en-twitter-194108"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/barcelona-vs-bayern-m%C3%BAnich-ya-se-enfrentan-en-twitter-previo": {
            "title": "Barcelona vs. Bayern M\u00fanich: ya se enfrentan en Twitter previo... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioBarcelona vs. Bayern M\u00fanich: ya se enfrentan en Twitter previo...El ComercioEl Bayern M\u00fanich y el Barcelona comenzaron a jugar hoy su duelo de semifinales de la Champions League con un amistoso cruce entre las cuentas oficiales de ambos...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "twitter",
            "tags": "cuentas,cuentas-oficiales,oficiales,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/elcomercio.pe/2015/05/barcelona-vs-bayern-m%C3%BAnich-ya-se-enfrentan-en-twitter-previo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=twitter&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/deporte-total/champions-league/barcelona-vs-bayern-munich-ya-se-enfrentan-twitter-noticia-1808684"
        },
        "bolsamania.com/2015/05/el-director-financiero-de-twitter-anthony-noto-toma-control-del-departamento": {
            "title": "El director financiero de Twitter, Anthony Noto, toma el control del departamento de marketing...",
            "snippet": "El director financiero de Twitter, Anthony Noto, ha asumido el control del departamento de marketing un a\u00f1o despu\u00e9s de unirse a la tecnol\u00f3gica. Este economista fue la persona encargada de gestionar la oferta p\u00fablica de venta de la compa\u00f1\u00eda.",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "twitter",
            "tags": "director,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/bolsamania.com/2015/05/el-director-financiero-de-twitter-anthony-noto-toma-control-del-departamento",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=twitter&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bolsamania.com/noticias/empresas/el-director-financiero-de-twitter-anthony-noto-toma-el-control-del-departamento-de-marketing--713641.html"
        },
        "bolsamania.com/2015/05/el-gran-problema-que-tiene-solucionar-twitter-si-quiere-sobrevivir": {
            "title": "El gran problema que tiene que solucionar Twitter si quiere sobrevivir...",
            "snippet": "Twitter se ha dado cuenta de que sus usuarios se encuentran con grandes problemas psicol\u00f3gicos a la hora de asimilar la informaci\u00f3n de todos los mensajes que se publican en la red social, lo que se ha convertido en una importante barrera a la hora...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "twitter",
            "tags": "convertido,importante,grandes,mensajes,gran,twitter,cuenta,usuarios,red,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/bolsamania.com/2015/05/el-gran-problema-que-tiene-solucionar-twitter-si-quiere-sobrevivir",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=twitter&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bolsamania.com/noticias/tecnologia/el-gran-problema-que-tiene-que-solucionar-twitter-si-quiere-sobrevivir--713663.html"
        },
        "ciudad.com.ar/2015/05/los-participantes-de-gran-hermano-2015-debutaron-en-twitter": {
            "title": "Los participantes de Gran Hermano 2015 debutaron en Twitter... -...",
            "snippet": "participantes de Gran Hermano 2015 debutaron en Twitter... producci\u00f3n del reality cre\u00f3 cuentas oficiales en Twitter a los participantes para puedan escribir desde adentro de la casa (aunque no leer las respuestas). A cinco d\u00edas del inicio del...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "twitter",
            "tags": "cuentas,cuentas-oficiales,oficiales,gran,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/ciudad.com.ar/2015/05/los-participantes-de-gran-hermano-2015-debutaron-en-twitter",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=twitter&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ciudad.com.ar/espectaculos/131929/participantes-gran-hermano-2015-debutaron-twitter-mira-fue-primero-escribieron"
        },
        "genbeta.com/2015/05/once-famosos-y-grandes-personalidades-que-han-abandonado-twitter-sus-razones": {
            "title": "Once famosos y grandes personalidades que han abandonado Twitter y sus razones...",
            "snippet": "La pol\u00e9mica en Twitter de hoy (y probablemente de toda la semana) pasa por el director Joss Whedon, quien ha decidido abandonar la red social. La raz\u00f3n: todos los insultos y vejaciones que ha recibido fruto de lo que ha pasado con un personaje de...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "personalidad,twitter",
            "tags": "joss,joss_whedon,whedon,director,pol\u00e9mica,grandes,twitter,red,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/genbeta.com/2015/05/once-famosos-y-grandes-personalidades-que-han-abandonado-twitter-sus-razones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=twitter&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/once-famosos-y-grandes-personalidades-que-han-abandonado-twitter-y-sus-razones"
        },
        "personajes.lanacion.com.ar/2015/05/pol%C3%A9mica-joss-whedon-cerr%C3%B3-su-cuenta-de-twitter-por-una-legi%C3%B3n": {
            "title": "Pol\u00e9mica: Joss Whedon cerr\u00f3 su cuenta de Twitter por una legi\u00f3n... - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Pol\u00e9mica: Joss Whedon cerr\u00f3 su cuenta de Twitter por una legi\u00f3n... (Argentina)Lo que al principio pareci\u00f3 una simple cr\u00edtica se termin\u00f3 convirtiendo en amenazas de muerte y mensajes ofensivos que hicieron que el director cerrara su...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "twitter",
            "tags": "muerte,mensajes,director,joss,joss_whedon,whedon,pol\u00e9mica,cuenta,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/personajes.lanacion.com.ar/2015/05/pol%C3%A9mica-joss-whedon-cerr%C3%B3-su-cuenta-de-twitter-por-una-legi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=twitter&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://personajes.lanacion.com.ar/1790084-polemica-joss-whedon-cerro-su-cuenta-de-twitter-por-una-legion-de-fans-enojados"
        },
        "vanitatis.elconfidencial.com/2015/05/twitter-qu%C3%A9-famoso-cantante-se-cay%C3%B3-por-las-escaleras": {
            "title": "Twitter - \u00bfQu\u00e9 famoso cantante se cay\u00f3 por las escaleras de la gala MET?",
            "snippet": "La gala MET es a la moda lo que los Oscar son al cine. Puro postureo. Por ello, no hay nada peor que te pueda pasar que hacer el rid\u00edculo subiendo o bajando sus majestuosas escaleras. Tropezarse, caerse, recolocarse la faja y que te pillen, que te...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "cine,moda,twitter",
            "tags": "twitter,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/vanitatis.elconfidencial.com/2015/05/twitter-qu%C3%A9-famoso-cantante-se-cay%C3%B3-por-las-escaleras",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=twitter&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vanitatis.elconfidencial.com/celebrities/2015-05-05/twitter-que-famoso-cantante-se-cayo-por-las-escaleras-de-la-gala-met_788168/"
        },
        "abc.es/2015/05/twitter-la-despiadada-estrategia-publicitaria-de-ballantine-s-con-el-atl%C3%A9tico": {
            "title": "Twitter La despiadada estrategia publicitaria de Ballantine's con el Atl\u00e9tico que le cost\u00f3 el...",
            "snippet": "Internet es un refugio donde la delgada l\u00ednea entre el estupor y la indignaci\u00f3n se difumina constantemente. Basta un poco de ingenio (o perversi\u00f3n, seg\u00fan se mire) y una cuenta con un n\u00famero destacado de seguidores para mand\u00f3 a la red una bomba...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "twitter,internet",
            "tags": "twitter,cuenta,red",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/abc.es/2015/05/twitter-la-despiadada-estrategia-publicitaria-de-ballantine-s-con-el-atl%C3%A9tico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=twitter&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/atletico-madrid/noticias/20150505/abci-ballantines-atletico-estrategia-201505051853.html"
        },
        "vanitatis.elconfidencial.com/2015/05/twitter-la-tierna-fotograf%C3%ADa-con-que-pablo-iglesias-felicita": {
            "title": "Twitter La tierna fotograf\u00eda con la que Pablo Iglesias felicita a su madre...",
            "snippet": "Como as\u00ed han hecho muchos rostros conocidos de nuestro pa\u00eds este domingo, Pablo Iglesias, secretario general del partido pol\u00edtico Podemos, ha utilizado las redes sociales para rendir homenaje a la mujer que le trajo a la vida hace 36 a\u00f1os con...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "fotografia,twitter",
            "tags": "hecho,pa\u00eds,iglesias,twitter,redes,sociales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/vanitatis.elconfidencial.com/2015/05/twitter-la-tierna-fotograf%C3%ADa-con-que-pablo-iglesias-felicita",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=twitter&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vanitatis.elconfidencial.com/noticias/2015-05-04/twitter-la-tierna-fotografia-con-la-que-pablo-iglesias-felicita-a-su-madre_787509/"
        }
    }
}