{
    "meta": {
        "portal_name": "regata",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/regata/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regata/regata/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regata/regata/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regata/regata/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elperiodic.com/2015/05/doctor-sen%C3%ADs-campe%C3%B3n-de-la-prestigiosa-regata-palmavela": {
            "title": "Doctor Sen\u00eds, campe\u00f3n de la prestigiosa regata Palmavela...",
            "snippet": "El barco valenciano Doctor Sen\u00eds se ha proclamado campe\u00f3n en aguas mallorquinas de la Regata Gaastra Palmavela, con 140 barcos de 16 pa\u00edses considerada la regata m\u00e1s importante de Europa de cuantas se disputan anualmente en la temporada de...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "regata",
            "tags": "barcos,barco,aguas,regata,regata-gaastra,gaastra,barco-valenciano,valenciano,doctor,doctor_sen\u00eds,sen\u00eds,palmavela,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/elperiodic.com/2015/05/doctor-sen%C3%ADs-campe%C3%B3n-de-la-prestigiosa-regata-palmavela",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/noticias/371999_doctor-senis-campeon-prestigiosa-regata-palmavela.html"
        },
        "20minutos.es/2015/05/doctor-sen%C3%ADs-l%C3%ADder-de-la-palmavela-a-falta-una-jornada": {
            "title": "Doctor Sen\u00eds, l\u00edder de la Palmavela a falta de una jornada...",
            "snippet": "El barco valenciano Doctor Sen\u00eds patroneado por Axel Rodger ha salvado el liderato en la clase IRC de la Regata Gaastra Palmavela tras la disputa de la regata costera de 21 millas por la bah\u00eda de Palma. El Grand Soleil 46 Race con base en...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "regata",
            "tags": "grand,grand-soleil,soleil,millas,bah\u00eda,costera,disputa,regata,regata-gaastra,gaastra,liderato,clase,axel,axel_rodger,rodger,patroneado,barco,barco-valenciano,valenciano,doctor,doctor_sen\u00eds,sen\u00eds,palmavela,irc,palma,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/20minutos.es/2015/05/doctor-sen%C3%ADs-l%C3%ADder-de-la-palmavela-a-falta-una-jornada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2448860/0/doctor-senis-lider-palmavela-falta-jornada/"
        },
        "mallorcaconfidencial.com/2015/05/d%C3%ADa-grande-en-la-regata-gaastra-palmavela-2015": {
            "title": "D\u00eda grande en la regata Gaastra PalmaVela 2015...",
            "snippet": "Hoy ha sido un d\u00eda grande en la regata Gaastra PalmaVela 2015: Por primera vez han competido los 140 barcos inscritos y el viento se ha mostrado generoso. Aunque tard\u00f3 en llegar, lo hizo para propulsar a la flota con intensidades de entre apenas 5...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "regata",
            "tags": "llegar,barcos,viento,primera,d\u00eda,gaastra,gaastra_palmavela,palmavela,regata,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/mallorcaconfidencial.com/2015/05/d%C3%ADa-grande-en-la-regata-gaastra-palmavela-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mallorcaconfidencial.com/blog/20150502-dia-grande-en-la-regata-gaastra-palmavela-2015"
        },
        "levante-emv.com/2015/05/el-doctor-sen%C3%ADs-retiene-liderato-en-la-regata-palmavela": {
            "title": "El Doctor Sen\u00eds retiene el liderato en la Regata Palmavela...",
            "snippet": "europa press madrid El barco valenciano Doctor Sen\u00eds patroneado por Axel Rodger salv\u00f3 ayer el liderato en la clase IRC de la Regata Gaastra Palmavela tras la disputa de la regata costera de 21 millas por la bah\u00eda de Palma. El Grand Soleil 46 Race...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "regata",
            "tags": "grand,grand-soleil,soleil,millas,bah\u00eda,costera,disputa,regata,gaastra,gaastra_palmavela,palmavela,liderato,clase,axel,axel_rodger,rodger,patroneado,barco,barco-valenciano,valenciano,europa,doctor,doctor_sen\u00eds,sen\u00eds,irc,palma,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/levante-emv.com/2015/05/el-doctor-sen%C3%ADs-retiene-liderato-en-la-regata-palmavela",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/castello/2015/05/03/doctor-senis-retiene-liderato-regata/1259408.html"
        },
        "elfarodigital.es/2015/05/la-ausencia-de-viento-gana-i-regata-un-mar-sin-barreras": {
            "title": "La ausencia de viento gana la I Regata Un mar sin barreras...",
            "snippet": "Al alba de este Primero de Mayo la tripulaci\u00f3n del Ciudad de Melilla Club Mar\u00edtimo decid\u00eda poner motor, siendo la \u00faltima de las participantes en la I Regata Un Mar sin Barreras en optar por este m\u00e9todo para llegar a puerto. La ausencia de...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "regata",
            "tags": "llegar,viento,gana,regata,primero,mayo,puerto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/elfarodigital.es/2015/05/la-ausencia-de-viento-gana-i-regata-un-mar-sin-barreras",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elfarodigital.es/melilla/deportes/163775-la-ausencia-de-viento-gana-la-i-regata-un-mar-sin-barreras.html"
        },
        "abc.es/2015/05/el-maitena-gana-la-regata-inversa-bbva-en-emocionante-pugna": {
            "title": "El Maitena gana la Regata Inversa-BBVA en emocionante pugna con el Tana...",
            "snippet": "La Regata a la Inversa-BBVA volvi\u00f3 a repetir el espect\u00e1culo y emoci\u00f3n que ofrece cada Primero de Mayo en aguas vizca\u00edna del Abra. Celebrada en esta ocasi\u00f3n con poco viento (sur en la salida, encalmada en la parte central de la regata y cambio a...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "regata",
            "tags": "parte,salida,viento,aguas,regata,inversa,gana,bbva,primero,mayo,abra,celebrada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/abc.es/2015/05/el-maitena-gana-la-regata-inversa-bbva-en-emocionante-pugna",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/noticia/el-maitena-gana-la-regata-a-la-inversa-bbva-en-emocionante-pugna-con-el-tana/"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/aumentan-a-cinco-los-muertos-por-tormenta-durante-regata-en-entornointeligente": {
            "title": "Aumentan a cinco los muertos por tormenta durante regata en. - EntornoInteligente...",
            "snippet": "Aumentan a cinco los muertos por tormenta durante regata en a cinco los muertos por tormenta durante regata en./Emol/MIAMI.- Los cad\u00e1veres de dos personas m\u00e1s fueron hallados este jueves, lo que elev\u00f3 a cinco la cifra de muertos a causa de una...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "regata",
            "tags": "elev\u00f3,dos,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/entornointeligente.com/2015/04/aumentan-a-cinco-los-muertos-por-tormenta-durante-regata-en-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=regata&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5814048/Aumentan-a-cinco-los-muertos-por-tormenta-durante-regata-en-EEUU-30042015"
        },
        "nauta360.expansion.com/2015/04/el-mundial-de-vela-santander-cost%C3%B3-3-8-millones-y-deja": {
            "title": "El Mundial de Vela de Santander cost\u00f3 3,8 millones y deja euros de p\u00e9rdidas...",
            "snippet": "El cap\u00edtulo de gastos refleja que las mayores partidas corresponden al propio desarrollo del campeonato, que elev\u00f3 su factura hasta los euros, y la Regata Test celebrada en 2013, que conllev\u00f3 un desembolso de euros, as\u00ed como a los...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "regata",
            "tags": "celebrada,regata,elev\u00f3,vela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/nauta360.expansion.com/2015/04/el-mundial-de-vela-santander-cost%C3%B3-3-8-millones-y-deja",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2015/04/30/de_regata_en_regata/1430385069.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2015/04/un-d%C3%ADa-de-vela-gratis": {
            "title": "Un d\u00eda de vela gratis para todos...",
            "snippet": "Siempre recordar\u00e9 a Paula por su gran simpat\u00eda y desparpajo al hablar. Desde muy peque\u00f1a le\u00eda el campo perfectamente, ten\u00eda una visi\u00f3n de la regata y de sus rivales que para una persona de su edad era muy desarrollada; es muy inteligente y...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "regata",
            "tags": "muy,era,d\u00eda,vela,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/nauta360.expansion.com/2015/04/un-d%C3%ADa-de-vela-gratis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2015/04/30/de_regata_en_regata/1430378134.html"
        },
        "abc.es/2015/04/la-regata-a-inversa-bbva-llega-su-cita-del-primero": {
            "title": "La Regata a la Inversa-BBVA llega a su cita del primero de mayo...",
            "snippet": "La Regata a la Inversa-BBVA retorna al Abra como cada 1 de mayo, la fecha se\u00f1alada cada a\u00f1o para esta prueba que cumple su 31 edici\u00f3n con nada menos que 70 embarcaciones tomando parte en una de las regatas m\u00e1s esperadas por los regatistas...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "regata",
            "tags": "embarcaciones,parte,regata,edici\u00f3n,fecha,mayo,primero,inversa,bbva,abra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/abc.es/2015/04/la-regata-a-inversa-bbva-llega-su-cita-del-primero",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regata&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/noticia/la-regata-a-la-inversa-bbva-llega-a-su-cita-del-primero-de-mayo/"
        }
    }
}