{
    "meta": {
        "portal_name": "regata",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/regata/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regata/regata/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regata/regata/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regata/regata/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infomelilla.com/2015/04/vela-i-regata-un-mar-sin-barreras-benahav%C3%ADs-marbella-melilla": {
            "title": "Vela: I Regata \"Un mar sin barreras\" Benahav\u00eds-Marbella-Melilla...",
            "snippet": "El \"Ciudad de Melilla\" en plena navegaci\u00f3nEsta regata, que se inicia en un continente y acaba en otro, se adentr\u00e1 en el Mediterr\u00e1neo y navegar\u00e1 por el Mar de Albor\u00e1n, antes de arribar a la bah\u00eda melillense, donde se ha...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "regata",
            "tags": "ciudad,melilla,mar,mar-sin-barreras,barreras,vela,regata,bah\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/infomelilla.com/2015/04/vela-i-regata-un-mar-sin-barreras-benahav%C3%ADs-marbella-melilla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infomelilla.com/noticias/index.php?accion=2&id=46014"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/oh-la-y-kole-ser%C3%A9-fueron-los-triunfadores-de-regata": {
            "title": "Oh La La y Kole Ser\u00e9 fueron los triunfadores de la Regata...",
            "snippet": "Con la participaci\u00f3n de 31 veleros de toda la Costa Caribe, se disput\u00f3 el s\u00e1bado la Regata Nevegando Ilusiones, que sali\u00f3 desde el Club de Pesca de Cartagena. En este gran evento participaron los Almirantes y...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "earmenteros",
            "categories": "regata",
            "tags": "gran,disput\u00f3,s\u00e1bado,veleros,fueron,regata,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/eluniversal.com.co/2015/04/oh-la-y-kole-ser%C3%A9-fueron-los-triunfadores-de-regata",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/oh-la-la-y-kole-sere-fueron-los-triunfadores-de-la-regata-navegando-ilusiones-191909"
        },
        "cartagenaactualidad.com/2015/04/la-regata-torrevejense-estrella-de-levante-2015-ya-es-una-realidad": {
            "title": "La Regata Torrevejense Estrella de Levante 2015 ya es una realidad...",
            "snippet": "La 16 Regata Estrella Levante y la 6 Regata Estrella Levante Formentera ya son una realidad, y lo son gracias a la presentaci\u00f3n oficial de las dos regatas. Un.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "jerolinares",
            "categories": "regata,estrella",
            "tags": "regatas,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/cartagenaactualidad.com/2015/04/la-regata-torrevejense-estrella-de-levante-2015-ya-es-una-realidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cartagenaactualidad.com/2015/04/la-regata-torrevejense-estrella-de-levante-2015-ya-es-una-realidad/"
        },
        "teldeporte.com/2015/04/la-3-jornada-de-vela-nos-dejo-una-disputada-regata": {
            "title": "LA 3 JORNADA DE VELA NOS DEJO UNA DISPUTADA REGATA...",
            "snippet": "La 5 y \u00faltima regata enfrentaba al Puerto de la Luz y al Santa Catalina, regata en la que el Catalina lo intent\u00f3 todo para acercarse a su rival, aunque no lo consigui\u00f3 perdiendo por una diferencia de 425.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "teldeporte",
            "categories": "regata",
            "tags": "\u00fal,jornada,vela,regata,puerto,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/teldeporte.com/2015/04/la-3-jornada-de-vela-nos-dejo-una-disputada-regata",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teldeporte.com/la-3-jornada-de-vela-nos-dejo-una-disputada-regata-entre-guerra-del-rio-y-villa-de-aguimes/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/recuperan-2-cad%C3%A1veres-tras-naufragios-en-regata-alabama-pulso": {
            "title": "Recuperan 2 cad\u00e1veres tras naufragios en regata en Alabama - Pulso...",
            "snippet": "regata Cuadrillas de la Guardia Costera recuperaron dos cad\u00e1veres y buscaban el domingo a otras cinco personas desaparecidas despu\u00e9s de que una poderosa tormenta causara el naufragio de varios veleros que...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "1",
            "categories": "regata",
            "tags": "cad\u00e1veres,domingo,cinco,personas,tormenta,veleros,costera,regata,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/pulsoslp.com.mx/2015/04/recuperan-2-cad%C3%A1veres-tras-naufragios-en-regata-alabama-pulso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/26/recuperan-2-cadaveres-tras-naufragios-en-regata-en-alabama/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/regata-crucero-la-panelita-del-club-de-veleros-barlovento": {
            "title": "Regata crucero La Panelita del Club de Veleros Barlovento. Toda...",
            "snippet": "Regata crucero La Panelita del Club de Veleros Barlovento. Toda la informaci\u00f3n. Publicado el 21 abril, 2015 por Juanpa Para obtener toda la informaci\u00f3n de la regata hace click ac\u00e1 y apurarte que se larga este s\u00e1bado...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "regata",
            "tags": "s\u00e1bado,veleros,regata,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/juanpanews.com/2015/04/regata-crucero-la-panelita-del-club-de-veleros-barlovento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/regata-crucero-la-panelita-del-club-de-veleros-barlovento-toda-la-informacion/"
        },
        "clubmaritimaltafulla.com/2015/04/gran-campeonato-del-equipo-optimist-g3-cma-2-regata": {
            "title": "Gran campeonato del equipo optimist G3 del CMA 2 regata de...",
            "snippet": "El fin de semana pasado, se realiz\u00f3 la 2 regata de ascenso para Optimist G3, organizada por el CN Cambrils. El equipo del G3 del C.M. Altafulla estuvo representado por: Eva, Leyre, Hugo, Pau y Quim. Las condiciones del...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Juan Ramos",
            "categories": "regata",
            "tags": "condiciones,equipo,pasado,campeonato,gran,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/clubmaritimaltafulla.com/2015/04/gran-campeonato-del-equipo-optimist-g3-cma-2-regata",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://clubmaritimaltafulla.com/2015/04/17/gran-campeonato-del-equipo-optimist-g3-del-cma-2-regata-de-ascenso-g3/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-renault-captur-termina-la-regata-en-sexto": {
            "title": "Barcelona World Race, Renault Captur termina la regata en sexto...",
            "snippet": "Su compa\u00f1ero de fatigas, el franc\u00e9s S\u00e9bastien Audigane, ha recordado el paso por el cabo de Hornos como el punto m\u00e1s emocionante de la regata. No es para menos, ya que se enfrentaron a las condiciones m\u00e1s dif\u00edciles...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "regata",
            "tags": "condiciones,menos,emocionante,barcelona,race,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-renault-captur-termina-la-regata-en-sexto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-renault-captur-termina-la-regata-en-sexto-lugar/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/vor-2014-15-team-vestas-wind-confirma-su-regreso": {
            "title": "VOR 2014-15. Team Vestas Wind confirma su regreso a la regata...",
            "snippet": "El jefe del equipo de tierra del Team Vestas Wind (Chris Nicholson/AUS) -Neil Cox- vuelve a la actualidad de la regata tras profundizar en los esfuerzos conjuntos que ha hecho el equipo para que el barco dan\u00e9s pueda...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "regata",
            "tags": "equipo,regata,barco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/juanpanews.com/2015/04/vor-2014-15-team-vestas-wind-confirma-su-regreso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regata&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/vor-2014-15-team-vestas-wind-confirma-su-regreso-a-la-regata-en-lisboa/"
        },
        "micromagicbizkaia.wordpress.com/2015/01/regatas-en-el-club-nautico-de-vitoria-18-enero-2015": {
            "title": "Regatas en el club Nautico de Vitoria 18 Enero 2015...",
            "snippet": "El Domingo 18 de Enero hab\u00eda cita para Regatas de veleros clase IOM en Vitoria, del club de Vizcaya subimos Santi, Alex y yo mismo, Alex llevo su...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "Juan A. Navarro",
            "categories": "regata",
            "tags": "club,veleros,cita,regatas,enero,domingo,clase",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/micromagicbizkaia.wordpress.com/2015/01/regatas-en-el-club-nautico-de-vitoria-18-enero-2015",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=regata&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://micromagicbizkaia.wordpress.com/2015/01/24/regatas-en-el-club-nautico-de-vitoria-18-enero-2015/"
        }
    }
}