{
    "meta": {
        "portal_name": "imac",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/imac/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sandiegored.com/2015/04/imac-los-invita-a-tutankam%C3%B3n-la-tumba-el-oro-y-maldici%C3%B3n": {
            "title": "IMAC los invita a Tutankam\u00f3n. La tumba, el oro y la maldici\u00f3n en...",
            "snippet": "TIJUANA.- El Instituto Municipal de Arte y Cultura (IMAC) hace una invitaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda a que visite la exposici\u00f3n denominada 'Tutankam\u00f3n. La tumba, el oro y la maldici\u00f3n', la cual permanecer\u00e1 en Tijuana hasta el 31...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "imac,cultura",
            "tags": "hace,instituto,instituto_municipal,municipal,imac,arte,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/sandiegored.com/2015/04/imac-los-invita-a-tutankam%C3%B3n-la-tumba-el-oro-y-maldici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sandiegored.com/noticias/62922/IMAC-los-invita-a-Tutankamon-La-tumba-el-oro-y-la-maldicion-en-Tijuana/"
        },
        "lareputada.com/2015/04/escucha-tom-s-dinner-de-giorgio-moroder-y-el-imac-britney": {
            "title": "Escucha 'Tom's Dinner'de Giorgio Moroder y el iMac de Britney...",
            "snippet": "Actualizamos: Ya puedes escucharla la canci\u00f3n al completo. Britney Spears ha vuelto a sacarle brillo al programa de lectura de textos de su iMac, y lo ha hecho adem\u00e1s, para colaborar en el futurible flop de Giorgio Moroder,...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Odi O'Malley",
            "categories": "imac",
            "tags": "adem\u00e1s,imac,programa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/lareputada.com/2015/04/escucha-tom-s-dinner-de-giorgio-moroder-y-el-imac-britney",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lareputada.com/2015/04/24/adelanto-de-toms-dinner-de-giorgio-moroder-y-el-imac-de-britney-spears/"
        },
        "faq-mac.com/2015/04/imac-graphics-update-para-los-%C3%BAltimos-de-2013-y-2014-faq": {
            "title": "iMac Graphics Update para los \u00faltimos iMac de 2013 y 2014 - Faq...",
            "snippet": "Apple ha publicado una actualizaci\u00f3n para los usuarios de los \u00faltimos iMac que soluciona un problema por el que estos ordenadores se congelan cuando intentan ver archivos JPEG de gran tama\u00f1o. Los iMacs afectados...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Carlos Burges Ruiz de Gopegui",
            "categories": "imac",
            "tags": "ordenadores,archivos,apple,actualizaci\u00f3n,problema,jpeg,gran,tama\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/faq-mac.com/2015/04/imac-graphics-update-para-los-%C3%BAltimos-de-2013-y-2014-faq",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/04/imac-graphics-update-para-los-ultimos-imac-disponibles/"
        },
        "muymac.com/2015/04/apple-reduce-el-tiempo-de-env%C3%ADo-sus-imac-a-3-5": {
            "title": "Apple reduce el tiempo de env\u00edo de sus iMac a 3-5 d\u00edas - MuyMac...",
            "snippet": "Los modelos que quedan exentos de esta reducci\u00f3n de tiempo de env\u00edo son el iMac econ\u00f3mico que Apple lanz\u00f3 en junio de 2014 y el iMac 5K que vimos el pasado mes de octubre, siendo el primero especialmente...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "imac",
            "tags": "pasado,lanz\u00f3,son,reduce,apple,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/muymac.com/2015/04/apple-reduce-el-tiempo-de-env%C3%ADo-sus-imac-a-3-5",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muymac.com/2015/04/20/apple-tiempo-envio-imac"
        },
        "pcactual.com/2015/04/imac-8k-realidad-o-ficci%C3%B3n-tecnolog%C3%ADa-en-espa%C3%B1ol-pc-actual": {
            "title": "iMac 8K, \u00bfrealidad o ficci\u00f3n? Tecnolog\u00eda en espa\u00f1ol... - PC Actual...",
            "snippet": "Para cualquier aficionado al mundo de la inform\u00e1tica la palabra iMac representa algo especial. Apple decidi\u00f3 llevar su ordenador All-in-one a la en\u00e9sima expresi\u00f3n lanzando la versi\u00f3n con pantalla 5K.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "imac,tecnologia",
            "tags": "pantalla,ordenador,cualquier,imac,tecnolog\u00eda,espa\u00f1ol,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/pcactual.com/2015/04/imac-8k-realidad-o-ficci%C3%B3n-tecnolog%C3%ADa-en-espa%C3%B1ol-pc-actual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pcactual.com/articulo/actualidad/noticias/13894/imac_8k_realidad_ficcion.html"
        },
        "mobiworldpr.com/2015/04/apple-lanzar%C3%A1-nueva-imac": {
            "title": "Apple lanzar\u00e1 nueva iMac...",
            "snippet": "LG asegura, mediante una conferencia de prensa, que Apple lanzar\u00e1 una nueva computadora. El a\u00f1o pasado, Apple lanz\u00f3 la iMac 5K retina display. Sin embargo, para la pr\u00f3xima...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "franktorres",
            "categories": "computadora,imac",
            "tags": "lanz\u00f3,pasado,lanzar\u00e1,nueva,computadora,prensa,apple,imac,retina,display,embargo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/mobiworldpr.com/2015/04/apple-lanzar%C3%A1-nueva-imac",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=imac%2Bimac&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://mobiworldpr.com/2015/04/06/apple-lanzara-nueva-imac/"
        },
        "applesfera.com/2015/04/despejen-la-sala-no-habr%C3%A1-imac-8k-para-final": {
            "title": "Despejen la sala, no habr\u00e1 iMac 8K para final de a\u00f1o...",
            "snippet": "LG anuncia en de nota prensa que Apple lanzar\u00e1 nuevo iMac 8k a final de a\u00f1o. Estos son los motivos or los que no creo que lo...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Pedro Santamar\u00eda",
            "categories": "imac",
            "tags": "son,prensa,imac,apple,lanzar\u00e1,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/applesfera.com/2015/04/despejen-la-sala-no-habr%C3%A1-imac-8k-para-final",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/apple-1/despejen-la-sala-no-habra-imac-8k-para-final-de-ano"
        },
        "quesabesde.com/2015/04/lg-afirma-que-apple-trabaja-en-un-imac-con-pantalla-8k": {
            "title": "LG afirma que Apple trabaja en un iMac con pantalla 8K Quesabesde...",
            "snippet": "\u00bfPara qu\u00e9 sirve una pantalla 5K? Esta pregunta, formulada con motivo del lanzamiento del iMac con Retina Display, bien podr\u00eda ser reutilizada dentro de unos meses cuando Apple lance una nueva variante dotada con un...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "imac",
            "tags": "nueva,retina,display,pantalla,trabaja,afirma,apple,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/quesabesde.com/2015/04/lg-afirma-que-apple-trabaja-en-un-imac-con-pantalla-8k",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quesabesde.com/noticias/apple-imac-pantalla-8k_13057"
        },
        "muycomputer.com/2015/04/apple-lanzar%C3%A1-un-imac-de-8k-seg%C3%BAn-afirma-lg-muycomputer": {
            "title": "Apple lanzar\u00e1 un iMac de 8K, seg\u00fan afirma LG - MuyComputer...",
            "snippet": "Seg\u00fan la propia LG Apple estar\u00eda trabajando en un iMac de 8K, cuya presentaci\u00f3n se producir\u00eda a finales de este mismo a\u00f1o.",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Isidro Ros",
            "categories": "imac",
            "tags": "afirma,lanzar\u00e1,apple,imac,finales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/muycomputer.com/2015/04/apple-lanzar%C3%A1-un-imac-de-8k-seg%C3%BAn-afirma-lg-muycomputer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=imac%2Bimac&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/04/06/apple-imac-8k-lg"
        },
        "muytec.com/2015/04/lg-revela-que-apple-trabaja-en-imac-8k": {
            "title": "LG revela que Apple trabaja en iMac 8K...",
            "snippet": "La semana pasada, LG Display gran socio de Apple que suministra algunas pantallas para sus dispositivos, public\u00f3 una explicaci\u00f3n acerca de la tecnolog\u00eda 8K y como se preparan...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "stuntech",
            "categories": "tecnologia,imac",
            "tags": "tecnolog\u00eda,dispositivos,semana,trabaja,apple,imac,display,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/muytec.com/2015/04/lg-revela-que-apple-trabaja-en-imac-8k",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=imac%2Bimac&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://muytec.com/2015/04/06/lg-revela-imac-8k/"
        }
    }
}