{
    "meta": {
        "portal_name": "imac",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/imac/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imac/imac/blogs.json"
    },
    "items": {
        "onemorething.nl/2015/05/imac-21-5-of-macbook-pro-13-met-retina-one": {
            "title": "imac 21,5 of macbook pro 13 met retina? - One More Thing...",
            "snippet": "imac 21,5 of macbook pro 13 met retina?One More Thingik wil graag een mac maar zit te twijfelen tussen de imac of de macbook pro. ik wil goede prestaties voor school en een groot scherm. maar ik wil ook dat ik naar vrienden te gaat logeren en bijv.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "imac,macbook",
            "tags": "imac,macbook,pro,retina,mac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/onemorething.nl/2015/05/imac-21-5-of-macbook-pro-13-met-retina-one",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=imac%2Bimac&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://onemorething.nl/community/topic/imac-215-of-macbook-pro-13-met-retina/"
        },
        "configurarequipos.com/2015/05/no-trabaja-com-mi-imac": {
            "title": "No trabaja com mi iMac...",
            "snippet": "Mi computadora esta reci\u00e9n formateada. y cuando empeizo a utilizar cualquier programa mi computadora empeiza a trabajar mucho y se empieza a Alentar. No ocupa memoria ram no tengo el disco duro saturado Esta formateado correctamente Hasta le...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "memoria,disco-duro,computadora,imac",
            "tags": "disco,disco-duro,duro,programa,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/configurarequipos.com/2015/05/no-trabaja-com-mi-imac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta127975.html"
        },
        "applesfera.com/2015/05/ruido-imac-mid-2011": {
            "title": "Ruido iMac mid 2011...",
            "snippet": "Desde hace unas semanas el ordenador hace ruido. Es como un zumbido constante, sin embargo al levantar el ordenador con las manos dejando que el soporte de la base quede en el aire dicho ruido se reduce en gran medida.",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "imac",
            "tags": "ruido,gran,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/applesfera.com/2015/05/ruido-imac-mid-2011",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://applesfera.com/respuestas/ruido-imac-mid-2011"
        },
        "lja.mx/2015/04/niega-imac-adeudo-a-sociedad-de-autores-y-compositores-m%C3%A9xico": {
            "title": "Niega IMAC adeudo a Sociedad de Autores y Compositores de M\u00e9xico...",
            "snippet": "Por ser un ente p\u00fablico sin fines de lucro no viola ning\u00fan derecho de autor Pide titular que se dictamine por un juez federal ajeno a ambas partes Desmiente el titular del Instituto Municipal Aguascalentense para la Cultura (IMAC), Alejandro...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "imac,sociedad,cultura",
            "tags": "instituto,instituto_municipal,municipal,imac,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/lja.mx/2015/04/niega-imac-adeudo-a-sociedad-de-autores-y-compositores-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lja.mx/2015/04/niega-imac-adeudo-a-sociedad-de-autores-y-compositores-de-mexico/"
        },
        "applesfera.com/2015/04/ayuda-urgente-safari-y-imac": {
            "title": "ayuda urgente safari y imac...",
            "snippet": "Hola,este mediodia mi hermana uso mi imac y descargo un programa desde una p\u00e1gina que no me dio buena espina,el programa no tiraba y lo desisntale ahora Safari me va muy mal y se me cambiaron los ajustes la barra cambio el buscador me salen...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "imac",
            "tags": "programa,ahora,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/applesfera.com/2015/04/ayuda-urgente-safari-y-imac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://applesfera.com/respuestas/ayuda-urgente-safari-y-imac"
        },
        "sandiegored.com/2015/04/imac-celebrar%C3%A1-d%C3%ADa-del-ni%C3%B1o-en-casa-de-la-cultura-altamira": {
            "title": "IMAC celebrar\u00e1 D\u00eda del Ni\u00f1o en Casa de la Cultura Altamira - SanDiegoRed...",
            "snippet": "IMAC celebrar\u00e1 D\u00eda del Ni\u00f1o en Casa de la Cultura AltamiraSanDiegoRedA fin de brindar a la ni\u00f1ez un espacio de recreaci\u00f3n dedicado exclusivamente para su entretenimiento, el Instituto Municipal de Arte y Cultura (IMAC) llevar\u00e1 a cabo el...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "entretenimiento,cultura,imac",
            "tags": "instituto,instituto_municipal,municipal,cultura,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/sandiegored.com/2015/04/imac-celebrar%C3%A1-d%C3%ADa-del-ni%C3%B1o-en-casa-de-la-cultura-altamira",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=imac%2Bimac&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sandiegored.com/noticias/63091/IMAC-celebrara-Dia-del-Nino-en-Casa-de-la-Cultura-Altamira/"
        },
        "soydemac.com/2015/04/actualizaci%C3%B3n-de-la-gr%C3%A1ficas-los-imac-2013-y-2014": {
            "title": "Actualizaci\u00f3n de la gr\u00e1ficas de los iMac de 2013 y 2014...",
            "snippet": "Si eres due\u00f1o de un iMac debes verificar si el modelo que tienes es uno de los que Apple ha incluido como ordenadores que necesitan de una actualizaci\u00f3n de sus tarjetas gr\u00e1ficas ya que se han reportado fallos a la hora de abrir archivos en...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "imac",
            "tags": "actualizaci\u00f3n,abrir,imac,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/soydemac.com/2015/04/actualizaci%C3%B3n-de-la-gr%C3%A1ficas-los-imac-2013-y-2014",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://soydemac.com/actualizacion-de-la-graficas-de-los-imac-de-2013-y-2014/"
        },
        "tiempo.com.mx/2015/04/viral-echa-imac-iphones-ipads-al-agua-tras-descubrir-infidelidad": {
            "title": "Viral: Echa iMac, iPhones, iPads al agua tras descubrir infidelidad...",
            "snippet": "La fotograf\u00eda de la venganza de mujer de Jap\u00f3n hacia su novio, luego de descubrir que la enga\u00f1\u00f3, es viral, pues ech\u00f3 al agua todos sus dispositivos electr\u00f3nicos y la comparti\u00f3 en Twitter. Por: Redacci\u00f3n S\u00c1BADO 25 DE ABRIL 2015 8:29 La...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "fotografia,imac,ipad,twitter",
            "tags": "agua,viral,luego,luego-de-descubrir,descubrir,novio,mujer,agua-tras-descubrir,descubrir-infidelidad,infidelidad,echa,imac,iphones,ipads,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/tiempo.com.mx/2015/04/viral-echa-imac-iphones-ipads-al-agua-tras-descubrir-infidelidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiempo.com.mx/_notas/c2186420"
        },
        "puentelibre.mx/2015/04/viral-echa-imac-iphones-ipads-al-agua-tras-descubrir-infidelidad-puente": {
            "title": "Viral: Echa iMac, iPhones, iPads al agua tras descubrir infidelidad - Puente Libre La Noticia...",
            "snippet": "Puente Libre La Noticia DigitalViral: Echa iMac, iPhones, iPads al agua tras descubrir infidelidadPuente Libre La Noticia DigitalLa usuaria foolishnessfly2 de Twitter es ahora famosa luego de descubrir que su novio ten\u00eda aventura con otra mujer. Y...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "imac,ipad,twitter",
            "tags": "ahora,luego,luego-de-descubrir,descubrir,novio,mujer,agua,agua-tras-descubrir,descubrir-infidelidad,infidelidad,viral,echa,imac,iphones,ipads,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/puentelibre.mx/2015/04/viral-echa-imac-iphones-ipads-al-agua-tras-descubrir-infidelidad-puente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=imac%2Bimac&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://puentelibre.mx/_notas/1974850"
        },
        "ipadizate.es/2015/04/apple-lanza-una-actualizaci%C3%B3n-gr%C3%A1fica-para-solucionar-errores-con-los-jpeg": {
            "title": "Apple Lanza una Actualizaci\u00f3n Gr\u00e1fica para Solucionar Errores con los JPEG en iMac...",
            "snippet": "Parece que este problema afecta a los iMac m\u00e1s recientes, los de finales de 2014 los iMac Retina 5k de 27 pulgadas, iMac de 21 pulgadas y de 27 pulgadas de finales de 2013. Al parecer, al intentar abrir un archivo JPEG de gran tama\u00f1o algunos iMac...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "imac",
            "tags": "gran,abrir,pulgadas,finales,problema,solucionar,actualizaci\u00f3n,apple,imac,retina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/ipadizate.es/2015/04/apple-lanza-una-actualizaci%C3%B3n-gr%C3%A1fica-para-solucionar-errores-con-los-jpeg",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=imac&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ipadizate.es/2015/04/24/apple-actualizacion-grafica-imac-jpeg/"
        }
    }
}