{
    "meta": {
        "portal_name": "fascismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fascismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "miradescritiques.blogspot.com/2015/05/mirada-cr%C3%ADtica-el-fascismo-oculto-la-baja-autoestima": {
            "title": "Mirada cr\u00edtica: El fascismo oculto, la baja autoestima y los otros...",
            "snippet": "Resulta preocupante, sin duda alguna, que el fascismo sobreviva acodado en lastelara\u00f1as emocionales o sentimentales de la gente, pero la verdad radical es esa. Con poco que rasquemos en la piel social, el virus...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Mois\u00e8s",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "social,radical,alguna,baja,baja-autoes,autoes,fascismo,oculto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/miradescritiques.blogspot.com/2015/05/mirada-cr%C3%ADtica-el-fascismo-oculto-la-baja-autoestima",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://miradescritiques.blogspot.com/2015/05/el-fascismo-oculto-la-baja-autoestima-y.html"
        },
        "contrainfo.com/2015/04/14-caracter%C3%ADsticas-del-fascismo": {
            "title": "14 caracter\u00edsticas del fascismo...",
            "snippet": "El encontr\u00f3 que estos reg\u00edmenes tienen 14 puntos en com\u00fan, los cuales llam\u00f3: las caracter\u00edsticas que identifican al fascismo. Britt es polit\u00f3logo y escribi\u00f3 este art\u00edculo acerca del fascismo que apareci\u00f3 en la revista Free...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "george",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "apareci\u00f3,escribi\u00f3,fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/contrainfo.com/2015/04/14-caracter%C3%ADsticas-del-fascismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://contrainfo.com/14400/14-caracteristicas-del-fascismo/"
        },
        "questiondigital.com/2015/04/a-70-a%C3%B1os-del-triunfo-contra-el-fascismo-question-digital": {
            "title": "A 70 a\u00f1os del triunfo contra el fascismo Question Digital...",
            "snippet": "Este 8 de mayo se celebrar\u00e1 el 70 aniversario del triunfo de los pueblos del mundo sobre el nazi-fascismo, y en particular, se recordar\u00e1la victoria sobre Alemania del pueblo sovi\u00e9tico, determinante en esta gesta hist\u00f3rica.",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "question",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "determinante,gesta,gesta-hist\u00f3rica,hist\u00f3rica,pueblos,pueblo-sovi\u00e9tico,sovi\u00e9tico,recordar\u00e1la,particular,triunfo,celebrar\u00e1,contra,fascismo,mayo,aniversario,mundo,nazi,victoria,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/questiondigital.com/2015/04/a-70-a%C3%B1os-del-triunfo-contra-el-fascismo-question-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://questiondigital.com/?p=27957"
        },
        "drugstoremag.es/2015/04/drugstoreno-est%C3%A9n-contentos-con-la-derrota-el-resurgir-del-fascismo": {
            "title": "DrugstoreNo est\u00e9n contentos con la derrota (el resurgir del fascismo)...",
            "snippet": "El fascismo hab\u00eda surgido como fen\u00f3meno en el Reino de Italia y desarroll\u00f3 su m\u00e1s radical configuraci\u00f3n en la Alemania del Tercer Reich. Nazi-fascismo es un t\u00e9rmino, por lo tanto, que bien se puede utilzar hoy para definir...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Olivia Camp",
            "categories": "fascismo,reino",
            "tags": "t\u00e9rmino,radical,fascismo,alemania,nazi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/drugstoremag.es/2015/04/drugstoreno-est%C3%A9n-contentos-con-la-derrota-el-resurgir-del-fascismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://drugstoremag.es/2015/04/no-esten-contentos-con-la-derrota-el-resurgir-del-fascismo/"
        },
        "revoluciontrespuntocero.com/2015/04/doctrina-del-pan-es-el-fascismo-sus-fundadores-escribieron": {
            "title": "Doctrina del PAN es el fascismo; sus fundadores escribieron en...",
            "snippet": "Sin embargo, de acuerdo a Rafael Barajas, mejor conocido como El Fisg\u00f3n, desde sus or\u00edgenes esta instituci\u00f3n pol\u00edtica tiene v\u00ednculos muy marcados con una de las ideolog\u00edas desarrolladas en Europa: el fascismo.",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Edgar Rosas",
            "categories": "politica,pan,fascismo",
            "tags": "pol\u00edtica,tiene,acuerdo,fascismo,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/revoluciontrespuntocero.com/2015/04/doctrina-del-pan-es-el-fascismo-sus-fundadores-escribieron",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revoluciontrespuntocero.com/doctrina-del-pan-es-el-fascismo-sus-fundadores-escribieron-en-revista-que-defendia-a-hitler-el-fisgon/"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/una-manifestaci%C3%B3n-contra-el-fascismo-en-usera-reivindica-un-barrio": {
            "title": "Una manifestaci\u00f3n contra el fascismo en Usera reivindica un barrio...",
            "snippet": "Unas trescientas personas han participado este s\u00e1bado en una manifestaci\u00f3n en el distrito madrile\u00f1o de Usera convocada por el colectivo juvenil Brigada 36 con el apoyo de Antiracistas Chamber\u00ed y de la Coordinadora...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "colectivo,manifestaci\u00f3n,distrito,barrio,contra,fascismo,usera,brigada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/tercerainformacion.es/2015/04/una-manifestaci%C3%B3n-contra-el-fascismo-en-usera-reivindica-un-barrio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84522"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/manifestaci%C3%B3n-en-usera-cero-tolerancia-al-fascismo-por-un-barrio": {
            "title": "Manifestaci\u00f3n en Usera: 'Cero tolerancia al fascismo. Por un barrio...",
            "snippet": "Es un hecho que el fascismo pretende campar a sus anchas por nuestro distrito, ejemplo de esto fue la recogida de alimentos que Hogar Social Madrid protagoniz\u00f3 en un gimnasio de Usera hace unos meses. Bajo una...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "hace,social,distrito,barrio,tolerancia,manifestaci\u00f3n,usera,cero,fascismo,bajo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/tercerainformacion.es/2015/04/manifestaci%C3%B3n-en-usera-cero-tolerancia-al-fascismo-por-un-barrio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84372"
        },
        "luisroca13.blogspot.com/2015/04/materiales-para-pensar-el-fascismo": {
            "title": "Materiales para pensar: EL FASCISMO...",
            "snippet": "Como sabemos, el fascismo es un t\u00e9rmino que hist\u00f3ricamente apareci\u00f3 con Mussolini, su partido y el movimiento que le apoyaba. Luego tuvo un sentido m\u00e1s amplio en el que se inclu\u00eda al nazismo de Hitler. Es interesante...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Luis Roca Jusmet: La actualidad de la filosofia",
            "categories": "sentido,fascismo",
            "tags": "nazismo,movimiento,t\u00e9rmino,apareci\u00f3,pensar,materiales,fascismo,mussolini,hitler",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/luisroca13.blogspot.com/2015/04/materiales-para-pensar-el-fascismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://luisroca13.blogspot.com/2015/04/el-fascismo.html"
        },
        "lahaine.org/2015/04/manifestaci%C3%B3n-cero-tolerancia-al-fascismo-por-un-barrio-multicultural": {
            "title": "Manifestaci\u00f3n: Cero tolerancia al fascismo. Por un barrio multicultural...",
            "snippet": "CERO TOLERANCIA AL FASCISMO, POR UN BARRIO MULTICULTURAL. UseraMulticultural. Desde el colectivo de j\u00f3venes Brigada 36 Usera queremos denunciar p\u00fablicamente una serie de hechos que se han dado...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Coordinadora Antifascista de Madrid",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "colectivo,barrio,cero,tolerancia,fascismo,manifestaci\u00f3n,brigada,usera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/lahaine.org/2015/04/manifestaci%C3%B3n-cero-tolerancia-al-fascismo-por-un-barrio-multicultural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fascismo%2Bfascismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/mm_ss_est_esp.php/manifestacion-cero-tolerancia-al-fascismo"
        },
        "matigolcuaderno.blogspot.com/2015/04/comunismo-y-fascismo": {
            "title": "Comunismo y Fascismo...",
            "snippet": "S\u00edmbolos del comunismo y fascismo: FASCISMO. El fascismo es una ideolog\u00eda y un movimiento pol\u00edtico que surgi\u00f3 en la Europa de entre guerras (1918 -1939) creado por Benito Mussolini El proyecto pol\u00edtico del fascismo es instaurar un...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Sergio matilla nu\u00f1ez",
            "categories": "comunismo,fascismo",
            "tags": "pol\u00edtico,benito,mussolini,movimiento,comunismo,fascismo,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/matigolcuaderno.blogspot.com/2015/04/comunismo-y-fascismo",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=fascismo%2Bfascismo&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://matigolcuaderno.blogspot.com/2015/04/comunismo-y-fascismo.html"
        }
    }
}