{
    "meta": {
        "portal_name": "fascismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fascismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elheraldo.co/2015/05/el-d%C3%ADa-en-que-cay%C3%B3-fascismo-heraldo-colombia": {
            "title": "El d\u00eda en que cay\u00f3 el fascismo - El Heraldo (Colombia)...",
            "snippet": "El d\u00eda en que cay\u00f3 el fascismoEl Heraldo (Colombia)La semana pasada se conmemor\u00f3 el 70 aniversario de la liberaci\u00f3n del campo de concentraci\u00f3n de Bergen-Belsen. 1 El d\u00eda en que cay\u00f3 el fascismo Tweet 0 Compartir 0...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "aniversario,liberaci\u00f3n,d\u00eda,fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/elheraldo.co/2015/05/el-d%C3%ADa-en-que-cay%C3%B3-fascismo-heraldo-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fascismo%2Bfascismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.co/internacional/el-dia-en-que-cayo-el-fascismo-193685"
        },
        "larepublica.es/2015/05/el-fascismo-oculto-la-baja-autoestima-y-los-otros-inferiores": {
            "title": "El fascismo oculto, la baja autoestima y los otros inferiores...",
            "snippet": "Convivimos con actitudes fascistas casi sin darnos cuenta de ello porque las ideas intransigentes forman parte de las sociedades del espect\u00e1culo que habitamos. Aguirre, la candidata m\u00e1s casposa del PP, reparte estopa barata contra los inmigrantes...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "sociedad,fascismo",
            "tags": "contra,forman,forman-parte,parte,fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/larepublica.es/2015/05/el-fascismo-oculto-la-baja-autoestima-y-los-otros-inferiores",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.es/2015/05/02/el-fascismo-oculto-la-baja-autoestima-y-los-otros-inferiores/"
        },
        "noticierodigital.com/2015/05/fascismo-autoritarismo-comunismo-y-castrismo": {
            "title": "Fascismo, autoritarismo, comunismo y castrismo...",
            "snippet": "Gen\u00e9ricamente, el fascismo (2) son movimientos similarmente autoritarios en otros pa\u00edses, como el Nazismo en Alemania, la Falange en la Espa\u00f1a de Franco, la Guardia de Hierro en Ruman\u00eda o la British Union of Fascists de Sir Oswald Mosley en...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "comunismo,fascismo",
            "tags": "son,pa\u00edses,comunismo,fascismo,alemania,falange,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/noticierodigital.com/2015/05/fascismo-autoritarismo-comunismo-y-castrismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticierodigital.com/2015/05/fascismo-autoritarismo-comunismo-y-castrismo/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/zo%C3%A9-vald%C3%A9s-la-mezcla-entre-comunismo-y-fascismo-que-cre%C3%B3-castro": {
            "title": "Zo\u00e9 Vald\u00e9s: La mezcla entre comunismo y fascismo que cre\u00f3 Castro ha terminado con el ser cubano...",
            "snippet": "'La Habana, mon amour'es el \u00faltimo libro de la escritora Zo\u00e9 Vald\u00e9s. Un retrato \u00edntimo donde refleja sus vivencias y recuerdos m\u00e1s personales como su primer amor o su exilio a Par\u00eds. Enamorada de su tierra recuerda la Cuba sin Castro y los...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "comunismo,fascismo",
            "tags": "primer,cubano,comunismo,fascismo,castro,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/noticias.lainformacion.com/2015/05/zo%C3%A9-vald%C3%A9s-la-mezcla-entre-comunismo-y-fascismo-que-cre%C3%B3-castro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/literatura/zoe-valdes-la-mezcla-entre-comunismo-y-fascismo-que-creo-castro-ha-terminado-con-el-ser-cubano_rdvxBpgN4PTNVF5CZYGDi5/"
        },
        "sopitas.com/2015/05/a-70-a%C3%B1os-del-asesinato-de-mussolini-hablemos-fascismo": {
            "title": "A 70 a\u00f1os del asesinato de Mussolini: hablemos de fascismo...",
            "snippet": "Un d\u00eda como hoy, hace 70 a\u00f1os Benito Mussolini escapaba hacia Alemania disfrazado con uniforme alem\u00e1n, al lado de su amante, Claretta Petacci; ambos fueron capturados y fusilados por partisanos comunistas en Giulina di Mezzegra al norte de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "d\u00eda,asesinato,fascismo,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/sopitas.com/2015/05/a-70-a%C3%B1os-del-asesinato-de-mussolini-hablemos-fascismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sopitas.com/site/473777-a-70-anos-del-asesinato-de-mussolini/"
        },
        "mundo.sputniknews.com/2015/05/cuba-exhibe-una-muestra-dedicada-a-la-victoria-sobre-el-fascismo": {
            "title": "Cuba exhibe una muestra dedicada a la Victoria sobre el fascismo - Sputnik Mundo...",
            "snippet": "Cuba exhibe una muestra dedicada a la Victoria sobre el fascismoSputnik Mundo\"Estas im\u00e1genes forman parte de una muestra de materiales sobre la liberaci\u00f3n de los pa\u00edses de Europa del fascismo, que hemos exhibido en otros lugares del mundo\",...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "mundo,forman,forman-parte,parte,liberaci\u00f3n,pa\u00edses,cuba,victoria,fascismo,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/mundo.sputniknews.com/2015/05/cuba-exhibe-una-muestra-dedicada-a-la-victoria-sobre-el-fascismo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fascismo%2Bfascismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/americalatina/20150501/1036986244.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/declaraci%C3%B3n-de-la-masoner%C3%ADa-contra-el-fascismo-1933": {
            "title": "Declaraci\u00f3n de la masoner\u00eda contra el fascismo (1933)...",
            "snippet": "Otro brote del fascismo en Europa: Alemania bajo el poder de los camisas pardas de Hitler. Rudo golpe a la libertad. Cruel hachazo al progreso humano. Formidable retroceso en el hermoso camino de Solidaridad universal. Opresi\u00f3n, barbarie, odio de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "contra,fascismo,europa,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/es.paperblog.com/2015/04/declaraci%C3%B3n-de-la-masoner%C3%ADa-contra-el-fascismo-1933",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/declaracion-de-la-masoneria-contra-el-fascismo-1933-3185501/"
        },
        "cuba.prensa-latina.cu/2015/04/rusia-respeta-y-honra-a-vencedores-contra-fascismo-afirma-narishkin": {
            "title": "Rusia respeta y honra a vencedores contra fascismo, afirma Narishkin...",
            "snippet": "Mosc\u00fa, 30 abr (PL) Rusia respeta y honra a los vencedores contra el fascismo que defendieron la independencia de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, de Europa y del mundo y regalaron la paz a la humanidad, afirm\u00f3 hoy el titular de la Duma estatal, Serguei...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "mundo,uni\u00f3n,uni\u00f3n_sovi\u00e9tica,sovi\u00e9tica,defendieron,defendieron-la-independencia,independencia,respeta,respeta-honra,honra,honra-a-vencedores,vencedores,vencedores-contra,contra,honra-a-contra,rusia,fascismo,afirma,mosc\u00fa,abr,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/cuba.prensa-latina.cu/2015/04/rusia-respeta-y-honra-a-vencedores-contra-fascismo-afirma-narishkin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cuba.prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3761341&Itemid=1"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/rusia-respeta-y-honra-a-vencedores-contra-fascismo-afirma-l%C3%ADder-prensa": {
            "title": "Rusia respeta y honra a vencedores contra fascismo, afirma l\u00edder... - Prensa Latina...",
            "snippet": "Rusia respeta y honra a vencedores contra fascismo, afirma l\u00edder...Prensa LatinaMosc\u00fa, 30 abr (PL) Rusia respeta y honra a los vencedores contra el fascismo que defendieron la independencia de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, de Europa y del mundo y...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "mundo,uni\u00f3n,uni\u00f3n_sovi\u00e9tica,sovi\u00e9tica,defendieron,defendieron-la-independencia,independencia,respeta,respeta-honra,honra,honra-a-vencedores,vencedores,vencedores-contra,contra,afirma,l\u00edder,honra-a-contra,rusia,fascismo,abr,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/prensa-latina.cu/2015/04/rusia-respeta-y-honra-a-vencedores-contra-fascismo-afirma-l%C3%ADder-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fascismo%2Bfascismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3761341&Itemid=1"
        },
        "diariojunio.com.ar/2015/04/a-70-a%C3%B1os-del-triunfo-contra-el-fascismo": {
            "title": "A 70 a\u00f1os del triunfo contra el fascismo...",
            "snippet": "Este 8 de mayo se celebrar\u00e1 el 70 aniversario del triunfo de los pueblos del mundo sobre el nazi-fascismo, y en particular, se recordar\u00e1la victoria sobre Alemania del pueblo sovi\u00e9tico, determinante en esta gesta hist\u00f3rica. En las actuales...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "actuales,victoria,aniversario,mundo,nazi,mayo,contra,fascismo,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/diariojunio.com.ar/2015/04/a-70-a%C3%B1os-del-triunfo-contra-el-fascismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fascismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariojunio.com.ar/noticia.php?noticia=68259"
        }
    }
}