{
    "meta": {
        "portal_name": "fascismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fascismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/1965-el-fascismo-cotidiano-ordinario-subtitulado": {
            "title": "(1965) El Fascismo cotidiano/ordinario (subtitulado)...",
            "snippet": "(1965) El Fascismo cotidiano/ordinario (subtitulado) DESCARGA V\u00cdDEO 1: DESCARGA V\u00cdDEO 2: DESCARGA SUBS: T\u00edtulo original: Obyknovennyy... From: Miguel G. Macho Views: 117 1 ratings Time: 02:10:06 More in Education...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Miguel G. Macho",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/youtube.com/2015/04/1965-el-fascismo-cotidiano-ordinario-subtitulado",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=8P7W-xCRRGA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/8P7W-xCRRGA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/proselitismo-del-fascismo-espa%C3%B1ol-y-su-l%C3%ADder-nazi-jos%C3%A9-antonio-primo": {
            "title": "Proselitismo del fascismo espa\u00f1ol, y su l\u00edder nazi Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera, en Cuarto...",
            "snippet": "230215 Proselitismo del fascismo espa\u00f1ol de la Falange Espa\u00f1ola, y su l\u00edder nazi Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera, en el canal Cuatro del r\u00e9fimen esap\u00f1ol. El programa Cuarto Milenio de Iker Jim\u00e9nez presenta El enigma de Jos\u00e9 Antonio. las...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "sucreviral",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "jos\u00e9,fascismo,l\u00edder",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2015/02/proselitismo-del-fascismo-espa%C3%B1ol-y-su-l%C3%ADder-nazi-jos%C3%A9-antonio-primo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo+fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2i8zkf_proselitismo-del-fascismo-espanol-y-su-lider-nazi-jose-antonio-primo-de-rivera-en-cuarto-milenio-de_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2i8zkf_proselitismo-del-fascismo-espanol-y-su-lider-nazi-jose-antonio-primo-de-rivera-en-cuarto-milenio-de_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/sanciones-de-promueven-el-fascismo-en-venezuela": {
            "title": "Sanciones de. promueven el fascismo en Venezuela...",
            "snippet": "Lamentablemente, Estados Unidos tiene aliados importantes en pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea que son susceptibles al chantaje de la extrema derecha y con una profunda crisis por el agotamiento de su propio sistema pol\u00edtico, dijo el canciller de...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "derecha,fascismo,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2014/12/sanciones-de-promueven-el-fascismo-en-venezuela",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo+fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2cwxbp_sanciones-de-ee-uu-promueven-el-fascismo-en-venezuela_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2cwxbp_sanciones-de-ee-uu-promueven-el-fascismo-en-venezuela_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/pablo-iglesias-y-verstrynge-en-espa%C3%B1a-no-hubo-fascismo-existi%C3%B3": {
            "title": "Pablo Iglesias y Verstrynge En Espa\u00f1a no hubo fascismo, existi\u00f3 una derecha cat\u00f3lica autoritaria...",
            "snippet": "Pablo Iglesias y Verstrynge En Espa\u00f1a no hubo fascismo, existi\u00f3 una derecha cat\u00f3lica autoritaria From: revolucion ciudadana Views: 853 5 ratings Time: 14:27 More in Nonprofits & Activism...",
            "date": "2014-10-26",
            "author_name": "revolucion ciudadana",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "derecha,fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/youtube.com/2014/10/pablo-iglesias-y-verstrynge-en-espa%C3%B1a-no-hubo-fascismo-existi%C3%B3",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Uukt09EOCfk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Uukt09EOCfk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/alerta-ex-rector-universitario-para-que-no-vuelva-el-fascismo": {
            "title": "Alerta ex rector universitario para que no vuelva el fascismo a M\u00e9xico...",
            "snippet": "Para el ex rector de la Universidad Aut\u00f3noma de Guerrero, Jos\u00e9 Enrique Gonz\u00e1lez, se pronunci\u00f3 sobre el caso Ayotzinapa: En Iguala se cometieron cr\u00edmenes de lesa humanidad, ejecuciones extrajudiciales, se realizaron actos de barbarie, como...",
            "date": "2014-10-09",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "jos\u00e9,fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2014/10/alerta-ex-rector-universitario-para-que-no-vuelva-el-fascismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27m4cp_alerta-ex-rector-universitario-para-que-no-vuelva-el-fascismo-a-mexico_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27m4cp_alerta-ex-rector-universitario-para-que-no-vuelva-el-fascismo-a-mexico_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/maduro-propone-acuerdo-nacional-contra-la-violencia-y-el-fascismo": {
            "title": "Maduro propone acuerdo nacional contra la violencia y el fascismo...",
            "snippet": "El presidente Nicol\u00e1s Maduro propuso a todos los sectores pol\u00edticos y sociales del pa\u00eds que se conforme un Congreso Nacional contra la violencia y el fascismoAuthor: GlobovisionTags: Posted: 08 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-08",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "congreso,nacional,presidente,fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2014/10/maduro-propone-acuerdo-nacional-contra-la-violencia-y-el-fascismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo+fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27h6ps_maduro-propone-acuerdo-nacional-contra-la-violencia-y-el-fascismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27h6ps_maduro-propone-acuerdo-nacional-contra-la-violencia-y-el-fascismo_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/detr%C3%A1s-del-asesinato-de-robert-est%C3%A1-el-fascismo-diosdado-cabello": {
            "title": "Detr\u00e1s del asesinato de Robert est\u00e1 el fascismo: Diosdado Cabello...",
            "snippet": "Los restos del diputado socialista Robert Serra ser\u00e1n trasladados desde la sede de la Asamblea Nacional hasta el Cementerio del Sur. El presidente del Congreso venezolano, Diosdado Cabello, asegur\u00f3 que lo de Robert es un vil asesinato, un crimen.",
            "date": "2014-10-03",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "asesinato,asegur\u00f3,presidente,nacional,serra,diputado,diputado-socia,socia,diosdado,cabello,fascismo,detr\u00e1s,robert,congreso,venezolano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2014/10/detr%C3%A1s-del-asesinato-de-robert-est%C3%A1-el-fascismo-diosdado-cabello",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo+fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x276njo_detras-del-asesinato-de-robert-esta-el-fascismo-diosdado-cabello_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x276njo_detras-del-asesinato-de-robert-esta-el-fascismo-diosdado-cabello_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/el-fascismo-est%C3%A1-detr%C3%A1s-del-asesinato-de-serra-cabello": {
            "title": "El fascismo est\u00e1 detr\u00e1s del asesinato de Serra: Cabello...",
            "snippet": "El presidente del Parlamento venezolano, Diosdado Cabello, asegur\u00f3 que el fascismo est\u00e1 detr\u00e1s del asesinato del diputado socialista Robert Serra y su pareja Mar\u00eda Herrera. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica Venezuela Distrito...",
            "date": "2014-10-03",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,fascismo",
            "tags": "venezuela,robert,asegur\u00f3,fascismo,detr\u00e1s,asesinato,diputado,diputado-socia,socia,presidente,serra,cabello,venezolano,diosdado,telesurauthor,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2014/10/el-fascismo-est%C3%A1-detr%C3%A1s-del-asesinato-de-serra-cabello",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo+fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27737l_el-fascismo-esta-detras-del-asesinato-de-serra-cabello_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27737l_el-fascismo-esta-detras-del-asesinato-de-serra-cabello_news"
        },
        "youtube.com/2014/09/peronismo-el-fascismo-argentino": {
            "title": "Peronismo, el fascismo argentino...",
            "snippet": "Peronismo, el fascismo argentino Peronismo, el fascismo argentino. Fragmentos del documental \"Permiso para pensar\" (Eduardo Meilij, 1989). Documental completo: From: misdos centavos Views: 157434 927 ratings Time: 09:31 More in News & Politics...",
            "date": "2014-09-18",
            "author_name": "misdos centavos",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "fascismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/youtube.com/2014/09/peronismo-el-fascismo-argentino",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fascismo%2Bfascismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-UpXIVamXDk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-UpXIVamXDk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/08/una-repugnante-forma-de-fascismo-est%C3%A1-surgiendo-fidel-castro": {
            "title": "Una repugnante forma de fascismo est\u00e1 surgiendo: Fidel Castro...",
            "snippet": "El l\u00edder de la Revoluci\u00f3n Cubana public\u00f3 un art\u00edculo titulado Holocausto palestino en Gaza en el que asegura que una nueva y repugnante forma de fascismo est\u00e1 surgiendo en este momento de la historia humana. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags:...",
            "date": "2014-08-06",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "fascismo",
            "tags": "fascismo,l\u00edder,telesurauthor,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fascismo/dailymotion.com/2014/08/una-repugnante-forma-de-fascismo-est%C3%A1-surgiendo-fidel-castro",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/fascismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x22vmr1_una-repugnante-forma-de-fascismo-esta-surgiendo-fidel-castro_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x22vmr1_una-repugnante-forma-de-fascismo-esta-surgiendo-fidel-castro_news"
        }
    }
}