{
    "meta": {
        "portal_name": "familia-real",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/familia-real/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diezminutos.es/2015/05/inglaterra-espera-ansiosa-el-nacimiento-del-segundo-hijo-de-kate": {
            "title": "Inglaterra espera ansiosa el nacimiento del segundo hijo de Kate...",
            "snippet": "El nuevo miembro de la familia real brit\u00e1nica ya ha llegado y es una ni\u00f1a que ha pesado 3, 7 kilos. Kate ha ingresado a las 6 de ma\u00f1ana de este s\u00e1bado 2 de mayo en el ala Lindo del hospital St. Mary's para dos horas m\u00e1s tarde dar a luz a...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "administrador.diezminutos.es@hearst.es (Valentina DM)",
            "tags": "dos,dos-horas,horas,llegado,hijo,espera,inglaterra,nacimiento,segundo,kate,nuevo,miembro,familia,real,brit\u00e1nica,ni\u00f1a,kilos,ma\u00f1ana,hospital,mary,luz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diezminutos.es/2015/05/inglaterra-espera-ansiosa-el-nacimiento-del-segundo-hijo-de-kate",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diezminutos.es/familia-real/otras-monarquias/inglaterra-espera-ansiosa-el-nacimiento-del-segundo-hijo-de-kate"
        },
        "diezminutos.es/2015/04/estela-y-leonor-protagonistas-en-el-cumplea%C3%B1os-de-su-abuelo": {
            "title": "Estela y Leonor, protagonistas en el cumplea\u00f1os de su abuelo, el...",
            "snippet": "Encuentro entre el Papa Francisco y la familia real sueca Leonor de Suecia conoce al Papa Francisco con solo 14 meses. La hija de Magdalena de Suecia y Christopher O'Neill ha acaparado todas las miradas en su visita al Pont\u00edfice junto a...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "administrador.diezminutos.es@hearst.es (Rosario Rey)",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "visita,conoce,cumplea\u00f1os,familia,real,hija",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/diezminutos.es/2015/04/estela-y-leonor-protagonistas-en-el-cumplea%C3%B1os-de-su-abuelo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diezminutos.es/familia-real/otras-monarquias/cumpleanos-del-el-rey-carlos-gustavo-de-suecia"
        },
        "blogs.publico.es/2015/04/tremending-topic-ejemplos-de-pleonasmos-en-espa%C3%B1ol-subir": {
            "title": "Tremending Topic Ejemplos de pleonasmos en espa\u00f1ol: -Subir...",
            "snippet": "Ejemplos de pleonasmos en la lengua espa\u00f1ola: -Subir arriba -Bajar abajo -Entrar adentro -Salir afuera -Vacaciones de la Familia Real. Proscojoncio (Proscojoncio) agosto 12, 2014...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Opini\u00f3n",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "familia,familia_real,real,espa\u00f1ol,espa\u00f1ola,vacaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/blogs.publico.es/2015/04/tremending-topic-ejemplos-de-pleonasmos-en-espa%C3%B1ol-subir",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.publico.es/tremending-topic/2015/04/26/ejemplos-de-pleonasmos-en-espanol-subir-arriba-entrar-adentro-vacaciones-de-la-familia-real/"
        },
        "lafamiliarealgriega.blogspot.com/2015/04/la-familia-real-griega": {
            "title": "la familia real griega...",
            "snippet": "LA FAMILIA REAL GRIEGA EN EL 75 CUMPLEA\u00d1OS DE LA REINA MARGARITA II DE DINAMARCA, HERMANA DE LA REINA ANA MARIA DE GRECIA. margarita de dinamarca, 75 cumplea\u00f1os, ana maria de grecia...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "royalesmonarquicos",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "reina,cumplea\u00f1os,familia,familia_real,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/lafamiliarealgriega.blogspot.com/2015/04/la-familia-real-griega",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lafamiliarealgriega.blogspot.com/2015/04/la-familia-real-griega-en-el-75.html"
        },
        "smfdiario.blogspot.com/2015/04/negro-sobre-blanco-zapatillas-gratis-total-para-la-familia-real": {
            "title": "NEGRO SOBRE BLANCO: Zapatillas gratis total para la familia real.",
            "snippet": "No cabe duda de que pertenecer a la familia real conlleva una obligaciones y preocupaciones pero tambi\u00e9n ciertos privilegios de clase. Entre ellos, el vivir holgadamente, recibiendo toda clase de regalos por parte de...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Santiago Mir\u00f3",
            "tags": "parte,gratis,zapatillas,familia,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/smfdiario.blogspot.com/2015/04/negro-sobre-blanco-zapatillas-gratis-total-para-la-familia-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://smfdiario.blogspot.com/2015/04/zapatillas-gratis-total-para-la-familia.html"
        },
        "ecorepublicano.es/2015/04/calzado-gratis-para-toda-la-familia-real-eco-republicano": {
            "title": "Calzado gratis para toda la Familia Real - Eco Republicano...",
            "snippet": "La empresa le ofreci\u00f3 zapatillas gratis, en una edici\u00f3n especial con motivo de las Olimpiadas, y Garc\u00eda Revenga se encarg\u00f3 de hacerse con las tallas de pie de toda la Familia Real para adquirir 13 pares de zapatillas.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Eco Republicano",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "zapatillas,pie,gratis,familia,familia_real,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/ecorepublicano.es/2015/04/calzado-gratis-para-toda-la-familia-real-eco-republicano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecorepublicano.es/2015/04/calzado-gratis-para-toda-la-familia-real.html"
        },
        "revistadearte.com/2015/04/la-familia-real-pop-en-nueva-exposici%C3%B3n-de-antonio-felipe": {
            "title": "La Familia Real POP en la nueva exposici\u00f3n de Antonio de Felipe...",
            "snippet": "Retrato de la Familia Real-Antonio de Felipe- GraffitiPop El pasado 1 de abril abri\u00f3 sus puertas en el Centro Cultural Casa de Vacas de El Retiro de Madrid Grafitti Pop, la nueva exposici\u00f3n de Antonio de Felipe, el artista...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Logopress - Editor",
            "categories": "pop,familia-real",
            "tags": "artista,madrid,casa,abril,familia,familia_real,real,nueva,antonio,retrato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/revistadearte.com/2015/04/la-familia-real-pop-en-nueva-exposici%C3%B3n-de-antonio-felipe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistadearte.com/2015/04/07/la-familia-real-pop-en-la-nueva-exposicion-de-antonio-de-felipe-en-madrid/"
        },
        "discursosud.wordpress.com/2015/03/una-familia-real": {
            "title": "Una familia real...",
            "snippet": "UNA FAMILIA REAL por el \u00e9lder Royden G. Derrick del Primer Qu\u00f3rum de los Setenta Los que creen en la Biblia, no deber\u00edan tener dificultad en aceptar la experiencia relatada por []...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Biblioteca SUD",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "familia,familia_real,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/discursosud.wordpress.com/2015/03/una-familia-real",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://discursosud.wordpress.com/2015/03/20/una-familia-real/"
        },
        "cursovt.wordpress.com/2015/03/interior-eleva-la-seguridad-antiyihadista-a-familia-real": {
            "title": "Interior eleva la seguridad antiyihadista a la Familia Real...",
            "snippet": "El ministro del Interior, Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz, ha asegurado este lunes en Ceuta que ya se han tomado medidas para reforzar la seguridad de la Familia Real, tras...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "cursovt",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "jorge,familia,familia_real,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/cursovt.wordpress.com/2015/03/interior-eleva-la-seguridad-antiyihadista-a-familia-real",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cursovt.wordpress.com/2015/03/16/interior-eleva-la-seguridad-antiyihadista-a-la-familia-real/"
        },
        "viajes.elpais.com.uy/2015/03/una-familia-real-con-22-s%C3%BAbditos-viajes": {
            "title": "Una Familia Real con 22 s\u00fabditos Viajes...",
            "snippet": "\u00bfY vos todav\u00eda te tom\u00e1s en serio la vida, el universo, la DGI y todas esas pamplinas? No le pod\u00e9s negar porte aristocr\u00e1tico a esta familia que reina desp\u00f3tica pero amablemente en su min\u00fasculo reino ubicado a 10 kil\u00f3metros...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "GPerez3226",
            "categories": "reino,familia-real",
            "tags": "reino,familia,familia_real,real,reina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/viajes.elpais.com.uy/2015/03/una-familia-real-con-22-s%C3%BAbditos-viajes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://viajes.elpais.com.uy/2015/03/15/una-familia-real-con-22-subditos/"
        }
    }
}