{
    "meta": {
        "portal_name": "familia-real",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/familia-real/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/blogs.json"
    },
    "items": {
        "info7.mx/2015/04/celebra-monarqu%C3%ADa-holandesa-el-d%C3%ADa-del-rey-de-guillermo-alejandro": {
            "title": "Celebra monarqu\u00eda holandesa el D\u00eda del Rey de Guillermo Alejandro...",
            "snippet": "EFE - El Palacio Real inform\u00f3 en un comunicado que el rey, la reina M\u00e1xima y sus hijas Catalina-Amalia, Alexia y Ariane, as\u00ed como el pr\u00edncipe Constantino y su esposa y otros miembros de la familia real neerlandesa, celebraron en Dordrecht...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "esposa,pr\u00edncipe,reina,inform\u00f3,comunicado,palacio,palacio_real,real,guillermo,guillermo_alejandro,alejandro,monarqu\u00eda,holandesa,celebra,d\u00eda,rey,efe,catalina,familia,dordrecht",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/info7.mx/2015/04/celebra-monarqu%C3%ADa-holandesa-el-d%C3%ADa-del-rey-de-guillermo-alejandro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=familia%2Breal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://info7.mx/a/noticia/571543"
        },
        "elmundo.es/2015/04/el-retraso-del-beb%C3%A9-real": {
            "title": "El retraso del beb\u00e9 real...",
            "snippet": "La expectaci\u00f3n -los fans de la familia real comienzan a dejarse caer por la maternidad donde dar\u00e1 a luz Kate- lleva a la prensa brit\u00e1nica a especular sobre el n\u00famero de d\u00edas de retraso y la posibilidad de que tengan que provocarle el parto a...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "prensa,brit\u00e1nica,real,familia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.es/2015/04/el-retraso-del-beb%C3%A9-real",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=familia%2Breal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/loc/2015/04/27/553e6927ca474149718b4576.html"
        },
        "noticias.terra.com/2015/04/familia-real-holandesa-celebra-el-segundo-d%C3%ADa-del-rey": {
            "title": "Familia real holandesa celebra el segundo D\u00eda del Rey de... -...",
            "snippet": "real holandesa celebra el segundo D\u00eda del Rey de... familia real holandesa celebr\u00f3 hoy en la localidad de Dordrecht (sur) el segundo D\u00eda del Rey en el reinado de Guillermo Alejandro, desde que \u00e9ste sucedi\u00f3 a su madre Beatriz en el trono en...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "trono,\u00e9ste,\u00e9ste-sucedi\u00f3,sucedi\u00f3,sucedi\u00f3-su-madre,madre,guillermo,guillermo_alejandro,alejandro,reinado,segundo,holandesa,holandesa-celebr\u00f3,holandesa-celebr\u00f3-hoy,celebr\u00f3,celebr\u00f3-hoy,localidad,holandesa-celebra,celebra,celebra-el-segundo,familia,real,d\u00eda,rey,dordrecht,sur,beatriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.terra.com/2015/04/familia-real-holandesa-celebra-el-segundo-d%C3%ADa-del-rey",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.com/mundo/familia-real-holandesa-celebra-el-segundo-dia-del-rey-de-guillermo-alejandro,eda9e1a345bfc410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"
        },
        "elnuevosiglo.com.co/2015/04/germanwings-familia-real-rinde-homenaje-el-nuevo-siglo-colombia": {
            "title": "Germanwings: familia real rinde homenaje - El Nuevo Siglo (Colombia)...",
            "snippet": "El Nuevo Siglo (Colombia)Germanwings: familia real rinde homenajeEl Nuevo Siglo (Colombia)Unas personas homenajearon con cirios y cantos a los 150 pasajeros fallecidos del avi\u00f3n de Germanwings durante un funeral en la Sagrada Familia de Barcelona...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "sagrada,sagrada_familia,familia,durante,durante-un-funeral,funeral,pasajeros,pasajeros-fallecidos,fallecidos,fallecidos-del-avi\u00f3n,avi\u00f3n,personas,personas-homenajearon,homenajearon,homenajearon-con-cirios,cirios,cirios-cantos,cantos,rinde,germanwings,real,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevosiglo.com.co/2015/04/germanwings-familia-real-rinde-homenaje-el-nuevo-siglo-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevosiglo.com.co/articulos/4-2015-germanwings-familia-real-rinde-homenaje.html"
        },
        "elnuevosiglo.com.co/2015/04/germanwings-familia-real-rinde-honor-a-sus-v%C3%ADctimas": {
            "title": "Germanwings: familia real rinde honor a sus v\u00edctimas...",
            "snippet": "por Daniel BOSQUE Unas personas homenajearon con cirios y cantos a los 150 pasajeros fallecidos del avi\u00f3n de Germanwings durante un funeral en la Sagrada Familia de Barcelona (Espa\u00f1a) con la presencia del rey Felipe y la reina Letizia. Decenas...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "reina,sagrada,sagrada_familia,familia,durante,durante-un-funeral,funeral,pasajeros,pasajeros-fallecidos,fallecidos,fallecidos-del-avi\u00f3n,avi\u00f3n,personas,personas-homenajearon,homenajearon,homenajearon-con-cirios,cirios,cirios-cantos,cantos,bosque,rinde,honor,germanwings,real,barcelona,espa\u00f1a,rey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevosiglo.com.co/2015/04/germanwings-familia-real-rinde-honor-a-sus-v%C3%ADctimas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=familia%2Breal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevosiglo.com.co/articulos/4-2015-germanwings-familia-real-rinde-honor-sus-v\u00edctimas.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/la-familia-real-holandesa-celebra-el-segundo-d%C3%ADa-del-rey": {
            "title": "La familia real holandesa celebra el segundo D\u00eda del Rey de Guillermo Alejandro...",
            "snippet": "La familia real holandesa celebr\u00f3 hoy en la localidad de Dordrecht (sur) el segundo D\u00eda del Rey en el reinado de Guillermo Alejandro, desde que \u00e9ste sucedi\u00f3 a su madre Beatriz en el trono en 2013. El Palacio Real inform\u00f3 en un comunicado que el...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "inform\u00f3,comunicado,palacio,palacio_real,real,trono,\u00e9ste,\u00e9ste-sucedi\u00f3,sucedi\u00f3,sucedi\u00f3-su-madre,madre,reinado,segundo,holandesa,holandesa-celebr\u00f3,holandesa-celebr\u00f3-hoy,celebr\u00f3,celebr\u00f3-hoy,localidad,guillermo,guillermo_alejandro,alejandro,holandesa-celebra,celebra,celebra-el-segundo,familia,d\u00eda,rey,dordrecht,sur,beatriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/04/la-familia-real-holandesa-celebra-el-segundo-d%C3%ADa-del-rey",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=familia%2Breal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/politica/holandesa-Dia-Rey-Guillermo-Alejandro_0_381812491.html"
        },
        "hola.com/2015/04/m%C3%A1xima-de-holanda-y-sus-tres-mini-m%C3%A1ximas-en-el-d%C3%ADa": {
            "title": "M\u00e1xima de Holanda y sus tres 'mini M\u00e1ximas'en el D\u00eda del Rey...",
            "snippet": "El lugar elegido por la Familia Real holandesa para festejar la se\u00f1alada fecha este a\u00f1o ha sido la ciudad de Dordrecht. En comparaci\u00f3n con otros a\u00f1os, la comitiva real que participaba en los actos era m\u00e1s reducida. La princesa Beatriz no ha...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "era,holandesa,sido,familia,familia_real,real,d\u00eda,rey,dordrecht,princesa,beatriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/hola.com/2015/04/m%C3%A1xima-de-holanda-y-sus-tres-mini-m%C3%A1ximas-en-el-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=familia%2Breal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hola.com/realeza/casa_holanda/2015042778340/dia-rey-holanda/"
        },
        "listas.20minutos.es/2015/04/hemos-trabajado-para-saquear-el-pa%C3%ADs-y-otros-tropezones-de-mar%C3%ADa": {
            "title": "hemos trabajado para saquear el pa\u00eds y otros'tropezones'de Mar\u00eda Dolores de Cospedal...",
            "snippet": "Este lunes, la secretaria general, en respuesta a una pregunta de la prensa, se mostr\u00f3 partidaria de que el monarca fuera el \u00fanico miembro de la Familia Real que... Ver mas La confusi\u00f3n de la figura legal que protege al Rey ha sido uno de los...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "sido,familia,familia_real,real,prensa,rey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/listas.20minutos.es/2015/04/hemos-trabajado-para-saquear-el-pa%C3%ADs-y-otros-tropezones-de-mar%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=familia%2Breal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://listas.20minutos.es/lista/hemos-trabajado-para-saquear-el-pais-y-otros-tropezones-de-maria-dolores-de-cospedal-396639/"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/04/familia-real-espa%C3%B1ola-sufre-m%C3%A1s-golpes-con-publicaci%C3%B3n-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "Familia real espa\u00f1ola sufre m\u00e1s golpes con publicaci\u00f3n - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorFamilia real espa\u00f1ola sufre m\u00e1s golpes con publicaci\u00f3nExc\u00e9lsiorEn tan s\u00f3lo un d\u00eda, los 25 mil ejemplares de la primera edici\u00f3n de Final de partida, publicado el martes, estaban practicamente agotados. La obra de Ana Romero,...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "d\u00eda,espa\u00f1ola,familia,real,obra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/excelsior.com.mx/2015/04/familia-real-espa%C3%B1ola-sufre-m%C3%A1s-golpes-con-publicaci%C3%B3n-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/global/2015/04/25/1020619"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/la-familia-real-espa%C3%B1ola-lejos-de-los-tiempos-en-que-era": {
            "title": "La familia real espa\u00f1ola, lejos de los tiempos en que era intocable -...",
            "snippet": "familia real espa\u00f1ola, lejos de los tiempos en que era libro desvela la \"doble vida\" que llev\u00f3 en secreto el rey Juan Carlos, la infanta Cristina ser\u00e1 pr\u00f3ximamente juzgada, los detalles \u00edntimos de la monarqu\u00eda llenan p\u00e1ginas de prensa: en...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "monarqu\u00eda,prensa,ser\u00e1,juan,juan_carlos,carlos,era,llev\u00f3,familia,real,espa\u00f1ola,rey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rionegro.com.ar/2015/04/la-familia-real-espa%C3%B1ola-lejos-de-los-tiempos-en-que-era",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/la-familia-real-espanola-lejos-de-los-tiempos-en-que-era-intocable-7553828-9533-nota.aspx"
        }
    }
}