{
    "meta": {
        "portal_name": "familia-real",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/familia-real/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/familia-real/familia-real/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/la-familia-real-holandesa-devolver%C3%A1-una-obra-robada-por-los-nazis": {
            "title": "La familia real holandesa devolver\u00e1 una obra robada por los nazis a su propietario...",
            "snippet": "La familia real holandesa posee una obra del pintor del XVII Joris van der Haagen que fue robada por los nazis cuando invadieron los Pa\u00edses Bajos durante la segunda Guerra Mundial. La Casa Real se ha puesto en contacto con los herederos del...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "real,familia,familia-real,obra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/dailymotion.com/2015/03/la-familia-real-holandesa-devolver%C3%A1-una-obra-robada-por-los-nazis",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/familia+real+familia+real/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lbaqa_la-familia-real-holandesa-devolvera-una-obra-robada-por-los-nazis-a-su-propietario_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lbaqa_la-familia-real-holandesa-devolvera-una-obra-robada-por-los-nazis-a-su-propietario_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/peppa-pig-familia-real-conjunto-de-figuras-royal-family-figure-set": {
            "title": "Peppa Pig Familia Real Conjunto de Figuras Royal Family Figure Set...",
            "snippet": "Peppa Pig Familia Real Conjunto de Figuras Royal Family Figure Set En este v\u00eddeo os traigo un conjunto de toda la familia de Peppa Pig vestidos de familia real. Despu\u00e9s de abrir este juguete os contar\u00e9 una historia muy entretenida con todos estos...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Mejores Juguetes",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "familia,familia_real,real,peppa,peppa_pig,pig,v\u00eddeo,figuras,royal,royal_family,family,peppa_pig_familia,pig_familia,pig_familia_real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2015/03/peppa-pig-familia-real-conjunto-de-figuras-royal-family-figure-set",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=hUZqw1Fg264&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/hUZqw1Fg264/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/la-princesa-cisne-el-cuento-de-familia-real-bluray-ripac3-2": {
            "title": "La princesa Cisne: El cuento de la familia real [BluRay Rip][AC3 2.0 Espa\u00f1ol Castellano][2014]...",
            "snippet": "La princesa Cisne: El cuento de la familia real BluRay RipAC3 2.0 Espa\u00f1ol Castellano2014 la princesa cisne el cuento de la familia real trailer, la princesa cisne el cuento de la familia real, la princesa cisne el cuento de la familia real trailer,...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "Como Bake",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "princesa,cuento,familia,familia-real,real,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2015/02/la-princesa-cisne-el-cuento-de-familia-real-bluray-ripac3-2",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kIuAeiJ242c&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kIuAeiJ242c/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/20-a%C3%B1os-para-que-la-familia-real-de-espa%C3%B1a-lograra": {
            "title": "20 a\u00f1os para que la familia real de Espa\u00f1a lograra su retrato - 15POST...",
            "snippet": "El artista Antonio L\u00f3pez dio a conocer su obra h\u00edper realista: La familia de Juan Carlos I, el retrato real de los reyes de Espa\u00f1a. Pintar el lienzo de 3 x 3,9 metros le llev\u00f3 20 a\u00f1os. \u00a1Mira c\u00f3mo quedaron los reyes! Visita nuestro sitio web...",
            "date": "2014-12-08",
            "author_name": "15post",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "reyes,retrato,real,juan,juan_carlos,carlos,familia,obra,antonio,antonio_l\u00f3pez,l\u00f3pez,familia-real,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/dailymotion.com/2014/12/20-a%C3%B1os-para-que-la-familia-real-de-espa%C3%B1a-lograra",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/familia+real+familia+real/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2c39ub_20-anos-para-que-la-familia-real-de-espana-lograra-su-retrato-15post_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2c39ub_20-anos-para-que-la-familia-real-de-espana-lograra-su-retrato-15post_news"
        },
        "youtube.com/2014/12/el-retrato-de-la-familia-real-antonio-l%C3%B3pez-ya-puede-verse": {
            "title": "El retrato de la familia real de Antonio L\u00f3pez ya puede verse en p\u00fablico tras 20 a\u00f1os...",
            "snippet": "El retrato de la familia real de Antonio L\u00f3pez ya puede verse en p\u00fablico tras 20 a\u00f1os Se le encarg\u00f3 hace casi 20 a\u00f1os y lo encabeza el rey Juan Carlos. From: EL GATO MIAU Views: 922 2 ratings Time: 02:49 More in Entertainment...",
            "date": "2014-12-03",
            "author_name": "EL GATO MIAU",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "juan,juan_carlos,carlos,rey,antonio,antonio_l\u00f3pez,l\u00f3pez,retrato,familia,familia-real,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2014/12/el-retrato-de-la-familia-real-antonio-l%C3%B3pez-ya-puede-verse",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=8hLFbofhrRQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/8hLFbofhrRQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/peppa-pig-familia-real-royal-family": {
            "title": "Peppa Pig Familia Real Peppa Pig Royal Family...",
            "snippet": "Peppa Pig Familia Real Peppa Pig Royal Family Incluye figuras de la Princesa Peppa y toda la familia Pig disfrazados como en un cuento de hadas. Peppa Pig se viste de princesa, George de caballero, Pap\u00e1 y Mam\u00e1 Pig de rey y reina, el... From: TOYS...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "TOYS on the go!",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "rey,princesa,cuento,familia,peppa,figuras,peppa_pig,peppa_pig_familia,pig,pig_familia,pig_familia_real,familia_real,real,royal,royal_family,family",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2014/11/peppa-pig-familia-real-royal-family",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZxkrZYNkLqc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZxkrZYNkLqc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/la-familia-del-rey-nivel-a1": {
            "title": "La familia del Rey. Nivel A1...",
            "snippet": "La familia del Rey. Nivel A1 Un v\u00eddeo de espa\u00f1ol para extranjeros del nivel A1 para aprender a expresar relaciones familiares y conocer la familia real espa\u00f1ola. Con subt\u00edtulos en espa\u00f1ol, ingl\u00e9s, italiano y ruso.... From: Agustin Iruela...",
            "date": "2014-08-04",
            "author_name": "Agustin Iruela",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "espa\u00f1ol,familia,familia-real,familia-real-espa\u00f1ola,real,real-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,v\u00eddeo,rey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2014/08/la-familia-del-rey-nivel-a1",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RRwG7Nd2_E4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RRwG7Nd2_E4/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/espa%C3%B1a-prensa-no-tiene-permitido-criticar-al-rey-ni": {
            "title": "Espa\u00f1a: prensa no tiene permitido criticar al rey ni a la familia real...",
            "snippet": "En 1975, Juan Carlos de Borb\u00f3n fue proclamado rey de Espa\u00f1a tras la muerte del dictador Francisco Franco. Desde entonces inicia la llamada transici\u00f3n espa\u00f1ola que trae consigo un acuerdo t\u00e1cito que prohibe a los medios de comunicaci\u00f3n realizar...",
            "date": "2014-06-20",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "espa\u00f1ola,trae,trae-consigo,consigo,rey,juan,juan_carlos,carlos,familia,familia-real,real,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/dailymotion.com/2014/06/espa%C3%B1a-prensa-no-tiene-permitido-criticar-al-rey-ni",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/familia+real+familia+real/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1zvct8_espana-prensa-no-tiene-permitido-criticar-al-rey-ni-a-la-familia-real_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1zvct8_espana-prensa-no-tiene-permitido-criticar-al-rey-ni-a-la-familia-real_news"
        },
        "youtube.com/2014/06/la-nueva-familia-real-saluda-desde-el-balc%C3%B3n-del-palacio": {
            "title": "La nueva Familia Real saluda desde el balc\u00f3n del Palacio...",
            "snippet": "La nueva Familia Real saluda desde el balc\u00f3n del Palacio Los reyes Felipe VI y Letizia, acompa\u00f1ados por sus hijas, han saludado desde el balc\u00f3n del Palacio Real a los ciudadanos. Al saludo se les han unido don Juan Carlos y do\u00f1a Sof\u00eda. From:...",
            "date": "2014-06-19",
            "author_name": "laSexta Noticias",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "juan,juan_carlos,carlos,real,reyes,familia,familia_real,nueva,felipe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2014/06/la-nueva-familia-real-saluda-desde-el-balc%C3%B3n-del-palacio",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=NdIs9AtHB2M&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/NdIs9AtHB2M/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/la-nueva-familia-real-espa%C3%B1ola-en-torno-al-rey-felipe-vi": {
            "title": "La nueva familia real espa\u00f1ola en torno al rey Felipe VI...",
            "snippet": "La nueva familia real espa\u00f1ola en torno al rey Felipe VI Madrid (DPA). No es lo mismo ser familia real que ser familia del rey. La llegada al trono de Felipe VI trae consigo cambios profundos en la familia real espa\u00f1ola, de la que salen las...",
            "date": "2014-06-19",
            "author_name": "Quevedo TV",
            "categories": "familia-real",
            "tags": "trae,trae-consigo,consigo,familia,familia-real,familia-real-espa\u00f1ola,real,real-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,rey,nueva,felipe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/familia-real/youtube.com/2014/06/la-nueva-familia-real-espa%C3%B1ola-en-torno-al-rey-felipe-vi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=familia%2Breal%2Bfamilia%2Breal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=5-FMoLNEBXw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/5-FMoLNEBXw/0.jpg"
        }
    }
}