{
    "meta": {
        "portal_name": "figurillas",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/figurillas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/figurillas/figurillas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/figurillas/figurillas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/figurillas/figurillas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eluniversal.com.mx/2015/05/lina-bo-bardi-la-arquitecta-cultural-de-brasil": {
            "title": "Lina Bo Bardi, la arquitecta cultural de Brasil...",
            "snippet": "Libros, folletos, mamparas, figurillas de lat\u00f3n, quinqu\u00e9s, edredones, esculturas en madera y hasta una piragua son algunos de los objetos que Lina Bo junt\u00f3 durante su vida en Brasil y que est\u00e1n repartidos cuidadosamente por los curadores entre...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "escultura,figurillas",
            "tags": "est\u00e1n,vida,son,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/eluniversal.com.mx/2015/05/lina-bo-bardi-la-arquitecta-cultural-de-brasil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/cultura/2015/impreso/lina-bo-bardi-la-arquitecta-cultural-de-brasil-76698.html"
        },
        "diariodeleon.es/2015/05/gore-espa%C3%B1ol-desternillante": {
            "title": "Gore espa\u00f1ol desternillante...",
            "snippet": "otras maldades, como una parodia de los programas de telebasura donde todos mueren: una oportunidad \u00fanica de verlos a todos muertos y a la vez, se r\u00ede Sam. Ah\u00ed est\u00e1n todos, con sus peque\u00f1as figurillas salpicadas de sangre tambi\u00e9n de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "salpicadas,salpicadas-de-sangre,sangre,peque\u00f1as,est\u00e1n,gore,espa\u00f1ol,desternillante,ah\u00ed,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/diariodeleon.es/2015/05/gore-espa%C3%B1ol-desternillante",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeleon.es/noticias/cultura/gore-espanol-desternillante_975339.html"
        },
        "tuotrodiario.hola.com/2015/04/pos-eso-cine-animado-artesanal-diferente-desternillante-gore-y-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Pos eso: cine animado artesanal, diferente, desternillante,gore y espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Ah\u00ed est\u00e1n todos, con sus peque\u00f1as figurillas salpicadas de sangre tambi\u00e9n de plastilina: Bel\u00e9n Esteban, Karmele Marchante, Jes\u00fas Mari\u00f1as, el fallecido Paco de Luc\u00eda o Carmen Sevilla y reconocibles referencias al cine de g\u00e9nero, desde...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "cine,figurillas",
            "tags": "salpicadas,salpicadas-de-sangre,sangre,peque\u00f1as,est\u00e1n,gore,eso,desternillante,espa\u00f1ol,ah\u00ed,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/tuotrodiario.hola.com/2015/04/pos-eso-cine-animado-artesanal-diferente-desternillante-gore-y-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tuotrodiario.hola.com/noticia/20150430142247/pos-eso-cine-animado-artesanal-diferente-desternillante-gore-y-espanol/"
        },
        "criticapolitica.mx/2015/04/filosofia-marisme%C3%B1a-mujer-divina-o-demonio-con-falda-critica-politica-comunicado": {
            "title": "FILOSOFIA MARISME\u00d1A/MUJER DIVINA O DEMONIO CON FALDA - Critica Politica (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "Critica Politica (Comunicado de prensa)FILOSOFIA MARISME\u00d1A/MUJER DIVINA O DEMONIO CON FALDACritica Politica (Comunicado de prensa)Y esto lo vemos en las miles de figurillas encontradas a trav\u00e9s de los a\u00f1os y la forma en que la mujer ha sido...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "politica,figurillas",
            "tags": "forma,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/criticapolitica.mx/2015/04/filosofia-marisme%C3%B1a-mujer-divina-o-demonio-con-falda-critica-politica-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=figurillas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://criticapolitica.mx/112386"
        },
        "eltribuno.info/2015/04/kicillof-se-interesa-por-el-campo": {
            "title": "Kicillof se interesa por el campo - El...",
            "snippet": "Kicillof se interesa por el campoEl tampoco es la excepci\u00f3n, aunque ahora como \"candidato\" se la vea en figurillas para explicar algunas cosas como el mantenimiento de las restricciones a las operaciones libres con divisas. \"No existe cepo porque...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "existe,candidato,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/eltribuno.info/2015/04/kicillof-se-interesa-por-el-campo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=figurillas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltribuno.info/kicillof-se-interesa-el-campo-n541687"
        },
        "clm24.es/2015/04/silvia-mars%C3%B3-es-amanda-en-el-zoo-de-cristal-que-llega": {
            "title": "Silvia Mars\u00f3 es 'Amanda en 'El zoo de cristal'que llega al Teatro de Rojas de Toledo...",
            "snippet": "volcada exclusivamente al cuidado de sus figurillas de cristal; el hijo, Tom, joven ambicioso que se debate entre el deber de cuidar a su familia y el deseo de salir al mundo. El \u00faltimo personaje es Jim, un candidato de convencional buena...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "candidato,personaje,joven,joven-ambicioso,ambicioso,debate,deber,deber-de-cuidar,cuidar,cuidar-su-familia,familia,familia-y-deseo,deseo,deseo-de-salir,salir,salir-al-mundo,mundo,hijo,cristal,volcada,volcada-exclusivamente,exclusivamente,exclusivamente-al-cuidado,cuidado,zoo,zoo-de-cristal,silvia,silvia_mars\u00f3,mars\u00f3,toledo,figurillas,tom,\u00fal,jim",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/clm24.es/2015/04/silvia-mars%C3%B3-es-amanda-en-el-zoo-de-cristal-que-llega",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://clm24.es/articulo/cultura/silvia-marso-amanda-zoo-cristal-llega-teatro-rojas-toledo/20150430114349081138.html"
        },
        "eldigitalcastillalamancha.es/2015/04/silvia-mars%C3%B3-se-trae-a-toledo-su-zoo-de-cristal": {
            "title": "Silvia Mars\u00f3 se trae a Toledo su zoo de cristal...",
            "snippet": "volcada exclusivamente al cuidado de sus figurillas de cristal. El hijo, Tom (Alejandro Arestegui), es un joven ambicioso que se debate entre el deber de cuidar a su familia y el deseo de salir al mundo, mientras que el \u00faltimo personaje es Jim...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "personaje,mientras,\u00fal,joven,joven-ambicioso,ambicioso,debate,deber,deber-de-cuidar,cuidar,cuidar-su-familia,familia,familia-y-deseo,deseo,deseo-de-salir,salir,salir-al-mundo,mundo,cristal,volcada,volcada-exclusivamente,exclusivamente,exclusivamente-al-cuidado,cuidado,zoo,zoo-de-cristal,silvia,silvia_mars\u00f3,mars\u00f3,toledo,figurillas,hijo,tom,jim",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/eldigitalcastillalamancha.es/2015/04/silvia-mars%C3%B3-se-trae-a-toledo-su-zoo-de-cristal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldigitalcastillalamancha.es/silvia-marso-se-viene-a-toledo-no-se-lo-pierda-185562.htm"
        },
        "tuexpertoapps.com/2015/04/disney-infinity-toy-box-2-0-lleva-a-android-las-figuras": {
            "title": "Disney Infinity: Toy Box 2.0 lleva a Android las figuras de Disney...",
            "snippet": "Eso s\u00ed, no hay que perder de vista el apartado comercial de la aplicaci\u00f3n. Y es que s\u00f3lo es posible desbloquear nuevos personajes compr\u00e1ndolos en forma de figurillas coleccionables. Adem\u00e1s, existe una gran cantidad de compras integradas para...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "existe,forma,eso,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/tuexpertoapps.com/2015/04/disney-infinity-toy-box-2-0-lleva-a-android-las-figuras",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tuexpertoapps.com/2015/04/29/disney-infinity-toy-box-2-0-lleva-a-android-las-figuras-de-disney/"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/04/diversi%C3%B3n-al-doble": {
            "title": "Diversi\u00f3n \u00a1al doble!",
            "snippet": "La celebraci\u00f3n estuvo decorada con figurillas de Hello Kitty, en honor al primer a\u00f1ito de vida de Evol\u00cb por otro lado, se vieron m\u00faltiples im\u00e1genes de Spider-Man, el personaje favorito de Juan, quien cumpli\u00f3 6 a\u00f1os. Al evento acudieron...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "personaje,vida,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/ntrzacatecas.com/2015/04/diversi%C3%B3n-al-doble",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=figurillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/04/29/diversion-al-doble/"
        },
        "uypress.net/2015/04/refugiados-de-guant%C3%A1namo-esperan-la-lluvia-mientras-siguen-sin-uypress": {
            "title": "Refugiados de Guant\u00e1namo esperan la lluvia mientras siguen sin... - UyPress...",
            "snippet": "UyPressRefugiados de Guant\u00e1namo esperan la lluvia mientras siguen sin...UyPressLos periodistas nos hemos vistos en figurillas para por nombrarlos adecuadamente. \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfRefugiados? El Gobierno no lo aclara. Su condici\u00f3n es un rompecabezas...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "son,mientras,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/uypress.net/2015/04/refugiados-de-guant%C3%A1namo-esperan-la-lluvia-mientras-siguen-sin-uypress",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=figurillas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://uypress.net/hnnoticiaj1.aspx?59844,6"
        }
    }
}