{
    "meta": {
        "portal_name": "figurillas",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/figurillas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/figurillas/figurillas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/figurillas/figurillas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/figurillas/figurillas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "magufobusters.com/2015/03/ya-basta-alto-a-la-vulgar-estafa-de-las-figurillas-ojuelos": {
            "title": "\u00a1Ya basta! Alto a la vulgar estafa de las figurillas de Ojuelos...",
            "snippet": "Las figurillas extraterrestres de Ojuelos son un mont\u00f3n de figuras peque\u00f1as de piedra que, se asegura, son cer\u00e1mica de alguna cultura prehisp\u00e1nica. Seg\u00fan Extranormal, Mauss\u00e1n y uno de sus promotores iniciales,...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "escepticojalisco",
            "categories": "cultura,figurillas",
            "tags": "son,cer\u00e1mica,piedra,figuras,extraterrestres,figurillas,ojuelos,peque\u00f1as",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/magufobusters.com/2015/03/ya-basta-alto-a-la-vulgar-estafa-de-las-figurillas-ojuelos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=figurillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://magufobusters.com/2015/03/16/ya-basta-alto-a-la-vulgar-estafa-de-las-figurillas-de-ojuelos/"
        },
        "alorenasol.wordpress.com/2015/03/lapidaria-en-jade-olmeca-la-figurilla-m%C3%A1scara-y-el-hacha": {
            "title": "Lapidaria en Jade Olmeca: La figurilla, la m\u00e1scara y el hacha...",
            "snippet": "Los olmecas no solo realizaban esculturas monumentales en basalto, sino que tambi\u00e9n creaban lapidaria en piedras verdes de un tama\u00f1o m\u00e1s peque\u00f1o para el uso personal, tales como las figurillas, las m\u00e1scaras y las...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "alorenasol",
            "categories": "escultura,figurillas",
            "tags": "piedras,peque\u00f1o,esculturas,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/alorenasol.wordpress.com/2015/03/lapidaria-en-jade-olmeca-la-figurilla-m%C3%A1scara-y-el-hacha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=figurillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alorenasol.wordpress.com/2015/03/11/lapidaria-en-jade-olmeca-la-figurilla-la-mascara-y-el-hacha/"
        },
        "despiertacordoba.wordpress.com/2015/02/el-misterio-de-las-figurillas-vincha-despierta-cordoba": {
            "title": "El Misterio de las Figurillas Vincha DESPIERTA CORDOBA...",
            "snippet": "Solamente en Vincha, se descubrieron casi figurillas siendo con mucho el mayor n\u00famero desenterradas en un \u00fanico yacimiento (Marija Gimbutas: Diosas y dioses de la Vieja Europa, 1984). Estas evidencias nos han...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "fedexdespiertacba",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "vieja,vieja_europa,europa,dioses,marija,marija_gimbutas,gimbutas,descubrieron,casi,figurillas,misterio,diosas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/despiertacordoba.wordpress.com/2015/02/el-misterio-de-las-figurillas-vincha-despierta-cordoba",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=figurillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://despiertacordoba.wordpress.com/2015/02/25/el-misterio-de-las-figurillas-vincha/"
        },
        "elviajedelarte.wordpress.com/2015/01/escultura-del-arte-paleol%C3%ADtico": {
            "title": "ESCULTURA DEL ARTE PALEOL\u00cdTICO...",
            "snippet": "Constituidas por figurillas Venus. Venus: sin rostro, los atributos sexuales son exagerados, las extremidades terminan en mu\u00f1ones altura 15-20cm representa felicidad da materiales son de piedra hueso, arsilla, []...",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "elviajedelarte",
            "categories": "felicidad,escultura,figurillas",
            "tags": "son,piedra,paleol\u00edtico,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/elviajedelarte.wordpress.com/2015/01/escultura-del-arte-paleol%C3%ADtico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=figurillas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elviajedelarte.wordpress.com/2015/01/15/escultura-del-arte-paleolitico/"
        },
        "lapeluconatrotona.com/2014/12/19-d%C3%ADas-para-navidad-handmade-dulces-figurillas-el-%C3%A1rbol": {
            "title": "19 D\u00edas para Navidad: Handmade dulces figurillas para el \u00e1rbol...",
            "snippet": "19 D\u00edas para Navidad: Handmade dulces figurillas para el \u00e1rbol. Hornea tus caramelos, dale otro sentido a la palabra az\u00facar. Visto en Hello Homebody. \u00a1No hay lugar como el hogar! Feliz cuenta atr\u00e1s. Enviar por correo...",
            "date": "2014-12-08",
            "author_name": "La Pelucona Trotona",
            "categories": "sentido,figurillas",
            "tags": "figurillas,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/lapeluconatrotona.com/2014/12/19-d%C3%ADas-para-navidad-handmade-dulces-figurillas-el-%C3%A1rbol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=figurillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lapeluconatrotona.com/2014/12/19-dias-para-navidad-handmade-dulces.html"
        },
        "libertaliadehatali.wordpress.com/2014/08/el-misterio-de-las-figurillas-reptiloides-ubaid": {
            "title": "EL MISTERIO DE LAS FIGURILLAS REPTILOIDES DE UBAID...",
            "snippet": "El sitio principal donde se descubrieron estos artefactos inusuales se llama Tell El-Ubaid, aunque tambi\u00e9n se encontraron figurillas en Ur y Eridu. El sitio de El-Ubaid es un peque\u00f1o mont\u00edculo de aproximadamente medio...",
            "date": "2014-08-15",
            "author_name": "libertaliadehatali",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "peque\u00f1o,aunque,descubrieron,misterio,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/libertaliadehatali.wordpress.com/2014/08/el-misterio-de-las-figurillas-reptiloides-ubaid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=figurillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://libertaliadehatali.wordpress.com/2014/08/15/el-misterio-de-las-figurillas-reptiloides-de-ubaid/"
        },
        "dephilologiaetaliis.wordpress.com/2014/07/m-%C3%ADkonos-el-espantalectores": {
            "title": "M-\u00edkonos: el \"espantalectores\"...",
            "snippet": "A un espantap\u00e1jaros es a lo que me han recordado estas dos figurillas del Par. Sainte-Genevi\u00e8ve MS 95, un misal latino del s. XII. Son tan majas que...",
            "date": "2014-07-08",
            "author_name": "Carmen",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "tan,figurillas,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/dephilologiaetaliis.wordpress.com/2014/07/m-%C3%ADkonos-el-espantalectores",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=figurillas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://dephilologiaetaliis.wordpress.com/2014/07/08/m-ikonos-el-espantalectores/"
        },
        "despiertacordoba.wordpress.com/2014/06/piedras-de-ojuelos": {
            "title": "PIEDRAS DE OJUELOS...",
            "snippet": "Hallazgo de piedras y figurillas con dibujos de figuras extraterrestres en Ojuelos, Jalisco Canalizador Juan Mart\u00edn Casta\u00f1eda.",
            "date": "2014-06-03",
            "author_name": "fedexdespiertacba",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "figuras,extraterrestres,piedras,ojuelos,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/despiertacordoba.wordpress.com/2014/06/piedras-de-ojuelos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=figurillas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://despiertacordoba.wordpress.com/2014/06/02/piedras-de-ojuelos/"
        },
        "maryviblog.com/2014/05/mar&vi-blog-diy-un-cambio-radical-nueva-vida-a-las-figurillas": {
            "title": "Mar&Vi Blog: DIY: Un cambio radical (nueva vida a las figurillas de...",
            "snippet": "Sab\u00e9is que casi siempre me decanto por el blanco, pero para estas figurillas pens\u00e9 que este bonito rosa, parecido al orqu\u00eddea radiante que est\u00e1 tan de moda, ser\u00eda una buena opci\u00f3n. Para este sencillo cambio de estilo vamos a necesitar:.",
            "date": "2014-05-22",
            "author_name": "Marivi Trombeta",
            "categories": "moda,figurillas",
            "tags": "buena,tan,casi,vida,figurillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/maryviblog.com/2014/05/mar&vi-blog-diy-un-cambio-radical-nueva-vida-a-las-figurillas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=figurillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://maryviblog.com/2014/05/diy-pintar-figurillas-porcelana.html"
        },
        "sandraferrerv.wordpress.com/2014/05/diosas-y-dioses-de-la-vieja-europa-marija-gimbutas": {
            "title": "Diosas y dioses de la Vieja Europa Marija Gimbutas...",
            "snippet": "En los oscuros tiempos del Paleol\u00edtico, cuando a\u00fan no se fabricaban piezas con cer\u00e1mica, fueron muchas las figurillas esculpidas en piedras. Extra\u00f1os seres que parec\u00edan imitar la forma []...",
            "date": "2014-05-02",
            "author_name": "SandraFerrerValero",
            "categories": "figurillas",
            "tags": "piedras,cer\u00e1mica,tiempos,vieja,vieja_europa,europa,marija,marija_gimbutas,gimbutas,dioses,diosas,paleol\u00edtico,figurillas,forma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/figurillas/sandraferrerv.wordpress.com/2014/05/diosas-y-dioses-de-la-vieja-europa-marija-gimbutas",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=figurillas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sandraferrerv.wordpress.com/2014/05/02/diosas-y-dioses-de-la-vieja-europa-marija-gimbutas/"
        }
    }
}