{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-solar",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-solar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-solar/energ%C3%ADa-solar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-solar/energ%C3%ADa-solar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-solar/energ%C3%ADa-solar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "latribuna.hn/2015/05/enee-contara-con-400-megas-m%C3%A1s-de-generaci%C3%B3n-energ%C3%ADa-solar": {
            "title": "ENEE contara con 400 megas m\u00e1s de generaci\u00f3n de energ\u00eda solar - La...",
            "snippet": "La contara con 400 megas m\u00e1s de generaci\u00f3n de energ\u00eda solarLa Ministro Sectorial y actual Gerente General de la Empresa Nacional de Energ\u00eda El\u00e9ctrica (ENEE), Roberto Ord\u00f3\u00f1ez, inform\u00f3 que en el mes de agosto se contar\u00e1 con 400 megas m\u00e1s de...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "inform\u00f3,agosto,agosto-se-contar\u00e1,contar\u00e1,roberto,roberto_ord\u00f3\u00f1ez,ord\u00f3\u00f1ez,energ\u00eda,energ\u00eda_el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,empresa,empresa_nacional,nacional,gerente,gerente_general,general,actual,ministro,ministro_sectorial,sectorial,generaci\u00f3n,enee,solar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/latribuna.hn/2015/05/enee-contara-con-400-megas-m%C3%A1s-de-generaci%C3%B3n-energ%C3%ADa-solar",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latribuna.hn/2015/05/07/enee-contara-con-400-megas-mas-de-generacion-de-energia-solar/"
        },
        "ecoticias.com/2015/05/el-m%C3%A1ster-m%C3%A1s-prestigioso-en-energ%C3%ADa-solar-fotovoltaica-lo-imparte": {
            "title": "El m\u00e1ster m\u00e1s prestigioso en energ\u00eda solar fotovoltaica, lo imparte la Universidad Polit\u00e9cnica...",
            "snippet": "El M\u00e1ster Universitario en Energ\u00eda Solar Fotovoltaica es un programa del Instituto de Energ\u00eda Solar de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid (IES-UPM) una de las instituciones que m\u00e1s tiempo lleva dedic\u00e1ndose a la investigaci\u00f3n y la formaci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "energ\u00eda,energ\u00eda_solar,solar,fotovoltaica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecoticias.com/2015/05/el-m%C3%A1ster-m%C3%A1s-prestigioso-en-energ%C3%ADa-solar-fotovoltaica-lo-imparte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecoticias.com/energias-renovables/103083/master-prestigioso-energia-solar-fotovoltaica-imparte-Universidad-Politecnica-Madrid"
        },
        "ecoticias.com/2015/05/energ%C3%ADa-solar-termoel%C3%A9ctrica-un-potente-curso-de-seas-inf%C3%B3rmate": {
            "title": "Energ\u00eda Solar Termoel\u00e9ctrica, un potente curso de SEAS, inf\u00f3rmate.",
            "snippet": "La energ\u00eda solar termoel\u00e9ctrica... producir electricidad se ve favorecida dado al gran potencial en Espa\u00f1a con un promedio de 1500 kWh de radiaci\u00f3n solar por metro cuadrado y por a\u00f1o. Uno de los principales objetivos del curso es facilitar...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "electricidad,gran,energ\u00eda,energ\u00eda_solar,solar,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecoticias.com/2015/05/energ%C3%ADa-solar-termoel%C3%A9ctrica-un-potente-curso-de-seas-inf%C3%B3rmate",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bsolar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecoticias.com/energias-renovables/103117/Energia-Solar-Termoelectrica-potente-curso-SEAS-informate"
        },
        "evwind.com/2015/05/honduras-instalar%C3%A1-400-megavatios-de-energ%C3%ADa-solar": {
            "title": "Honduras instalar\u00e1 400 megavatios de energ\u00eda solar...",
            "snippet": "El Ministro Sectorial y actual Gerente General de la Empresa Nacional de Energ\u00eda El\u00e9ctrica (ENEE), Roberto Ord\u00f3\u00f1ez, inform\u00f3 que en el mes de agosto se contar\u00e1 con 400 megavatios m\u00e1s de generaci\u00f3n de energ\u00eda solar y se continuar\u00e1 con los...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "generaci\u00f3n,inform\u00f3,agosto,agosto-se-contar\u00e1,contar\u00e1,roberto,roberto_ord\u00f3\u00f1ez,ord\u00f3\u00f1ez,energ\u00eda,energ\u00eda_el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,empresa,empresa_nacional,nacional,gerente,gerente_general,general,actual,ministro,ministro_sectorial,sectorial,honduras,solar,enee",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/evwind.com/2015/05/honduras-instalar%C3%A1-400-megavatios-de-energ%C3%ADa-solar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/05/07/honduras-contara-con-400-mw-mas-de-energia-solar-fotovoltaica/"
        },
        "tiempo.hn/2015/05/inauguran-planta-de-energ%C3%ADa-solar-m%C3%A1s-eficiente-del-mundo": {
            "title": "Inauguran planta de energ\u00eda solar m\u00e1s eficiente del mundo en... -...",
            "snippet": "planta de energ\u00eda solar m\u00e1s eficiente del mundo en... - La energ\u00eda solar puso ayer a Honduras en el mapa mundial con la inauguraci\u00f3n del parque fotovoltaico m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica y el m\u00e1s eficiente del planeta, que est\u00e1 ubicado en la...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "planeta",
            "tags": "planeta,energ\u00eda,solar,mundo,honduras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/tiempo.hn/2015/05/inauguran-planta-de-energ%C3%ADa-solar-m%C3%A1s-eficiente-del-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tiempo.hn/nacion/item/29945-inauguran-planta-de-energia-solar-mas-eficiente-del-mundo-en-honduras"
        },
        "mundo.sputniknews.com/2015/05/dub%C3%A1i-tendr%C3%A1-el-primer-hotel-del-mundo-que-solo-utilizar%C3%A1-energ%C3%ADa": {
            "title": "Dub\u00e1i tendr\u00e1 el primer hotel del mundo que solo utilizar\u00e1 energ\u00eda... - Sputnik Mundo...",
            "snippet": "Dub\u00e1i tendr\u00e1 el primer hotel del mundo que solo utilizar\u00e1 energ\u00eda...Sputnik MundoLos paneles solares del hotel tendr\u00e1n una potencia total de 10 MW y estar\u00e1n conectadas a la red el\u00e9ctrica urbana. Como consecuencia, se calcula que las facturas...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "el\u00e9ctrica,solares,mundo,energ\u00eda,paneles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundo.sputniknews.com/2015/05/dub%C3%A1i-tendr%C3%A1-el-primer-hotel-del-mundo-que-solo-utilizar%C3%A1-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/orientemedio/20150506/1037101441.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/05/el-jubilado-navarro-que-se-fue-a-ben%C3%ADn-para-potabilizar-agua": {
            "title": "El jubilado navarro que se fue a Ben\u00edn para potabilizar el agua con energ\u00eda solar...",
            "snippet": "Un pueblo de unos habitantes en Ben\u00edn (\u00c1frica) disfruta desde hace siete a\u00f1os de agua potable, gracias a una tecnolog\u00eda que limpia pozos y r\u00edos contaminados mediante energ\u00edas renovables. Este mismo sistema se utiliza en otras poblaciones de...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "gracias,tecnolog\u00eda,energ\u00edas,energ\u00eda,energ\u00edas-renovables,renovables,agua,solar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elconfidencial.com/2015/05/el-jubilado-navarro-que-se-fue-a-ben%C3%ADn-para-potabilizar-agua",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/tecnologia/2015-05-07/el-jubilado-navarro-que-se-fue-a-benin-para-potabilizar-el-agua-con-energia-solar_789434/"
        },
        "elciudadano.cl/2015/05/en-rapa-nui-desalinizan-agua-de-mar-con-energ%C3%ADa-solar": {
            "title": "En rapa nui desalinizan agua de mar con energ\u00eda solar - El Ciudadano (Chile) (Comunicado de...",
            "snippet": "El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)En rapa nui desalinizan agua de mar con energ\u00eda solarEl Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)El 60% de las frutas y verduras que se consumen en Isla de Pascua o Rapa Nui provienen del...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "agua,energ\u00eda,solar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elciudadano.cl/2015/05/en-rapa-nui-desalinizan-agua-de-mar-con-energ%C3%ADa-solar",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadano.cl/2015/05/06/163290/en-rapa-nui-desalinizan-agua-de-mar-con-energia-solar/"
        },
        "panamaamerica.com.pa/2015/05/energ%C3%ADa-solar-panam%C3%A1-am%C3%A9rica": {
            "title": "Energ\u00eda solar - Panam\u00e1 Am\u00e9rica...",
            "snippet": "Energ\u00eda solarPanam\u00e1 Am\u00e9ricaUna de las preguntas m\u00e1s comunes sobre proyectos de energ\u00eda solar es si es posible desarrollarlos sin subsidio del Gobierno, y mi respuesta es categ\u00f3rica: Claro que s\u00ed. El precio de la tecnolog\u00eda fotovoltaica ha...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "tecnolog\u00eda,fotovoltaica,proyectos,am\u00e9rica,energ\u00eda,solar,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/panamaamerica.com.pa/2015/05/energ%C3%ADa-solar-panam%C3%A1-am%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://panamaamerica.com.pa/opinion/energia-solar-975102"
        },
        "noticiasnet.mx/2015/05/energ%C3%ADa-solar-es-lo-de-hoy-noticias-voz-e-imagen-oaxaca": {
            "title": "Energ\u00eda solar, es lo de hoy - Noticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y Tuxtepec...",
            "snippet": "Noticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecEnerg\u00eda solar, es lo de hoyNoticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecConsolidada como una empresa socialmente responsable y comprometida con el medio ambiente, Enalto Solar llega a Chiapas...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "solar,empresa,medio,energ\u00eda,imagen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/noticiasnet.mx/2015/05/energ%C3%ADa-solar-es-lo-de-hoy-noticias-voz-e-imagen-oaxaca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bsolar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasnet.mx/portal/chiapas/general/profesionistas/277262-energia-solar-es-lo-hoy"
        }
    }
}