{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-solar",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-solar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-solar/energ%C3%ADa-solar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-solar/energ%C3%ADa-solar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-solar/energ%C3%ADa-solar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "americaeconomia.com/2015/05/honduras-inaugura-parque-solar-valorado-en-us232-millones": {
            "title": "Honduras inaugura parque solar valorado en US232 millones...",
            "snippet": "Solar Power y la compa\u00f1\u00eda Sopossa-Cohessa son los inversionistas que construyeron este parque solar. Jue, 05/07/2015 - 11:14. La generaci\u00f3n de energ\u00eda solar es una realidad en Honduras. Este es el inicio de un polo de desarrollo que...",
            "date": "2015-05-07",
            "author_name": "Gast\u00f3n Meza",
            "tags": "parque,solar,honduras,generaci\u00f3n,energ\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/americaeconomia.com/2015/05/honduras-inaugura-parque-solar-valorado-en-us232-millones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/negocios-industrias/honduras-inaugura-parque-solar-valorado-en-us232-millones"
        },
        "teorema.com.mx/2015/05/jap%C3%B3n-impulsa-energ%C3%ADa-solar-teorema-ambiental-revista-t%C3%A9cnico": {
            "title": "Jap\u00f3n impulsa energ\u00eda solar Teorema Ambiental Revista T\u00e9cnico...",
            "snippet": "La energ\u00eda solar ha llegado a Jap\u00f3n y a partir de ahora empezar\u00e1 a reemplazar la importaci\u00f3n de urano y combustibles f\u00f3siles, sostuvo Tomas K\u00e5berger, presidente Ejecutivo de JREF en una nota de Reuters. En marzo de...",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "editorial",
            "tags": "ahora,combustibles,combustibles-f\u00f3siles,f\u00f3siles,jap\u00f3n,energ\u00eda,solar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teorema.com.mx/2015/05/jap%C3%B3n-impulsa-energ%C3%ADa-solar-teorema-ambiental-revista-t%C3%A9cnico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teorema.com.mx/energia/japon-impulsa-energia-solar/"
        },
        "informador.com.mx/2015/05/avi%C3%B3n-solar-a-punto-de-cruzar-el-oc%C3%A9ano-pac%C3%ADfico-informador": {
            "title": "Avi\u00f3n solar, a punto de cruzar el Oc\u00e9ano Pac\u00edfico:: El Informador...",
            "snippet": "Borschberg y el otro piloto suizo, Bertrand Piccard, se turnan para comandar el avi\u00f3n con capacidad para solo una persona durante los cinco meses que durar\u00e1 un viaje con el que pretenden promover el uso de la energ\u00eda...",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "promover,durante,bertrand,bertrand_piccard,piccard,suizo,avi\u00f3n,solar,viaje,uso,energ\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informador.com.mx/2015/05/avi%C3%B3n-solar-a-punto-de-cruzar-el-oc%C3%A9ano-pac%C3%ADfico-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/tecnologia/2015/589912/6/avion-solar-a-punto-de-cruzar-el-oceano-pacifico.htm"
        },
        "platzi.com/2015/05/jonah-greenberger-creando-una-revoluci%C3%B3n-de-energ%C3%ADa-solar-platzi": {
            "title": "Jonah Greenberger, creando una revoluci\u00f3n de energ\u00eda solar - Platzi...",
            "snippet": "Bright es una soluci\u00f3n para ahorrar en tu consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica a partir del uso de paneles solares. Una startup de Jonah Greenberger, quien que decidi\u00f3 lanzar en M\u00e9xico como mercado primario. Esta empresa...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "mercado,energ\u00eda,solares,el\u00e9ctrica,uso,paneles,m\u00e9xico,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/platzi.com/2015/05/jonah-greenberger-creando-una-revoluci%C3%B3n-de-energ%C3%ADa-solar-platzi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://platzi.com/blog/jonah-greenberger-platzi-conf/"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/jap%C3%B3n-prev%C3%A9-menos-energ%C3%ADa-solar-y-m%C3%A1s-nuclear-para-2030": {
            "title": "Jap\u00f3n prev\u00e9 menos energ\u00eda solar y m\u00e1s nuclear para 2030:: El...",
            "snippet": "TOKIO, JAP\u00d3N (27/ABR/2015).- El Gobierno nip\u00f3n considera que la energ\u00eda solar a\u00fan resulta muy costosa y que por ello jugar\u00e1 un papel menor de aqu\u00ed a 2030, mientras que la generaci\u00f3n nuclear tendr\u00e1 un peso m\u00e1s contundente para...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "tendr\u00e1,ello,gobierno,jap\u00f3n,energ\u00eda,solar,abr,generaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informador.com.mx/2015/04/jap%C3%B3n-prev%C3%A9-menos-energ%C3%ADa-solar-y-m%C3%A1s-nuclear-para-2030",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/internacional/2015/588971/6/japon-preve-menos-energia-solar-y-mas-nuclear-para-2030.htm"
        },
        "veoverde.com/2015/04/una-villa-pobre-en-la-india-es-electrificada-con-energ%C3%ADa-solar": {
            "title": "Una villa pobre en la India es electrificada con energ\u00eda solar...",
            "snippet": "El pueblo de Dharnai estuvo cerca de 30 a\u00f1os sin acceso a la energ\u00eda el\u00e9ctrica. Sus condiciones de vida han mejorado por completo desde que se instal\u00f3 una microrred de energ\u00eda solar.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Paulina Lordm\u00e9ndez",
            "tags": "pueblo,india,energ\u00eda,solar,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/veoverde.com/2015/04/una-villa-pobre-en-la-india-es-electrificada-con-energ%C3%ADa-solar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veoverde.com/2015/04/una-villa-en-la-india-es-electrificada-con-energia-solar/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/aeronave-impulsada-por-energ%C3%ADa-solar-queda-varada-en-china-cnn": {
            "title": "Aeronave impulsada por energ\u00eda solar queda varada en China - CNN...",
            "snippet": "El Solar Impulse 2, que intenta hacer un recorrido alrededor del mundo, ha tenido que permanecer en China m\u00e1s de lo previsto por el mal clima.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "marpichel",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "solar,impulse,aeronave,energ\u00eda,alrededor,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/cnnespanol.cnn.com/2015/04/aeronave-impulsada-por-energ%C3%ADa-solar-queda-varada-en-china-cnn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/17/aeronave-impulsada-por-energia-solar-queda-varada-en-china/"
        },
        "ecoportal.net/2015/04/esta-roca-puede-revolucionar-el-aprovechamiento-de-la-energia-solar": {
            "title": "Esta roca puede revolucionar el aprovechamiento de la energia solar...",
            "snippet": "El redescubrimiento de la perovskita abre un panorama diferente. A esta piedra poco conocida, se la comenz\u00f3 a utilizar en la fabricaci\u00f3n de paneles solares, y los resultados han sido espectaculares. En la actualidad, los...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "webmaster@ecoportal.net (Ricardo Natalichio)",
            "tags": "revolucionar,solares,paneles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecoportal.net/2015/04/esta-roca-puede-revolucionar-el-aprovechamiento-de-la-energia-solar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecoportal.net/Eco-Noticias/Esta-roca-puede-revolucionar-el-aprovechamiento-de-la-energia-solar"
        },
        "informador.com.mx/2015/02/cient%C3%ADficos-transforman-energ%C3%ADa-solar-en-combustible-l%C3%ADquido": {
            "title": "Cient\u00edficos transforman energ\u00eda solar en combustible l\u00edquido:: El...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (10/FEB/2015).- El uso de petr\u00f3leo podr\u00eda ser \"cosa del pasado\" gracias a que un grupo de cient\u00edficos de la Universidad de Harvard lograron transformar la energ\u00eda solar en combustible l\u00edquido. De acuerdo con el...",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "podr\u00eda,pasado,m\u00e9xico,energ\u00eda,solar,uso,gracias,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informador.com.mx/2015/02/cient%C3%ADficos-transforman-energ%C3%ADa-solar-en-combustible-l%C3%ADquido",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/tecnologia/2015/575649/6/cientificos-transforman-energia-solar-en-combustible-liquido.htm"
        },
        "vivalavidasevilla.wordpress.com/2014/11/tarea-semanal-12": {
            "title": "Tarea Semanal 12...",
            "snippet": "Desde finales del siglo XX, los diferentes gobiernos espa\u00f1oles han fomentado las energ\u00edas renovables, especialmente la energ\u00eda solar y e\u00f3lica. Investiga sobre los progresos de este sector en []...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "jnewfi01",
            "tags": "energ\u00edas,energ\u00eda,renovables,solar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vivalavidasevilla.wordpress.com/2014/11/tarea-semanal-12",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Bsolar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vivalavidasevilla.wordpress.com/2014/11/27/tarea-semanal-12/"
        }
    }
}