{
    "meta": {
        "portal_name": "impresion-3d",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/impresion-3d/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/impresion-3d/impresion-3d/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/impresion-3d/impresion-3d/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/impresion-3d/impresion-3d/blogs.json"
    },
    "items": {
        "siliconnews.es/2015/04/los-dispositivos-wearables-y-su-convergencia-con-la-moda": {
            "title": "Los dispositivos wearables y su convergencia con la moda de...",
            "snippet": "Hasta ahora, el valor de los dispositivos llevables se encuentra en la gran oportunidad de seguimiento de datos, pero la fabricaci\u00f3n propia de dise\u00f1os marcar\u00e1 otro paso, implicando la impresi\u00f3n 3D para atender a un...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Rosal\u00eda Rozal\u00e9n",
            "categories": "moda",
            "tags": "dise\u00f1os,fabricaci\u00f3n,impresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/siliconnews.es/2015/04/los-dispositivos-wearables-y-su-convergencia-con-la-moda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://siliconnews.es/2015/04/26/wearables-y-convergencia-impresion-3d/"
        },
        "omicrono.com/2015/04/el-primer-pueblo-impreso-en-3d-omicrono": {
            "title": "El primer pueblo impreso en 3D - Omicrono...",
            "snippet": "La tecnolog\u00eda del escaneado e impresi\u00f3n 3D ya llega cada vez a m\u00e1s gente, incluso a la que no pensar\u00eda que pudiese afectarle, como demuestra el primer pueblo impreso en 3D. Y no nos referimos a que hayan recreado los...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Adrian Raya",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "primer,incluso,tecnolog\u00eda,impresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/omicrono.com/2015/04/el-primer-pueblo-impreso-en-3d-omicrono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/04/pueblo-impreso-en-3d/"
        },
        "siliconnews.es/2015/04/el-negocio-de-la-impresi%C3%B3n-3d-crecer%C3%A1-un-26%-en-2016": {
            "title": "El negocio de la impresi\u00f3n 3D crecer\u00e1 un 26% en 2016 - Silicon News...",
            "snippet": "La fabricaci\u00f3n con impresoras 3D comienza a despegar. Se prev\u00e9 que el negocio crezca un 30% en el periodo 2016-2021, gracias a la prestaci\u00f3n de servicios.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "David Ramos",
            "categories": "impresora",
            "tags": "gracias,negocio,impresi\u00f3n,fabricaci\u00f3n,impresoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/impresora/siliconnews.es/2015/04/el-negocio-de-la-impresi%C3%B3n-3d-crecer%C3%A1-un-26%-en-2016",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://siliconnews.es/2015/04/18/negocio-impresion-3d-crecera/"
        },
        "blogthinkbig.com/2015/04/3d-printer-party-le%C3%B3n-debate-el-futuro-de-la-impresi%C3%B3n-think": {
            "title": "3D Printer Party: Le\u00f3n debate el futuro de la impresi\u00f3n 3D - Think Big...",
            "snippet": "Qu\u00e9 impacto tendr\u00e1 la impresi\u00f3n 3D en la educaci\u00f3n? La 3D Printer Party, un evento organizado en Le\u00f3n, ha tratado de responder a esta pregunta.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Angela Bernardo",
            "tags": "futuro,printer,impresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogthinkbig.com/2015/04/3d-printer-party-le%C3%B3n-debate-el-futuro-de-la-impresi%C3%B3n-think",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogthinkbig.com/leon-debate-el-futuro-de-la-impresion-3d-en-educacion/"
        },
        "tlife.guru/2015/04/c%C3%B3mo-funciona-una-impresora-3d": {
            "title": "C\u00f3mo funciona una impresora 3D -...",
            "snippet": "La impresi\u00f3n 3D est\u00e1 llamada a transformar la fabricaci\u00f3n de objetos de manera radical, hasta el punto de que muchos ven en ella el epicentro de una nueva revoluci\u00f3n industrial. En efecto, llegar\u00e1 un momento en el que a...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Jose \u00c1ngel Plaza",
            "categories": "impresora",
            "tags": "nueva,revoluci\u00f3n,impresora,impresi\u00f3n,fabricaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/impresora/tlife.guru/2015/04/c%C3%B3mo-funciona-una-impresora-3d",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tlife.guru/profesional/asi-funciona-una-impresora-3d/"
        },
        "technologyios.wordpress.com/2015/03/impresi%C3%B3n-3d-en-el-aula-de-tecnolog%C3%ADa": {
            "title": "Impresi\u00f3n 3D en el aula de Tecnolog\u00eda...",
            "snippet": "En este curso 2014/15 se nos concedi\u00f3 un proyecto de innovaci\u00f3n educativa de la Conselleria d'Educaci\u00f3 de la Generalitat Valenciana que consist\u00eda en el dise\u00f1o, montaje y operaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "iorquin",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "dise\u00f1o,impresi\u00f3n,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/technologyios.wordpress.com/2015/03/impresi%C3%B3n-3d-en-el-aula-de-tecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://technologyios.wordpress.com/2015/03/16/impresion-3d-en-el-aula-de-tecnologia/"
        },
        "andresbarrosrivas.wordpress.com/2015/03/impresi%C3%B3n-3d-presente-futuro-revoluci%C3%B3n": {
            "title": "Impresi\u00f3n 3D, presente, futuro, revoluci\u00f3n.",
            "snippet": "Bienvenidos a mi peque\u00f1o rinc\u00f3n tecnol\u00f3gico. Desde este primer post os quiero contar lo que ha sido mi experiencia con la impresi\u00f3n 3D, lo que es para m\u00ed []...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "andresbr92",
            "tags": "experiencia,primer,impresi\u00f3n,futuro,revoluci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/andresbarrosrivas.wordpress.com/2015/03/impresi%C3%B3n-3d-presente-futuro-revoluci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://andresbarrosrivas.wordpress.com/2015/03/15/impresion-3d-presente-futuro-revolucion-2/"
        },
        "3dnewsprint.com/2015/03/la-impresi%C3%B3n-3d-ofrece-una-f%C3%A1brica-en-el-escritorio": {
            "title": "La impresi\u00f3n 3D ofrece una f\u00e1brica en el escritorio...",
            "snippet": "La impresi\u00f3n 3D est\u00e1 cambiando el papel del usuario que pasa de ser un simple consumidor a creador. Este cambio supone una revoluci\u00f3n en la concepci\u00f3n del uso []...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "3dnewsprint",
            "tags": "revoluci\u00f3n,usuario,escritorio,impresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/3dnewsprint.com/2015/03/la-impresi%C3%B3n-3d-ofrece-una-f%C3%A1brica-en-el-escritorio",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://3dnewsprint.com/2015/03/09/la-impresion-3d-ofrece-una-fabrica-en-el-escritorio/"
        },
        "ticbeat.com/2015/01/el-pegamento-de-adn-acerca-a-los-cient%C3%ADficos-la-impresi%C3%B3n-3d": {
            "title": "El 'pegamento'de ADN acerca a los cient\u00edficos a la impresi\u00f3n 3D de...",
            "snippet": "Hace tiempo que los cient\u00edficos intentan descubrir el secreto de la longevidad humana recurriendo a t\u00e9cnicas para crear partes del cuerpo humano en el laboratorio, entre algunas de estas vasos sangu\u00edneos, tejidos...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "Mihaela Mar\u00edn",
            "tags": "algunas,partes,laboratorio,impresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ticbeat.com/2015/01/el-pegamento-de-adn-acerca-a-los-cient%C3%ADficos-la-impresi%C3%B3n-3d",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ticbeat.com/innovacion/el-pegamento-de-adn-acerca-los-cientificos-la-impresion-3d-de-organos-tejidos/"
        },
        "ticbeat.com/2014/12/hp-desembarca-en-la-impresi%C3%B3n-3d-con-multi-jet-fusion-ticbeat": {
            "title": "HP desembarca en la impresi\u00f3n 3D con la Multi Jet Fusion TICbeat...",
            "snippet": "El gigante del mercado de la impresi\u00f3n digital Hewlett Packard, inmerso a d\u00eda de hoy en un proceso de divisi\u00f3n en dos compa\u00f1\u00edas que parece haber creado tendencia, parece estar apostando por la nueva generaci\u00f3n de...",
            "date": "2014-12-12",
            "author_name": "Marcos Merino",
            "tags": "nueva,creado,impresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ticbeat.com/2014/12/hp-desembarca-en-la-impresi%C3%B3n-3d-con-multi-jet-fusion-ticbeat",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=impresion%2B3d%2Bimpresion%2B3d&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ticbeat.com/innovacion/hp-desembarca-en-la-impresion-3d-con-la-multi-jet-fusion/"
        }
    }
}