{
    "meta": {
        "portal_name": "gastronom\u00eda",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/gastronom\u00eda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gastronom%C3%ADa/gastronom%C3%ADa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gastronom%C3%ADa/gastronom%C3%ADa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gastronom%C3%ADa/gastronom%C3%ADa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.com.py/2015/04/historia-y-gastronom%C3%ADa-edicion-impresa-abc-color-digital": {
            "title": "Historia y gastronom\u00eda - Edicion Impresa - ABC Color - ABC Digital...",
            "snippet": "El chef historiador Vidal Dom\u00ednguez D\u00edaz dictar\u00e1 una conferencia titulada Gastronom\u00eda de la \u00e9poca de los L\u00f3pez. Or\u00edgenes e influencias, en la que expondr\u00e1 sus investigaciones sobre los or\u00edgenes de la cocina paraguaya...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "cocina,gastronom\u00eda,chef",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.com.py/2015/04/historia-y-gastronom%C3%ADa-edicion-impresa-abc-color-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/edicion-impresa/suplementos/gastronomia/historia-y-gastronomia-1356669.html"
        },
        "gastronomiaycia.com/2015/04/i-concurso-de-bocadillos-gipuzkoa-gastronom%C3%ADa-&-c%C3%ADa": {
            "title": "I Concurso de Bocadillos de Gipuzkoa - Gastronom\u00eda & C\u00eda...",
            "snippet": "No es el primer concurso de bocadillos que se realiza, pero la organizaci\u00f3n presenta este certamen como el primero que hace protagonista al bocadillo en una competici\u00f3n gastron\u00f3mica, personalmente pensamos que todos...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "VelSid",
            "tags": "presenta,certamen,hace,gastron\u00f3mica,concurso,gastronom\u00eda,c\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gastronomiaycia.com/2015/04/i-concurso-de-bocadillos-gipuzkoa-gastronom%C3%ADa-&-c%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gastronomiaycia.com/2015/04/17/i-concurso-de-bocadillos-de-gipuzkoa/"
        },
        "gastronomiaycia.com/2015/04/madrid-fusi%C3%B3n-manila-2015-gastronom%C3%ADa-&-c%C3%ADa": {
            "title": "Madrid Fusi\u00f3n Manila 2015 - Gastronom\u00eda & C\u00eda...",
            "snippet": "Del 24 al 26 de abril de 2015, en el SMX Convention Center de Pasay se va a celebrar Madrid Fusi\u00f3n Manila 2015, el objetivo es promocionar el turismo gastron\u00f3mico de Filipinas, y en esta primera edici\u00f3n el pa\u00eds invitado es...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "VelSid",
            "tags": "gastron\u00f3mico,gastronom\u00eda,c\u00eda,turismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gastronomiaycia.com/2015/04/madrid-fusi%C3%B3n-manila-2015-gastronom%C3%ADa-&-c%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gastronomiaycia.com/2015/04/17/madrid-fusion-manila-2015/"
        },
        "lifestyle.americaeconomia.com/2015/04/reconocidos-chef-latinoamericanos-eval%C3%BAan-la-gastronom%C3%ADa": {
            "title": "Reconocidos chef latinoamericanos eval\u00faan la gastronom\u00eda de la...",
            "snippet": "Hoy Am\u00e9rica Latina est\u00e1 unida por potenciar su gastronom\u00eda y darla a conocer al mundo. En eso est\u00e1n varios chef de la regi\u00f3n, quienes desde sus diversas cocinas est\u00e1n haciendo todo por no solo mostrar, sino tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Loreto Oda",
            "tags": "cocinas,mundo,latina,chef,gastronom\u00eda,regi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lifestyle.americaeconomia.com/2015/04/reconocidos-chef-latinoamericanos-eval%C3%BAan-la-gastronom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lifestyle.americaeconomia.com/articulos/reconocidos-chef-latinoamericanos-evaluan-la-gastronomia-de-la-region"
        },
        "directoalpaladar.com/2015/04/paseo-por-la-gastronom%C3%ADa-de-red-recetas-pasta": {
            "title": "Paseo por la gastronom\u00eda de la red: recetas de pasta...",
            "snippet": "Un martes m\u00e1s que tachar en el calendario y, con \u00e9l, llega el paseo por la gastronom\u00eda de la red de la semana. Como siempre, para dar a conocer algunos de los muchos grandes platos que se han cocinado en vuestros...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Carmen T\u00eda Alia",
            "tags": "conocer,grandes,platos,red,semana,gastronom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/directoalpaladar.com/2015/04/paseo-por-la-gastronom%C3%ADa-de-red-recetas-pasta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://directoalpaladar.com/gastronomia-en-internet/paseo-por-la-gastronomia-de-la-red-recetas-de-pasta"
        },
        "listindiario.com/2015/04/el-mango-en-la-gastronom%C3%ADa": {
            "title": "El mango en la gastronom\u00eda -...",
            "snippet": "Esperanza Lithgow, experta en gastronom\u00eda dominicana, destaca el valor nutritivo que contiene esta fruta a la hora de consumirla. El mango ayuda al organismo humano con grandes cantidades de vitaminas como la C, B1,...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "grandes,esperanza,gastronom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/listindiario.com/2015/04/el-mango-en-la-gastronom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://listindiario.com/la-vida/2015/4/9/362889/El-mango-en-la-gastronomia"
        },
        "gastronomiaycia.com/2015/04/qu%C3%A9-es-un-bow-cake-gastronom%C3%ADa-&-c%C3%ADa": {
            "title": "Qu\u00e9 es un bow cake - Gastronom\u00eda & C\u00eda...",
            "snippet": "Hoy ampliamos el diccionario pastelero conociendo qu\u00e9 es un Bow cake. Se puede traducir como pastel o tarta lazo, y se caracteriza por ser un pastel que porta.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "VelSid",
            "tags": "puede,gastronom\u00eda,c\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gastronomiaycia.com/2015/04/qu%C3%A9-es-un-bow-cake-gastronom%C3%ADa-&-c%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gastronomiaycia.com/2015/04/10/que-es-un-bow-cake/"
        },
        "diariodelviajero.com/2015/04/fin-de-semana-en-villena-i-mercado-medieval-fiesta-y-gastronom%C3%ADa": {
            "title": "Fin de semana en Villena (I): Mercado medieval, fiesta y gastronom\u00eda...",
            "snippet": "Villena es una poblaci\u00f3n interesante con buena gastronom\u00eda y mucho que ver. Fin de semana en Villena con motivo de las Fiestas del Medievo....",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Pakus",
            "tags": "motivo,semana,fin,gastronom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodelviajero.com/2015/04/fin-de-semana-en-villena-i-mercado-medieval-fiesta-y-gastronom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariodelviajero.com/espana/fin-de-semana-en-villena-i-mercado-medieval-fiesta-y-gastronomia"
        },
        "ceipsanmiguel4.blogspot.com/2015/02/buscando-sobre-andaluc%C3%ADa": {
            "title": "Buscando sobre Andaluc\u00eda...",
            "snippet": "En los siguientes enlaces encontrar\u00e1s informaci\u00f3n sobre el trabajo que tenemos entre manos: Gastronom\u00eda andaluza Monumentos andaluces. GRANADA Personajes importantes, personajes II, personajes III Gastronom\u00eda I, gastronom\u00eda II...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Ana Garc\u00eda Naveros",
            "tags": "trabajo,gastronom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ceipsanmiguel4.blogspot.com/2015/02/buscando-sobre-andaluc%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://ceipsanmiguel4.blogspot.com/2015/02/buscando-sobre-andalucia.html"
        },
        "zancada.com/2015/01/sunset-mirador-m%C3%BAsica-y-gastronom%C3%ADa-en-el-del-alto": {
            "title": "Sunset Mirador: m\u00fasica y gastronom\u00eda en el Mirador del Alto...",
            "snippet": "Del 16 de enero al 26 de febrero Alto Las Condes presenta panoramas de m\u00fasica y gastronom\u00eda en el Mirador del Alto. El ciclo se llama Sunset Mirador.",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "patyleiva",
            "tags": "presenta,gastronom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zancada.com/2015/01/sunset-mirador-m%C3%BAsica-y-gastronom%C3%ADa-en-el-del-alto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gastronom%C3%ADa%2Bgastronom%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zancada.com/2015/01/sunset-mirador-musica-y-gastronomia-en-el-mirador-del-alto/"
        }
    }
}