{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-feminista",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-feminista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/conferencia-arte-feminista-en-escuela-de-artes-pl%C3%A1sticas-uadec": {
            "title": "Conferencia Arte Feminista, en Escuela de Artes Pl\u00e1sticas, UAdeC...",
            "snippet": "Conferencia Arte Feminista, en Escuela de Artes Pl\u00e1sticas, UAdeC Im\u00e1genes sin audio de la Conferencia Obras Maestras de Arte Feminista, realizada en la Escuela de Artes Pl\u00e1sticas \"Rub\u00e9n Herrera\" de la Universidad Aut\u00f3noma de Coahuila, el d\u00eda...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Universidad Aut\u00f3noma de Coahuila",
            "categories": "arte-feminista,escuela",
            "tags": "arte,feminista,conferencia,artes,artes_pl\u00e1sticas,pl\u00e1sticas,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2015/03/conferencia-arte-feminista-en-escuela-de-artes-pl%C3%A1sticas-uadec",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DxJbQdcx97w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DxJbQdcx97w/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/premios-generando-arte-el-feminista-como-un-elemento-de-denuncia": {
            "title": "Premios Generando Arte, el arte feminista como un elemento de denuncia.",
            "snippet": "Premios Generando Arte, el arte feminista como un elemento de denuncia. Fotograf\u00edas tomadas durante la entrega de los I Premios Generando Arte por la fot\u00f3grafa Beatriz Velardiez. En estos premios, la Asociaci\u00f3n Generando Arte ha querido resaltar...",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "Beatriz Velardiez",
            "categories": "arte-feminista,fotografia",
            "tags": "arte,durante,arte-feminista,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/youtube.com/2015/02/premios-generando-arte-el-feminista-como-un-elemento-de-denuncia",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Y_T-Qq3m63U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Y_T-Qq3m63U/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/debate-del-levantamiento-feminista-al-arte-p%C3%BAblico-el-far-west": {
            "title": "DEBATE: Del levantamiento feminista al arte p\u00fablico. El Far West de las oportunidades (V)...",
            "snippet": "DEBATE: Del levantamiento feminista al arte p\u00fablico. El Far West de las oportunidades (V) Del levantamiento feminista al arte p\u00fablico. El Far West de las oportunidades (I) Debate realizado en noviembre de 2014, en el Museo Nacional Centro de...",
            "date": "2014-11-25",
            "author_name": "TOXICLESBIAN",
            "tags": "centro,oportunidades,far,far_west,west,levantamiento,levantamiento-feminista,feminista,arte,p\u00fablico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/11/debate-del-levantamiento-feminista-al-arte-p%C3%BAblico-el-far-west",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=eMq2h-fxsgQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/eMq2h-fxsgQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/activismo-feminista-con-arte-conceptual-en-m%C3%A9xico": {
            "title": "Activismo feminista con Arte Conceptual en M\u00e9xico...",
            "snippet": "Activismo feminista con Arte Conceptual en M\u00e9xico Movilizaciones de organizaci\u00f3n feminista por los derechos de las mexicanas, realizadas con arte conceptual en diversos espacios de la ciudad de M\u00e9xico durante 2014, presentado en el XIII... From:...",
            "date": "2014-11-24",
            "author_name": "Silvia Sol\u00eds",
            "tags": "arte,conceptual,feminista,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/11/activismo-feminista-con-arte-conceptual-en-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kfUXlb3tHHI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kfUXlb3tHHI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/feminem-arte-urbano-feminista-en-luchadoras-rompeviento-tv-9-7-14": {
            "title": "Feminem: arte urbano feminista, en Luchadoras. Rompeviento TV. 9/7/14...",
            "snippet": "Feminem: arte urbano feminista, en Luchadoras. Rompeviento TV. 9/7/14 Luchadoras es un programa conducido por Lul\u00fa Barrera, dedicado a la vida de mujeres activistas, artistas, acad\u00e9micas y periodistas que dedican su vida a la promoci\u00f3n y defensa...",
            "date": "2014-08-03",
            "author_name": "RompevientoTV",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "acad\u00e9micas,acad\u00e9micas-periodistas,periodistas,periodistas-que-dedican,dedican,dedican-su-vida,vida,vida-a-promoci\u00f3n,promoci\u00f3n,dedicado,dedicado-la-vida,vida-de-mujeres,mujeres,mujeres-activistas,activistas,lul\u00fa,lul\u00fa_barrera,barrera,programa,programa-conducido,conducido,arte,feminista,luchadoras,rompeviento,artistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/youtube.com/2014/08/feminem-arte-urbano-feminista-en-luchadoras-rompeviento-tv-9-7-14",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=FVI5pFD59Eo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/FVI5pFD59Eo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/charla-montehermoso-2008-2011-un-modelo-feminista-para-el-campo": {
            "title": "Charla: Montehermoso 2008-2011, un modelo feminista para el campo del arte...",
            "snippet": "Charla: Montehermoso 2008-2011, un modelo feminista para el campo del arte 28 de febrero 2014 Escuela de Artes Pl\u00e1sticas. UCR Impartida por Xabier Arakistain. Esta conferencia repasa el marco conceptual que sostuvo el proyecto de producci\u00f3n,...",
            "date": "2014-05-06",
            "author_name": "TEORETICA",
            "categories": "escuela",
            "tags": "conferencia,conceptual,proyecto,xabier,xabier_arakistain,arakistain,artes,artes_pl\u00e1sticas,pl\u00e1sticas,feminista,arte,montehermoso,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2014/05/charla-montehermoso-2008-2011-un-modelo-feminista-para-el-campo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=LcpbXmK7h64&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/LcpbXmK7h64/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/del-levantamiento-feminista-al-arte-p%C3%BAblico-el-far-west": {
            "title": "Del levantamiento feminista al Arte P\u00fablico: el Far West de las oportunidades (01)...",
            "snippet": "Del levantamiento feminista al Arte P\u00fablico: el Far West de las oportunidades (01) Di\u00e1logos abiertos de Toxic Lesbian con Suzanne Lacy Intermediae Matadero, Madrid, 2014. Es un proyecto Toxic Lesbian en colaboraci\u00f3n con Gloria G. Dur\u00e1n, \"Los 4...",
            "date": "2014-04-17",
            "author_name": "TOXICLESBIAN",
            "tags": "proyecto,oportunidades,far,far_west,west,arte,p\u00fablico,levantamiento,levantamiento-feminista,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/04/del-levantamiento-feminista-al-arte-p%C3%BAblico-el-far-west",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kCsTR3ztIc8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kCsTR3ztIc8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/arte-feminista-con-guerrilla-girls-en-luchadoras-rompeviento-tv-5-2": {
            "title": "Arte feminista con Guerrilla Girls en Luchadoras. Rompeviento TV. 5/2/14...",
            "snippet": "Arte feminista con Guerrilla Girls en Luchadoras. Rompeviento TV. 5/2/14 Luchadoras es un programa conducido por Lul\u00fa Barrera, dedicado a la vida de mujeres activistas, artistas, acad\u00e9micas y periodistas que dedican su vida a la promoci\u00f3n y...",
            "date": "2014-02-07",
            "author_name": "RompevientoTV",
            "tags": "acad\u00e9micas,acad\u00e9micas-periodistas,periodistas,periodistas-que-dedican,dedican,dedican-su-vida,vida,vida-a-promoci\u00f3n,promoci\u00f3n,dedicado,dedicado-la-vida,vida-de-mujeres,mujeres,mujeres-activistas,activistas,lul\u00fa,lul\u00fa_barrera,barrera,programa,programa-conducido,conducido,feminista,arte,luchadoras,rompeviento,artistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/02/arte-feminista-con-guerrilla-girls-en-luchadoras-rompeviento-tv-5-2",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Z_mk1PUzMWQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Z_mk1PUzMWQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/seminario-historia-del-arte-y-feminismo-2013-jornada-16-octubre-conferencia": {
            "title": "SEMINARIO HISTORIA DEL ARTE Y FEMINISMO 2013 Jornada 16 octubre Conferencia Xabier Arakistain...",
            "snippet": "SEMINARIO HISTORIA DEL ARTE Y FEMINISMO 2013 Jornada 16 octubre Conferencia Xabier Arakistain Comisario y cr\u00edtico de arte feminista espa\u00f1ol. Fue director del Centro Cultural Montehermoso Kulturunea desde 2007 a 2011, espacio pionero en el...",
            "date": "2014-01-14",
            "author_name": "MNBACHILE",
            "categories": "arte-feminista,feminismo",
            "tags": "centro,montehermoso,arte,arte-feminista,feminista,conferencia,xabier,xabier_arakistain,arakistain",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/youtube.com/2014/01/seminario-historia-del-arte-y-feminismo-2013-jornada-16-octubre-conferencia",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DCSk5zF3ogU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DCSk5zF3ogU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/04-10-2013-mujer-la-vanguardia-feminista-de-los-a%C3%B1os-70": {
            "title": "04-10-2013. Mujer. La vanguardia feminista de los a\u00f1os 70.",
            "snippet": "04-10-2013. Mujer. La vanguardia feminista de los a\u00f1os 70. Mujer. La vanguardia feminista de los a\u00f1os 70. Programa de televisi\u00f3n. Fecha de emisi\u00f3n: 04-10-2013 Duraci\u00f3n: 14'35''El pasado 3 de Junio, tuvo lugar en el C\u00edrculo de Bellas Artes...",
            "date": "2013-10-07",
            "author_name": "UNED",
            "categories": "bellas-artes,television",
            "tags": "artes,feminista,programa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/youtube.com/2013/10/04-10-2013-mujer-la-vanguardia-feminista-de-los-a%C3%B1os-70",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=83MmRcfq81A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/83MmRcfq81A/0.jpg"
        }
    }
}