{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-feminista",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-feminista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "masdecoracion.latercera.com/2015/02/llega-a-chile-yayoi-kusama-obsesi%C3%B3n-infinita-latercera-registro": {
            "title": "Llega a Chile Yayoi Kusama: Obsesi\u00f3n infinita - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)Llega a Chile Yayoi Kusama: Obsesi\u00f3n infinitaLaTercera (Registro)Llega a Chile Yayoi Kusama: Obsesi\u00f3n infinita. Precursora del pop art, minimalismo y arte feminista llega finalmente a nuestro pa\u00eds gracias al esfuerzo en...",
            "date": "2015-02-21",
            "categories": "pop",
            "tags": "chile,arte,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/masdecoracion.latercera.com/2015/02/llega-a-chile-yayoi-kusama-obsesi%C3%B3n-infinita-latercera-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bfeminista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://masdecoracion.latercera.com/2015/02/21/01/contenido/10_4642_9.shtml"
        },
        "abc.es/2015/02/espaivisor-adelantado-y-rosa-santos-los-supervivientes-de-arco": {
            "title": "Espaivisor, Adelantado y Rosa Santos: los supervivientes de ARCO...",
            "snippet": "Dentro de la l\u00ednea sobre arte feminista se dar\u00e1 cabida a los trabajos de creadoras como la yugoslava Sanja Ivekovic; y en el apartado de arte latinamericano encontraremos nombres como el de Graciela Carnevale o Miguel \u00c1ngel Rojas. Un d\u00eda en tu...",
            "date": "2015-02-17",
            "tags": "arte,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/02/espaivisor-adelantado-y-rosa-santos-los-supervivientes-de-arco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/comunidad-valencia/20150217/abcp-espaivisor-adelantado-rosa-santos-20150217.html"
        },
        "elciudadano.cl/2015/02/20-frases-feministas-sobre-el-poder-y-la-libertad-de-mujer": {
            "title": "20 frases feministas sobre el poder y la libertad de la mujer - El Ciudadano (Chile) (Comunicado de...",
            "snippet": "El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)20 frases feministas sobre el poder y la libertad de la mujerEl Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)La feminidad es el arte de ser servil. Podemos llamarlo seducci\u00f3n y hacer de ello un...",
            "date": "2015-02-16",
            "categories": "seduccion,feminidad",
            "tags": "feministas,libertad,chile,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminidad/elciudadano.cl/2015/02/20-frases-feministas-sobre-el-poder-y-la-libertad-de-mujer",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadano.cl/2015/02/16/147297/20-frases-feministas-sobre-el-poder-y-la-libertad-de-la-mujer/"
        },
        "milenio.com/2015/02/puritanas-y-feministas": {
            "title": "Puritanas y feministas -...",
            "snippet": "Puritanas y... cent\u00edmetro coincide con los ideales del puritanismo feminista. Con ese ambiente, ver y gozar de la exposici\u00f3n de Rubens es un acto de libertad, apreciar la dimensi\u00f3n de la presencia corporal cuando el arte la estudia, la analiza y...",
            "date": "2015-02-10",
            "tags": "libertad,feministas,feminista,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/milenio.com/2015/02/puritanas-y-feministas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/firmas/avelina_lesper/Puritanas-feministas_18_462733773.html"
        }
    }
}