{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-feminista",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-feminista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-feminista/arte-feminista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blogs.elespectador.com/2015/04/las-guerrilla-girls-o-el-compromiso-feminista-en-arte-parsimonia": {
            "title": "Las Guerrilla Girls, o el compromiso feminista en el arte Parsimonia...",
            "snippet": "Las artistas, un tercio. Era el comienzo de Las Guerrilla Girls, un colectivo art\u00edstico con base en La Gran Manzana y que exponen en El Matadero de Madrid hasta el pr\u00f3ximo fin de semana una retrospectiva sobre sus 30 a\u00f1os de carrera.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "antojarcu",
            "tags": "pr\u00f3ximo,guerrilla,guerrilla_girls,girls,feminista,arte,artistas,matadero,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.elespectador.com/2015/04/las-guerrilla-girls-o-el-compromiso-feminista-en-arte-parsimonia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.elespectador.com/parsimonia/las-guerrilla-girls-o-el-compromiso-feminista-en-el-arte/"
        },
        "sociedadesbinarias.blogspot.com/2015/04/arte-pop-delirios-feministas-sociedades-binarias": {
            "title": "Arte pop, delirios feministas Sociedades binarias...",
            "snippet": "Antonio de Felipe expone hasta el d\u00eda 28 en el Centro Cultural Casa de Vacas de El Retiro. Entre las 80 piezas, la del retrato pop de la Familia Real, que pretende vender a euros. Tom\u00e1s Javier Castro, aka Doctor...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Antonio Jimeno M\u00e1rquez",
            "categories": "familia-real,pop,sociedad",
            "tags": "pop,centro,centro_cultural,cultural,d\u00eda,arte,feministas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/sociedadesbinarias.blogspot.com/2015/04/arte-pop-delirios-feministas-sociedades-binarias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sociedadesbinarias.blogspot.com/2015/04/arte-pop-delirios-feministas.html"
        },
        "artigoo.com/2015/04/el-arte-feminista-se-adue%C3%B1a-del-guggenheim-artigoo": {
            "title": "El Arte feminista se adue\u00f1a del Guggenheim - Artigoo...",
            "snippet": "El Museo Guggenheim de Bilbao ha estrenado temporada con el arte feminista de Niki de Saint Phalle. El Museo Guggenheim ha abierto sus puertas al p\u00fablico con u.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "saint,saint_phalle,phalle,museo,arte,feminista,guggenheim,bilbao,niki,p\u00fablico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artigoo.com/2015/04/el-arte-feminista-se-adue%C3%B1a-del-guggenheim-artigoo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://artigoo.com/arte-feminista-aduena-guggenheim"
        },
        "la-critica.org/2015/03/se-realizar%C3%A1-festival-internacional-de-artes-feministas-en-el-df": {
            "title": "Se realizar\u00e1 Festival Internacional de Artes Feministas en el DF La...",
            "snippet": "Redacci\u00f3n. El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 28 de marzo se desarrollar\u00e1 el 1er Festival Internacional de Artes Feministas de la Ciudad de M\u00e9xico. Este evento re\u00fane a alrededor de 50 artistas mujeres feministas de diferentes lugares de...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "admin",
            "tags": "pr\u00f3ximo,artes,feministas,ciudad,m\u00e9xico,artistas,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/la-critica.org/2015/03/se-realizar%C3%A1-festival-internacional-de-artes-feministas-en-el-df",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://la-critica.org/informacion/se-realizara-festival-internacional-de-artes-feministas-en-el-df/"
        },
        "salonesarte.es/2015/03/el-guggenheim-se-centra-arte-feminista-y-social-de-niki-saint": {
            "title": "El Guggenheim se centra el arte feminista y social de Niki de Saint...",
            "snippet": "El Museo Guggenheim de Bilbao penetra en el arte radicalmente feminista y social, al mismo tiempo que alegre y colorista, de la artista francesa Niki de Saint Phalle, que est\u00e1 considerada como la primera creadora feminista...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Pablo",
            "tags": "considerada,primera,primera-creadora,creadora,artista,artista-francesa,francesa,alegre,social,museo,museo_guggenheim,guggenheim,arte,feminista,niki,saint,bilbao,radicalmente,phalle",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salonesarte.es/2015/03/el-guggenheim-se-centra-arte-feminista-y-social-de-niki-saint",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://salonesarte.es/exposiciones/el-guggenheim-se-centra-el-arte-feminista-y-social-de-niki-de-saint-phalle"
        },
        "laciudaddelasdiosas.blogspot.com/2015/02/la-ciudad-de-las-diosas-el-guggenheim-descubre-arte-feminista": {
            "title": "La Ciudad de las Diosas: El Guggenheim descubre el arte feminista...",
            "snippet": "El Museo Guggenheim muestra al p\u00fablico el arte radicalmente feminista y social, a la vez que alegre y colorista, de la artista francesa Niki de Saint Phalle, considerada la primera creadora feminista del mundo. El centro...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "hiru63@gmail.com (La Ciudad de las Diosas)",
            "tags": "considerada,primera,primera-creadora,creadora,saint,saint_phalle,phalle,artista,artista-francesa,francesa,alegre,social,museo,museo_guggenheim,guggenheim,ciudad,arte,feminista,p\u00fablico,radicalmente,niki,centro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laciudaddelasdiosas.blogspot.com/2015/02/la-ciudad-de-las-diosas-el-guggenheim-descubre-arte-feminista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laciudaddelasdiosas.blogspot.com/2015/02/el-guggenheim-descubre-el-arte.html"
        },
        "antoniagsousa.blogspot.com/2015/02/antoniagsousa-arte-feminista": {
            "title": "antoniagsousa: Arte feminista...",
            "snippet": "El arte feminista hay que diferenciarlo del arte femenino. Este \u00faltimo es simplemente el arte hecho por mujeres, mientras que el arte feminista tiene adem\u00e1s connotaciones pol\u00edtica y sociales, cuando no de lucha y denuncia...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Antonia",
            "categories": "politica",
            "tags": "denuncia,arte,feminista,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/antoniagsousa.blogspot.com/2015/02/antoniagsousa-arte-feminista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://antoniagsousa.blogspot.com/2015/02/arte-feminista.html"
        },
        "inkultmagazine.com/2014/12/cultura-arte-y-dise%C3%B1o-mexicano-inkult-magazine-isa-ibaibarriaga": {
            "title": "Cultura, arte y dise\u00f1o mexicano Inkult Magazine Isa Ibaibarriaga...",
            "snippet": "Isa Ibaibarriaga es una ilustradora, tatuadora y artista espa\u00f1ola que reside en Zaragoza. Su obra est\u00e1 llena de cr\u00edtica social y enfocado m\u00e1s al lado feminista, logra expresarse de manera \u00e1cida y divertida. LAUREN-...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "SusanaSanJuan",
            "categories": "cultura",
            "tags": "social,artista,arte,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/inkultmagazine.com/2014/12/cultura-arte-y-dise%C3%B1o-mexicano-inkult-magazine-isa-ibaibarriaga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://inkultmagazine.com/blog/isa-ibaibarriaga-arte-feminista/"
        },
        "cmpage.wordpress.com/2014/11/el-arte-tambi%C3%A9n-es-feminista": {
            "title": "El arte tambi\u00e9n es feminista...",
            "snippet": "Con motivo de que el d\u00eda 25 de noviembre se celebr\u00f3 el d\u00eda contra la violencia de g\u00e9nero, el pasado 29 de este mismo mes se organiz\u00f3 la...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "cmpage",
            "tags": "noviembre,d\u00eda,arte,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cmpage.wordpress.com/2014/11/el-arte-tambi%C3%A9n-es-feminista",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cmpage.wordpress.com/2014/11/30/el-arte-tambien-es-feminista/"
        },
        "hebecarrasco.wordpress.com/2014/03/arte-y-feminismo": {
            "title": "Arte y feminismo...",
            "snippet": "Estudio sobre el movimiento feminista y la creaci\u00f3n art\u00edstica. La trayectoria de las relaciones entre arte y feminismo.",
            "date": "2014-03-08",
            "author_name": "hebecarrasco",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "feminismo,arte,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/hebecarrasco.wordpress.com/2014/03/arte-y-feminismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=arte%2Bfeminista%2Barte%2Bfeminista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://hebecarrasco.wordpress.com/2014/03/08/arte-y-feminismo/"
        }
    }
}