{
    "meta": {
        "portal_name": "fortificaci\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fortificaci\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fortificaci%C3%B3n/fortificaci%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fortificaci%C3%B3n/fortificaci%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fortificaci%C3%B3n/fortificaci%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elperuano.com.pe/2015/05/wawas-nutridos-y-protegidos-el-peruano": {
            "title": "wawas nutridos y protegidos - El Peruano...",
            "snippet": "wawas nutridos y protegidosEl PeruanoCuenta que, ante esa realidad, el Estado est\u00e1 invirtiendo este a\u00f1o para incrementar las acciones educativas, las visitas domiciliarias a las familias y la fortificaci\u00f3n de campa\u00f1as de comunicaci\u00f3n social,...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "social,estado,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperuano.com.pe/2015/05/wawas-nutridos-y-protegidos-el-peruano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elperuano.com.pe/edicion/noticia-wawasnutridos-y-protegidos-28963.aspx"
        },
        "elpais.com.uy/2015/05/buscan-rescatar-la-vieja-aduana-de-paso-centuri%C3%B3n-diario-el-pa%C3%ADs": {
            "title": "Buscan rescatar la vieja aduana de Paso Centuri\u00f3n - Diario El Pa\u00eds...",
            "snippet": "Diario El Pa\u00edsBuscan rescatar la vieja aduana de Paso Centuri\u00f3nDiario El Pa\u00edsEl historiador Germ\u00e1n Cil Villamil mencion\u00f3 que donde hoy est\u00e1 emplazado el pueblo Centuri\u00f3n, a dos kil\u00f3metros de la frontera, existi\u00f3 una fortificaci\u00f3n militar.",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "frontera",
            "tags": "frontera,paso,fortificaci\u00f3n,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/elpais.com.uy/2015/05/buscan-rescatar-la-vieja-aduana-de-paso-centuri%C3%B3n-diario-el-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/buscan-rescatar-aduana-paso-centurion.html"
        },
        "eldivisadero.cl/2015/05/un-notable-esfuerzo-el-divisadero": {
            "title": "Un notable esfuerzo - El Divisadero...",
            "snippet": "Un notable esfuerzoEl Divisadero... y otros tantos espacios en blanco aun posibles de abarcar con apertura, discusi\u00f3n, tolerancia y participaci\u00f3n de todos y todas en pos de la urgente fortificaci\u00f3n de nuestra estructura social y que esperemos...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "estructura,social,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldivisadero.cl/2015/05/un-notable-esfuerzo-el-divisadero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldivisadero.cl/redac-32924"
        },
        "todomountainbike.es/2015/05/la-foto-del-d%C3%ADa-en-todomountainbike-subida-a-castillitos": {
            "title": "La foto del d\u00eda en TodoMountainBike: 'Subida a Castillitos'...",
            "snippet": "La Bater\u00eda de Castillitos, tambi\u00e9n conocida como C-1, es una fortificaci\u00f3n espa\u00f1ola de soporte de artiller\u00eda costera situada en el cabo Ti\u00f1oso, dentro del t\u00e9rmino municipal de Cartagena, en la comunidad aut\u00f3noma de Murcia. Castillitos est\u00e1...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "artiller\u00eda,bater\u00eda,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/todomountainbike.es/2015/05/la-foto-del-d%C3%ADa-en-todomountainbike-subida-a-castillitos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fortificaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://todomountainbike.es/art/foto-ruta-bateria-castillitos-cartagena"
        },
        "elperiodic.com/2015/05/onda-descubre-su-castillo-con-decenas-de-actividades-divertidas": {
            "title": "Onda 'descubre'su castillo con decenas de actividades divertidas para toda la familia...",
            "snippet": "Desde hoy viernes y hasta el domingo la fortificaci\u00f3n del siglo X es el escenario de actividades l\u00fadicas, gastron\u00f3micas, culturales y de ocio Desde hoy viernes 1 de mayo y hasta el domingo 3 de mayo el castillo de Onda se convierte en el...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "castillo,siglo,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodic.com/2015/05/onda-descubre-su-castillo-con-decenas-de-actividades-divertidas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fortificaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/onda/noticias/371781_onda-descubre-castillo-decenas-actividades-divertidas-para-toda-familia.html"
        },
        "granma.cu/2015/04/inauguran-cartograf%C3%ADa-y-paisaje-en-galer%C3%ADa-arte-soy-granma-internacional": {
            "title": "Inauguran Cartograf\u00eda y Paisaje en galer\u00eda Arte Soy - Granma Internacional...",
            "snippet": "Granma InternacionalInauguran Cartograf\u00eda y Paisaje en galer\u00eda Arte SoyGranma InternacionalLa descripci\u00f3n y planta del Castillo de San Francisco, la fortificaci\u00f3n propuesta en la urbe por Juan de C\u00edscara en un dibujo a pluma en 1668, las armas...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "arte,castillo,fortificaci\u00f3n,armas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/granma.cu/2015/04/inauguran-cartograf%C3%ADa-y-paisaje-en-galer%C3%ADa-arte-soy-granma-internacional",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://granma.cu/cuba/2015-04-30/inauguran-cartografia-y-paisaje-en-galeria-arte-soy"
        },
        "20minutos.es/2015/04/nuevas-excavaciones-en-el-castillo-de-medina-sit%C3%BAan-su-origen-siglo": {
            "title": "Nuevas excavaciones en el castillo de Medina sit\u00faan su origen en el siglo I antes de nuestra era...",
            "snippet": "Nuevas excavaciones en el castillo de Medina Sidonia (C\u00e1diz) sit\u00faan su origen en fechas de la Rep\u00fablica Romana. Los nuevos hallazgos permiten datar definitivamente la fortificaci\u00f3n asidonense en el siglo I antes de nuestra era. En una nota de...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "siglo,origen,era,excavaciones,castillo,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/20minutos.es/2015/04/nuevas-excavaciones-en-el-castillo-de-medina-sit%C3%BAan-su-origen-siglo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fortificaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2447419/0/nuevas-excavaciones-castillo-medina-situan-su-origen-siglo-antes-nuestra-era/"
        },
        "mundo.sputniknews.com/2015/04/kiev-dice-rusia-podr%C3%ADa-frustrar-acuerdos-de-minsk-tras-festejos-sputnik": {
            "title": "Kiev dice Rusia podr\u00eda frustrar acuerdos de Minsk tras festejos de... - Sputnik Mundo...",
            "snippet": "Kiev dice Rusia podr\u00eda frustrar acuerdos de Minsk tras festejos de...Sputnik MundoPoroshenko mand\u00f3 acelerar la construcci\u00f3n de obras de fortificaci\u00f3n para cumplir con los plazos establecidos. Mientras, los independentistas de Donetsk aseguraron...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "sputnik,sputnik_mundo,mundo,rusia,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundo.sputniknews.com/2015/04/kiev-dice-rusia-podr%C3%ADa-frustrar-acuerdos-de-minsk-tras-festejos-sputnik",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/politica/20150429/1036920993.html"
        },
        "es.blastingnews.com/2015/03/detectan-en-trieste-uno-de-los-sistemas-fortificaci%C3%B3n-militar-m%C3%A1s-blasting": {
            "title": "Detectan en Trieste uno de los sistemas de fortificaci\u00f3n militar m\u00e1s... - Blasting News...",
            "snippet": "Detectan en Trieste uno de los sistemas de fortificaci\u00f3n militar m\u00e1s...Blasting NewsUn equipo interdisciplinario ha descubierto un yacimiento que muestra un sistema de fortificaci\u00f3n militar romano, compuesto por un gran campamento central...",
            "date": "2015-03-18",
            "tags": "militar,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.blastingnews.com/2015/03/detectan-en-trieste-uno-de-los-sistemas-fortificaci%C3%B3n-militar-m%C3%A1s-blasting",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.blastingnews.com/ocio-cultura/2015/03/detectan-en-trieste-uno-de-los-sistemas-de-fortificacion-militar-mas-antiguos-de-roma-00310711.html"
        },
        "mundo.sputniknews.com/2015/03/ucrania-reanudar%C3%A1-en-abril-la-fortificaci%C3%B3n-de-frontera-con-rusia-sputnik": {
            "title": "Ucrania reanudar\u00e1 en abril la fortificaci\u00f3n de la frontera con Rusia - Sputnik Mundo...",
            "snippet": "Ucrania reanudar\u00e1 en abril la fortificaci\u00f3n de la frontera con RusiaSputnik Mundo\"La fase activa de la fortificaci\u00f3n de la frontera ruso-ucraniana se reanudar\u00e1 en abril\", anunci\u00f3 durante una reuni\u00f3n informativa, precisando que el primer tramo...",
            "date": "2015-03-05",
            "categories": "frontera",
            "tags": "frontera,mundo,sputnik,sputnik_mundo,ucrania,fortificaci\u00f3n,rusia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/mundo.sputniknews.com/2015/03/ucrania-reanudar%C3%A1-en-abril-la-fortificaci%C3%B3n-de-frontera-con-rusia-sputnik",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fortificaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/europa/20150305/1035121893.html"
        }
    }
}