{
    "meta": {
        "portal_name": "fortificaci\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fortificaci\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fortificaci%C3%B3n/fortificaci%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fortificaci%C3%B3n/fortificaci%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fortificaci%C3%B3n/fortificaci%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "grainfeedla.com/2015/04/monitoreo-de-la-fortificaci%C3%B3n-milling-&-grain": {
            "title": "Monitoreo de la Fortificaci\u00f3n Milling & Grain...",
            "snippet": "Molineros de tres pa\u00edses demostraron un 'riguroso'monitoreo de la fortificaci\u00f3n. Tres estudios de casos terminados recientemente dieron fe que los molinos harineros industriales en Chile, Indonesia y la Rep\u00fablica de...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Ivan Marquetti",
            "tags": "fortificaci\u00f3n,fortificaci\u00f3n_milling,milling,grain,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grainfeedla.com/2015/04/monitoreo-de-la-fortificaci%C3%B3n-milling-&-grain",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grainfeedla.com/monitoreo-de-la-fortificacion/"
        },
        "gabifem.es/2015/04/no-solo-senderismo-fortificaci%C3%B3n-de-arronches-portugal": {
            "title": "NO SOLO SENDERISMO: Fortificaci\u00f3n de Arronches (Portugal)...",
            "snippet": "Continuando con la visita a las Fortificaciones de \"La Raya\" llega el momento de visitar una peque\u00f1a y muy bonita Villa Portuguesa de Arronches. Donde adem\u00e1s de recorrer su fortaleza, es muy recomendable visitar su...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Gabriel Fern\u00e1ndez Mu\u00f1oz",
            "categories": "senderismo",
            "tags": "muy,fortificaci\u00f3n,fortificaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/senderismo/gabifem.es/2015/04/no-solo-senderismo-fortificaci%C3%B3n-de-arronches-portugal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gabifem.es/2015/04/fortificacion-de-arranches-portugal.html"
        },
        "grainfeedla.com/2015/04/fortificaci%C3%B3n-milling-&-grain": {
            "title": "Fortificaci\u00f3n Milling & Grain...",
            "snippet": "la fortificaci\u00f3n de la harina de ma\u00edz y trigo producida industrialmente, es una manera eficaz y sencilla de brindarle vitaminas y minerales a la poblaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Ivan Marquetti",
            "tags": "fortificaci\u00f3n,fortificaci\u00f3n_milling,milling,grain",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grainfeedla.com/2015/04/fortificaci%C3%B3n-milling-&-grain",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grainfeedla.com/fortificacion/"
        },
        "tiempodehistoria.com/2015/04/dos-vol%C3%BAmenes-sobre-la-fortificaci%C3%B3n-de-espa%C3%B1a-en-los-siglos-xiii": {
            "title": "Dos vol\u00famenes sobre la fortificaci\u00f3n de Espa\u00f1a en los siglos XIII y XIV...",
            "snippet": "Marcial Pons Ediciones de Historia y el Ministerio de Defensa han coeditado la obra en dos vol\u00famenes titulada La fortificaci\u00f3n de Espa\u00f1a en los siglos XIII y XIV, de Edward Cooper, que sale a la luz el 10 de abril de 2015.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "TiempodeHistoria",
            "tags": "obra,dos,fortificaci\u00f3n,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tiempodehistoria.com/2015/04/dos-vol%C3%BAmenes-sobre-la-fortificaci%C3%B3n-de-espa%C3%B1a-en-los-siglos-xiii",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tiempodehistoria.com/2015/04/07/obra-en-dos-volumenes-sobre-la-fortificacion-de-espana-en-los-siglos-xiii-y-xiv.html"
        },
        "soundwalkrs.wordpress.com/2015/03/soundwalk-de-las-fortificaciones-cartagena-indias": {
            "title": "Soundwalk de las Fortificaciones de Cartagena de Indias...",
            "snippet": "SOUNDWALKRS CELEBRA EL D\u00cdA DE LAS FORTIFICACIONES CON LOS SOUNDWALKS DE LAS FORTIFICACIONES DE CARTAGENA Y JASPE Y LA ARQUITECTURA REPUBLICANA, DOS RECORRIDOS CAMINANDO POR LA HISTORIA DETR\u00c1S...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "soundwalkrs",
            "tags": "dos,historia,d\u00eda,fortificaciones,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/soundwalkrs.wordpress.com/2015/03/soundwalk-de-las-fortificaciones-cartagena-indias",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://soundwalkrs.wordpress.com/2015/03/29/soundwalk-de-las-fortificaciones-de-cartagena-de-indias/"
        },
        "4gatos.es/2015/03/el-l%C3%A9xico-militar-de-la-fortificaci%C3%B3n-4-cositas-gatos": {
            "title": "El l\u00e9xico militar de la fortificaci\u00f3n 4 Cositas - 4 Gatos...",
            "snippet": "Un trabajo para los amantes de dos campos aparentemente muy alejados entre s\u00ed: el filol\u00f3gico y el militar. En esta obra de Mar\u00eda A. L\u00f3pez Vallejo, cuyo t\u00edtulo completo es El l\u00e9xico militar de la fortificaci\u00f3n en el espa\u00f1ol de los...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Carlos Sanchez",
            "tags": "obra,militar,dos,muy,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/4gatos.es/2015/03/el-l%C3%A9xico-militar-de-la-fortificaci%C3%B3n-4-cositas-gatos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://4gatos.es/blog/2015/03/24/el-lexico-militar-de-la-fortificacion/"
        },
        "mysteryplanet.com.ar/2015/03/antigua-fortificaci%C3%B3n-militar-sirvi%C3%B3-para-proteger-a-los-romanos": {
            "title": "Antigua fortificaci\u00f3n militar sirvi\u00f3 para proteger a los romanos de...",
            "snippet": "Con ayuda de tecnolog\u00eda de punta, investigadores en San Rocco, Muggia, han descubierto el sistema de fortificaciones militares m\u00e1s antiguo de Italia. Los romanos habr\u00edan erigido las estructuras hace m\u00e1s de a\u00f1os...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Arkantos",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "militar,descubierto,san,sirvi\u00f3,fortificaci\u00f3n,fortificaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/mysteryplanet.com.ar/2015/03/antigua-fortificaci%C3%B3n-militar-sirvi%C3%B3-para-proteger-a-los-romanos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mysteryplanet.com.ar/site/antigua-fortificacion-militar-sirvio-para-proteger-a-los-romanos-de-feroces-piratas/"
        },
        "arqueologiamedieval.com/2015/03/call-for-papers-cuadernos-de-arquitectura-y-fortificaci%C3%B3n-2": {
            "title": "Call for papers Cuadernos de Arquitectura y Fortificaci\u00f3n, 2...",
            "snippet": "Call for papers Cuadernos de Arquitectura y Fortificaci\u00f3n, 2 Abierto hasta el 1 de septiembre de 2015 inclusive. Cuadernos de Arquitectura y Fortificaci\u00f3n es una publicaci\u00f3n p. Noticias de Arqueolog\u00eda Medieval.",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "fortificaci\u00f3n,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arqueologiamedieval.com/2015/03/call-for-papers-cuadernos-de-arquitectura-y-fortificaci%C3%B3n-2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://arqueologiamedieval.com/noticias/10201/call-for-papers-cuadernos-de-arquitectura-y-fortificacion-2"
        },
        "revistaexclama.com/2015/02/una-fortificaci%C3%B3n-convertida-en-hotel-revista-exclama": {
            "title": "UNA FORTIFICACI\u00d3N CONVERTIDA EN HOTEL Revista EXCLAMA...",
            "snippet": "Un lugar que sirvi\u00f3 de resguardo a miles de soldados en el pasado, hoy alberga invitados de todas partes del mundo. bunker3. El Fort Vuren Bunker holand\u00e9s de m\u00e1s de 200 a\u00f1os que sirvi\u00f3 de resguardo para las tropas...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "adminexclama",
            "tags": "sirvi\u00f3,mundo,lugar,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistaexclama.com/2015/02/una-fortificaci%C3%B3n-convertida-en-hotel-revista-exclama",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistaexclama.com/diseno/una-fortificacion-convertida-en-hotel/"
        },
        "blog.segu-info.com.ar/2015/01/fortificaci%C3%B3n-ssl-en-servidores-web-iis-segu-info": {
            "title": "Fortificaci\u00f3n SSL en servidores web IIS Segu-Info...",
            "snippet": "Tener SSL activado en tu sitio web no es siempre sin\u00f3nimo de seguridad. BEAST, CRIME y Heartbleed nos recuerdan la necesidad de fortificar estas configuraciones para que usar un protocolo cifrado realmente sea efectivo...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Cristian Borghello)",
            "tags": "sitio,fortificaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.segu-info.com.ar/2015/01/fortificaci%C3%B3n-ssl-en-servidores-web-iis-segu-info",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fortificaci%C3%B3n%2Bfortificaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.segu-info.com.ar/2015/01/fortificacion-ssl-en-servidores-web-iis.html"
        }
    }
}