{
    "meta": {
        "portal_name": "indigenismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/indigenismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/indigenismo-e-imperialismo": {
            "title": "INDIGENISMO E IMPERIALISMO...",
            "snippet": "INDIGENISMO E IMPERIALISMO Editorial del periodista Formose\u00f1o sobre como ONGs financiadas por corporaciones del imperialismo, fomentan el Indigenismo como una ideolog\u00eda, racista, reaccionaria y pro imperialista. La... From: Alejandro Crivisqui...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Alejandro Crivisqui",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2015/03/indigenismo-e-imperialismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tVAp9s_VjdQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tVAp9s_VjdQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/fractal-isle%C3%B1a-indigenismo-m%C3%A1gico": {
            "title": "FRACTAL ISLE\u00d1A. Indigenismo M\u00e1gico...",
            "snippet": "FRACTAL ISLE\u00d1A. Indigenismo M\u00e1gico Muestra de la \u00faltima obra de Roberto F Perdomo, \"Fractal Isle\u00f1a\" continuaci\u00f3n de \"Indigenismo M\u00e1gico\" donde se utiliza recursos de la Geometria Sagrada de la antigua cultura de las Islas Canarias. From:...",
            "date": "2014-11-07",
            "author_name": "ROBERTO F PERDOMO",
            "categories": "cultura,indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2014/11/fractal-isle%C3%B1a-indigenismo-m%C3%A1gico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=YSQdea53NSQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/YSQdea53NSQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/literatura-indigenismo-peruano-bamj": {
            "title": "Literatura: Indigenismo Peruano bamj...",
            "snippet": "Literatura: Indigenismo Peruano bamj Que puedo encontrar en el v\u00eddeo Contexto. Caracter\u00edsticas. Representantes. El mundo es ancho y ajeno: Ciro Alegr\u00eda.... From: \u00bfEst\u00e1s listo? Views: 1811 22 ratings Time: 29:17 More in Education...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "\u00bfEst\u00e1s listo?",
            "categories": "indigenismo,literatura",
            "tags": "indigenismo,peruano,caracter\u00edsticas,representantes,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/youtube.com/2014/07/literatura-indigenismo-peruano-bamj",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=dsvCoRtjD3M&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/dsvCoRtjD3M/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/consecuencias-am%C3%A9rica-latina-indigenismo": {
            "title": "Consecuencias Am\u00e9rica Latina Indigenismo...",
            "snippet": "Consecuencias Am\u00e9rica Latina Indigenismo From: argentinos antik2 Views: 419 3 ratings Time: 47:03 More in News & Politics...",
            "date": "2014-01-13",
            "author_name": "argentinos antik2",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2014/01/consecuencias-am%C3%A9rica-latina-indigenismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KyVAM9EYmLI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KyVAM9EYmLI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/rep%C3%BAblica-indefensa-n18-indigenismo-amenaza-geopol%C3%ADtica-regional": {
            "title": "Rep\u00fablica Indefensa N18 - Indigenismo: Amenaza geopol\u00edtica regional.",
            "snippet": "Rep\u00fablica Indefensa N18 - Indigenismo: Amenaza geopol\u00edtica regional. Emilio G. Nani, Jorge Mones Ruiz y Guillermo Campos, critican las declaraciones del Ministro de Defensa en relaci\u00f3n a las fronteras. Tambi\u00e9n analizan una de las nuevas amenazas...",
            "date": "2013-11-18",
            "author_name": "CanalTLV1",
            "categories": "frontera,indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2013/11/rep%C3%BAblica-indefensa-n18-indigenismo-amenaza-geopol%C3%ADtica-regional",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=WoD4rRI21VU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/WoD4rRI21VU/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/08/arte-peruano-les-da-voz-y-voto-a-pueblos-originarios": {
            "title": "Arte peruano les da voz y voto a pueblos originarios...",
            "snippet": "La corriente cultural peruana conocida como Indigenismo (desde fines del silgo XIX y hasta la primera mitad del siglo XX), trastoc\u00f3 desde distintos flancos, la vida social y pol\u00edtica de Per\u00fa. El trabajo de pintores, escultores, m\u00fasicos y...",
            "date": "2013-08-05",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,indigenismo",
            "tags": "siglo,peruano,arte,indigenismo,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/dailymotion.com/2013/08/arte-peruano-les-da-voz-y-voto-a-pueblos-originarios",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+indigenismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x12pndw_arte-peruano-les-da-voz-y-voto-a-pueblos-originarios_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x12pndw_arte-peruano-les-da-voz-y-voto-a-pueblos-originarios_news"
        },
        "youtube.com/2013/05/indigenismo-en-el-per%C3%BA": {
            "title": "Indigenismo en el Per\u00fa...",
            "snippet": "Indigenismo en el Per\u00fa From: PeruCultural Views: 4966 32 ratings Time: 01:16:41 More in Education...",
            "date": "2013-05-16",
            "author_name": "PeruCultural",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo,per\u00fa,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2013/05/indigenismo-en-el-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZLBD7ae4d8E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZLBD7ae4d8E/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/05/indigenismo-y-primitivismo-en-el-arte-del-siglo-xx": {
            "title": "Indigenismo y primitivismo en el arte del siglo XX...",
            "snippet": "Indigenismo y primitivismo en el arte del siglo XX Indigenismo y primitivismo en el arte del siglo XX Gran parte del arte contempor\u00e1neo apoya sus or\u00edgenes en el arte ind\u00edgena y en el arte primitivo. Las vanguardias hist\u00f3ricas y el arte... From:...",
            "date": "2013-05-16",
            "author_name": "documentos UNED",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "arte,siglo,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2013/05/indigenismo-y-primitivismo-en-el-arte-del-siglo-xx",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=LmRmE1tDZ-k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/LmRmE1tDZ-k/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/10/el-indigenismo-en-per%C3%BA-caracter%C3%ADsticas-y-representantes": {
            "title": "El Indigenismo en el Per\u00fa Caracter\u00edsticas y Representantes...",
            "snippet": "El Indigenismo en el Per\u00fa [Caracter\u00edsticas y Representantes] En este video descubrirar\u00e1s todo lo referente al indigenismo en el per\u00fa, as\u00ed como sus caracter\u00edsticas y representantes. From: Isidro Llico Cahuana Views: 2041 15 ratings Time: 11:35...",
            "date": "2012-10-06",
            "author_name": "Isidro Llico Cahuana",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "caracter\u00edsticas,representantes,indigenismo,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2012/10/el-indigenismo-en-per%C3%BA-caracter%C3%ADsticas-y-representantes",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=eKrrhrHapP4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/eKrrhrHapP4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/06/indigenismo-opini%C3%B3n-colectiva-lgai": {
            "title": "INDIGENISMO - opini\u00f3n colectiva LGAI...",
            "snippet": "INDIGENISMO - opini\u00f3n colectiva LGAI Video que pretende dar una opini\u00f3n colectiva del indigenismo mexicano en la actualidad, basada en la concepci\u00f3n de diferentes personas que habitamos un espacio pluri\u00e9tnico como lo es la... From: Xhepillotl...",
            "date": "2012-06-18",
            "author_name": "Xhepillotl",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/youtube.com/2012/06/indigenismo-opini%C3%B3n-colectiva-lgai",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=indigenismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nQhdBOBwP_E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nQhdBOBwP_E/0.jpg"
        }
    }
}