{
    "meta": {
        "portal_name": "indigenismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/indigenismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "artepinturacultura.blogspot.com/2015/04/el-indigenismo-expresado-a-trav%C3%A9s-del-arte-de-jes%C3%BAs-c%C3%A9spedes": {
            "title": "El indigenismo expresado a trav\u00e9s del arte de Jes\u00fas C\u00e9spedes...",
            "snippet": "En sus diferentes obras Jes\u00fas C\u00e9spedes M\u00e9rida refleja el indigenismo a trav\u00e9s del arte pl\u00e1stico, sus trabajos muestran rostros, siluetas de ind\u00edgenas tanto varones como mujeres, resaltando de esta forma parte de la cultura...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "industry",
            "categories": "indigenismo,cultura",
            "tags": "trav\u00e9s,diferentes,indigenismo,arte,ind\u00edgenas,parte,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/artepinturacultura.blogspot.com/2015/04/el-indigenismo-expresado-a-trav%C3%A9s-del-arte-de-jes%C3%BAs-c%C3%A9spedes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://artepinturacultura.blogspot.com/2015/04/el-indigenismo-expresado-traves-del.html"
        },
        "redfilosofia.es/2015/04/art%C3%ADculo-de-pablo-huerga-sobre-el-indigenismo-athene-blog": {
            "title": "Art\u00edculo de Pablo Huerga sobre el indigenismo Athene Blog...",
            "snippet": "Art\u00edculo de Pablo Huerga sobre el indigenismo. Deja una respuesta. Pablo Huerga ha enviado el siguiente art\u00edculo sobre el indigenismo, del cual nos hacemos eco en Athene Blog con su permiso:.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "ref",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "art\u00edculo,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/redfilosofia.es/2015/04/art%C3%ADculo-de-pablo-huerga-sobre-el-indigenismo-athene-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redfilosofia.es/atheneblog/2015/04/20/articulo-de-pablo-huerga-sobre-el-indigenismo/"
        },
        "antoniokampos.blogspot.com/2015/04/la-perspectiva-abordando-el-tema-del-indigenismo-en-per%C3%BA": {
            "title": "La perspectiva abordando el tema del indigenismo en Per\u00fa...",
            "snippet": "Este proceso se consolida con la cultura incaica donde el indigenismo se construye en torno a un poder militar/teocr\u00e1tico que parte desde el ande con las diversas conquistas que los Incas van haciendo sobre los diversos...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Ant\u00f3nio J. Campos",
            "categories": "indigenismo,cultura",
            "tags": "indigenismo,per\u00fa,cultura,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/antoniokampos.blogspot.com/2015/04/la-perspectiva-abordando-el-tema-del-indigenismo-en-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://antoniokampos.blogspot.com/2015/04/la-perspectiva-abordando-el-tema-del.html"
        },
        "razonyalegria.blogspot.com/2015/04/vivir-el-cristianismo-en-s-xxi-indigenismo-y-evangelizaci%C3%B3n": {
            "title": "Vivir el cristianismo en el s. XXI: Indigenismo y Evangelizaci\u00f3n...",
            "snippet": "Estos temas se tratan en extenso el libro Indigenismo y Evangelizaci\u00f3n que hemos publicado en la editorial Digital Reasons. Escrito por los historiadores Mar\u00eda Saavedra y Javier Amate, especialistas en el tema, revisa los...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Emilio Chuvieco",
            "categories": "cristianismo,indigenismo",
            "tags": "publicado,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/razonyalegria.blogspot.com/2015/04/vivir-el-cristianismo-en-s-xxi-indigenismo-y-evangelizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://razonyalegria.blogspot.com/2015/04/indigenismo-y-evangelizacion.html"
        },
        "eju.tv/2015/04/el-fin-del-indigenismo": {
            "title": "El fin del indigenismo -...",
            "snippet": "Si algo dejaron en claro los recientes comicios departamentales y municipales fue el agotamiento del discurso y la pose indigenista, sobre todo como arma e.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Emilio Mart\u00ednez",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo,discurso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/eju.tv/2015/04/el-fin-del-indigenismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/el-fin-del-indigenismo/"
        },
        "proletariosrevolucionarios.blogspot.com/2015/03/proletarios-revolucionarios-una-cr%C3%ADtica-al-indigenismo": {
            "title": "Proletarios Revolucionarios: Una cr\u00edtica al indigenismo y al...",
            "snippet": "Aparte de esto, es hacer gala de no haber superado un eclecticismo entre indigenismo y clasismo, una confusi\u00f3n entre comunitarismo y comunismo (\u00a1porque no son lo mismo!), un culturalismo casi posmoderno, una cierta...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Proletarios Revolucionarios",
            "categories": "comunismo,indigenismo",
            "tags": "son,hacer,haber,superado,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/proletariosrevolucionarios.blogspot.com/2015/03/proletarios-revolucionarios-una-cr%C3%ADtica-al-indigenismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://proletariosrevolucionarios.blogspot.com/2015/03/una-critica-al-indigenismo-y-al_30.html"
        },
        "servindi.org/2015/03/luis-villoro-afirm%C3%B3-la-autonom%C3%ADa-ind%C3%ADgena-y-recus%C3%B3-el-indigenismo": {
            "title": "Luis Villoro afirm\u00f3 la autonom\u00eda ind\u00edgena y recus\u00f3 el indigenismo...",
            "snippet": "Servindi, 16 de marzo, 2015.- El investigador y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Luis Villoro fue un defensor de la autonom\u00eda ind\u00edgena y recus\u00f3 el indigenismo reafirm\u00f3 A\u00edda Hern\u00e1ndez Castillo en un art\u00edculo publicado en La Jornada. Record\u00f3 que para el...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "Servindi",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "art\u00edculo,art\u00edculo-publicado,publicado,a\u00edda,a\u00edda_hern\u00e1ndez,a\u00edda_hern\u00e1ndez_castillo,hern\u00e1ndez,hern\u00e1ndez_castillo,castillo,defensor,autonom\u00eda,autonom\u00eda-ind\u00edgena,autonom\u00eda-ind\u00edgena-recus\u00f3,ind\u00edgena,ind\u00edgena-recus\u00f3,recus\u00f3,investigador,investigador-fil\u00f3sofo,investigador-fil\u00f3sofo-espa\u00f1ol,fil\u00f3sofo,fil\u00f3sofo-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,marzo,afirm\u00f3,afirm\u00f3-la-autonom\u00eda,luis,luis_villoro,villoro,indigenismo,servindi,reafirm\u00f3,jornada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/servindi.org/2015/03/luis-villoro-afirm%C3%B3-la-autonom%C3%ADa-ind%C3%ADgena-y-recus%C3%B3-el-indigenismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://servindi.org/actualidad/125347"
        },
        "racismoambiental.net.br/2015/03/m%C3%A9xico-luiz-villoro-afirm%C3%B3-la-autonom%C3%ADa-ind%C3%ADgena-y-recus%C3%B3": {
            "title": "M\u00e9xico: Luiz Villoro afirm\u00f3 la autonom\u00eda ind\u00edgena y recus\u00f3 el...",
            "snippet": "Servindi, 16 de marzo, 2015.- El investigador y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Luis Villoro fue un defensor de la autonom\u00eda ind\u00edgena y recus\u00f3 el indigenismo reafirm\u00f3 A\u00edda Hern\u00e1ndez Castillo en un art\u00edculo publicado en La Jornada.",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "CombateRacismoAmbiental",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "art\u00edculo,art\u00edculo-publicado,publicado,a\u00edda,a\u00edda_hern\u00e1ndez,a\u00edda_hern\u00e1ndez_castillo,hern\u00e1ndez,hern\u00e1ndez_castillo,castillo,defensor,autonom\u00eda,autonom\u00eda-ind\u00edgena,autonom\u00eda-ind\u00edgena-recus\u00f3,ind\u00edgena,ind\u00edgena-recus\u00f3,recus\u00f3,luis,luis_villoro,villoro,investigador,investigador-fil\u00f3sofo,investigador-fil\u00f3sofo-espa\u00f1ol,fil\u00f3sofo,fil\u00f3sofo-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,marzo,afirm\u00f3,afirm\u00f3-la-autonom\u00eda,m\u00e9xico,servindi,indigenismo,reafirm\u00f3,jornada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/racismoambiental.net.br/2015/03/m%C3%A9xico-luiz-villoro-afirm%C3%B3-la-autonom%C3%ADa-ind%C3%ADgena-y-recus%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://racismoambiental.net.br/2015/03/16/mexico-luiz-villoro-afirmo-la-autonomia-indigena-y-recuso-el-indigenismo/"
        },
        "kaosenlared.net/2015/03/el-indigenismo-puede-cambiar-la-situaci%C3%B3n-kaos-en-red": {
            "title": "\u00bfEl indigenismo puede cambiar la situaci\u00f3n? Kaos en la red...",
            "snippet": "Inspirado en algunos escritos del investigador, compa\u00f1ero y amigo, Guillermo S\u00e1nchez P\u00e9rez, sobre el indigenismo como modo de recuperar el espacio tan podrido, expoliado y de corrupci\u00f3n que se vive en Canarias;...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Mar\u00eda P\u00e9rez",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "espacio,tan,guillermo,algunos,investigador,indigenismo,canarias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/kaosenlared.net/2015/03/el-indigenismo-puede-cambiar-la-situaci%C3%B3n-kaos-en-red",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/el-indigenismo-puede-cambiar-la-situacion/"
        },
        "regeneracionlibertaria.org/2014/11/indigenismo-vs-desarrollo-capitalista-regeneraci%C3%B3n": {
            "title": "Indigenismo vs desarrollo capitalista Regeneraci\u00f3n...",
            "snippet": "Ecologismo y planes de desarrollo industrial, econ\u00f3mico etc es incompatible, indigenismo y desarrollo son dos conceptos o categor\u00edas opuestas. Partiendo de este punto es necesario que hagamos varias diferencias a la...",
            "date": "2014-11-16",
            "author_name": "Bari Dz",
            "categories": "indigenismo,ecologismo",
            "tags": "son,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologismo/regeneracionlibertaria.org/2014/11/indigenismo-vs-desarrollo-capitalista-regeneraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indigenismo%2Bindigenismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://regeneracionlibertaria.org/indigenismo-vs-desarrollo-capitalista"
        }
    }
}