{
    "meta": {
        "portal_name": "indigenismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/indigenismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "internacional.elpais.com/2015/05/a-la-revoluci%C3%B3n-en-zapatillas": {
            "title": "A la revoluci\u00f3n, en zapatillas...",
            "snippet": "Nacido en Barcelona en 1922, trasladado a B\u00e9lgica a los nueve a\u00f1os y m\u00e1s tarde a M\u00e9xico, Luis Villoro, un pensador que empez\u00f3 su carrera en los a\u00f1os cincuenta estudiando a los primeros int\u00e9rpretes del indigenismo Bernardino de Sahag\u00fan...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "luis,m\u00e9xico,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/internacional.elpais.com/2015/05/a-la-revoluci%C3%B3n-en-zapatillas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2015/05/01/actualidad/1430491111_220255.html"
        },
        "infolatam.com/2015/04/renovaci%C3%B3n-o-cambio-organizativo": {
            "title": "Renovaci\u00f3n o cambio organizativo...",
            "snippet": "Desde el inicio de la gesti\u00f3n de Gobierno se hab\u00edan revelado corrientes internas, a partir de identificaciones ideol\u00f3gicas como el indigenismo, el nacionalismo y el socialismo, pero estas han ido decantando y se han articulado de distinta manera...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "nacionalismo,socialismo,indigenismo",
            "tags": "nacionalismo,partir,partir-de-identificaciones,identificaciones,identificaciones-ideol\u00f3gicas,ideol\u00f3gicas,hab\u00edan,hab\u00edan-revelado,hab\u00edan-revelado-corrientes,revelado,revelado-corrientes,revelado-corrientes-internas,corrientes,corrientes-internas,internas,inicio,gesti\u00f3n,cambio,cambio-organizativo,organizativo,renovaci\u00f3n,gobierno,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/infolatam.com/2015/04/renovaci%C3%B3n-o-cambio-organizativo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infolatam.com/2015/04/30/renovacion-o-cambio-organizativo/"
        },
        "paginasiete.bo/2015/04/renovaci%C3%B3n-o-cambio-organizativo-diario-pagina-siete": {
            "title": "Renovaci\u00f3n o cambio organizativo - Diario Pagina Siete...",
            "snippet": "Diario Pagina SieteRenovaci\u00f3n o cambio organizativoDiario Pagina SieteDesde el inicio de la gesti\u00f3n de Gobierno se hab\u00edan revelado corrientes internas, a partir de identificaciones ideol\u00f3gicas como el indigenismo, el nacionalismo y el...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "nacionalismo,indigenismo",
            "tags": "nacionalismo,partir,partir-de-identificaciones,identificaciones,identificaciones-ideol\u00f3gicas,ideol\u00f3gicas,hab\u00edan,hab\u00edan-revelado,hab\u00edan-revelado-corrientes,revelado,revelado-corrientes,revelado-corrientes-internas,corrientes,corrientes-internas,internas,inicio,gesti\u00f3n,cambio,cambio-organizativo,organizativo,renovaci\u00f3n,gobierno,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/paginasiete.bo/2015/04/renovaci%C3%B3n-o-cambio-organizativo-diario-pagina-siete",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indigenismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paginasiete.bo/opinion/2015/4/30/renovacion-cambio-organizativo-55044.html"
        },
        "jornada.unam.mx/2015/04/la-cultura-en-m%C3%A9xico": {
            "title": "La cultura en M\u00e9xico...",
            "snippet": "Los muralistas representan la expresi\u00f3n m\u00e1s radical y eficaz. Reivindican antes y mejor que nadie el indigenismo, el pasado cultural y civilizatorio de los pueblos originales, y los vuelven sujeto constante de su denuncia pl\u00e1stica y su discurso...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "cultura,indigenismo",
            "tags": "pl\u00e1stica,cultural,cultura,m\u00e9xico,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/jornada.unam.mx/2015/04/la-cultura-en-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/2015/04/27/opinion/a09a1cul"
        },
        "losandes.com.pe/2015/04/churata-a-trav%C3%A9s-de-marco-bosshard": {
            "title": "Churata: a trav\u00e9s de marco Bosshard...",
            "snippet": "Se realiza una apreciaci\u00f3n desde el indigenismo de Luis E. Valc\u00e1rcel y Jos\u00e9 Uriel Garc\u00eda; la dicotom\u00eda se presenta entre tradicionalismo y progresivismo, aspectos que deben ayudar a caracterizar y definir el aporte de Churata. Se menciona...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo,luis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/losandes.com.pe/2015/04/churata-a-trav%C3%A9s-de-marco-bosshard",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://losandes.com.pe/Opinion/20150426/88013.html"
        },
        "voces.latercera.com/2015/04/el-paquete-completo": {
            "title": "El paquete completo...",
            "snippet": "De haber vivido ese mismo a\u00f1o en Latinoam\u00e9rica, sin duda Amis hubiera quitado algunos, pero agregado muchos otros \u00edtems a tan gravosa carga: la adoraci\u00f3n a un indigenismo victimizado -sentimiento hoy de nuevo en boga-, el culto a Galiano y...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/voces.latercera.com/2015/04/el-paquete-completo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://voces.latercera.com/2015/04/26/fernando-villegas/el-paquete-completo/"
        },
        "elmundo.es/2015/04/la-ciudad-bajo-las-lonas": {
            "title": "La ciudad bajo las lonas...",
            "snippet": "Por supuesto, ha sido un milagro. La Feria es un inmenso teatro, pero no de nuestra c\u00e9lebre grandeza con estrambote, sino del indigenismo profundo que nos rodea. La fiesta perpetua de nuestra m\u00e1s inefable tropa.",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/elmundo.es/2015/04/la-ciudad-bajo-las-lonas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/andalucia/2015/04/25/553b5e5022601d21658b4573.html"
        },
        "eju.tv/2015/04/un-delirio-alimentado-por-galeano": {
            "title": "Un delirio alimentado por Galeano...",
            "snippet": "Por cierto, en los textos del citado autor, encontramos premisas que merecen ataques: reflexiones ligadas al nacionalismo, tercermundismo, indigenismo, etc\u00e9tera; empero, conviene apuntar a una fobia mayor. Galeano foment\u00f3 una tradici\u00f3n...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "nacionalismo,indigenismo",
            "tags": "nacionalismo,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/eju.tv/2015/04/un-delirio-alimentado-por-galeano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/un-delirio-alimentado-por-galeano/"
        },
        "telegrafo.com.ec/2015/04/gilberto-almeida-el-pintor-que-reclam%C3%B3-una-nueva-est%C3%A9tica": {
            "title": "Gilberto Almeida, el pintor que reclam\u00f3 una nueva est\u00e9tica...",
            "snippet": "Dentro del Grupo VAN logr\u00f3 introducir las nuevas teor\u00edas de los postulados y los contenidos de modernidad que se desarroll\u00f3 del indigenismo en Ecuador, recalc\u00f3 la Casa de la Cultura Ecuatoriana. Su influencia en la pl\u00e1stica fue decisiva y...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "cultura,indigenismo",
            "tags": "pl\u00e1stica,cultura,nuevas,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/telegrafo.com.ec/2015/04/gilberto-almeida-el-pintor-que-reclam%C3%B3-una-nueva-est%C3%A9tica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telegrafo.com.ec/cultura1/item/gilberto-almeida-el-pintor-que-reclamo-una-nueva-estetica.html"
        },
        "unidossc.com/2015/04/paraguay-ind%C3%ADgenas-son-pobres-pero-ricos-en-cultura": {
            "title": "Paraguay: ind\u00edgenas son pobres pero ricos en cultura...",
            "snippet": "pero es un asunto complejo que merece un amplio an\u00e1lisis. En Paraguay existen unos 110 mil abor\u00edgenes, seg\u00fan el censo 2012 de la agencia estatal Instituto Nacional del Indigenismo.",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cultura,indigenismo",
            "tags": "cultura,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indigenismo/unidossc.com/2015/04/paraguay-ind%C3%ADgenas-son-pobres-pero-ricos-en-cultura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unidossc.com/articles/paraguay-20615-indgenas-pobres.html"
        }
    }
}