{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-pro",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mac-pro/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/blogs.json"
    },
    "items": {
        "hipertextual.com/2015/04/datos-interesantes-de-la-conferencia-apple-q2fy15-hipertextual": {
            "title": "Datos interesantes de la conferencia de Apple Q2FY15 - Hipertextual...",
            "snippet": "HipertextualDatos interesantes de la conferencia de Apple Q2FY15HipertextualMac. M\u00e1s del 10% de crecimiento Year-over-Year. A contracorriente del mercado de PC. Crecimiento cuyos protagonistas han sido los port\u00e1tiles. Sobre todo los nuevos MacBook...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "macbook",
            "tags": "apple,macbook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/hipertextual.com/2015/04/datos-interesantes-de-la-conferencia-apple-q2fy15-hipertextual",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bpro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hipertextual.com/2015/04/datos-interesantes-de-la-conferencia-de-apple-q2fy15"
        },
        "macworld.co.uk/2015/04/retina-macbook-pro-review-15in-mid-2014-macworld-uk": {
            "title": "Retina MacBook Pro review (15in,, mid 2014) - Macworld UK...",
            "snippet": "International Business Times AURetina MacBook Pro review (15in,, mid 2014)Macworld UKThe 13-inch MacBook Pro with Retina display was blessed with a great upgrade this spring, acquiring a new Force Touch trackpad and Broadwell-series Intel processor...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "macbook",
            "tags": "macbook,macbook_pro,pro,macworld,macworld_ukthe,ukthe,retina,retina_macbook,inch",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/macworld.co.uk/2015/04/retina-macbook-pro-review-15in-mid-2014-macworld-uk",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://macworld.co.uk/review/mac-laptops/retina-macbook-pro-review-15in-22ghz-mid-2014-3609512/"
        },
        "configurarequipos.com/2015/04/no-me-deja-descargar-nada-ni-actualizar": {
            "title": "No me deja descargar nada ni actualizar...",
            "snippet": "la pagina se queda colgada cargando durante tiempo infinito. Osx Yosemite. mac pro 8 core 2x 2,8GHz 8gigas ram.... Clon galaxy s4 no puedo descargar ni actualizar nada Hol mi problema es que me vendieron un galaxy s 4 chino pero no me permite...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "nada,ram,mac,pro,core",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/configurarequipos.com/2015/04/no-me-deja-descargar-nada-ni-actualizar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bpro&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta127605.html"
        },
        "cioal.com/2015/04/amd-y-avid-unen-esfuerzos-para-impulsar-desempe%C3%B1o-del-4k-hd": {
            "title": "AMD y Avid unen esfuerzos para impulsar desempe\u00f1o del 4K y HD...",
            "snippet": "tanto en Microsoft Windows como en las Workstations Mac Pro. El nuevo soporte para Avid Media Composer ofrece a los clientes de los gr\u00e1ficos profesionales AMD FirePro despliegue 4K superior, administraci\u00f3n de medios y capacidades de edici\u00f3n a lo...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "administraci\u00f3n,administraci\u00f3n-de-medios,medios,medios-capacidades,capacidades,capacidades-de-edici\u00f3n,edici\u00f3n,firepro,despliegue,composer,composer-ofrece,ofrece,ofrece-los-clientes,clientes,gr\u00e1ficos,gr\u00e1ficos-profesionales,profesionales,nuevo,nuevo-soporte,soporte,workstations,workstations_mac,workstations_mac_pro,mac,mac_pro,pro,microsoft,microsoft_windows,windows,amd,avid,superior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/cioal.com/2015/04/amd-y-avid-unen-esfuerzos-para-impulsar-desempe%C3%B1o-del-4k-hd",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bpro&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cioal.com/2015/04/23/amd-y-avid-unen-esfuerzos-para-impulsar-desempeno-del-4k/"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/apple-actualiza-final-cut-pro-x-motion-y-compressor": {
            "title": "Apple actualiza Final Cut Pro X, Motion y Compressor...",
            "snippet": "incluso compatibilidad con doble GPU en las Mac Pro. Los editores de v\u00eddeo y los profesionales que se dedican a gr\u00e1ficos con movimiento pueden aprovechar las ventajas de Motion 5.2, que ofrece aun m\u00e1s opciones para los t\u00edtulos 3D. La...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "ofrece,v\u00eddeo,profesionales,mac,mac_pro,pro,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/entornointeligente.com/2015/04/apple-actualiza-final-cut-pro-x-motion-y-compressor",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bpro&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5746577/Apple-actualiza-Final-Cut-Pro-X-Motion-y-Compressor-23042015"
        },
        "ferra.ru/2015/04/apple-ipad-macbook-imac-mac-pro-tv-ferra": {
            "title": "Apple iPad, MacBook, iMac, Mac Pro Apple TV... - Ferra...",
            "snippet": "Apple iPad, MacBook, iMac, Mac Pro Apple TV...Ferra11- MacBook Air 7 - 62 990. 13- 68 990 77 990. 13- MacBook Pro \"\" Retina...y m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "mac-pro,ipad,macbook,imac",
            "tags": "pro,mac,apple,macbook,imac,air,retina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/ferra.ru/2015/04/apple-ipad-macbook-imac-mac-pro-tv-ferra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ferra.ru/ru/notebooks/news/2015/04/21/Apple-iPad-MacBook-iMac-Mac-Pro-TV-ru/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/handoff-activa-la-funci%C3%B3n-ya": {
            "title": "Handoff. Activa la funci\u00f3n ya!!!!",
            "snippet": "y Mac Pro (finales 2013). Adem\u00e1s de los requisitos de hardware y del sistema operativo, aseg\u00farate de que hayas iniciado sesi\u00f3n en la misma cuenta de iCloud trav\u00e9s de los dispositivos. En iOS, ve a Ajustes iCloud para ver qu\u00e9 cuenta est\u00e1...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "hardware,mac-pro",
            "tags": "sistema,sistema-operativo,operativo,mac,mac_pro,pro,ios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/es.paperblog.com/2015/04/handoff-activa-la-funci%C3%B3n-ya",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bpro&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/handoff-activa-la-funcion-ya-3171258/"
        },
        "macworld.co.uk/2015/04/wwdc-2015-what-apple-will-launch-at-tv-macworld-uk": {
            "title": "WWDC 2015: What Apple will launch at WWDC 2015: Apple TV... - Macworld UK...",
            "snippet": "Macworld UKWWDC 2015: What Apple will launch at WWDC 2015: Apple TV...Macworld UKIn addition we expect Apple to share its plans for the next verison of Mac OS X and iOS 9. We may also see new verisions of the 15in MacBook Pro, the iMac, and the Mac...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "macbook,imac",
            "tags": "macbook,macbook_pro,pro,its,macworld,will,apple,mac,ios,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/macworld.co.uk/2015/04/wwdc-2015-what-apple-will-launch-at-tv-macworld-uk",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://macworld.co.uk/feature/apple/wwdc-2015-ios-9-os-x-apple-tv-macs-displays-how-get-tickets-video-3522648/"
        },
        "cioal.com/2015/04/avid-incrementa-productividad-sobre-los-gr%C3%A1ficos-profesionales-amd-firepro": {
            "title": "Avid incrementa productividad sobre los gr\u00e1ficos profesionales AMD FirePro...",
            "snippet": "tanto en Microsoft Windows como en las Workstations Mac Pro. El nuevo soporte para Avid Media Composer ofrece a los clientes de los gr\u00e1ficos profesionales AMD FirePro despliegue 4K superior, administraci\u00f3n de medios y capacidades de edici\u00f3n a lo...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "administraci\u00f3n,administraci\u00f3n-de-medios,medios,medios-capacidades,capacidades,capacidades-de-edici\u00f3n,edici\u00f3n,composer,composer-ofrece,ofrece,ofrece-los-clientes,clientes,gr\u00e1ficos,gr\u00e1ficos-profesionales,profesionales,nuevo,nuevo-soporte,soporte,workstations,workstations_mac,workstations_mac_pro,mac,mac_pro,pro,microsoft,microsoft_windows,windows,amd,firepro,avid,despliegue,superior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/cioal.com/2015/04/avid-incrementa-productividad-sobre-los-gr%C3%A1ficos-profesionales-amd-firepro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bpro&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cioal.com/2015/04/20/avid-incrementa-productividad-sobre-los-graficos-profesionales-amd-firepro/"
        },
        "macworld.co.uk/2015/04/new-retina-macbook-release-date-specs-and-uk-pricing-macworld": {
            "title": "New Retina MacBook release date, specs and UK pricing: New... - Macworld UK...",
            "snippet": "New Retina MacBook release date, specs and UK pricing: New...Macworld UKThe reason we think it will remain on the MacBook Pro, Mac Pro and the iMac is Apple's efforts to convince the industry to adopt it since its introduction in 2011. However,...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "mac-pro,macbook,imac",
            "tags": "its,mac,mac_pro,pro,macbook,macbook_pro,will,macworld,macworld_ukthe,ukthe,retina,retina_macbook,imac,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/macworld.co.uk/2015/04/new-retina-macbook-release-date-specs-and-uk-pricing-macworld",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://macworld.co.uk/news/mac/retina-macbook-air-12in-2015-release-date-new-macbook-thunderbolt-processor-price-uk-3420655/"
        }
    }
}