{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-pro",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mac-pro/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/mac-pro-longwear-concealer-vale-la-pena-probar-rese%C3%B1a": {
            "title": "MAC Pro Longwear Concealer Vale la Pena Probar? Rese\u00f1a...",
            "snippet": "MAC Pro Longwear Concealer Vale la Pena Probar? Rese\u00f1a Ac\u00e1 les dejo esta serie de Rese\u00f1as o videos de si valen la pena probar con otros productos: Si... From: LS Beauty Views: 689 75 ratings Time: 13:20 More in Howto & Style...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "LS Beauty",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "pena,probar,productos,mac,mac_pro,mac_pro_longwear,pro,pro_longwear,pro_longwear_concealer,longwear,longwear_concealer,concealer,vale,rese\u00f1as",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/youtube.com/2015/03/mac-pro-longwear-concealer-vale-la-pena-probar-rese%C3%B1a",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=dHMY2WXjGT8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/dHMY2WXjGT8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/mi-experiencia-con-el-macbook-pro-13-2014": {
            "title": "Mi experiencia con el MacBook Pro 13 (2014)...",
            "snippet": "Mi experiencia con el MacBook Pro 13\" (2014) En este v\u00eddeo os comento MI EXPERIENCIA con el MacBook Pro de 13\" del a\u00f1o 2014. He dividido el review en: pantalla, potencia y bater\u00eda. Para ver mas v\u00eddeos de Mac, pincha aqu\u00ed: From: Apple 5x1 Views:...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "Apple 5x1",
            "categories": "macbook",
            "tags": "v\u00eddeo,macbook,macbook_pro,pro,mac,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/02/mi-experiencia-con-el-macbook-pro-13-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Z8uKxVsySIk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Z8uKxVsySIk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/macbook-pro-13-vs-air-cual-es-mejor": {
            "title": "MacBook Pro 13 VS MacBook Air 13 - \u00bfCUAL ES MEJOR?",
            "snippet": "MacBook Pro 13\" VS MacBook Air 13\" - \u00bfCUAL ES MEJOR? Comparativa del MacBook Pro vs MacBook Air, modelos de 2014 de 13\". \u00bfCual es mejor? en este v\u00eddeo les hemos sometido ha diferentes pruebas: test cinebench, apertura y cierre de apps,... From:...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Apple 5x1",
            "categories": "macbook",
            "tags": "v\u00eddeo,macbook,macbook_air,air,macbook_pro,pro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/02/macbook-pro-13-vs-air-cual-es-mejor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GcIPV0S2mkA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GcIPV0S2mkA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/mini-displayport-to-vga-adapter-for-apple-macbook-air-pro-13": {
            "title": "Mini Displayport To VGA Adapter for Apple MacBook MacBook Air MacBook Pro 13 inch, MacBook Pro...",
            "snippet": "Mini Displayport To VGA Adapter for Apple MacBook MacBook Air MacBook Pro 13 inch, MacBook Pro 15 inch MacBook Pro 17 inch Apple Mac Mac Pro Mac Mini, iMac Xserve Toshiba Satellite Pro S500, Tecra M11, A11 and S11 notebooks; ReviewAuthor:...",
            "date": "2015-01-04",
            "author_name": "Jimmyrbn",
            "categories": "imac,mac-pro,macbook",
            "tags": "pro,apple,mac,mac_pro,macbook,macbook_pro,macbook_air,air",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/dailymotion.com/2015/01/mini-displayport-to-vga-adapter-for-apple-macbook-air-pro-13",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/mac+pro+mac+pro/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2e0dzd_mini-displayport-to-vga-adapter-for-apple-macbook-macbook-air-macbook-pro-13-inch-macbook-pro-15-inc_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2e0dzd_mini-displayport-to-vga-adapter-for-apple-macbook-macbook-air-macbook-pro-13-inch-macbook-pro-15-inc_shortfilms"
        },
        "youtube.com/2014/12/unboxing-nueva-mac-pro-cilindro": {
            "title": "UNBOXING: NUEVA MAC PRO (Cilindro)...",
            "snippet": "UNBOXING: NUEVA MAC PRO (Cilindro) Que tal amigos espero se encuentren muy bien. En esta ocasi\u00f3n les traigo el unboxing de la nueva mac pro que fue anunciada a finales del a\u00f1o 2013. Espero que les guste el video... GRACIAS... From: neshudo Views:...",
            "date": "2014-12-31",
            "author_name": "neshudo",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "guste,guste-el-video,nueva,mac,mac_pro,pro,espero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/youtube.com/2014/12/unboxing-nueva-mac-pro-cilindro",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sycZnManS0Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sycZnManS0Y/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/riffmaster-pro-v3-for-mac-using-the-vocal-reducer": {
            "title": "Riffmaster Pro V3 for MAC using the vocal reducer...",
            "snippet": "Riffmaster Pro V3 for MAC using the vocal reducer Riffmaster,Pro,V3,for,MAC,using,the,vocal,reducerAuthor: FernandegwTags: Posted: 22 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-22",
            "author_name": "Fernandegw",
            "tags": "pro,mac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/11/riffmaster-pro-v3-for-mac-using-the-vocal-reducer",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/mac+pro/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2asbez_riffmaster-pro-v3-for-mac-using-the-vocal-reducer_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2asbez_riffmaster-pro-v3-for-mac-using-the-vocal-reducer_music"
        },
        "youtube.com/2014/10/ampliar-memoria-de-la-macbook-pro-retina-air-upgrade-mac": {
            "title": "Ampliar memoria de la MacBook Pro retina/Air Upgrade Mac...",
            "snippet": "Ampliar memoria de la MacBook Pro retina/Air Upgrade Mac C\u00f3mo ampliar la memoria de nuestras MacBooks Pro Retina de 13\" y 15\" o MacBook Air?. En este v\u00eddeo os muestro como con una peque\u00f1a tarjeta de memoria, la Transcend JetDrive Lite (modelo...",
            "date": "2014-10-30",
            "author_name": "Hispacast",
            "categories": "memoria,macbook",
            "tags": "v\u00eddeo,muestro,macbook_air,air,pro,c\u00f3mo,mac,macbook_pro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2014/10/ampliar-memoria-de-la-macbook-pro-retina-air-upgrade-mac",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=86jCzwm49nE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/86jCzwm49nE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/como-formatear-tu-mac-restaurar-a-valores-de-fabrica": {
            "title": "Como formatear tu Mac Restaurar a valores de fabrica...",
            "snippet": "Como formatear tu Mac Restaurar a valores de fabrica En este sencillo video aprenderas a formatear tu mac e instalar una copia nueva del sistema operativo f\u00e1cil y r\u00e1pido tiempo promedio del procedimiento completo 2 horas. videos relacionados...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "NumberDZ",
            "tags": "mac,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/como-formatear-tu-mac-restaurar-a-valores-de-fabrica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=AgoZ4E7gZgY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/AgoZ4E7gZgY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/vale-la-pena-probar-mac-pro-longwear-foundation-aplicacion-rese%C3%B1a": {
            "title": "Vale la pena probar? MAC Pro Longwear Foundation Aplicacion Rese\u00f1a...",
            "snippet": "Vale la pena probar? MAC Pro Longwear Foundation Aplicacion Rese\u00f1a Hola chicas! Feliz Martes! Uno de los videos que varias me han pedido es el de hacer mas rese\u00f1as y especialmente las de los productos de rostro que tengo de MAC. A pesar de que no...",
            "date": "2014-08-26",
            "author_name": "LS Beauty",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "rese\u00f1as,productos,mac,mac_pro,mac_pro_longwear,pro,pro_longwear,longwear,pena,probar,vale",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/youtube.com/2014/08/vale-la-pena-probar-mac-pro-longwear-foundation-aplicacion-rese%C3%B1a",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=uVPFc-o8GRQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/uVPFc-o8GRQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/review-mac-pro-longwear-concealer": {
            "title": "Review: MAC Pro Longwear Concealer...",
            "snippet": "Review: MAC Pro Longwear Concealer En este video les muestro c\u00f3mo uso el Pro Longwear Concealer de MAC y les doy mi opini\u00f3n del mismo. Espero que les guste el video. Besos. S\u00edgueme en Twitter realfashion: From: La Fashionista Realista Views: 5293...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "La Fashionista Realista",
            "categories": "mac-pro,twitter",
            "tags": "guste,guste-el-video,pro,pro_longwear,pro_longwear_concealer,longwear,longwear_concealer,concealer,muestro,c\u00f3mo,mac,mac_pro,mac_pro_longwear,espero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/07/review-mac-pro-longwear-concealer",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=mac%2Bpro%2Bmac%2Bpro&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gFWFApPBW7k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gFWFApPBW7k/0.jpg"
        }
    }
}