{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-pro",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mac-pro/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-pro/mac-pro/blogs.json"
    },
    "items": {
        "applesfera.com/2015/04/macbook-2015-primer-contacto-en-v%C3%ADdeo-applesfera": {
            "title": "MacBook (2015), primer contacto en v\u00eddeo - Applesfera...",
            "snippet": "El trackpad Force Touch que ya me encant\u00f3 cuando analizamos el MacBook Pro, y este nuevo teclado desde el que escribo estas l\u00edneas en un tren: firme, amplio, sobrio y sobre todo, muy estable aunque hay que...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Pedro Aznar",
            "categories": "macbook",
            "tags": "aunque,hay,teclado,primer,v\u00eddeo,macbook,applesfera,pro,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/applesfera.com/2015/04/macbook-2015-primer-contacto-en-v%C3%ADdeo-applesfera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/portatil/macbook-2015-primer-contacto-en-video"
        },
        "kernelhouse.org/2015/04/kernelhouse-blog-archive-mac-pro-video-card-icjmm8bfok": {
            "title": "Kernelhouse Blog Archive mac pro video card-icJmM8bFOK...",
            "snippet": "mac pro video card-icJmM8bFOK. by sambyck. &rdquo, &ldquo, &rdquo, &ldquo, &rdquo, &ldquo, &rdquo, &ldquo, &rdquo,...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "sambyck",
            "tags": "mac,pro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kernelhouse.org/2015/04/kernelhouse-blog-archive-mac-pro-video-card-icjmm8bfok",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kernelhouse.org/2015/04/mac-pro-video-card-icjmm8bfok/"
        },
        "applesfera.com/2015/04/esta-es-la-generaci%C3%B3n-de-mac-que-ha-superado-al-ipad": {
            "title": "Esta es la generaci\u00f3n de Mac que ha superado al iPad - Applesfera...",
            "snippet": "Este equipo se renovaba sobre el fin\u00edsimo dise\u00f1o del a\u00f1o anterior para incorporar esta pantalla, convirti\u00e9ndose en un Mac que rivalizaba con el Mac Pro en potencia. La pantalla del MacBook Pro alcanz\u00f3 el terreno retina a...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Eduardo Archanco",
            "categories": "macbook,ipad",
            "tags": "macbook,macbook_pro,pro,equipo,mac,applesfera,dise\u00f1o,retina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/applesfera.com/2015/04/esta-es-la-generaci%C3%B3n-de-mac-que-ha-superado-al-ipad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/portatil/esta-es-la-generacion-de-mac-que-ha-superado-al-ipad"
        },
        "faq-mac.com/2015/04/reparar-las-patitas-de-tu-macbook-pro-faq-mac": {
            "title": "Reparar las patitas de tu MacBook Pro - Faq-mac...",
            "snippet": "Apple ha publicado/actualizado un art\u00edculo en su base de datos en la que explica c\u00f3mo reparar tu port\u00e1til en el caso de que pierda los elementos de apoyo, las \"patitas\" de tu port\u00e1til para el MacBook (13-inch, Aluminum, Late...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Carlos Burges Ruiz de Gopegui",
            "categories": "base-de-datos,macbook",
            "tags": "caso,base,macbook,macbook_pro,pro,faq,mac,apple,c\u00f3mo,inch",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/faq-mac.com/2015/04/reparar-las-patitas-de-tu-macbook-pro-faq-mac",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/04/reparar-las-patitas-de-tu-macbook-pro/"
        },
        "enewspaper.mx/2015/04/protectores-de-piel-para-macbook-pro-enewspaper": {
            "title": "Protectores de piel para Macbook Pro ENEWSPAPER...",
            "snippet": "Posted on abr 27, 2015. Quienes usan alguna laptop Macbook Pro saben que puede ser \u00fatil tener un protector, adem\u00e1s del car\u00e1cter utilitario los protectores o car\u00e1tulas te ofrecen la posibilidad de cambiarle el look a tu Mac. caratulapiel01.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "ENEWSPAPER",
            "categories": "macbook",
            "tags": "adem\u00e1s,puede,macbook,macbook_pro,pro,mac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/enewspaper.mx/2015/04/protectores-de-piel-para-macbook-pro-enewspaper",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enewspaper.mx/protectores-de-piel-para-macbook-pro/"
        },
        "eldomosanluis.com/2015/04/mac-pro-el-domo-san-luis": {
            "title": "mac pro El Domo San Luis...",
            "snippet": "as well as cherished small children smoothed united states by using petrol. &quot, A birch hardwood lisped featuring its departs, &quot, You've got a decide to put a super easy bond through this organizations as well as minimal darlings...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Envato Studio",
            "tags": "using,mac,pro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldomosanluis.com/2015/04/mac-pro-el-domo-san-luis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldomosanluis.com/mac-pro-2-8ghz-0tht79yb5h/"
        },
        "tecnologiadetuatu.elcorteingles.es/2015/04/de-verdad-me-conviene-pasarme-a-mac-las-claves-los-nuevos": {
            "title": "\u00bfDe verdad me conviene pasarme a Mac? Las claves de los nuevos...",
            "snippet": "Apple acaba de presentar, hace pocas semanas, la renovaci\u00f3n de su l\u00ednea de ordenadores port\u00e1tiles MacBook, que ahora incorpora a sus filas un nuevo componente: el MacBook, a secas (adem\u00e1s de renovar sus cl\u00e1sicos MacBook Pro y...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Administrador Comunidad TTT",
            "categories": "macbook",
            "tags": "pro,adem\u00e1s,ordenadores,hace,presentar,nuevos,nuevo,mac,apple,macbook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/tecnologiadetuatu.elcorteingles.es/2015/04/de-verdad-me-conviene-pasarme-a-mac-las-claves-los-nuevos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tecnologiadetuatu.elcorteingles.es/ordenadores/de-verdad-me-conviene-pasarme-a-mac-las-claves-de-los-nuevos-macbook-y-macbook-pro/"
        },
        "faq-mac.com/2015/03/otro-uso-para-tu-viejo-mac-pro-caja-discos-duros-faq": {
            "title": "Otro uso para tu viejo Mac Pro: caja para discos duros - Faq-mac...",
            "snippet": "Los Mac Pro disponen de capacidad para almacenar hasta 6 discos duros en las cuatro bah\u00edas dedicadas a ellos adem\u00e1s de la bah\u00eda de la unidad \u00f3ptica, que puede duplicarse utilizando el cable adecuado ya que admite...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Carlos Burges Ruiz de Gopegui",
            "categories": "mac-pro",
            "tags": "puede,adem\u00e1s,mac,mac_pro,pro,uso,faq",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/faq-mac.com/2015/03/otro-uso-para-tu-viejo-mac-pro-caja-discos-duros-faq",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/03/otro-uso-para-tu-viejo-power-mac/"
        },
        "micomondo.wordpress.com/2015/03/apple-presenta-el-nuevo-mac-pro": {
            "title": "Apple presenta el nuevo Mac Pro...",
            "snippet": "En esta WWDC 2013, Apple est\u00e1 desplegando toda su artiller\u00eda y no para de lanzar novedades. Tras presentar el nuevo OS X Mavericks y los nuevos Mac Book []...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Mico - Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico y Web",
            "categories": "macbook,mac-pro",
            "tags": "mac,nuevos,nuevo,presentar,novedades,mac_pro,pro,apple,mavericks",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-pro/micomondo.wordpress.com/2015/03/apple-presenta-el-nuevo-mac-pro",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=mac%2Bpro&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://micomondo.wordpress.com/2015/03/22/apple-presenta-el-nuevo-mac-pro/"
        },
        "ricardojrodriguez.com.ar/2015/01/instalar-wordpress-para-trabajar-localmente-en-mac-con-mamp": {
            "title": "Instalar WordPress para trabajar localmente en Mac con MAMP...",
            "snippet": "... proyectos, pruebas y testeos. En este caso, lo haremos en una Mac.... Simplemente desc\u00e1rgalo desde el sitio de la aplicaci\u00f3n, con la versi\u00f3n free es suficiente, si luego te gustan o necesitas las opciones pro puedes adquirir una licencia. La...",
            "date": "2015-01-02",
            "author_name": "RCH",
            "categories": "wordpress",
            "tags": "opciones,versi\u00f3n,aplicaci\u00f3n,caso,mac,pro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wordpress/ricardojrodriguez.com.ar/2015/01/instalar-wordpress-para-trabajar-localmente-en-mac-con-mamp",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmac%2Bpro&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ricardojrodriguez.com.ar/instalar-wordpress-para-trabajar-localmente-en-mac-con-mamp/"
        }
    }
}