{
    "meta": {
        "portal_name": "acrobacia-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/acrobacia-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/acrobacia-a%C3%A9rea/acrobacia-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/acrobacia-a%C3%A9rea/acrobacia-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/acrobacia-a%C3%A9rea/acrobacia-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rionegro.com.ar/2015/04/festejo-hasta-en-el-cielo": {
            "title": "Festejo hasta en el cielo -...",
            "snippet": "hasta en el actividades comenzaron en la tarde de ayer y continuar\u00e1n hoy de 10 a 19 con un show de acrobacia a\u00e9rea, una muestra est\u00e1tica de aviones, saltos en paracaidas y exhibici\u00f3n y vuelo de aeromodelos. Adem\u00e1s estar\u00e1 en exhibici\u00f3n el...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "estar\u00e1,estar\u00e1-en-exhibici\u00f3n,exhibici\u00f3n,saltos,exhibici\u00f3n-vuelo,exhibici\u00f3n-vuelo-aeromodelos,vuelo,vuelo-aeromodelos,aeromodelos,muestra,muestra-est\u00e1tica,est\u00e1tica,est\u00e1tica-de-aviones,aviones,show,actividades,actividades-comenzaron,comenzaron,tarde,tarde-de-ayer,ayer,ayer-continuar\u00e1n,ayer-continuar\u00e1n-hoy,continuar\u00e1n,continuar\u00e1n-hoy,cielo,acrobacia,a\u00e9rea,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rionegro.com.ar/2015/04/festejo-hasta-en-el-cielo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/festejo-hasta-en-el-cielo-7554568-60621-nota_costa.aspx"
        },
        "yucatan.com.mx/2015/04/clasificaci%C3%B3n-c-vuelve-a-escena-el-diario-de-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Clasificaci\u00f3n C vuelve a escena - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "El Diario de Yucat\u00e1nClasificaci\u00f3n C vuelve a escenaEl Diario de Yucat\u00e1nElena Vales, en el papel de una colegiala, hace un acto de acrobacia a\u00e9rea en aro; Edgar Sul\u00fa y Andr\u00e9s Rodr\u00edguez son bailarines en escena; y Vania Pallares, cantante.",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "hace,acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yucatan.com.mx/2015/04/clasificaci%C3%B3n-c-vuelve-a-escena-el-diario-de-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/imagen/arte-y-cultura/clasificacion-c-vuelve-escena"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/un-cumplea%C3%B1os-de-alto-vuelo": {
            "title": "Un cumplea\u00f1os de alto vuelo...",
            "snippet": "Las actividades comenzaron en la tarde de ayer y continuar\u00e1n hoy de 10 a 19 con un show de acrobacia a\u00e9rea, una muestra est\u00e1tica de aviones, saltos en paraca\u00eddas y exhibici\u00f3n y vuelo de aeromodelos. Adem\u00e1s estar\u00e1 en exhibici\u00f3n el avi\u00f3n...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "estar\u00e1,estar\u00e1-en-exhibici\u00f3n,exhibici\u00f3n,saltos,exhibici\u00f3n-vuelo,exhibici\u00f3n-vuelo-aeromodelos,vuelo,vuelo-aeromodelos,aeromodelos,muestra,muestra-est\u00e1tica,est\u00e1tica,est\u00e1tica-de-aviones,aviones,avi\u00f3n,show,actividades,actividades-comenzaron,comenzaron,tarde,tarde-de-ayer,ayer,ayer-continuar\u00e1n,ayer-continuar\u00e1n-hoy,continuar\u00e1n,continuar\u00e1n-hoy,alto,acrobacia,a\u00e9rea,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rionegro.com.ar/2015/04/un-cumplea%C3%B1os-de-alto-vuelo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/un-cumpleanos-de-alto-vuelo-7554692-9574-nota.aspx"
        },
        "infopico.com/2015/04/festival-a%C3%A9reo-el-avi%C3%B3n-de-acrobacia-es-m%C3%A1s-extremo-alto": {
            "title": "Festival A\u00e9reo: El avi\u00f3n de acrobacia es m\u00e1s extremo, es de alto... -...",
            "snippet": "Festival A\u00e9reo: El avi\u00f3n de acrobacia es m\u00e1s extremo, es de alto... experimentado piloto, con cuatro d\u00e9cadas dedicadas a la aviaci\u00f3n y tres a la acrobacia a\u00e9rea, charl\u00f3 con en la previa de lo que ser\u00e1 el Gran Festival 70 Aniversario del...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "gran,festival,alto,a\u00e9reo,avi\u00f3n,acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infopico.com/2015/04/festival-a%C3%A9reo-el-avi%C3%B3n-de-acrobacia-es-m%C3%A1s-extremo-alto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infopico.com/social/32909-festival-aereo-el-avion-de-acrobacia-es-mas-extremo-es-de-alto-riesgo-pero-no-peligroso-aseguro-jorge-malatini"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/festival-a%C3%A9reo-allen-palpita-su-gran-fiesta-a%C3%A9rea-anual": {
            "title": "Festival a\u00e9reo: Allen palpita su gran fiesta a\u00e9rea anual -...",
            "snippet": "a\u00e9reo: Allen palpita su gran fiesta a\u00e9rea esta oportunidad se podr\u00e1 disfrutar de un espect\u00e1culo in\u00e9dito que concentrar\u00e1 la atenci\u00f3n de todos: por primera vez habr\u00e1 dos escuadrillas de acrobacias a\u00e9reas sobrevolando el cielo valletano. El...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "cielo,primera,gran,fiesta,festival,a\u00e9reo,a\u00e9reas,acrobacias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rionegro.com.ar/2015/04/festival-a%C3%A9reo-allen-palpita-su-gran-fiesta-a%C3%A9rea-anual",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/festival-aereo-allen-palpita-su-gran-fiesta-aerea-anual-7197376-9574-nota.aspx"
        }
    }
}