{
    "meta": {
        "portal_name": "acrobacia-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/acrobacia-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/acrobacia-a%C3%A9rea/acrobacia-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/acrobacia-a%C3%A9rea/acrobacia-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/acrobacia-a%C3%A9rea/acrobacia-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "santacruzalmomento.com.ar/2015/04/dictar%C3%A1n-clases-de-acrobacias-a%C3%A9reas-en-el-concejo-deliberante": {
            "title": "Dictar\u00e1n clases de acrobacias a\u00e9reas en el Concejo Deliberante...",
            "snippet": "A partir del lunes 4 de mayo, el Honorable Concejo Deliberante de R\u00edo Gallegos propiciar\u00e1 en su sede clases de acrobacia a\u00e9rea, a cargo de la escuela 'Con los pies en el aire', dictadas por las profesoras Marianela Ortega,...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Juan Palacios",
            "categories": "escuela",
            "tags": "dictadas,profesoras,propiciar\u00e1,sede,r\u00edo,r\u00edo_gallegos,gallegos,honorable,partir,concejo,concejo_deliberante,deliberante,clases,acrobacias,acrobacia,a\u00e9reas,a\u00e9rea,lunes,mayo,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/santacruzalmomento.com.ar/2015/04/dictar%C3%A1n-clases-de-acrobacias-a%C3%A9reas-en-el-concejo-deliberante",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://santacruzalmomento.com.ar/2015/04/28/dictaran-clases-de-acrobacias-aereas-en-el-concejo-deliberante/"
        },
        "turismoelbolson.blogspot.com/2015/03/taller-de-acrobacia-a%C3%A9rea-en-gimnasio-municipal-lago-puelo": {
            "title": "Taller de Acrobacia A\u00e9rea en Gimnasio Municipal de Lago Puelo y...",
            "snippet": "Taller de Acrobacia A\u00e9rea en Gimnasio Municipal de Lago Puelo y en Sal\u00f3n Harmos de El Bols\u00f3n. Publicado 12th March por Turismo El Bols\u00f3n. Etiquetas: AcrobaciaAerea Arlequin CulturaElBols\u00f3n ElBols\u00f3n Harmos LagoPuelo...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Turismo El Bols\u00f3n",
            "tags": "acrobacia_a\u00e9rea,acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/turismoelbolson.blogspot.com/2015/03/taller-de-acrobacia-a%C3%A9rea-en-gimnasio-municipal-lago-puelo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://turismoelbolson.blogspot.com/2015/03/taller-de-acrobacia-aerea-en-gimnasio.html"
        },
        "hipodromosycaballos.blogspot.com/2015/03/no-do-acrobacia-a%C3%A9rea-en-el-hip%C3%B3dromo-de-la-zarzuela": {
            "title": "NO-DO, Acrobacia a\u00e9rea en el Hip\u00f3dromo de La Zarzuela...",
            "snippet": "Fotogramas de NO-DO (), Acrobacia a\u00e9rea en el Hip\u00f3dromo de La Zarzuela (Madrid). Los hip\u00f3dromos siempre han sido lugares que no solo han servido para que se celebren jornadas de carreras de caballos; a veces,...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Maspalomas",
            "tags": "acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hipodromosycaballos.blogspot.com/2015/03/no-do-acrobacia-a%C3%A9rea-en-el-hip%C3%B3dromo-de-la-zarzuela",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hipodromosycaballos.blogspot.com/2015/03/no-do-1954-acrobacia-aerea-en-el.html"
        },
        "prensamarchiquita.com.ar/2015/03/autos-acrobacia-a%C3%A9rea-y-vuelos-en-un-entretenido-encuentro": {
            "title": "autos, acrobacia a\u00e9rea y vuelos, en un entretenido encuentro...",
            "snippet": "Con autos de distintas marcas, acrobacia a\u00e9rea y vuelos de bautismo, se realiz\u00f3 con \u00e9xito el encuentro aeron\u00e1utico y automovil\u00edstico del Aeroclub de Coronel Vidal, en adhesi\u00f3n a los 99 a\u00f1os de la creaci\u00f3n de la Aviaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "editor",
            "tags": "realiz\u00f3,bautismo,acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensamarchiquita.com.ar/2015/03/autos-acrobacia-a%C3%A9rea-y-vuelos-en-un-entretenido-encuentro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensamarchiquita.com.ar/autos-acrobacia-aerea-y-vuelos-en-un-entretenido-encuentro/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/02/video-dos-aviones-sufren-percance-durante-acrobacia-a%C3%A9rea": {
            "title": "VIDEO: Dos aviones sufren percance durante acrobacia a\u00e9rea en...",
            "snippet": "aviones-acrobacia BANGALORE, India (AP) Dos aviones que participaban en una prueba de acrobacia a\u00e9rea se rozaron el jueves durante una exhibici\u00f3n a\u00e9rea en el sur de India. Ambos aterrizaron a salvo pero uno de...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "5",
            "tags": "durante,acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pulsoslp.com.mx/2015/02/video-dos-aviones-sufren-percance-durante-acrobacia-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/02/19/video-dos-aviones-sufren-percance-durante-acrobacia-aerea-en-india/"
        },
        "bataclanaespaciocultural.blogspot.com/2015/02/acrobacia-a%C3%A9rea-en-tela-arranca-miercoles-18-de-febrero": {
            "title": "ACROBACIA A\u00c9REA EN TELA - Arranca Miercoles 18 de febrero.",
            "snippet": "ACROBACIA A\u00c9REA EN TELA - Arranca Miercoles 18 de febrero.-. ACROBACIA A\u00c9REA EN TELA: MIERCOLES 18, VIERNES 20, LUNES 23 y MIERCOLES 25/02 de 10 a 12 hs. Valor: 240. Inscripciones: 351-3877087. Enviar por correo...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Bataclana Espacio Cultural",
            "tags": "febrero,acrobacia,acrobacia_a\u00e9rea,a\u00e9rea,tela,viernes,lunes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bataclanaespaciocultural.blogspot.com/2015/02/acrobacia-a%C3%A9rea-en-tela-arranca-miercoles-18-de-febrero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bataclanaespaciocultural.blogspot.com/2015/02/acrobacia-aerea-en-tela-arranca.html"
        },
        "correodellago.com/2015/02/este-viernes-se-presenta-en-puc%C3%B3n-la-escuadrilla-de-alta-acrobacia": {
            "title": "Este viernes se presenta en Puc\u00f3n la Escuadrilla de Alta Acrobacia...",
            "snippet": "Este viernes 6 de febrero en la playa grande de Puc\u00f3n, presentar\u00e1 la escuadrilla de alta acrobacia de la fuerza a\u00e9rea Los Halcones, quienes sobrevolar\u00e1n el cielo de la comuna ante la presencia de miles de turistas que por estas fechas...",
            "date": "2015-02-07",
            "author_name": "felipo.correa",
            "tags": "cielo,febrero,playa,acrobacia,viernes,escuadrilla,fuerza,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/correodellago.com/2015/02/este-viernes-se-presenta-en-puc%C3%B3n-la-escuadrilla-de-alta-acrobacia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://correodellago.com/este-viernes-se-presenta-en-pucon-la-escuadrilla-de-alta-acrobacia-aerea-halcones-de-la-fach/"
        },
        "n-punto.com/2015/01/hace-historia-en-la-acrobacia-a%C3%A9rea-profesional-n-punto": {
            "title": "Hace historia en la acrobacia a\u00e9rea profesional - n-punto...",
            "snippet": "Por Enid M. Salgado/Especial para n-punto. Para Dondi volar es como estar en una alfombra m\u00e1gica. Lo m\u00e1s que me gusta es el despegue. Una vez sientes que las gomas despegan Cuando sientes que el piso se...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "Shakira",
            "tags": "acrobacia,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/n-punto.com/2015/01/hace-historia-en-la-acrobacia-a%C3%A9rea-profesional-n-punto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://n-punto.com/boricua-hace-historia-en-la-acrobacia-aerea-profesional/"
        },
        "welcometoibiza.com/2015/01/clases-de-acrobacia-a%C3%A9rea-en-tela-can-raspalls": {
            "title": "Clases de acrobacia a\u00e9rea en tela en Can Raspalls...",
            "snippet": "Una forma de ponerse en forma y aprender a hacer algo sorprendente y dotado de una belleza est\u00e9tica incre\u00edble son las clases de acrobacia a\u00e9rea en tela que el Casal des Joves de San Jos\u00e9 Xerinola y Acrobati-k...",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "tela,clases,acrobacia,a\u00e9rea,hacer,incre\u00edble",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/welcometoibiza.com/2015/01/clases-de-acrobacia-a%C3%A9rea-en-tela-can-raspalls",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://welcometoibiza.com/news/aprende-a-hacer-increibles-acrobacias-aereas-con-el-casal-xerinola/"
        },
        "vivirenelpartidodelacosta.wordpress.com/2015/01/summer-extreme-en-costa": {
            "title": "SUMMER EXTREME EN COSTA DEL ESTE...",
            "snippet": "Se realizar\u00e1n acrobacias a\u00e9reas, acrobacias en paraca\u00eddas, bicicletas, skate, jet ski, Freestyle Motocross y BMX Freestyle. Ser\u00e1 por la ma\u00f1ana en playa y Av.1. El viernes 23...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "El Costense",
            "categories": "motocross",
            "tags": "playa,acrobacias,a\u00e9reas,viernes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/vivirenelpartidodelacosta.wordpress.com/2015/01/summer-extreme-en-costa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=acrobacia%2Ba%C3%A9rea&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vivirenelpartidodelacosta.wordpress.com/2015/01/21/summer-extreme-en-costa-del-este/"
        }
    }
}