{
    "meta": {
        "portal_name": "baha\u00edsmo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/baha\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/baha%C3%ADsmo/baha%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/baha%C3%ADsmo/baha%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/baha%C3%ADsmo/baha%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "losandes.com.ar/2015/03/muy-fuerte-como-el-viento-los-andes-argentina": {
            "title": "Muy fuerte como el viento - Los Andes (Argentina)...",
            "snippet": "Los Andes (Argentina)Muy fuerte como el vientoLos Andes (Argentina)Esta frase de Abdul Baha profeta fundador del baha\u00edsmo, sintetiza casi a la perfecci\u00f3n el triunfo del Deportivo Maip\u00fa en calidad de visitante ante 9 de Julio de Morteros. \u00bfPor...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "profeta,fundador,fundador-del-baha\u00edsmo,baha\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/losandes.com.ar/2015/03/muy-fuerte-como-el-viento-los-andes-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=baha%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://losandes.com.ar/article/muy-fuerte-como-el-viento"
        },
        "elmanifiesto.com/2014/07/josep-carles-la%C3%ADnez-el-manifiesto": {
            "title": "JOSEP CARLES LA\u00cdNEZ - El Manifiesto...",
            "snippet": "El ManifiestoJOSEP CARLES LA\u00cdNEZEl ManifiestoSi Marci\u00f3n de S\u00ednope hubiese triunfado con el proyecto de su canon a comienzos del siglo II, el cristianismo hubiera sido una religi\u00f3n libre, como el budismo respecto al hinduismo, o el baha\u00edsmo...",
            "date": "2014-07-29",
            "categories": "budismo,hinduismo,cristianismo,religion",
            "tags": "baha\u00edsmo,hinduismo,cristianismo,religi\u00f3n,siglo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/elmanifiesto.com/2014/07/josep-carles-la%C3%ADnez-el-manifiesto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=baha%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanifiesto.com/articulos.asp?idarticulo=4791"
        },
        "elperiodiquito.com/2014/04/la-espiritualidad-scout-el-periodiquito": {
            "title": "La espiritualidad scout - El Periodiquito...",
            "snippet": "La espiritualidad scoutEl PeriodiquitoOtras religiones, tales como Baha\u00edsmo, Hinduismo y Siquismo, se han involucrado en el Foro Mundial Scout Interreligioso y otros trabajos relacionados con la dimensi\u00f3n espiritual del Movimiento Scout en a\u00f1os...",
            "date": "2014-04-19",
            "categories": "espiritualidad,religion,hinduismo",
            "tags": "espiritual,mundial,interreligioso,baha\u00edsmo,hinduismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hinduismo/elperiodiquito.com/2014/04/la-espiritualidad-scout-el-periodiquito",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=baha%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodiquito.com/secciones/viewarticle/1283/La-espiritualidad-scout"
        },
        "lavanguardia.com/2014/04/las-salas-multiconfesionales-se-abren-paso-en-los-espacios-p%C3%BAblicos": {
            "title": "Las salas multiconfesionales se abren paso en los espacios p\u00fablicos - La Vanguardia...",
            "snippet": "Las salas multiconfesionales se abren paso en los espacios p\u00fablicosLa VanguardiaPor su parte, uno de los socios fundadores de la Asociaci\u00f3n para el Di\u00e1logo Interreligioso de Madrid, Jos\u00e9 Luis Marqu\u00e9s, que profesa el baha\u00edsmo, considera que la...",
            "date": "2014-04-19",
            "tags": "baha\u00edsmo,interreligioso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2014/04/las-salas-multiconfesionales-se-abren-paso-en-los-espacios-p%C3%BAblicos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=baha%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/local/madrid/20140419/54405944919/las-salas-multiconfesionales-se-abren-paso-en-los-espacios-publicos.html"
        },
        "blogs.hoy.es/2013/10/israel-el-norte-de-jes%C3%BAs-nazaret-hoy-digital": {
            "title": "ISRAEL: El norte, de Jes\u00fas de Nazaret - Hoy Digital...",
            "snippet": "Hoy DigitalISRAEL: El norte, de Jes\u00fas de NazaretHoy DigitalSon espectaculares los Jardines Persas que rodean el Centro Mundial Bahai, lugar sagrado del baha\u00edsmo, que es una religi\u00f3n monote\u00edsta cuyos fieles siguen las ense\u00f1anzas de...",
            "date": "2013-10-30",
            "categories": "religion",
            "tags": "religi\u00f3n,baha\u00edsmo,mundial,israel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/blogs.hoy.es/2013/10/israel-el-norte-de-jes%C3%BAs-nazaret-hoy-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=baha%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.hoy.es/ciencia-facil/2013/10/30/israel-el-norte-de-jesus-de-nazaret/"
        },
        "elviajero.elpais.com/2013/09/haifa-la-ciudad-desconocida-de-israel-el-pa%C3%AD-espa%C3%B1a": {
            "title": "Haifa, la ciudad desconocida de Israel - El Pa\u00ed (Espa\u00f1a)...",
            "snippet": "Haifa, la ciudad desconocida de IsraelEl Pa\u00ed (Espa\u00f1a)Desde el siglo XIX, una nueva religi\u00f3n de origen persa dej\u00f3 su impronta en Haifa, despu\u00e9s de que Bahaullah, fundador del baha\u00edsmo, decidiese establecer en el Monte Carmelo uno de sus dos...",
            "date": "2013-09-24",
            "categories": "religion",
            "tags": "fundador,fundador-del-baha\u00edsmo,baha\u00edsmo,religi\u00f3n,siglo,israel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/elviajero.elpais.com/2013/09/haifa-la-ciudad-desconocida-de-israel-el-pa%C3%AD-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=baha%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elviajero.elpais.com/elviajero/2013/09/22/actualidad/1379835371_512190.html"
        }
    }
}