{
    "meta": {
        "portal_name": "lucha-sumo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lucha-sumo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-sumo/lucha-sumo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-sumo/lucha-sumo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-sumo/lucha-sumo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cronicasyleyendasdelaluchalibre.com/2015/04/genichiro-tenryu-y-su-cambio-del-sumo-a-la-lucha-libre": {
            "title": "Genichiro Tenryu y su cambio del Sumo a la Lucha Libre.:...",
            "snippet": "Uno de los mejores luchadores japoneses de la historia luch\u00edstica ha sido Genichiro Tenryu, qui\u00e9n incursionara primero en la disciplina del Sumo y tras trece a\u00f1os de actividad, Tenryu decidi\u00f3 darle un nuevo giro a su vida...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "luislg",
            "categories": "lucha-libre",
            "tags": "luchadores,lucha,libre,sumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lucha-libre/cronicasyleyendasdelaluchalibre.com/2015/04/genichiro-tenryu-y-su-cambio-del-sumo-a-la-lucha-libre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronicasyleyendasdelaluchalibre.com/?p=11514"
        },
        "eldiarioamarillo.com/2015/03/c%C3%B3mo-ganar-una-lucha-de-sumo-sin-el-m%C3%A1s-m%C3%ADnimo-esfuerzo": {
            "title": "C\u00f3mo ganar una lucha de sumo sin el m\u00e1s m\u00ednimo esfuerzo VIDEO...",
            "snippet": "Pavel Bojar, conocido como Takanoyama Shuntar, fue el primer checo en unirse al deporte japon\u00e9s y se retir\u00f3 el a\u00f1o pasado. Las im\u00e1genes de la incre\u00edble maniobra se volvieron virales en estos \u00faltimos d\u00edas.",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "Diario Amarillo",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,japon\u00e9s,lucha,sumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/eldiarioamarillo.com/2015/03/c%C3%B3mo-ganar-una-lucha-de-sumo-sin-el-m%C3%A1s-m%C3%ADnimo-esfuerzo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldiarioamarillo.com/2015/03/06/como-ganar-una-lucha-de-sumo-sin-el-mas-minimo-esfuerzo-video/"
        },
        "taringa.net/2015/01/la-dieta-de-un-diamond-digo-luchador-sumo-taringa": {
            "title": "La dieta de un Diamond, digo un luchador de sumo. - Taringa!",
            "snippet": "El sumo o lucha sumo es un tipo de lucha libre donde dos luchadores contrincantes enfrentan en un \u00e1rea circular. Es de origen japon\u00e9s y mantiene gran parte de la tradici\u00f3n sinto\u00edsta antigua. (La religion mas importante de...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "religion",
            "tags": "japon\u00e9s,mantiene,gran,luchadores,\u00e1rea,libre,sumo,lucha,dos,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/taringa.net/2015/01/la-dieta-de-un-diamond-digo-luchador-sumo-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/info/18458799/La-dieta-de-un-Diamond-digo-un-luchador-de-sumo.html"
        },
        "es.toomuch.tv/2015/01/lucha-de-sumo-en-plena-calle-sinverg%C3%BCenzas-toomuch-tv": {
            "title": "Lucha de sumo en plena calle Sinverg\u00fcenzas TooMuch Tv en...",
            "snippet": "By TopTrendingVideo Lucha de sumo en plena calle - Sinverg\u00fcenzas Suscr\u00edbete a nuestro canal: Los chicos de 'Sinverg\u00fcenzas'tendr\u00e1n que retar a gente...",
            "date": "2015-01-13",
            "author_name": "admin",
            "tags": "tendr\u00e1n,tendr\u00e1n-que-retar,retar,retar-gente,gente,chicos,sinverg\u00fcenzas,suscr\u00edbete,toptrendingvideo,plena,plena-calle,calle,lucha,sumo,canal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.toomuch.tv/2015/01/lucha-de-sumo-en-plena-calle-sinverg%C3%BCenzas-toomuch-tv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.toomuch.tv/lucha-de-sumo-en-plena-calle-sinverguenzas/"
        },
        "legioneste.com.ar/2014/12/legion-este-rivadavia-se-sumo-al-d%C3%ADa-mundial-de-la-lucha": {
            "title": "Legion Este Rivadavia se sumo al D\u00eda Mundial de la Lucha...",
            "snippet": "Por Redacci\u00f3n. D\u00eda Mundial de la Lucha contra el Sida Con el firme prop\u00f3sito de generar conciencia en la poblaci\u00f3n sobre esta enfermad, el \u00c1rea de Desarrollo Social y Salud de la Municipalidad de Rivadavia brind\u00f3...",
            "date": "2014-12-02",
            "author_name": "Legi\u00f3n Este",
            "categories": "salud",
            "tags": "d\u00eda,d\u00eda_mundial,mundial,sumo,lucha,contra,sida,\u00e1rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/legioneste.com.ar/2014/12/legion-este-rivadavia-se-sumo-al-d%C3%ADa-mundial-de-la-lucha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://legioneste.com.ar/rivadavia-se-sumo-al-dia-mundial-de-la-lucha-contra-el-sida/"
        },
        "albadelospueblos.wordpress.com/2014/06/alba-movimientos-ind%C3%ADgenas-logran-la-restituci%C3%B3n-de-sus-tierras": {
            "title": "ALBA Movimientos Ind\u00edgenas logran la restituci\u00f3n de sus tierras...",
            "snippet": "Gustavo Torres, Paulo L\u00f3pez El 21 de mayo se sum\u00f3 una efem\u00e9ride m\u00e1s en la lucha de la comunidad Sawhoyamaxa del pueblo ind\u00edgena Enxet. Ese d\u00eda la C\u00e1mara []...",
            "date": "2014-06-09",
            "author_name": "arawkaro",
            "tags": "d\u00eda,sum\u00f3,lucha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/albadelospueblos.wordpress.com/2014/06/alba-movimientos-ind%C3%ADgenas-logran-la-restituci%C3%B3n-de-sus-tierras",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=lucha%2Bsumo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://albadelospueblos.wordpress.com/2014/06/09/alba-movimientos-indigenas-logran-la-restitucion-de-sus-tierras/"
        },
        "futbolytablon.wordpress.com/2014/04/tigre-logr%C3%B3-una-victoria-clave-en-sarand%C3%AD": {
            "title": "Tigre logr\u00f3 una victoria clave en Sarand\u00ed...",
            "snippet": "Fue 1-0 con el gol marcado por Sergio Araujo cuando se jugaban 38'del segundo tiempo. El equipo de Victoria sum\u00f3 3 puntos important\u00edsimos en su lucha por []...",
            "date": "2014-04-06",
            "author_name": "futbolytablon",
            "tags": "victoria,equipo,sum\u00f3,lucha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbolytablon.wordpress.com/2014/04/tigre-logr%C3%B3-una-victoria-clave-en-sarand%C3%AD",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=lucha%2Bsumo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://futbolytablon.wordpress.com/2014/04/06/tigre-logro-una-victoria-clave-en-sarandi/"
        },
        "panchurtado.wordpress.com/2014/04/la-marcha-de-las-putas-llena-alegr%C3%ADa-calles-quito": {
            "title": "La Marcha de las Putas llena de alegr\u00eda las calles de Quito...",
            "snippet": "Por que me sumo a la lucha de las compa\u00f1eras, por que como hombres debemos responsabilizarnos por nuestras acciones y omisiones y luchar contra el patriarcado y sus...",
            "date": "2014-04-01",
            "author_name": "panchurtado",
            "tags": "sumo,lucha,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/panchurtado.wordpress.com/2014/04/la-marcha-de-las-putas-llena-alegr%C3%ADa-calles-quito",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=lucha%2Bsumo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://panchurtado.wordpress.com/2014/03/31/la-marcha-de-las-putas-llena-de-alegria-las-calles-de-quito/"
        },
        "youtube.com/2013/07/el-hormiguero-jorge-fern%C3%A1ndez-y-mario-vaquerizo-protagonizan": {
            "title": "El Hormiguero - Jorge Fern\u00e1ndez y Mario Vaquerizo protagonizan...",
            "snippet": "... para la olimpiadas en El hormiguero. Jorge Fern\u00e1ndez se ha puesto un traje de sumo para competir frente a Mario Vaque.... El Hormiguero - Jorge Fern\u00e1ndez y Mario Vaquerizo protagonizan una lucha de sumo. Antena 3.",
            "date": "2013-07-10",
            "author_name": "antena3",
            "tags": "protagonizan,mario,competir,competir-frente,frente,puesto,puesto-un-traje,traje,olimpiadas,mario_vaquerizo,vaquerizo,jorge,jorge_fern\u00e1ndez,fern\u00e1ndez,hormiguero,sumo,lucha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/07/el-hormiguero-jorge-fern%C3%A1ndez-y-mario-vaquerizo-protagonizan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oMyGufj_-3E",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oMyGufj_-3E/0.jpg"
        },
        "enlapelea.com/2012/03/fedor-emelianenko-pierde-una-lucha-de-sumo-en-un-programa": {
            "title": "Fedor Emelianenko pierde una lucha de sumo en un programa...",
            "snippet": "Aqu\u00ed les traemos un entretenido video de Fedor Emelianenko participando en una lucha de sumo en un programa Japon\u00e9s. Actualmente Fedor esta inactivo desde su victoria por knockout sobre Satoshi Ishii, pero aparentemente este...",
            "date": "2012-03-29",
            "author_name": "Diego",
            "tags": "victoria,programa,pierde,lucha,sumo,japon\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/enlapelea.com/2012/03/fedor-emelianenko-pierde-una-lucha-de-sumo-en-un-programa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bsumo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enlapelea.com/m-1-global/fedor-emelianenko-pierde-una-lucha-de-sumo-en-un-programa-japones/"
        }
    }
}