{
    "meta": {
        "portal_name": "lucha-sumo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lucha-sumo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-sumo/lucha-sumo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-sumo/lucha-sumo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-sumo/lucha-sumo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/01/javi-ritxi-y-llimoo-lucha-de-sumo-en-plena-calle-sinverg%C3%BCenzas": {
            "title": "Javi, Ritxi y Llimoo, lucha de sumo en plena calle - Sinverg\u00fcenzas...",
            "snippet": "Javi, Ritxi y Llimoo, lucha de sumo en plena calle - Sinverg\u00fcenzas Suscr\u00edbete a nuestro canal: Los chicos de 'Sinverg\u00fcenzas', Javi, Ritxi y Llimoo, tendr\u00e1n que... From: TopTrendingVideo Views: 14781 401 ratings Time: 06:50 More in Entertainment...",
            "date": "2015-01-13",
            "author_name": "TopTrendingVideo",
            "tags": "canal,lucha,lucha-de-sumo,sumo,entertainment",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/01/javi-ritxi-y-llimoo-lucha-de-sumo-en-plena-calle-sinverg%C3%BCenzas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0jBrEEge-gQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0jBrEEge-gQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/yotambi%C3%A9n-me-sumo-a-la-lucha-contra-el-sida": {
            "title": "YoTambi\u00e9n me sumo a la lucha contra el sida.",
            "snippet": "YoTambi\u00e9n me sumo a la lucha contra el sida. YO TAMBIEN ME SUMO A LA LUCHA CONTRA EL SIDA, DONANDO A FUNDACION HUESPED. From: miriam edith gonzalez rodriguez Views: 22 2 ratings Time: 00:09 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-12-01",
            "author_name": "miriam edith gonzalez rodriguez",
            "tags": "sumo,sumo-la-lucha,lucha,lucha-contra,contra,sida,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/yotambi%C3%A9n-me-sumo-a-la-lucha-contra-el-sida",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qCE9k1jH3Xs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qCE9k1jH3Xs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/dia-mundial-del-sida-yotambien-me-sumo-a-la-lucha-vitamina": {
            "title": "Dia mundial del SIDA YoTambien me sumo a la lucha - Vitamina Ce...",
            "snippet": "Dia mundial del SIDA YoTambien me sumo a la lucha - Vitamina Ce El 1ro de diciembre es el D\u00eda Mundial del SIDA, y Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped invita a sumarse a la lucha contra esta enfermedad subiendo tu mensaje a Twitter, Insta... From: Cecilia Saia...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "Cecilia Saia",
            "categories": "twitter",
            "tags": "contra,d\u00eda,sumo,sumo-la-lucha,lucha,sida,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/11/dia-mundial-del-sida-yotambien-me-sumo-a-la-lucha-vitamina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=LczqENhvo4k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/LczqENhvo4k/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/yo-me-sumo-a-la-lucha-contra-pobreza-infantil-y-t%C3%BA": {
            "title": "Yo me sumo a la lucha contra la pobreza infantil: Y t\u00fa? todoscontralapobrezainfantil...",
            "snippet": "Yo me sumo a la lucha contra la pobreza infantil: Y t\u00fa? todoscontralapobrezainfantil Yo me sumo a la lucha contra la pobreza infantil: Y t\u00fa? todoscontralapobrezainfantil. From: Miguel Bos\u00e9 Views: 17469 186 ratings Time: 00:10 More in Music...",
            "date": "2014-10-03",
            "author_name": "Miguel Bos\u00e9",
            "tags": "sumo,sumo-la-lucha,lucha,lucha-contra,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/yo-me-sumo-a-la-lucha-contra-pobreza-infantil-y-t%C3%BA",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-Ra0XUZfg5Q&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-Ra0XUZfg5Q/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/gta-v-lucha-de-sumo-con-liberator-mrwikky92": {
            "title": "GTA V - Lucha de Sumo con Liberator MrWikky92...",
            "snippet": "GTA V - Lucha de Sumo con Liberator MrWikky92 Juegos baratos: S\u00edgueme en Twitter: Dale a Mostrar m\u00e1s App para android... From: MrWikky92 Views: 19245 979 ratings Time: 05:14 More in Entertainment...",
            "date": "2014-09-23",
            "author_name": "MrWikky92",
            "categories": "twitter",
            "tags": "lucha,sumo,twitter,entertainment",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/09/gta-v-lucha-de-sumo-con-liberator-mrwikky92",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nLsvxelEWmo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nLsvxelEWmo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/impresionante-lucha-de-sumo-mas-ficcion-que-realidad": {
            "title": "IMPRESIONANTE LUCHA DE SUMO. Mas ficcion que realidad...",
            "snippet": "IMPRESIONANTE LUCHA DE SUMO. Mas ficcion que realidad... Visita mi canal en el que puedes ver videos de humor, tutoriales, actualidad, noticias, videos sorprendentes, chistes, videos editados con efectos especiales... From: Pedro Hernandez Views:...",
            "date": "2014-08-10",
            "author_name": "Pedro Hernandez",
            "categories": "humor",
            "tags": "hernandez,canal,lucha,sumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humor/youtube.com/2014/08/impresionante-lucha-de-sumo-mas-ficcion-que-realidad",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KND0lQugLLw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KND0lQugLLw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/gaki-no-tsukai-the-team-fight-lucha-de-sumo-gigante": {
            "title": "Gaki no Tsukai The Team Fight Lucha de Sumo Gigante...",
            "snippet": "Otro programa de este genial show, espero que lo: f1114874743Tags: Posted: 05 June 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-06-05",
            "author_name": "f1114874743",
            "tags": "sumo,lucha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/06/gaki-no-tsukai-the-team-fight-lucha-de-sumo-gigante",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/lucha+sumo+lucha+sumo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1yproh_gaki-no-tsukai-the-team-fight-lucha-de-sumo-gigante_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1yproh_gaki-no-tsukai-the-team-fight-lucha-de-sumo-gigante_fun"
        },
        "youtube.com/2014/01/lucha-sumo-japon-vs-argentina": {
            "title": "Lucha Sumo Japon Vs Argentina.",
            "snippet": "Lucha Sumo Japon Vs Argentina. Tomoko ense\u00f1andome Sumo, en los Piletones de Las Tumanas,Valle Fertil- San Juan- Argentina. viernes 17 de Enero 2014. From: Mel Hernandez Cortez Views: 617 2 ratings Time: 00:41 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-01-20",
            "author_name": "Mel Hernandez Cortez",
            "categories": "lucha-sumo",
            "tags": "hernandez,lucha,sumo,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lucha-sumo/youtube.com/2014/01/lucha-sumo-japon-vs-argentina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4a-M4xbvpxQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4a-M4xbvpxQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/la-ciencia-de-lucha-academia-sumo": {
            "title": "La ciencia de la lucha Academia de Sumo...",
            "snippet": "La ciencia de la lucha Academia de Sumo Descubra el maravilloso mundo, antiguo y moderno, que representa Jap\u00f3n hoy en d\u00eda. From: Documentales de Jap\u00f3n Views: 12783 43 ratings Time: 42:03 More in Science & Technology...",
            "date": "2013-10-30",
            "author_name": "Documentales de Jap\u00f3n",
            "categories": "ciencia",
            "tags": "d\u00eda,lucha,sumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/youtube.com/2013/10/la-ciencia-de-lucha-academia-sumo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mfyUfGmErC4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mfyUfGmErC4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/07/el-hormiguero-jorge-fern%C3%A1ndez-y-mario-vaquerizo-protagonizan-una-lucha": {
            "title": "El Hormiguero - Jorge Fern\u00e1ndez y Mario Vaquerizo protagonizan una lucha de sumo...",
            "snippet": "El Hormiguero - Jorge Fern\u00e1ndez y Mario Vaquerizo protagonizan una lucha de sumo Mario Vaquerizo contin\u00faa su preparaci\u00f3n para la olimpiadas en El hormiguero. Jorge Fern\u00e1ndez se ha puesto un traje de sumo para competir frente a Mario Vaque...",
            "date": "2013-07-10",
            "author_name": "Antena 3",
            "tags": "sumo,lucha,lucha-de-sumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/07/el-hormiguero-jorge-fern%C3%A1ndez-y-mario-vaquerizo-protagonizan-una-lucha",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=lucha%2Bsumo%2Blucha%2Bsumo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oMyGufj_-3E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oMyGufj_-3E/0.jpg"
        }
    }
}