{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-azul",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-azul/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-azul/energ%C3%ADa-azul/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-azul/energ%C3%ADa-azul/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-azul/energ%C3%ADa-azul/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sabiduriadelaluz.org/2015/03/decreto-para-anclar-la-energ%C3%ADa-azul-turquesa-de-lemuria": {
            "title": "Decreto para anclar la Energ\u00eda Azul Turquesa de Lemuria...",
            "snippet": "NUEVO Comandante Athor: Decreto para anclar la Energ\u00eda Azul Turquesa de Lemuria. Lemurian Island. Lemuria. Amados hijos de la Luz Divina, en este d\u00eda cuando les ha sido otorgada tan maravilloso regalo de...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Lummara Del Grial",
            "tags": "d\u00eda,sido,sido-otorgada,sido-otorgada-tan,otorgada,otorgada-tan,otorgada-tan-maravilloso,tan,tan-maravilloso,tan-maravilloso-regalo,maravilloso,maravilloso-regalo,regalo,luz,luz_divina,divina,hijos,nuevo,nuevo_comandante,nuevo_comandante_athor,comandante,comandante_athor,athor,energ\u00eda,energ\u00eda_azul,azul,anclar,decreto,lemuria,amados",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sabiduriadelaluz.org/2015/03/decreto-para-anclar-la-energ%C3%ADa-azul-turquesa-de-lemuria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sabiduriadelaluz.org/2015/03/decreto-para-anclar-la-energia-azul.html"
        },
        "compartiendoluzconsol.wordpress.com/2015/03/nuevo-comandante-athor-decreto-para-anclar-la-energ%C3%ADa-azul": {
            "title": "NUEVO Comandante Athor: Decreto para anclar la Energ\u00eda Azul...",
            "snippet": "solitalo Lemuria Amados hijos de la Luz Divina, en este d\u00eda cuando les ha sido otorgada tan maravilloso regalo de bendiciones infinitas, vengo a dejar una afirmaci\u00f3n para que se ayuden en el momento de incorporar la luz...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "@solitalo",
            "tags": "luz,d\u00eda,sido,sido-otorgada,sido-otorgada-tan,otorgada,otorgada-tan,otorgada-tan-maravilloso,tan,tan-maravilloso,tan-maravilloso-regalo,maravilloso,maravilloso-regalo,regalo,luz_divina,divina,hijos,lemuria,amados,energ\u00eda,energ\u00eda_azul,azul,anclar,nuevo,nuevo_comandante,nuevo_comandante_athor,comandante,comandante_athor,athor,decreto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/compartiendoluzconsol.wordpress.com/2015/03/nuevo-comandante-athor-decreto-para-anclar-la-energ%C3%ADa-azul",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://compartiendoluzconsol.wordpress.com/2015/03/26/nuevo-comandante-athor-decreto-para-anclar-la-energia-azul-turquesa-de-lemuria/"
        },
        "romanmachaca.blogspot.com/2015/03/sabes-que-es-la-energ%C3%ADa-azul-te-lo-contamos": {
            "title": "Sabes que es la energ\u00eda azul?. Te lo contamos...",
            "snippet": "De las aguas se puede obtener energia mareomotriz, energia undimotriz, energia de las corrientes marinas, sistemas que usan tecnolog\u00edas hidr\u00e1ulicas para transferir la energ\u00eda de las olas hasta la costa y una novedosa...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "romanmachaca",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "energ\u00eda,azul,puede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/romanmachaca.blogspot.com/2015/03/sabes-que-es-la-energ%C3%ADa-azul-te-lo-contamos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://romanmachaca.blogspot.com/2015/03/sabes-que-es-la-energia-azul-te-lo.html"
        },
        "cidipal.org/2015/03/energia-azul-cidipal": {
            "title": "Energia Azul - Cidipal...",
            "snippet": "Energia Azul. Noticias. Noticias Actividades Akadem\u00f3n Cidipal Informa Conflicto Arabe Israel\u00ec Inter\u00e9s General Israel Hoy Proceso de Paz. Turismo Cidipal. Exhibici\u00f3n Anual AGROMASHOV en Israel Novedades:...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "proceso,azul",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cidipal.org/2015/03/energia-azul-cidipal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cidipal.org/noticias/akadem\u00f3n/15022-energia-azul.html"
        },
        "grupoidealayala.com/2014/12/energ%C3%ADa-azul-grupo-ideal-ayala": {
            "title": "Energ\u00eda Azul Grupo Ideal Ayala...",
            "snippet": "\u00bfSab\u00edas que investigadores holandeses han dise\u00f1ado una planta piloto llamada \"energ\u00eda azul\", la cual aprovecha la diferencia de concentraci\u00f3n salina entre el agua de mar y el agua dulce para producir electricidad?",
            "date": "2014-12-05",
            "author_name": "Grupo Ideal Ayala",
            "tags": "electricidad,mar,diferencia,concentraci\u00f3n,energ\u00eda,energ\u00eda_azul,azul,investigadores,planta,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grupoidealayala.com/2014/12/energ%C3%ADa-azul-grupo-ideal-ayala",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grupoidealayala.com/energia-azul/"
        },
        "instalacionescollado.wordpress.com/2014/12/verdades-y-mitos-sobre-el-calor-azul": {
            "title": "Verdades y mitos sobre el calor azul...",
            "snippet": "Algunos hablan de un sistema de ahorro de energ\u00eda de m\u00e1s del 40%. Otros, de un l\u00edquido milagroso inventado por la NASA y que es casi la panacea []...",
            "date": "2014-12-01",
            "author_name": "instalacionescollado",
            "tags": "casi,azul,energ\u00eda,l\u00edquido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/instalacionescollado.wordpress.com/2014/12/verdades-y-mitos-sobre-el-calor-azul",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Bazul&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://instalacionescollado.wordpress.com/2014/12/01/calor-azul-verdades-y-mitos/"
        },
        "segoviaaldia.es/2014/11/holanda-abre-la-primera-planta-de-energ%C3%ADa-azul": {
            "title": "Holanda abre la primera planta de energ\u00eda azul...",
            "snippet": "Se trata de una energ\u00eda renovable con gran potencial obtenida por la diferencia en la concentraci\u00f3n de la sal entre el agua de mar y el agua de r\u00edo. Holanda abre la primera planta de energ\u00eda azul por Zoomin_Espana...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "mar,renovable,gran,diferencia,concentraci\u00f3n,holanda,primera,planta,energ\u00eda,azul,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/segoviaaldia.es/2014/11/holanda-abre-la-primera-planta-de-energ%C3%ADa-azul",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://segoviaaldia.es/not/83684/holanda-abre-la-primera-planta-de-energia-azul-/"
        },
        "nuevaya.com.ni/2014/11/inauguran-planta-de-energ%C3%ADa-azul-en-holanda-la-nueva-radio-ya": {
            "title": "Inauguran planta de energ\u00eda azul en Holanda - La Nueva Radio YA...",
            "snippet": "Investigadores particulares inauguraron el mi\u00e9rcoles una planta generadora de energ\u00eda azul; como parte de un plan financiado por el gobierno de Holanda y empresas privadas para diversificar las fuentes de energ\u00eda en...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "Cynthia Rivas",
            "categories": "radio",
            "tags": "fuentes,planta,energ\u00eda,azul,holanda,investigadores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/nuevaya.com.ni/2014/11/inauguran-planta-de-energ%C3%ADa-azul-en-holanda-la-nueva-radio-ya",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bazul&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevaya.com.ni/inauguran-planta-de-energia-azul-en-holanda/"
        },
        "energiarenovablesostenible.wordpress.com/2014/10/futuro-azul-con-una-energ%C3%ADa-renovable-de-gran-caudal": {
            "title": "Futuro azul con una energ\u00eda renovable de gran caudal...",
            "snippet": "En Positivo Futuro azul con una energ\u00eda renovable de gran caudalEn Positivo La energ\u00eda osm\u00f3tica es una gran candidata como energ\u00eda renovable a terminar con nuestra dependencia de las energ\u00edas...",
            "date": "2014-10-24",
            "author_name": "eec",
            "tags": "renovable,energ\u00eda,gran,azul",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/energiarenovablesostenible.wordpress.com/2014/10/futuro-azul-con-una-energ%C3%ADa-renovable-de-gran-caudal",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Bazul&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://energiarenovablesostenible.wordpress.com/2014/10/24/futuro-azul-con-una-energia-renovable-de-gran-caudal/"
        },
        "jjesdxlelwgadgets.wordpress.com/2014/08/decoraci%C3%B3n-del-cargador-coche-de-energ%C3%ADa-490nm-20lm-led-azul-luz": {
            "title": "Decoraci\u00f3n del cargador del coche de energ\u00eda 490nm 20lm LED azul Luz de tira flexible del EL -...",
            "snippet": "Esta buscando el mejor Decoraci\u00f3n del cargador del coche de energ\u00eda 490nm 20lm LED azul Luz de tira flexible del EL - Azul Negro Rojo? []...",
            "date": "2014-08-18",
            "author_name": "jjesdxlelwgadgets",
            "tags": "azul,energ\u00eda,luz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jjesdxlelwgadgets.wordpress.com/2014/08/decoraci%C3%B3n-del-cargador-coche-de-energ%C3%ADa-490nm-20lm-led-azul-luz",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Bazul&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jjesdxlelwgadgets.wordpress.com/2014/08/18/decorative-car-charger-power-0-5w-20lm-490nm-led-blue-light-el-flexible-strip-blue-black-red-215477/"
        }
    }
}