{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-azul",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-azul/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-azul/energ%C3%ADa-azul/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-azul/energ%C3%ADa-azul/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-azul/energ%C3%ADa-azul/blogs.json"
    },
    "items": {
        "latercera.com/2015/05/yo-y-mi-otro-latercera-registro": {
            "title": "Yo y mi otro Yo - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)Yo y mi otro YoLaTercera (Registro)All\u00e1 hab\u00eda una energ\u00eda creativa muy grande, lo que me motiv\u00f3 a tocar m\u00e1s y a mostrar mis cosas. A mi regreso las.... Y casi siempre usa chaqueta y corbata azul, que para \u00e9l es s\u00edmbolo de...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "siempre,energ\u00eda,azul",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/latercera.com/2015/05/yo-y-mi-otro-latercera-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bazul&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/tendencias/2015/05/659-627882-9-yo-y-mi-otro-yo.shtml"
        }
    }
}