{
    "meta": {
        "portal_name": "flickr",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/flickr/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/blogs.json"
    },
    "items": {
        "distorsiones.com/2015/03/las-fotos-m%C3%A1s-populares-en-mi-flickr-durante-febrero-distorsiones": {
            "title": "Las fotos m\u00e1s populares en mi flickr durante febrero - Distorsiones...",
            "snippet": "Las fotos m\u00e1s populares en mi flickr durante febrero. Todos sabemos que los cuatro lectores de la mejor bit\u00e1cora sin premios en castellano esperan como agua de marzo la anotaci\u00f3n en la que las fotos de mi equipo...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "sulaco",
            "categories": "flickr",
            "tags": "agua,fotos,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/distorsiones.com/2015/03/las-fotos-m%C3%A1s-populares-en-mi-flickr-durante-febrero-distorsiones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://distorsiones.com/las-fotos-mas-populares-en-mi-flickr-durante-febrero/"
        },
        "hemerotek.com/2015/03/los-secretos-de-bernardo-hern%C3%A1ndez-flickr-hemerotek": {
            "title": "Los secretos de... Bernardo Hern\u00e1ndez (Flickr) - Hemerotek...",
            "snippet": "Bernardo Hern\u00e1ndez es director general de Flickr, la plataforma de fotograf\u00eda de Yahoo y anteriormente ha tenido varias posiciones en Google como director de Zagat y de GeoMarketing a nivel mundial. Tambi\u00e9n ha sido...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "rjlapetra",
            "categories": "fotografia,flickr,yahoo,google",
            "tags": "varias,plataforma,fotograf\u00eda,flickr,yahoo,google",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/hemerotek.com/2015/03/los-secretos-de-bernardo-hern%C3%A1ndez-flickr-hemerotek",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hemerotek.com/2015/03/06/bernardo-hernandez-flickr/"
        },
        "merca20.com/2015/03/sitio-del-d%C3%ADa-flickr-buena-opci%C3%B3n-para-almacenar-fotos": {
            "title": "Sitio del d\u00eda: Flickr, buena opci\u00f3n para almacenar fotos...",
            "snippet": "Fue popular hace casi una d\u00e9cada y su uso se ha ido especializando entre fot\u00f3grafos profesionales y semi-pro, a\u00fan as\u00ed Flickr se mantiene como una gran opci\u00f3n para los amantes de la fotograf\u00eda que buscan un servicio para...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Oswaldo Olivas",
            "categories": "fotografia,flickr",
            "tags": "fotograf\u00eda,hace,casi,d\u00eda,flickr,opci\u00f3n,fotos,fot\u00f3grafos,profesionales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/merca20.com/2015/03/sitio-del-d%C3%ADa-flickr-buena-opci%C3%B3n-para-almacenar-fotos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/sitio-del-dia-flickr-buena-opcion-para-almacenar-fotos/"
        },
        "wwwhatsnew.com/2015/02/folj-para-ver-las-fotos-de-instagram-flickr-y-500px": {
            "title": "folj, para ver las fotos de instagram, flickr y 500px en un solo lugar...",
            "snippet": "Si segu\u00eds a varias personas en flickr, instagram y 500px, y quer\u00e9is verlas todas sin necesidad de saltar de una a otra aplicaci\u00f3n, echad un vistazo en. Se trata de una aplicaci\u00f3n web en la que podemos identificarnos...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Juan Diego Polo",
            "categories": "flickr",
            "tags": "trata,varias,fotos,flickr,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/wwwhatsnew.com/2015/02/folj-para-ver-las-fotos-de-instagram-flickr-y-500px",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wwwhatsnew.com/2015/02/25/folj-para-ver-las-fotos-de-instagram-flickr-y-500px-en-un-solo-lugar/"
        },
        "wwwhatsnew.com/2015/02/eyeem-y-flickr-actualizan-sus-respectivas-aplicaciones-para-android": {
            "title": "EyeEm y Flickr actualizan sus respectivas aplicaciones para Android...",
            "snippet": "En el caso de Flickr para Android, que llega a la versi\u00f3n, la lista de novedades la encabeza la nueva posibilidad que tienen los usuarios para etiquetar a otros usuarios en las fotos. Igualmente, esta nueva versi\u00f3n...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Fco. Jos\u00e9 Hidalgo",
            "categories": "flickr",
            "tags": "nueva,usuarios,aplicaciones,flickr,fotos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/wwwhatsnew.com/2015/02/eyeem-y-flickr-actualizan-sus-respectivas-aplicaciones-para-android",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wwwhatsnew.com/2015/02/12/eyeem-y-flickr-actualizan-sus-respectivas-aplicaciones-para-android/"
        },
        "xatakafoto.com/2015/01/flickr-como-escenario-para-descubrir-fotograf%C3%ADas-antiguas": {
            "title": "Flickr como escenario para descubrir fotograf\u00edas antiguas...",
            "snippet": "Flickr, uno de los contenedores de im\u00e1genes de mayor difusi\u00f3n en materia fotogr\u00e1fica, no s\u00f3lo es un espacio para poder compartir nuestras obras e interactuar con otros usuarios comentando las suyas y dem\u00e1s situaciones...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "GemaLaMirada",
            "categories": "fotografia,flickr",
            "tags": "usuarios,espacio,fotograf\u00edas,antiguas,flickr,im\u00e1genes,compartir",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/xatakafoto.com/2015/01/flickr-como-escenario-para-descubrir-fotograf%C3%ADas-antiguas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/colecciones/flickr-como-escenario-para-descubrir-fotografias-antiguas"
        },
        "xatakafoto.com/2015/01/cu%C3%A1les-son-las-c%C3%A1maras-m%C3%A1s-usadas-flickr-nos-da-una-pista": {
            "title": "\u00bfCu\u00e1les son las c\u00e1maras m\u00e1s usadas? Flickr nos da una pista...",
            "snippet": "Es habitual que a principios de a\u00f1o, en Flickr publiquen las estad\u00edsticas relativas al n\u00famero de fotograf\u00edas subidas a la plataforma y que,...",
            "date": "2015-01-18",
            "author_name": "Alfonso Dom\u00ednguez Lav\u00edn",
            "categories": "fotografia,flickr",
            "tags": "fotograf\u00edas,plataforma,son,c\u00e1maras,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/xatakafoto.com/2015/01/cu%C3%A1les-son-las-c%C3%A1maras-m%C3%A1s-usadas-flickr-nos-da-una-pista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/servicios-online/cuales-son-las-camaras-mas-usadas-flickr-nos-da-una-pista"
        },
        "applesfera.com/2015/01/apple-supera-a-nikon-en-popularidad-de-flickr-con-la-c%C3%A1mara": {
            "title": "Apple supera a Nikon en Popularidad de Flickr con la c\u00e1mara del...",
            "snippet": "Concretamente, Apple como marca en s\u00ed, ha conseguido superar a Nikon que ocupaba el segundo puesto en Flickr detr\u00e1s de Canon. Canon sigue en primera posici\u00f3n, pero es ahora Apple la que consigue el segundo...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "Aitor Carbajo",
            "categories": "flickr",
            "tags": "apple,flickr,canon",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/applesfera.com/2015/01/apple-supera-a-nikon-en-popularidad-de-flickr-con-la-c%C3%A1mara",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/iphone/apple-supera-a-nikon-en-popularidad-de-flickr-con-la-camara-del-iphone-5"
        },
        "flickr.com/2014/12/lunas-de-kirchneriella-aperta-en-el-lago-flickr": {
            "title": "LUNAS DE KIRCHNERIELLA APERTA EN EL LAGO DE... - Flickr...",
            "snippet": "por el objetivo 14 en el Lago de Sanabria: 14 metros de agua transparente y azul como la que Unamuno describi\u00f3 y muchos vivimos y disfrutamos hasta hace poco En Biodiversidad virtual y tambi\u00e9n en Twiter...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "PROYECTO AGUA** /** WATER PROJECT",
            "categories": "flickr",
            "tags": "hace,poco,agua,objetivo,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/flickr.com/2014/12/lunas-de-kirchneriella-aperta-en-el-lago-flickr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://flickr.com/photos/microagua/15836284069/"
        },
        "xatakafoto.com/2014/12/flickr-se-pasa-al-lado-oscuro-y-quiere-hacer-negocio": {
            "title": "Flickr se pasa al lado oscuro y quiere hacer negocio con tus...",
            "snippet": "Tal como adelantaba el Wall Street Journal, Flickr ha comenzado a realizar negocio con tus fotograf\u00edas. Hace un par de semanas, y de modo casi desapercibido para los usuarios de la plataforma, dado que pocos se dieron...",
            "date": "2014-12-02",
            "author_name": "Alfonso Dom\u00ednguez Lav\u00edn",
            "categories": "fotografia,flickr",
            "tags": "casi,usuarios,plataforma,fotograf\u00edas,flickr,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/xatakafoto.com/2014/12/flickr-se-pasa-al-lado-oscuro-y-quiere-hacer-negocio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=flickr%2Bflickr&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/opinion/flickr-se-pasa-al-lado-oscuro-y-quiere-hacer-negocio-con-tus-fotografias"
        }
    }
}