{
    "meta": {
        "portal_name": "flickr",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/flickr/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/flickr/flickr/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bsides.es/2015/05/christina-rosenvinge-pone-al-lara-en-pie": {
            "title": "Christina Rosenvinge pone al Lara en pie con Lo Nuestro...",
            "snippet": "Puedes ver algunas fotos del concierto en nuestro \u00e1lbum de Flickr. Lo Nuestro, que se public\u00f3 a principios de este mes, es un disco inmenso, pero muy complicado. La propia Rosenvinge ped\u00eda disculpas por lo poco habladora que se hab\u00eda encontrado...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "flickr",
            "tags": "muy,puedes,fotos,\u00e1lbum,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/bsides.es/2015/05/christina-rosenvinge-pone-al-lara-en-pie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bsides.es/2015/05/"
        },
        "automatiseringgids.nl/2015/05/flickr-wijst-weg-naar-beste-fotoplekjes-automatisering-gids": {
            "title": "Flickr wijst weg naar beste fotoplekjes - Automatisering Gids...",
            "snippet": "Automatisering GidsFlickr wijst weg naar beste fotoplekjesAutomatisering GidsMapbox heeft foto's van de afgelopen 10 jaar van Flickr gebruikt als uitgangsmateriaal voor de analyse. Het bedrijf gaat met zijn interactieve kaarten de concurrentie aan...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "flickr",
            "tags": "foto,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/automatiseringgids.nl/2015/05/flickr-wijst-weg-naar-beste-fotoplekjes-automatisering-gids",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=flickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://automatiseringgids.nl/nieuws/2015/18/flickr-wijst-weg-naar-beste-fotoplekjes"
        },
        "elpais.com/2015/05/s%C3%AD-esta-foto-es-de-1913": {
            "title": "S\u00ed, esta foto es de 1913...",
            "snippet": "Podr\u00eda ser un talentoso del Photoshop sac\u00e1ndole punta a los filtros 'vintage', buscando marcar tendencia desde su cuenta de Flickr. Pero esta fotograf\u00eda no es del siglo XXI. Es de los inicios del siglo XX. En 1913, Mervyn Joseph Pius O'Gorman...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "fotografia,flickr",
            "tags": "cuenta,foto,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/elpais.com/2015/05/s%C3%AD-esta-foto-es-de-1913",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elpais.com/elpais/2015/05/01/tentaciones/1430480852_536673.html"
        },
        "mallorcaconfidencial.com/2015/05/wikimedia-espa%C3%B1a-organiza-por-primera-vez-en-wiki-loves-earth": {
            "title": "Wikimedia Espa\u00f1a organiza por primera vez en Espa\u00f1a Wiki Loves Earth...",
            "snippet": "Para participar, basta con registrarse gratuitamente en Wikimedia Commons o alistarse en el grupo de Flickr creado al efecto y subir las fotos. En cada uno de los cerca de 20 pa\u00edses que organiza el concurso, un jurado compuesto por personas...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "wiki,flickr",
            "tags": "flickr,subir,fotos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/mallorcaconfidencial.com/2015/05/wikimedia-espa%C3%B1a-organiza-por-primera-vez-en-wiki-loves-earth",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mallorcaconfidencial.com/blog/20150501-wikimedia-espana-organiza-por-primera-vez-en-espana-wiki-loves-earth"
        },
        "bournemouthecho.co.uk/2015/04/14-of-our-favourite-pictures-from-flickr-in-april-bournemouth-echo": {
            "title": "14 of our favourite pictures from Flickr in April - Bournemouth Echo...",
            "snippet": "Bournemouth Echo14 of our favourite pictures from Flickr in AprilBournemouth EchoIT'S the end of another month and that means it's time for a round-up of our favourite pictures from our Echo Year 2015 Flickr group. You can see our gallery of...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "flickr",
            "tags": "our,our-gallery,gallery,echo,echo_year,our-favourite,our-favourite-pictures,favourite,favourite-pictures,pictures,end,end-of-another,another,another-month,month,month-and-that,that,that-means,means,aprilbournemouth,aprilbournemouth_echoit,echoit,bournemouth,bournemouth_echo,flickr,group",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/bournemouthecho.co.uk/2015/04/14-of-our-favourite-pictures-from-flickr-in-april-bournemouth-echo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=flickr%2Bflickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bournemouthecho.co.uk/news/12920651.14_of_our_favourite_pictures_from_Flickr_in_April/"
        },
        "bournemouthecho.co.uk/2015/04/15-of-our-favourite-pictures-from-flickr-in-april-bournemouth-echo": {
            "title": "15 of our favourite pictures from Flickr in April - Bournemouth Echo...",
            "snippet": "Bournemouth Echo15 of our favourite pictures from Flickr in AprilBournemouth EchoIT'S the end of another month and that means it's time for a round-up of our favourite pictures from our Echo Year 2015 Flickr group. You can see our gallery of...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "flickr",
            "tags": "our,our-gallery,gallery,echo,echo_year,our-favourite,our-favourite-pictures,favourite,favourite-pictures,pictures,end,end-of-another,another,another-month,month,month-and-that,that,that-means,means,aprilbournemouth,aprilbournemouth_echoit,echoit,bournemouth,bournemouth_echo,flickr,group",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/bournemouthecho.co.uk/2015/04/15-of-our-favourite-pictures-from-flickr-in-april-bournemouth-echo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=flickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bournemouthecho.co.uk/news/12920651.15_of_our_favourite_pictures_from_Flickr_in_April/"
        },
        "fucsia.co/2015/04/inicio-personajes-internacionales-en-la-vida-misma-est%C3%A1-el-material": {
            "title": "Inicio Personajes Internacionales En la vida misma est\u00e1 el material donde yo voy a dibujar: Power...",
            "snippet": "Foto: Cortes\u00eda Flickr Power Paola Esa vida medio de gitana calmada, que la ha llevado a Par\u00eds, Australia, Bogot\u00e1 y que por ahora la tiene en Buenos Aires, es la que intenta plasmar a trav\u00e9s de sus dibujos, de sus autoretratos. Power Paola es una...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "flickr",
            "tags": "flickr,foto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/fucsia.co/2015/04/inicio-personajes-internacionales-en-la-vida-misma-est%C3%A1-el-material",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://fucsia.co/personajes/internacionales/articulo/power-paola-historietista-autobiografica/62380"
        },
        "martinoticias.com/2015/04/the-illegal-and-refugee-la-historia-de-amor-un-balsero-mart%C3%AD": {
            "title": "The illegal and the refugee: La historia de amor de un balsero... - Mart\u00ed Noticias...",
            "snippet": "Mart\u00ed NoticiasThe illegal and the refugee: La historia de amor de un balsero...Mart\u00ed NoticiasUna embarcaci\u00f3n r\u00fastica utilizada por balseros cubanos y abandonada en la costa. Foto: Phil's1stPix/Flickr. inCompartir0; men\u00e9ame Enrique Aguado. abril...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "flickr",
            "tags": "foto,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/martinoticias.com/2015/04/the-illegal-and-refugee-la-historia-de-amor-un-balsero-mart%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=flickr%2Bflickr&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://martinoticias.com/content/the-illegal-and-the-refugee-novela-amor-el-amor-de-una-ilegal-mexicana-y-un-balsero-cubano/92177.html"
        },
        "abc.es/2015/04/el-arte-llega-hasta-las-alcantarillas-en-jap%C3%B3n": {
            "title": "El arte llega hasta las alcantarillas en Jap\u00f3n...",
            "snippet": "En esta cuenta de Flickr se pueden ver cientos de estas tapas repartidas por Jap\u00f3n. Una foto publicada por Japanese Manhole Covers?? (manholecovers) el 14 de Nov de 2014 a la(s) 2:01 PST Una foto publicada por Japanese Manhole Covers?? (...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "foto,cuenta,flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/abc.es/2015/04/el-arte-llega-hasta-las-alcantarillas-en-jap%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/viajar/20150429/abci-arte-alcantarillas-japon-201504291105.html"
        },
        "diarioinformacion.com/2015/04/el-patrimonio-destruido-en-nepal-antes": {
            "title": "El patrimonio destruido en Nepal, antes y despu\u00e9s...",
            "snippet": "Torre Dharahara, Katmand\u00fa. Flickr - Francisco Anzola REUTERS Otra de las p\u00e9rdidas ha sido la de los templos de la emblem\u00e1tica plaza Durbar, en Katmand\u00fa, la capital nepal\u00ed. El da\u00f1o en esta zona es incalculable, comenzando por la p\u00e9rdida del...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "flickr",
            "tags": "flickr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flickr/diarioinformacion.com/2015/04/el-patrimonio-destruido-en-nepal-antes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=flickr&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioinformacion.com/internacional/2015/04/27/patrimono-destruido-nepal-despues/1625799.html"
        }
    }
}