{
    "meta": {
        "portal_name": "entretenimiento",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/entretenimiento/entretenimiento/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/entretenimiento/entretenimiento/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/entretenimiento/entretenimiento/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/cumplea%C3%B1os-de-sheena-easton-27-abril-entretenimiento": {
            "title": "Cumplea\u00f1os de Sheena Easton, 27 de abril - Entretenimiento...",
            "snippet": "La cantante y actriz escocesa Sheena Easton celebrar\u00e1 este lunes su cumplea\u00f1os n\u00famero 56. \u00a1Muchas felicidades!",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "felicidad,entretenimiento",
            "tags": "lunes,n\u00famero,abril,entretenimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/cumplea%C3%B1os-de-sheena-easton-27-abril-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/famosos/cumpleanos-sheena-easton-27-abril.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/acusan-a-downey-jr-de-racismo-contra-gonz%C3%A1lez-i%C3%B1%C3%A1rritu": {
            "title": "Acusan a Downey Jr. de racismo contra Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu:: El...",
            "snippet": "Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu. No es la primera ocasi\u00f3n que I\u00f1\u00e1rritu enfrenta una controversia de este tipo. NTX/ARCHIVO. Fox presume 'Los 4 Fant\u00e1sticos'y lo nuevo de I\u00f1\u00e1rritu. LO M\u00c1S POPULAR DE ENTRETENIMIENTO.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "popular,popular_de_entretenimiento,entretenimiento,primera,tipo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/informador.com.mx/2015/04/acusan-a-downey-jr-de-racismo-contra-gonz%C3%A1lez-i%C3%B1%C3%A1rritu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/588656/6/acusan-a-downey-jr-de-racismo-contra-gonzalez-inarritu.htm"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/conmueve-perra-que-camina-con-plato-de-comida": {
            "title": "Conmueve perra que camina con plato de comida para sus...",
            "snippet": "Primera Jalisco M\u00e9xico Internacional Econom\u00eda Deportes Tecnolog\u00eda Cultura Entretenimiento Columnas RSS Informatel Hemeroteca Portada de la Versi\u00f3n Impresa Seguridad Educaci\u00f3n Congreso local...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "economia,tecnologia,cultura,entretenimiento",
            "tags": "primera,m\u00e9xico,internacional,entretenimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/informador.com.mx/2015/04/conmueve-perra-que-camina-con-plato-de-comida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/588666/6/conmueve-perra-que-camina-con-plato-de-comida-para-sus-cachorros.htm"
        },
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/detalles-del-concierto-de-miguel-mateos-en-entretenimiento": {
            "title": "Detalles del concierto de Miguel Mateos en... - Entretenimiento...",
            "snippet": "Miguel Mateos realiz\u00f3 un concierto en Puebla el s\u00e1bado por la noche, descubre aqu\u00ed los detalles de la presentaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "detalles,concierto,entretenimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/detalles-del-concierto-de-miguel-mateos-en-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/musica/detalles-concierto-miguel-mateos-en-puebla-abril-2015.html"
        },
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/furious-7-rapido-y-furioso-contin%C3%BAa-en-primer-entretenimiento": {
            "title": "Furious 7 (Rapido y furioso 7) contin\u00faa en primer... - Entretenimiento...",
            "snippet": "La pel\u00edcula 'Furious 7 (Rapido y furioso 7)'contin\u00faa en el primer lugar de la taquilla en Estados Unidos, por cuarta semana consecutiva.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,primer,entretenimiento,pel\u00edcula,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/furious-7-rapido-y-furioso-contin%C3%BAa-en-primer-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/cine/furious-7-rapido-furioso-7-continua-en-primer-lugar-taquilla-estados-unidos.html"
        },
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/resumen-del-concierto-de-mago-oz-en-la-entretenimiento": {
            "title": "Resumen del concierto de Mago de Oz en la... - Entretenimiento...",
            "snippet": "Te compartimos un resumen con todos los detalles del concierto de Mago de Oz en la Arena Ciudad de M\u00e9xico, el pasado 25 de abril.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "abril,arena,ciudad,detalles,concierto,entretenimiento,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/resumen-del-concierto-de-mago-oz-en-la-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/musica/resumen-concierto-mago-oz-en-arena-ciudad-mexico-abril-2015.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/salma-hayek-posa-junto-a-estatua-de-khalil-gibran-el-informador": {
            "title": "Salma Hayek posa junto a estatua de Khalil Gibran:: El Informador...",
            "snippet": "... Profeta'es una celebraci\u00f3n a la poes\u00eda de Gibran. SUN/Univ_espect. Salma Hayek come chapul\u00edn y comparte video Reina Letizia entrega a Salma Hayek premio Women. LO M\u00c1S POPULAR DE ENTRETENIMIENTO.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "popular,popular_de_entretenimiento,entretenimiento,junto,informador,celebraci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/informador.com.mx/2015/04/salma-hayek-posa-junto-a-estatua-de-khalil-gibran-el-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/588660/6/salma-hayek-posa-junto-a-estatua-de-khalil-gibran.htm"
        },
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/fecha-de-estreno-50-sombras-grey-2-entretenimiento": {
            "title": "Fecha de estreno de 50 Sombras de Grey 2... - Entretenimiento...",
            "snippet": "50 Sombras de Grey 2 llevar\u00e1 por nombre Cincuenta Sombras M\u00e1s Oscuras y su fecha de estreno fue anunciada en el CinemaCon de Las Vegas.",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "fecha,fecha-de-estreno,estreno,entretenimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/fecha-de-estreno-50-sombras-grey-2-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/cine/fecha-estreno-50-sombras-grey-2-cincuenta-sombras-mas-oscuras.html"
        },
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/fecha-de-estreno-la-serie-bruce-jenner-entretenimiento": {
            "title": "Fecha de estreno de la serie de Bruce Jenner... - Entretenimiento...",
            "snippet": "La serie que documentar\u00e1 el cambio de g\u00e9nero de Bruce Jenner ya tiene fecha de estreno. \u00a1Conoce aqu\u00ed todos los detalles!",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "conoce,detalles,tiene,fecha,fecha-de-estreno,estreno,entretenimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/fecha-de-estreno-la-serie-bruce-jenner-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/series/fecha-estreno-serie-bruce-jenner.html"
        },
        "entretenimiento.starmedia.com/2015/04/fechas-de-estreno-avengers-la-era-ultr%C3%B3n-entretenimiento": {
            "title": "Fechas de estreno de Avengers: La Era de Ultr\u00f3n... - Entretenimiento...",
            "snippet": "Conoce aqu\u00ed los detalles del estreno de la pel\u00edcula Avengres: La Era de Ultr\u00f3n para Latinoam\u00e9rica!",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "detalles,estreno,pel\u00edcula,era,entretenimiento,conoce",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/entretenimiento.starmedia.com/2015/04/fechas-de-estreno-avengers-la-era-ultr%C3%B3n-entretenimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=entretenimiento%2Bentretenimiento&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.starmedia.com/cine/fechas-estreno-avengers-era-ultron-para-latinoamerica.html"
        }
    }
}