{
    "meta": {
        "portal_name": "borussia-dortmund",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/borussia-dortmund/borussia-dortmund/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/borussia-dortmund/borussia-dortmund/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/borussia-dortmund/borussia-dortmund/blogs.json"
    },
    "items": {
        "deportes.televisa.com/2015/05/frenan-al-borussia-dortmund": {
            "title": "Frenan al Borussia Dortmund -...",
            "snippet": "L\u00edberoFrenan al Borussia, Alemania. Mayo 2, 2015.- El choque entre otros dos implicados en la carrera por llegar a la Europa League, el Hoffenheim y el Dortmund acab\u00f3 en tablas. El conjunto de Jurgen Klopp, que a\u00fan hace matem\u00e1ticas para acabar...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "jurgen,jurgen_klopp,klopp,europa,europa_league,league,borussia,borussia_dortmund,dortmund,alemania,mayo,hoffenheim",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/deportes.televisa.com/2015/05/frenan-al-borussia-dortmund",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=borussia%2Bdortmund&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://deportes.televisa.com/futbol-internacional/2015-05-02/cronica-hoffenheim-vs-borussia-dortmund-liga-alemana/"
        },
        "goal.com/2015/05/hoffenheim-1-borussia-dortmund-empate-con-mal-sabor-de-boca": {
            "title": "Hoffenheim 1-1 Borussia Dortmund: Empate con mal sabor de boca -...",
            "snippet": "El IntransigenteHoffenheim 1-1 Borussia Dortmund: Empate con mal sabor de Borussia Dortmund afrontaba en Hoffenheim el primero de los \u00faltimos cuatro asaltos que le quedan para lograr el objetivo de clasificarse para la Europa League. En frente el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "europa,europa_league,league,cuatro,borussia,borussia_dortmund,dortmund,hoffenheim",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/goal.com/2015/05/hoffenheim-1-borussia-dortmund-empate-con-mal-sabor-de-boca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=borussia%2Bdortmund&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://goal.com/es/match/hoffenheim-vs-borussia-dortmund/1713935/report"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/pep-guardiola-respondi%C3%B3-a-jugador-del-borussia-dortmund-el-comercio": {
            "title": "Pep Guardiola respondi\u00f3 a jugador del Borussia Dortmund - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioPep Guardiola respondi\u00f3 a jugador del Borussia DortmundEl ComercioJosep Guardiola no aguant\u00f3 los ataques de Sebastian Kehl, capit\u00e1n del Borussia Dortmund, tras decirle que debe \"practicar los penales\", luego que el Bayern M\u00fanich...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich,luego,penales,sebastian,sebastian_kehl,kehl,borussia,guardiola,borussia_dortmund,dortmund,jugador,pep,pep_guardiola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/elcomercio.pe/2015/05/pep-guardiola-respondi%C3%B3-a-jugador-del-borussia-dortmund-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=borussia%2Bdortmund&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/deporte-total/futbol-mundial/josep-guardiola-respondio-jugador-borussia-dortmund-bayern-munich-penales-noticia-1808268"
        },
        "bolivia.com/2015/05/borussia-dortmund-clasific%C3%B3-ante-el-bayern": {
            "title": "Borussia Dortmund clasific\u00f3 ante el Bayern...",
            "snippet": "Borussia Dortmund le gan\u00f3 al Bayern M\u00fanich y clasific\u00f3 a la final de la Copa de Alemania. Foto: EFE Borussia Dortmund le gan\u00f3 al Bayern M\u00fanich y clasific\u00f3 a la final de la Copa de Alemania. Foto: EFE Borussia Dortmund le gan\u00f3 al Bayern...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "m\u00fanich,clasific\u00f3,borussia,borussia_dortmund,dortmund,bayern,final,copa,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/bolivia.com/2015/05/borussia-dortmund-clasific%C3%B3-ante-el-bayern",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=borussia%2Bdortmund&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bolivia.com/futbol/internacional/sdi/114464/borussia-dortmund-clasifico-ante-el-bayern"
        },
        "marca.com/2015/05/el-dortmund-anuncia-que-g%C3%BCndogan-ha-decidido-no-renovar": {
            "title": "El Dortmund anuncia que G\u00fcndogan ha decidido no renovar...",
            "snippet": "El Borussia Dortmund ha anunciado que Ilkay G\u00fcndogan ha decidido no renovar su contrato con el equipo alem\u00e1n, que finaliza en 2016. Ahora est\u00e1 por ver si es el primer paso para vender al futbolista este verano y obtener dinero o bien G\u00fcndogan...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "primer,decidido,renovar,renovar-su-contrato,contrato,anunciado,ilkay,borussia,borussia_dortmund,dortmund,g\u00fcndogan,equipo,alem\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/marca.com/2015/05/el-dortmund-anuncia-que-g%C3%BCndogan-ha-decidido-no-renovar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bborussia%2Bdortmund&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/30/futbol/futbol_internacional/bundesliga/1430400788.html"
        },
        "sport.es/2015/05/gundogan-no-renueva-con-el-dortmund-y-media-europa-est%C3%A1-al": {
            "title": "Gundogan no renueva con el Dortmund y media Europa est\u00e1 al acecho...",
            "snippet": "El Borussia Dortmund anunci\u00f3 en un comunicado de prensa que el jugador alem\u00e1n Ilkay G\u00fcndogan ha decidido no prolongar el contrato que le vinculaba hasta el 30 de junio de 2016. El Borrusia Dortmund y el centrocampista Gundogan no continuar\u00e1n a...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "junio,decidido,contrato,ilkay,g\u00fcndogan,gundogan,jugador,alem\u00e1n,borussia,dortmund,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sport.es/2015/05/gundogan-no-renueva-con-el-dortmund-y-media-europa-est%C3%A1-al",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bborussia%2Bdortmund&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/alemania/gundogan-renueva-con-dortmund-media-europa-esta-acecho-4146955"
        },
        "mercafichajes.es/2015/05/g%C3%BCndogan-no-renovar%C3%A1-con-el-borussia-dortmund-oficial": {
            "title": "G\u00fcndogan no renovar\u00e1 con el Borussia Dortmund OFICIAL...",
            "snippet": "El Borussia Dortmund ha anunciado a trav\u00e9s de su perfil de Twitter que Ilkay G\u00fcndogan ha tomado la decisi\u00f3n de no renovar su contrato que expira en junio de 2016. El Borussia Dortmund ha hecho oficial a trav\u00e9s de su perfil en la red social...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "red-social,borussia-dortmund,twitter",
            "tags": "hecho,renovar,renovar-su-contrato,contrato,junio,ilkay,anunciado,borussia,borussia_dortmund,dortmund,g\u00fcndogan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/mercafichajes.es/2015/05/g%C3%BCndogan-no-renovar%C3%A1-con-el-borussia-dortmund-oficial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bborussia%2Bdortmund&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mercafichajes.es/01/05/2015/gundogan-no-renovara-con-el-borussia-dortmund-oficial/"
        },
        "plus.es/2015/05/hoffenheim-borussia-dortmund": {
            "title": "Hoffenheim - Borussia Dortmund...",
            "snippet": "El Borussia Dortmund (8) busca el premio de la Europa League para endulzar su desastrosa temporada y hoy visita al Hoffenheim (7), que tambi\u00e9n aspira a jugar en Europa la pr\u00f3xima campa\u00f1a. Los de Klopp, a por el tercer triunfo consecutivo.",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "temporada,visita,europa,europa_league,league,borussia,borussia_dortmund,dortmund,hoffenheim,klopp",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/plus.es/2015/05/hoffenheim-borussia-dortmund",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bborussia%2Bdortmund&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://plus.es/ficha/E/1163983/bundesliga-t14-15-hoffenheim-borussia-dortmund"
        },
        "peru.com/2015/05/pep-guardiola-y-su-dura-respuesta-a-jugador-del-borussia-dortmund": {
            "title": "Pep Guardiola y su dura respuesta a jugador del Borussia Dortmund - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comPep Guardiola y su dura respuesta a jugador del Borussia DortmundPer\u00fa.comEl entrenador del Bayern Munich, el espa\u00f1ol Pep Guardiola, no tuvo mejor idea que responder de manera sarc\u00e1stica al jugador del Borussia Dortmund, Sebastian Kehl,...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "sebastian,sebastian_kehl,kehl,jugador,bayern,bayern_munich,munich,borussia,guardiola,borussia_dortmund,dortmund,pep,pep_guardiola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/peru.com/2015/05/pep-guardiola-y-su-dura-respuesta-a-jugador-del-borussia-dortmund",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=borussia%2Bdortmund&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/internacional/pep-guardiola-y-su-dura-respuesta-jugador-borussia-dortmund-noticia-351902"
        },
        "peru.com/2015/04/borussia-dortmund-ilkay-gundogan-dice-adi%C3%B3s": {
            "title": "Borussia Dortmund: Ilkay Gundogan dice adi\u00f3s...",
            "snippet": "Cabe resaltar que otro jugador que podr\u00eda dejar el club amarillo al t\u00e9rmino de la presente temporada es el delantero y volante Marco Reus, figura m\u00e1xima del cuadro dirigido por Jurgen Klopp, puesto que este est\u00e1 en el ojo de todos los equipos...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "jurgen,jurgen_klopp,klopp,jugador,club,presente,presente-temporada,temporada,ilkay,gundogan,borussia,borussia_dortmund,dortmund",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/peru.com/2015/04/borussia-dortmund-ilkay-gundogan-dice-adi%C3%B3s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=borussia%2Bdortmund&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/internacional/borussia-dortmund-ilkay-gundogan-dice-adios-noticia-351463"
        }
    }
}