{
    "meta": {
        "portal_name": "natacion",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/natacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/natacion/natacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/natacion/natacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/natacion/natacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "estoenlinea.oem.com.mx/2015/03/apunta-paola-ch%C3%A1vez-a-toronto-compite-en-selectivo-para-nataci%C3%B3n": {
            "title": "Apunta Paola Ch\u00e1vez a Toronto compite en selectivo para-nataci\u00f3n - Esto...",
            "snippet": "EstoApunta Paola Ch\u00e1vez a Toronto compite en selectivo para-nataci\u00f3nEstoLA medallista de los Juegos Juveniles Parapanamericanos Buenos Aires 2013, Paola Ch\u00e1vez, quien busca su lugar en la selecci\u00f3n que representar\u00e1 a M\u00e9xico en Toronto 2015,...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "natacion",
            "tags": "juegos,nataci\u00f3n,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/estoenlinea.oem.com.mx/2015/03/apunta-paola-ch%C3%A1vez-a-toronto-compite-en-selectivo-para-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion%2Bnatacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://estoenlinea.oem.com.mx/60845-apunta-paola-chavez-a-toronto-compite-en-selectivo-para-natacion/"
        },
        "elsiglo.com/2015/03/se-adue%C3%B1a-de-la-nataci%C3%B3n-el-siglo-panam%C3%A1": {
            "title": "Se adue\u00f1a de la nataci\u00f3n - El Siglo Panam\u00e1...",
            "snippet": "El Siglo Panam\u00e1Se adue\u00f1a de la nataci\u00f3nEl Siglo Panam\u00e1Elecciones. El pol\u00edtico y el cuestionado dirigente deportivo, Franz Wever, nuevamente vuelve a la palestra deportiva, pero esta vez estar\u00e1 al frente de la Federaci\u00f3n Paname\u00f1a de...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "natacion",
            "tags": "federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_paname\u00f1a,paname\u00f1a,wever,deportivo,nataci\u00f3nel,panam\u00e1,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/elsiglo.com/2015/03/se-adue%C3%B1a-de-la-nataci%C3%B3n-el-siglo-panam%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglo.com/deportes/aduena-natacion/23852376"
        },
        "vocesdecuenca.com/2015/03/el-club-nataci%C3%B3n-cuenca-da-un-paso-de-gigante-cara": {
            "title": "El Club Nataci\u00f3n Cuenca da un paso de gigante de cara a la permanencia en la Primera Divisi\u00f3n...",
            "snippet": "El pasado s\u00e1bado d\u00eda 14 de Marzo, el Club Nataci\u00f3n Cuenca se desplaz\u00f3 a la localidad manchega de Tomelloso con motivo de la realizaci\u00f3n de la III Jornada de la Liga Territorial de Nataci\u00f3n de Segunda Divisi\u00f3n, organizada por la Federaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "natacion",
            "tags": "jornada,pasado,pasado-s\u00e1bado,s\u00e1bado,club,nataci\u00f3n,marzo,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/vocesdecuenca.com/2015/03/el-club-nataci%C3%B3n-cuenca-da-un-paso-de-gigante-cara",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=natacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vocesdecuenca.com/web/voces-de-cuenca/-/el-club-natacion-cuenca-da-un-paso-de-gigante-de-cara-a-la-permanencia-en-la-primera-division-territorial"
        },
        "deportes.terra.com/2015/03/paral%C3%ADmpica-matilde-alc%C3%A1zar-valora-que-no-tiene-l%C3%ADmites-en-la-nataci%C3%B3n": {
            "title": "Paral\u00edmpica Matilde Alc\u00e1zar valora que no tiene l\u00edmites en la nataci\u00f3n -...",
            "snippet": "\u00edmpica Matilde Alc\u00e1zar valora que no tiene l\u00edmites en la nataci\u00f3 \u00e9xico, 19 Mar (Notimex).- Con la intenci\u00f3n de siempre ser independiente, la nadadora paral\u00edmpica Matilde Alc\u00e1zar debe a su deporte el hecho de no tener l\u00edmites y competir en...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "deporte,natacion",
            "tags": "deporte,tiene,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/deportes.terra.com/2015/03/paral%C3%ADmpica-matilde-alc%C3%A1zar-valora-que-no-tiene-l%C3%ADmites-en-la-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://deportes.terra.com/paralimpica-matilde-alcazar-valora-que-no-tiene-limites-en-la-natacion,52bb8054fc43c410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "lanacion.com.co/2015/03/torneo-nacional-de-nataci%C3%B3n-con-aletas-en-neiva-la-naci%C3%B3": {
            "title": "Torneo nacional de nataci\u00f3n con aletas en Neiva - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "Torneo nacional de nataci\u00f3n con aletas en NeivaLa Naci\u00f3 a doble jornada se encuentra el club de actividades subacu\u00e1ticas Nutrias, con el fin de subir al podio en el Campeonato Nacional Interclubes de Nataci\u00f3n con aletas que se llevar\u00e1 a cabo...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "natacion",
            "tags": "llevar\u00e1,llevar\u00e1-cabo,cabo,campeonato,campeonato_nacional,nacional,jornada,club,subacu\u00e1ticas,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/lanacion.com.co/2015/03/torneo-nacional-de-nataci%C3%B3n-con-aletas-en-neiva-la-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion%2Bnatacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.co/index.php/deportes/item/249596-torneo-nacional-de-natacion-con-aletas-en-neiva"
        },
        "laestrella.com.pa/2015/03/weber-presidente-de-la-federaci%C3%B3n-paname%C3%B1a-nataci%C3%B3n-estrella-panam%C3%A1": {
            "title": "Weber presidente de la Federaci\u00f3n Paname\u00f1a de Nataci\u00f3n - La Estrella de Panam\u00e1...",
            "snippet": "La Estrella de Panam\u00e1Weber presidente de la Federaci\u00f3n Paname\u00f1a de Nataci\u00f3nLa Estrella de Panam\u00e1Weber presidente de la Federaci\u00f3n Paname\u00f1a de Nataci\u00f3n. viernes 20 de marzo de 2015 - 6:08 p.m. Wever venci\u00f3 3 votos a 2 a Carlos Castillo.",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "estrella,natacion",
            "tags": "marzo,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_paname\u00f1a,paname\u00f1a,nataci\u00f3n,panam\u00e1,wever",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/laestrella.com.pa/2015/03/weber-presidente-de-la-federaci%C3%B3n-paname%C3%B1a-nataci%C3%B3n-estrella-panam%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion%2Bnatacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laestrella.com.pa/deportes/mas-deportes/weber-presidentede-federacion-panamena-natacion/23852199"
        },
        "eltiempo.com/2015/03/c%C3%BAcuta-y-medell%C3%ADn-sedes-de-clasificatorios-nataci%C3%B3n-para-r%C3%ADo-2016": {
            "title": "C\u00facuta y Medell\u00edn, sedes de clasificatorios de nataci\u00f3n para R\u00edo 2016 -...",
            "snippet": "C\u00facuta y Medell\u00edn, sedes de clasificatorios de nataci\u00f3n para R\u00edo primero es el Campeonato Nacional Prejuegos que se llevar\u00e1 a cabo del 16 al 20 de julio en la ciudad de C\u00facuta, Norte de Santander y el segundo tendr\u00e1 como sede Medell\u00edn, donde...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "natacion",
            "tags": "sede,llevar\u00e1,llevar\u00e1-cabo,cabo,campeonato,campeonato_nacional,nacional,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/eltiempo.com/2015/03/c%C3%BAcuta-y-medell%C3%ADn-sedes-de-clasificatorios-nataci%C3%B3n-para-r%C3%ADo-2016",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion%2Bnatacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/deportes/otros-deportes/cucuta-y-medellin-sedes-de-clasificatorios-de-natacion-para-rio-2016/15427935"
        },
        "peru.com/2015/03/ipd-dio-monto-anual-a-las-federaciones-de-vela-nataci%C3%B3n": {
            "title": "IPD dio monto anual a las federaciones de Vela, Nataci\u00f3n y Surf...",
            "snippet": "Lima. Continuando con el compromiso del Instituto Peruano del Deporte (IPD), para el desarrollo integral del deportista. Esta tarde se hizo entrega del presupuesto anual a las Federaciones de Nataci\u00f3n, Vela y Surf, el cual servir\u00e1 para el...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "natacion,surf,deporte",
            "tags": "hizo,nataci\u00f3n,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/peru.com/2015/03/ipd-dio-monto-anual-a-las-federaciones-de-vela-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=natacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/deportes/deportes/ipd-dio-monto-anual-federaciones-vela-natacion-y-surf-noticia-337567"
        },
        "radiogranada.es/2015/03/maracena-ampl%C3%ADa-su-nataci%C3%B3n-para-escolares-hasta-secundaria": {
            "title": "Maracena ampl\u00eda su nataci\u00f3n para escolares hasta secundaria...",
            "snippet": "El pasado curso, un millar de ni\u00f1os y ni\u00f1as realizaron educaci\u00f3n f\u00edsica en la piscina cubierta de Maracena. El Ayuntamiento de Maracena y el Centro deportivo Acu\u00e1tico Go Fit posibilitan por cuarto a\u00f1o consecutivo la Nataci\u00f3n escolar para los...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "natacion",
            "tags": "acu\u00e1tico,cubierta,pasado,nataci\u00f3n,piscina,centro,deportivo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/radiogranada.es/2015/03/maracena-ampl%C3%ADa-su-nataci%C3%B3n-para-escolares-hasta-secundaria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=natacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiogranada.es/2015/03/19/maracena-amplia-su-natacion-para-escolares-hasta-secundaria-2/"
        },
        "oem.com.mx/2015/03/recibir%C3%A1-bc-cintur%C3%B3n-nacional-de-nataci%C3%B3n-el-sol-tijuana": {
            "title": "Recibir\u00e1 BC cintur\u00f3n nacional de nataci\u00f3n - El Sol de Tijuana...",
            "snippet": "El Sol de TijuanaRecibir\u00e1 BC cintur\u00f3n nacional de nataci\u00f3nEl Sol de TijuanaEn el Centro Acu\u00e1tico del Centro de Alto Rendimiento (CAR) en Tijuana, Baja California ser\u00e1 sede del Circuito Nacional de Nataci\u00f3n 2015, la \u00faltima oportunidad para dar...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "natacion",
            "tags": "nacional,sede,centro,acu\u00e1tico,nataci\u00f3nel,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/oem.com.mx/2015/03/recibir%C3%A1-bc-cintur%C3%B3n-nacional-de-nataci%C3%B3n-el-sol-tijuana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=natacion%2Bnatacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elsoldetijuana/notas/n3742893.htm"
        }
    }
}