{
    "meta": {
        "portal_name": "natacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/natacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/natacion/natacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/natacion/natacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/natacion/natacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "quadratin.com.mx/2015/04/definen-a-selecci%C3%B3n-mexicana-de-nataci%C3%B3n-para-los-juegos": {
            "title": "Definen a selecci\u00f3n mexicana de nataci\u00f3n para los Juegos...",
            "snippet": "La selecci\u00f3n mexicana de nataci\u00f3n que participar\u00e1 en los Juegos Panamericanos qued\u00f3 definida, una vez concluido el selectivo de Primera Fuerza que se efectu\u00f3 en el marco de competencias de esta disciplina.",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Quadrat\u00edn",
            "categories": "natacion",
            "tags": "marco,disciplina,primera,primera_fuerza,fuerza,concluido,concluido-el-selectivo,selectivo,panamericanos,qued\u00f3,qued\u00f3-definida,definida,participar\u00e1,selecci\u00f3n,definen,nataci\u00f3n,juegos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/quadratin.com.mx/2015/04/definen-a-selecci%C3%B3n-mexicana-de-nataci%C3%B3n-para-los-juegos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quadratin.com.mx/sucesos/Definen-seleccion-mexicana-de-natacion-para-los-Juegos-Panamericanos/"
        },
        "redaccion.com.ar/2015/04/padres-de-las-escuelas-nataci%C3%B3n-desmintieron-que-exista-falta": {
            "title": "Padres de las escuelas de nataci\u00f3n desmintieron que exista falta de...",
            "snippet": "El secretario de Promoci\u00f3n, Desarrollo Social Juan Manuel Romano, mantuvo una reuni\u00f3n con los padres de la escuela de nataci\u00f3n, luego de que estos se mostrar\u00e1n molestos por la publicaci\u00f3n de un medio gr\u00e1fico que...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "noticias",
            "categories": "escuela,natacion",
            "tags": "medio,padres,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/redaccion.com.ar/2015/04/padres-de-las-escuelas-nataci%C3%B3n-desmintieron-que-exista-falta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redaccion.com.ar/noticias/padres-de-las-escuelas-de-natacion-desmintieron-que-exista-falta-de-apoyo-municipal/"
        },
        "prensa.ula.ve/2015/04/realizado-i-festival-evaluatorio-de-nataci%C3%B3n-para-ni%C3%B1os": {
            "title": "Realizado I Festival Evaluatorio de Nataci\u00f3n para Ni\u00f1os con...",
            "snippet": "La Piscina Teresita Izaguirre de la Universidad de Los Andes fue el escenario donde se desarroll\u00f3, este viernes en horas de la tarde, el I Festival Evaluatorio de Nataci\u00f3n dirigido los ni\u00f1os y j\u00f3venes con autismo, actividad...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "moncho",
            "categories": "natacion",
            "tags": "dirigido,dirigido-los-ni\u00f1os,ni\u00f1os,autismo,festival,viernes,piscina,nataci\u00f3n,universidad,andes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/prensa.ula.ve/2015/04/realizado-i-festival-evaluatorio-de-nataci%C3%B3n-para-ni%C3%B1os",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.ula.ve/2015/04/25/realizado-i-festival-evaluatorio-de-nataci\u00f3n-para-ni\u00f1os-con-autismo"
        },
        "lfelsalvador.org/2015/04/la-campeona-de-nataci%C3%B3n-del-liceo-franc%C3%A9s-el-salvador": {
            "title": "La campeona de nataci\u00f3n del Liceo. Liceo franc\u00e9s de El Salvador...",
            "snippet": "Leslie Martinez, alumna en 10mo grado del Liceo Franc\u00e9s de San Salvador, gan\u00f3 el primer lugar de la Copa El Salvador 2015 de nataci\u00f3n en la categor\u00eda 13/14 a\u00f1os femenino. Esta joven atleta, quien forma parte del Club...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Admin",
            "categories": "natacion",
            "tags": "categor\u00eda,gan\u00f3,lugar,copa,san,nataci\u00f3n,parte,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/lfelsalvador.org/2015/04/la-campeona-de-nataci%C3%B3n-del-liceo-franc%C3%A9s-el-salvador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lfelsalvador.org/la-campeona-de-natacion-del-liceo/"
        },
        "prensa.ula.ve/2015/04/festival-de-nataci%C3%B3n-ni%C3%B1os-autistas-organiza-la-ula-para-este-24": {
            "title": "Festival de Nataci\u00f3n de Ni\u00f1os Autistas organiza la ULA para este 24...",
            "snippet": "En el marco del mes del autismo, un festival de nataci\u00f3n realizar\u00e1 el personal t\u00e9cnico de esta disciplina en la Universidad de Los Andes, dirigido a los ni\u00f1os con esta condici\u00f3n en la ciudad de M\u00e9rida, para este viernes 24 de...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "moncho",
            "categories": "natacion",
            "tags": "viernes,dirigido,dirigido-los-ni\u00f1os,ni\u00f1os,disciplina,festival,marco,autismo,organiza,nataci\u00f3n,universidad,andes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/prensa.ula.ve/2015/04/festival-de-nataci%C3%B3n-ni%C3%B1os-autistas-organiza-la-ula-para-este-24",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.ula.ve/2015/04/20/festival-de-nataci\u00f3n-de-ni\u00f1os-autistas-organiza-la-ula-para-este-24-de-abril"
        },
        "listindiario.com/2015/04/marlins-de-ah-anuncian-campeonato-nataci%C3%B3n": {
            "title": "Marlins de AH anuncian campeonato de nataci\u00f3n -...",
            "snippet": "El Comit\u00e9 de Padres y los entrenadores del equipo de nataci\u00f3n Marlins de Arroyo Hondo, anunciaron la celebraci\u00f3n del Torneo Invitacional Internacional 2015, conmemorativo del XXXIX Aniversario de fundaci\u00f3n del...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "natacion",
            "tags": "torneo,internacional,entrenadores,nataci\u00f3n,padres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/listindiario.com/2015/04/marlins-de-ah-anuncian-campeonato-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://listindiario.com/el-deporte/2015/4/15/363630/Marlins-de-AH-anuncian-campeonato-de-natacion"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/una-japonesa-de-100-a%C3%B1os-rompe-r%C3%A9cord-nataci%C3%B3n": {
            "title": "Una japonesa de 100 a\u00f1os rompe r\u00e9cord de nataci\u00f3n... -...",
            "snippet": "Una japonesa de 100 a\u00f1os rompe r\u00e9cord de nataci\u00f3n. Por Paula Bravo Medina, CNN. 0823 ET (1223 GMT) abril 6, 2015. Por Euan McKirdy, CNN. (CNN) Mieko Nagaoka complet\u00f3 un nado de metros de espalda, lo que la convirti\u00f3...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Paula Bravo Medina",
            "categories": "natacion",
            "tags": "nado,metros,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/cnnespanol.cnn.com/2015/04/una-japonesa-de-100-a%C3%B1os-rompe-r%C3%A9cord-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/06/una-japonesa-de-100-anos-rompe-record-de-natacion/"
        },
        "caminaporlavida.wordpress.com/2015/03/beneficios-de-la-nataci%C3%B3n": {
            "title": "Beneficios de la nataci\u00f3n...",
            "snippet": "Son m\u00faltiples los beneficios de la nataci\u00f3n, desde f\u00edsicos a psicol\u00f3gicos. Hay que a\u00f1adir a todo ello, los beneficios para la salud mental que produce. Por otra parte,...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "jmurillotr",
            "categories": "salud,salud-mental,natacion",
            "tags": "salud,nataci\u00f3n,son,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/caminaporlavida.wordpress.com/2015/03/beneficios-de-la-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=natacion&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://caminaporlavida.wordpress.com/2015/03/14/beneficios-de-la-natacion/"
        },
        "turiver.com/2015/03/recomiendenme-un-lugar-para-hacer-nataci%C3%B3n-turiver": {
            "title": "Recomiendenme un lugar para hacer nataci\u00f3n - tuRiver...",
            "snippet": "Buenas noches estimados Qusiera pedirles que me recomienden un lugar para hacer nataci\u00f3n (en Capital) que no quede muy lejos del microcentro, en lo po.",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "josegon30",
            "categories": "natacion",
            "tags": "lugar,hacer,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/turiver.com/2015/03/recomiendenme-un-lugar-para-hacer-nataci%C3%B3n-turiver",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bnatacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://turiver.com/foros/offtopic/83700-recomiendenme-lugar-natacion.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/02/m%C3%A9xico-declina-hacer-mundial-de-nataci%C3%B3n-el-informador": {
            "title": "M\u00e9xico declina hacer Mundial de Nataci\u00f3n:: El Informador...",
            "snippet": "GUADALAJARA, JALISCO (18/FEB/2015).- En un contexto con finanzas deprimidas, el Gobierno federal opt\u00f3 por declinar el Mundial de Nataci\u00f3n que se realizar\u00eda en Guadalajara en 2017. El tema econ\u00f3mico fue la raz\u00f3n y una fuente...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "natacion",
            "tags": "hacer,nataci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/informador.com.mx/2015/02/m%C3%A9xico-declina-hacer-mundial-de-nataci%C3%B3n-el-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=natacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/deportes/2015/576993/6/mexico-declina-hacer-mundial-de-natacion.htm"
        }
    }
}