{
    "meta": {
        "portal_name": "carreras-de-relevos",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/carreras-de-relevos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carreras-de-relevos/carreras-de-relevos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carreras-de-relevos/carreras-de-relevos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carreras-de-relevos/carreras-de-relevos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "masdeporte.as.com/2015/05/bolt-volver%C3%A9-a-alcanzar-el-nivel-de-mis-r%C3%A9cords-mundiales": {
            "title": "Bolt: Volver\u00e9 a alcanzar el nivel de mis r\u00e9cords mundiales...",
            "snippet": "y en la que se dan cita los pa\u00edses m\u00e1s poderosos en carreras de relevos. El atletismo es un deporte individual, pero me gustan estas carreras. He estado entren\u00e1ndome muy duro, a\u00f1ade el plusmarquista y campe\u00f3n mundial y ol\u00edmpico de 100...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "atletismo,deporte,carreras-de-relevos",
            "tags": "estado,carreras,atletismo,cita,carreras-de-relevos,relevos,bolt",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carreras-de-relevos/masdeporte.as.com/2015/05/bolt-volver%C3%A9-a-alcanzar-el-nivel-de-mis-r%C3%A9cords-mundiales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://masdeporte.as.com/masdeporte/2015/05/02/atletismo/1430564956_620029.html?ref=rss&format=simple&link=link"
        },
        "deportes.terra.com/2015/05/atletas-mexicanos-buscar%C3%A1n-marcas-para-toronto-2015": {
            "title": "Atletas mexicanos buscar\u00e1n marcas para Toronto 2015...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n Internacional de Federaciones de Atletismo (IAAF) instaur\u00f3 este evento de talla mundial denominado Campeonato Mundial de Carreras de Relevos el a\u00f1o pasado, para dar otra opci\u00f3n a los atletas de competir. Para esta edici\u00f3n 2015...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "edici\u00f3n,atletas,pasado,campeonato,campeonato_mundial,mundial,instaur\u00f3,instaur\u00f3-este-evento,evento,evento-de-talla,talla,talla-mundial,talla-mundial-denominado,mundial-denominado,denominado,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_internacional,internacional,mexicanos,mexicanos-buscar\u00e1n,mexicanos-buscar\u00e1n-marcas,buscar\u00e1n,buscar\u00e1n-marcas,marcas,toronto,federaciones,atletismo,iaaf,carreras,relevos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/deportes.terra.com/2015/05/atletas-mexicanos-buscar%C3%A1n-marcas-para-toronto-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.terra.com/atletas-mexicanos-buscaran-marcas-para-toronto-2015,1dcc16fcea01d410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"
        },
        "eldiariodevictoria.com.mx/2015/05/atletas-mexicanos-buscar%C3%A1n-marcas-para-toronto-2015-el-diario-de-ciudad": {
            "title": "Atletas mexicanos buscar\u00e1n marcas para Toronto 2015 - El Diario de Ciudad Victoria...",
            "snippet": "Atletas mexicanos buscar\u00e1n marcas para Toronto 2015El Diario de Ciudad VictoriaLa Asociaci\u00f3n Internacional de Federaciones de Atletismo (IAAF) instaur\u00f3 este evento de talla mundial denominado Campeonato Mundial de Carreras de Relevos el a\u00f1o...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "campeonato,campeonato_mundial,mundial,instaur\u00f3,instaur\u00f3-este-evento,evento,evento-de-talla,talla,talla-mundial,talla-mundial-denominado,mundial-denominado,denominado,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_internacional,internacional,mexicanos,mexicanos-buscar\u00e1n,mexicanos-buscar\u00e1n-marcas,buscar\u00e1n,buscar\u00e1n-marcas,marcas,atletas,toronto,federaciones,atletismo,iaaf,carreras,relevos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/eldiariodevictoria.com.mx/2015/05/atletas-mexicanos-buscar%C3%A1n-marcas-para-toronto-2015-el-diario-de-ciudad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carreras%2Bde%2Brelevos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiariodevictoria.com.mx/2015/05/01/atletas-mexicanos-buscaran-marcas-para-toronto-2015/"
        },
        "teletica.com/2015/05/mundial-de-relevos-en-bahamas-con-su-majestad-usain-bolt": {
            "title": "Mundial de Relevos en Bahamas con su majestad Usain Bolt...",
            "snippet": "El II Campeonato Mundial de Carreras de Relevos se celebrar\u00e1 el 2 y 3 de mayo de 2015 en el estadio Thomas Robinson de Nassau. Para esta edici\u00f3n se convocaron eliminatorias y finales en los relevos de medio fondo (, 400m, 800m y), que...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "edici\u00f3n,relevos,medio,medio-fondo,fondo,thomas,estadio,mayo,celebrar\u00e1,campeonato,usain,usain_bolt,bolt,mundial,bahamas,carreras,nassau",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletica.com/2015/05/mundial-de-relevos-en-bahamas-con-su-majestad-usain-bolt",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teletica.com/Deportes/89484-Mundial-de-Relevos-en-Bahamas-con-su-majestad-Usain-Bolt.note.aspx"
        },
        "elnuevodiario.com.do/2015/04/equipos-de-relevos-4x400-rd-parti%C3%B3-a-campeonato-mundia-en-bahamas": {
            "title": "Equipos de relevos 4x400 de RD parti\u00f3 a Campeonato Mundia en Bahamas...",
            "snippet": "El II Campeonato Mundial de Carreras de Relevos se celebrar\u00e1 ma\u00f1ana s\u00e1bado d\u00eda 2 y el domingo 3 de mayo de 2015 bajo la organizaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Internacional de Federaciones de Atletismo (IAAF). La sede principal de los eventos ser\u00e1 el...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "sede,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_internacional,internacional,mayo,celebrar\u00e1,ma\u00f1ana,campeonato,campeonato_mundial,mundial,relevos,bahamas,carreras,federaciones,atletismo,iaaf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/elnuevodiario.com.do/2015/04/equipos-de-relevos-4x400-rd-parti%C3%B3-a-campeonato-mundia-en-bahamas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.do/app/article.aspx?id=423762"
        },
        "lanueva.com/2015/04/bahamas-palpita-el-mundial-de-relevos": {
            "title": "Bahamas palpita el Mundial de relevos...",
            "snippet": "Desde pasado ma\u00f1ana, m\u00e1s de 600 atletas del mundo, entre los que se destacan los jamaiquinos Usain Bolt, Ver\u00f3nica Campbell-Brown y Shelly-Ann Fraser Pryce, tomar\u00e1n parte en el 2 Mundial de Carreras de Relevos en el Estadio Nacional Thomas A.",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "estadio,thomas,usain,usain_bolt,bolt,atletas,pasado,ma\u00f1ana,relevos,bahamas,mundial,carreras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanueva.com/2015/04/bahamas-palpita-el-mundial-de-relevos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lanueva.com/deportes/810152/bahamas-palpita-el-mundial-de-relevos.html"
        },
        "escambray.cu/2015/04/dos-espirituanos-a-mundial-de-relevos": {
            "title": "Dos espirituanos a mundial de relevos...",
            "snippet": "Los velocistas espirituanos Yasniel Carrero y Reidis Ramos intervendr\u00e1n en el II Mundial de Carreras de Relevos que tendr\u00e1 lugar entre el 2 y el 3 de mayo en Nassau, Bahamas, sede de este propio evento en el 2014. Ambos integran la posta del 4100...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "sede,evento,mayo,mundial,relevos,dos,carreras,nassau,bahamas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escambray.cu/2015/04/dos-espirituanos-a-mundial-de-relevos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://escambray.cu/2015/dos-espirituanos-a-mundial-de-relevos/"
        },
        "radioarlanzon.com/2015/04/burgos-toma-el-relevo-contra-da%C3%B1o-cerebral-adquirido": {
            "title": "Burgos toma el relevo contra el Da\u00f1o Cerebral Adquirido...",
            "snippet": "Visibilizar y prevenir, en la medida de lo posible, el Da\u00f1o Cerebral Adquirido es el objetivo de la nueva campa\u00f1a de ADACEBUR, que repartir\u00e1 25 testigos como los de las carreras de relevos que llevan en su interior recomendaciones y consejos...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "carreras-de-relevos",
            "tags": "carreras,carreras-de-relevos,relevos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carreras-de-relevos/radioarlanzon.com/2015/04/burgos-toma-el-relevo-contra-da%C3%B1o-cerebral-adquirido",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radioarlanzon.com/noticias/local/25/04/2015/burgos-toma-el-relevo-contra-el-dano-cerebral-adquirido/47622/"
        },
        "infocostatropical.com/2015/04/%C3%A9xito-de-participaci%C3%B3n-en-la-fase-final-los-v-juegos-escolares": {
            "title": "\u00c9xito de participaci\u00f3n en la fase final de los V Juegos Escolares en el medio acu\u00e1tico...",
            "snippet": "Las pruebas que han desarrollado los escolares han estado relacionadas con la nataci\u00f3n, adem\u00e1s han competido en carreras de relevos y tambi\u00e9n han realizado varios ejercicios a trav\u00e9s de los juegos acu\u00e1ticos. El teniente de alcalde de Deportes...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "carreras-de-relevos,natacion",
            "tags": "carreras,carreras-de-relevos,relevos,pruebas,escolares,estado,medio,fase",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/infocostatropical.com/2015/04/%C3%A9xito-de-participaci%C3%B3n-en-la-fase-final-los-v-juegos-escolares",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infocostatropical.com/noticia.asp?id=63010&id_area=1&area=portada&id_seccion=2&seccion=Almu\u00f1\u00e9car"
        },
        "laopinion.es/2015/04/los-mejores-escolares-de-la-isla-reciben-sus-galardones": {
            "title": "Los mejores escolares de la Isla reciben sus galardones...",
            "snippet": "Cada fase ha tenido a su vez dos jornadas, en las que se afrontan diferentes pruebas atl\u00e9ticas como carreras de velocidad y de medio fondo, saltos, lanzamientos y carreras de relevos. Las pruebas se han celebrado desde enero de este a\u00f1o en el...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "carreras-de-relevos",
            "tags": "pruebas,carreras,carreras-de-relevos,relevos,medio,medio-fondo,fondo,fase,dos,escolares",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carreras-de-relevos/laopinion.es/2015/04/los-mejores-escolares-de-la-isla-reciben-sus-galardones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carreras%2Bde%2Brelevos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopinion.es/deportes/2015/04/24/mejores-escolares-isla-reciben-galardones/602718.html"
        }
    }
}