{
    "meta": {
        "portal_name": "computadora-personal",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/computadora-personal/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadora-personal/computadora-personal/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadora-personal/computadora-personal/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadora-personal/computadora-personal/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ansa.it/2015/05/abri%C3%B3-pabell%C3%B3n-de-uruguay-en-expo-mil%C3%A1n": {
            "title": "Abri\u00f3 pabell\u00f3n de Uruguay en Expo Mil\u00e1n -...",
            "snippet": "Abri\u00f3 pabell\u00f3n de Uruguay en Expo Mil\u00e1 visitantes del pabell\u00f3n pueden por ejemplo tomar contacto con el \"Plan Ceibal\", el programa de inclusi\u00f3n tecnol\u00f3gica y social por medio del cual se ha entregado una computadora personal por cada ni\u00f1o que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "computadora",
            "tags": "medio,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/ansa.it/2015/05/abri%C3%B3-pabell%C3%B3n-de-uruguay-en-expo-mil%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=computadora%2Bpersonal%2Bcomputadora%2Bpersonal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ansa.it/ansalatina/notizie/rubriche/italia/20150502183135768686.html"
        },
        "crhoy.com/2015/05/estudios-de-usos-del-suelo-se-podr%C3%A1n-tramitar-en-l%C3%ADnea-santa": {
            "title": "Estudios de usos del suelo se podr\u00e1n tramitar en l\u00ednea en Santa Ana...",
            "snippet": "Quienes deban hacer el tr\u00e1mite podr\u00e1n ingresar a la direcci\u00f3n electr\u00f3nica desde su dispositivo m\u00f3vil, tablet o computadora personal. El nuevo servicio le permitir\u00e1 solicitar el certificado de usos del suelo completamente en l\u00ednea...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "electronica,computadora",
            "tags": "nuevo,hacer,m\u00f3vil,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/crhoy.com/2015/05/estudios-de-usos-del-suelo-se-podr%C3%A1n-tramitar-en-l%C3%ADnea-santa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://crhoy.com/estudios-de-usos-del-suelo-se-podran-tramitar-en-linea-en-santa-ana/"
        },
        "perfil.com/2015/05/la-primera-emisi%C3%B3n-4g-en-medios-digitales-de-argentina": {
            "title": "La primera emisi\u00f3n 4G en medios digitales de Argentina -...",
            "snippet": "primera emisi\u00f3n 4G en medios digitales de no se trat\u00f3 de un m\u00f3vil cl\u00e1sico de TV: eran dos tel\u00e9fonos celulares, una computadora y la convicci\u00f3n de innovar de y Personal Argentina para realizar la primera emisi\u00f3n 4G en medios digitales. Es que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "computadora",
            "tags": "digitales,primera,personal,dos,tel\u00e9fonos,m\u00f3vil,computadora",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/perfil.com/2015/05/la-primera-emisi%C3%B3n-4g-en-medios-digitales-de-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=computadora%2Bpersonal%2Bcomputadora%2Bpersonal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://perfil.com/medios/La-primera-emision-4G-en-medios-digitales-de-Argentina-20150501-0029.html"
        },
        "correodelorinoco.gob.ve/2015/05/computaci%C3%B3n-ubicua-opini%C3%B3n": {
            "title": "Computaci\u00f3n ubicua (Opini\u00f3n)...",
            "snippet": "Todos estos avances han creado un nuevo paradigma, el modelo posPC (PC: computadora personal por sus siglas en ingl\u00e9s) de la interacci\u00f3n de la persona-computador, en el que millones de estos dispositivos inteligentes interconectados de forma...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "computadora",
            "tags": "nuevo,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/correodelorinoco.gob.ve/2015/05/computaci%C3%B3n-ubicua-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://correodelorinoco.gob.ve/ciencia-tecnologia/\u201ccomputacion-ubicua\u201d-opinion/"
        },
        "elmundodeorizaba.com/2015/04/impulsan-smartphones-al-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Impulsan smartphones al comercio electr\u00f3nico...",
            "snippet": "Esto representa ya el 36 por ciento de los tel\u00e9fonos m\u00f3viles que hay en el Pa\u00eds. Si bien, la computadora personal contin\u00faa siendo el principal medio para compras digitales entre los mexicanos con el 82 por ciento del total, el smartphone ha...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "computadora",
            "tags": "smartphone,ciento,ciento-del-total,total,contin\u00faa,contin\u00faa-siendo,siendo,siendo-el-principal,principal,principal-medio,medio,medio-para-compras,compras,compras-digitales,digitales,mexicanos,tel\u00e9fonos,tel\u00e9fonos-m\u00f3viles,m\u00f3viles,m\u00f3viles-que-hay,hay,representa,smartphones,impulsan,pa\u00eds,bien,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/elmundodeorizaba.com/2015/04/impulsan-smartphones-al-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundodeorizaba.com/noticias/pais/1811447-uh"
        },
        "criteriohidalgo.com/2015/04/impulsan-smartphones-e-commerce": {
            "title": "Impulsan smartphones e-commerce...",
            "snippet": "Esto, representa ya el 36 por ciento de los tel\u00e9fonos m\u00f3viles que hay en el pa\u00eds. Si bien la computadora personal contin\u00faa siendo el principal medio para compras digitales entre los mexicanos, con el 82 por ciento del total, el smartphone ha...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "computadora",
            "tags": "smartphone,ciento,ciento-del-total,total,contin\u00faa,contin\u00faa-siendo,siendo,siendo-el-principal,principal,principal-medio,medio,medio-para-compras,compras,compras-digitales,digitales,mexicanos,bien,tel\u00e9fonos,tel\u00e9fonos-m\u00f3viles,m\u00f3viles,m\u00f3viles-que-hay,hay,pa\u00eds,representa,smartphones,impulsan,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/criteriohidalgo.com/2015/04/impulsan-smartphones-e-commerce",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://criteriohidalgo.com/notas.asp?id=305562"
        },
        "lacapital.com.ar/2015/04/otra-pericia-revel%C3%B3-que-la-computadora-de-luis-medina": {
            "title": "Otra pericia revel\u00f3 que la computadora de Luis Medina fue... -...",
            "snippet": "pericia revel\u00f3 que la computadora de Luis Medina fue... pericia t\u00e9cnica ordenada por la Justicia Federal determin\u00f3 que la computadora personal de Luis Medina, el empresario con vinculaciones con el narcotr\u00e1fico que fue asesinado hace casi un...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "computadora",
            "tags": "empresario,asesinado,luis,luis_medina,medina,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/lacapital.com.ar/2015/04/otra-pericia-revel%C3%B3-que-la-computadora-de-luis-medina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=computadora%2Bpersonal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lacapital.com.ar/policiales/Otra-pericia-revelo-que-la-computadora-de-Luis-Medina-fue-manipulada-tras-su-violenta-muerte-20150429-0029.html"
        },
        "elcomercio.com/2015/04/polic%C3%ADa-captur%C3%B3-a-sospechosos-de-asalto-al-complejo-del-d-quito": {
            "title": "Polic\u00eda captur\u00f3 a sospechosos de asalto al complejo del D. Quito...",
            "snippet": "El monto de lo sustra\u00eddo super\u00f3 los USD 25 000. Silva perdi\u00f3 informaci\u00f3n importante que almacenaba en su computadora personal. Datos similares se guardaban en la 'laptop'de su asistente. Los dos artefactos fueron robados en el asalto. Por la...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "computadora",
            "tags": "dos,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/elcomercio.com/2015/04/polic%C3%ADa-captur%C3%B3-a-sospechosos-de-asalto-al-complejo-del-d-quito",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.com/actualidad/policia-captura-asalto-complejo-deportivo.html"
        },
        "unosantafe.com.ar/2015/04/por-el-esc%C3%A1ndalo-con-escrutinio-provisorio-renunci%C3%B3-echaniz": {
            "title": "Por el esc\u00e1ndalo con el escrutinio provisorio renunci\u00f3 Echaniz...",
            "snippet": "El principio del fin de Echaniz como funcionario p\u00fablico podr\u00eda haber sido su presunta participaci\u00f3n sin autorizaci\u00f3n judicial en la apertura de la computadora personal del asesinado empresario rosarino Luis Medina, hombre supuestamente...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "computadora",
            "tags": "hombre,hombre-supuestamente,supuestamente,luis,luis_medina,medina,asesinado,asesinado-empresario,asesinado-empresario-rosarino,empresario,empresario-rosarino,rosarino,funcionario,funcionario-p\u00fablico,funcionario-p\u00fablico-podr\u00eda,p\u00fablico,p\u00fablico-podr\u00eda,p\u00fablico-podr\u00eda-haber,podr\u00eda,podr\u00eda-haber,podr\u00eda-haber-sido,haber,haber-sido,sido,sido-su-presunta,presunta,presunta-participaci\u00f3n,participaci\u00f3n,participaci\u00f3n-sin-autorizaci\u00f3n,autorizaci\u00f3n,autorizaci\u00f3n-judicial,judicial,apertura,principio,principio-del-fin,fin,esc\u00e1ndalo,escrutinio,escrutinio-provisorio,escrutinio-provisorio-renunci\u00f3,provisorio,provisorio-renunci\u00f3,renunci\u00f3,echaniz,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/unosantafe.com.ar/2015/04/por-el-esc%C3%A1ndalo-con-escrutinio-provisorio-renunci%C3%B3-echaniz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosantafe.com.ar/santafe/Por-el-escandalo-con-el-escrutinio-provisorio-renuncio-Echaniz-20150427-0096.html"
        },
        "unosantafe.com.ar/2015/04/por-el-esc%C3%A1ndalo-con-escrutinio-provisorio-renunci%C3%B3-funcionario-provincial-javier-echaniz": {
            "title": "Por el esc\u00e1ndalo con el escrutinio provisorio renunci\u00f3 el funcionario provincial Javier Echaniz...",
            "snippet": "El principio del fin de Echaniz como funcionario p\u00fablico podr\u00eda haber sido su presunta participaci\u00f3n sin autorizaci\u00f3n judicial en la apertura de la computadora personal del asesinado empresario rosarino Luis Medina, hombre supuestamente...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "computadora",
            "tags": "hombre,hombre-supuestamente,supuestamente,luis,luis_medina,medina,asesinado,asesinado-empresario,asesinado-empresario-rosarino,empresario,empresario-rosarino,rosarino,funcionario,funcionario-p\u00fablico,funcionario-p\u00fablico-podr\u00eda,p\u00fablico,p\u00fablico-podr\u00eda,p\u00fablico-podr\u00eda-haber,podr\u00eda,podr\u00eda-haber,podr\u00eda-haber-sido,haber,haber-sido,sido,sido-su-presunta,presunta,presunta-participaci\u00f3n,participaci\u00f3n,participaci\u00f3n-sin-autorizaci\u00f3n,autorizaci\u00f3n,autorizaci\u00f3n-judicial,judicial,apertura,principio,principio-del-fin,fin,echaniz,esc\u00e1ndalo,escrutinio,escrutinio-provisorio,escrutinio-provisorio-renunci\u00f3,provisorio,provisorio-renunci\u00f3,renunci\u00f3,computadora,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/unosantafe.com.ar/2015/04/por-el-esc%C3%A1ndalo-con-escrutinio-provisorio-renunci%C3%B3-funcionario-provincial-javier-echaniz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=computadora%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosantafe.com.ar/santafe/Por-el-escandalo-con-el-escrutinio-provisorio-renuncio-el-funcionario-provincial-Javier-Echaniz-20150427-0096.html"
        }
    }
}