{
    "meta": {
        "portal_name": "salto-de-altura",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salto-de-altura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-de-altura/salto-de-altura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-de-altura/salto-de-altura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-de-altura/salto-de-altura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "masdeporte.as.com/2015/02/didac-salas-y-sergio-solanas-m%C3%ADnimas-en-p%C3%A9rtiga-triple": {
            "title": "Didac Salas y Sergio Solanas, m\u00ednimas en p\u00e9rtiga y triple...",
            "snippet": "Sergio es hijo de dos atletas ilustres: Alberto Solanas, especialista en longitud y triple, e Isabel Moz\u00fan, que fue plusmarquista espa\u00f1ola en salto de altura. La Selecci\u00f3n se dar\u00e1 a conocer a las 12:00 de este jueves por Ram\u00f3n Cid, director...",
            "date": "2015-02-25",
            "tags": "plusmarquista,espa\u00f1ola,dos,triple,salto,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/masdeporte.as.com/2015/02/didac-salas-y-sergio-solanas-m%C3%ADnimas-en-p%C3%A9rtiga-triple",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=salto%2Bde%2Baltura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://masdeporte.as.com/masdeporte/2015/02/25/atletismo/1424895989_694504.html"
        },
        "elnuevodiario.com.ni/2015/02/tipitapa-la-ciudad-entre-dos-lagos-el-nuevo-diario": {
            "title": "Tipitapa: la ciudad entre dos lagos - El Nuevo Diario...",
            "snippet": "El Nuevo DiarioTipitapa: la ciudad entre dos lagosEl Nuevo DiarioEn los l\u00edmites con Teustepe se encuentra el Salto los Jarquines, que tiene una enigm\u00e1tica posa al pie del farall\u00f3n de m\u00e1s de 20 metros de altura. \u00daltimos Comentarios. We were...",
            "date": "2015-02-25",
            "tags": "metros,tiene,l\u00edmites,nuevo,dos,diario,salto,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodiario.com.ni/2015/02/tipitapa-la-ciudad-entre-dos-lagos-el-nuevo-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bde%2Baltura%2Bsalto%2Bde%2Baltura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/turismo/340696-tipitapa-ciudad-dos-lagos/"
        },
        "gamerfocus.co/2015/02/es-posible-sobrevivir-a-un-salto-como-los-de-assassin": {
            "title": "\u00bfEs posible sobrevivir a un salto como los de Assassin's Creed, as\u00ed... - GAMERFOCUS...",
            "snippet": "\u00bfEs posible sobrevivir a un salto como los de Assassin's Creed, as\u00ed...GAMERFOCUSLlega un momento en la vida en el que todos nos preguntamos si es posible sobrevivir a un salto desde una gran altura, por supuesto, si uno cae en alguna cosa que...",
            "date": "2015-02-25",
            "tags": "cae,salto,assassin,creed,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gamerfocus.co/2015/02/es-posible-sobrevivir-a-un-salto-como-los-de-assassin",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bde%2Baltura%2Bsalto%2Bde%2Baltura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://gamerfocus.co/juegos/fisica-assassins-creed-ubisoft-salto-paja-catedral-error/"
        },
        "egamers.com/2015/02/quieres-dar-un-salto-de-fe-como-los-assassin-s-creed": {
            "title": "\u00bfQuieres dar un salto de fe como los de Assassin's Creed? Mejor... - eGamers (Comunicado de...",
            "snippet": "\u00bfQuieres dar un salto de fe como los de Assassin's Creed? Mejor...eGamers (Comunicado de prensa) (blog)B\u00e1sicamente, el 'salto de fe'consiste en un brinco desde cierta altura en el que el protagonista del juego cae en un bulto de paja, amortiguando...",
            "date": "2015-02-25",
            "tags": "cae,salto,assassin,creed,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/egamers.com/2015/02/quieres-dar-un-salto-de-fe-como-los-assassin-s-creed",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bde%2Baltura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://egamers.com/offtopic/noticias/quieres-dar-un-salto-fe-como-assassins-creed-mejor-piensalo-dos-veces-11385"
        },
        "mundodeportivo.com/2015/02/beitia-torrijos-vivas-y-c%C3%A1ceres-nombres-propios-para-el-europeo": {
            "title": "Beitia, Torrijos, Vivas y C\u00e1ceres, nombres propios para el Europeo de Praga...",
            "snippet": "Beitia volvi\u00f3 a ganar en la prueba de salto de altura y ya tiene, con catorce, el r\u00e9cord femenino de t\u00edtulos. No pierde un campeonato de pista cubierta desde el a\u00f1o 2002, y en Praga defender\u00e1 su t\u00edtulo europeo. Quinta en el r\u00e1nking europeo...",
            "date": "2015-02-23",
            "tags": "europeo,campeonato,pista,pista-cubierta,cubierta,r\u00e9cord,femenino,tiene,beitia,torrijos,praga,salto,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundodeportivo.com/2015/02/beitia-torrijos-vivas-y-c%C3%A1ceres-nombres-propios-para-el-europeo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=salto%2Bde%2Baltura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundodeportivo.com/20150223/atletismo/beitia-torrijos-vivas-y-caceres-nombres-propios-para-el-europeo-de-praga_54427526896.html"
        },
        "noticiasdecamargo.es/2015/02/el-camargu%C3%A9s-david-bolado-plata-en-salto-de-altura-campeonato-espa%C3%B1a": {
            "title": "El camargu\u00e9s David Bolado, plata en salto de altura en el Campeonato de Espa\u00f1a de Pista Cubierta...",
            "snippet": "El LI Campeonato de Espa\u00f1a Absoluto de Atletismo en Pista Cubierta ha permitido al atleta de Muriedas David Bolado sumar un nuevo metal. El saltador del FC Barcelona defend\u00eda t\u00edtulo pero no pudo alcanzar los 2,24 de Miguel \u00c1ngel Sancho, que se...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "t\u00edtulo,nuevo,atleta,absoluto,pista,pista_cubierta,cubierta,plata,salto,altura,campeonato,espa\u00f1a,atletismo,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/noticiasdecamargo.es/2015/02/el-camargu%C3%A9s-david-bolado-plata-en-salto-de-altura-campeonato-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=salto%2Bde%2Baltura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdecamargo.es/2015/02/23/el-camargues-david-bolado-plata-en-salto-de-altura-en-el-campeonato-de-espana-de-pista-cubierta/"
        },
        "noticiascastillayleon.com/2015/02/raquel-%C3%A1lvarez-bronce-en-salto-de-altura-pista-cubierta": {
            "title": "Raquel \u00c1lvarez, bronce en salto de altura en pista cubierta...",
            "snippet": "La atleta zamorana Raquel \u00c1lvarez ha conseguido colgarse el bronce en el Campeonato de Espa\u00f1a de Pista Cubierta celebrado en Antequera en el que la plusmarquista Ruth Beitia consegu\u00eda el oro. La atleta del Valencia Terra y Mar consigui\u00f3 subir al...",
            "date": "2015-02-23",
            "tags": "valencia,terra,atleta,ruth,ruth_beitia,beitia,plusmarquista,celebrado,pista,pista-cubierta,cubierta,bronce,salto,altura,campeonato,espa\u00f1a,antequera,mar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiascastillayleon.com/2015/02/raquel-%C3%A1lvarez-bronce-en-salto-de-altura-pista-cubierta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=salto%2Bde%2Baltura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiascastillayleon.com/noticia/?d=Raquel-Alvarez-bronce-en-salto-de-altura-en-pista-cubierta&noticia=77697&seccion=12"
        },
        "huffingtonpost.es/2015/02/r%C3%A9cord-de-espa%C3%B1a-triple-salto-pablo-torrijos-logra-una-marca-hist%C3%B3rica": {
            "title": "R\u00e9cord de Espa\u00f1a de triple salto: Pablo Torrijos logra una marca hist\u00f3rica...",
            "snippet": "Para redondear una jornada positiva para el atletismo nacional destacaron los metros de Jorge Gimeno, que le dan el pase para el Europeo de Praga y el decimocuarto t\u00edtulo de Ruth Beitia en salto de altura. Hasta ahora, el r\u00e9cord de Espa\u00f1a de...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "r\u00e9cord,ruth,ruth_beitia,beitia,t\u00edtulo,gimeno,atletismo,metros,logra,marca,torrijos,triple,espa\u00f1a,salto,europeo,praga,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/huffingtonpost.es/2015/02/r%C3%A9cord-de-espa%C3%B1a-triple-salto-pablo-torrijos-logra-una-marca-hist%C3%B3rica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=salto%2Bde%2Baltura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huffingtonpost.es/2015/02/23/pablo-torrijos_n_6735938.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/02/brasil-ladr%C3%B3n-salt%C3%B3-al-mar-desde-una-altura-de-60-metros": {
            "title": "Brasil: ladr\u00f3n salt\u00f3 al mar desde una altura de 60 metros para escapar - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa: ladr\u00f3n salt\u00f3 al mar desde una altura de 60 metros para escaparLaRep\u00fa hombre que intent\u00f3 asaltar un autob\u00fas sobre el puente que une R\u00edo de Janeiro con la vecina Niteroi quiso escapar de una fuerte reacci\u00f3n de los pasajeros, salt\u00f3 al...",
            "date": "2015-02-22",
            "tags": "metros,mar,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/02/brasil-ladr%C3%B3n-salt%C3%B3-al-mar-desde-una-altura-de-60-metros",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bde%2Baltura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/22-02-2015/brasil-ladron-salto-al-mar-desde-una-altura-de-60-metros-para-escapar"
        },
        "latribunadeciudadreal.es/2015/02/gema-mart%C3%ADn-pozuelo-logra-la-medalla-de-plata-en-salto-altura": {
            "title": "Gema Mart\u00edn-Pozuelo logra la medalla de plata en salto de altura...",
            "snippet": "Gema Mart\u00edn-Pozuelo (valencia Terra i Mar) conquist\u00f3 la \u00fanica medalla para el atletismo de la provincia en el LI Campeonato de Espa\u00f1a Absoluto en Pista Cubierta celebrado en Antequera (M\u00e1laga). la daimiele\u00f1a subi\u00f3 al segundo escal\u00f3n del...",
            "date": "2015-02-22",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "celebrado,pista,pista_cubierta,cubierta,espa\u00f1a,absoluto,medalla,atletismo,logra,plata,salto,altura,valencia,terra,mar,campeonato,antequera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/latribunadeciudadreal.es/2015/02/gema-mart%C3%ADn-pozuelo-logra-la-medalla-de-plata-en-salto-altura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=salto%2Bde%2Baltura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latribunadeciudadreal.es/noticia/ZF50FF5D3-D34A-BE4D-2069AB7F37872485/20150223/gema/martinpozuelo/logra/medalla/plata/salto/altura"
        }
    }
}