{
    "meta": {
        "portal_name": "salto-de-altura",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salto-de-altura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-de-altura/salto-de-altura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-de-altura/salto-de-altura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-de-altura/salto-de-altura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "universiada2015.uanl.mx/2015/04/dan-borregos-salto-a-las-alturas-universiada2015": {
            "title": "Dan borregos salto a las alturas Universiada2015...",
            "snippet": "Abril, 26.- Las pruebas de salto de altura se realizaron por la ma\u00f1ana en el Estadio Raymundo \"Chico\" Rivera, donde \u00c9dgar Alejandro Rivera y Arturo Abascal.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Edmundo Derbez",
            "tags": "pruebas,alturas,altura,salto,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/universiada2015.uanl.mx/2015/04/dan-borregos-salto-a-las-alturas-universiada2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://universiada2015.uanl.mx/dan-borregos-salto-a-las-alturas/"
        },
        "yotambiencorroentijuana.com/2015/04/entrevista-a-sergio-alfaro-entrenador-de-salto-altura-23-abril": {
            "title": "Entrevista a Sergio Alfaro entrenador de Salto de Altura - 23 de Abril...",
            "snippet": "Despu\u00e9s el mismo se integro al Velazco y a trav\u00e9s de los a\u00f1os se convirti\u00f3 en un gran entrenador especializado en el Salto de Altura. A la fecha ha formado a j\u00f3venes valiosos que ya tienen un gran nivel cosechando triunfos...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "German Rodriguez Sr.",
            "tags": "gran,entrevista,salto,altura,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yotambiencorroentijuana.com/2015/04/entrevista-a-sergio-alfaro-entrenador-de-salto-altura-23-abril",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yotambiencorroentijuana.com/2015/04/entrevista-sergio-alfaro-entrenador-de.html"
        },
        "santipalillo.wordpress.com/2015/03/salto-de-altura-sp-santi-palillo": {
            "title": "Salto de altura SP - Santi Palillo -...",
            "snippet": "Eso quisiera yo pero me parece que... Si os preguntase ahora mismo qui\u00e9n es la actual campeona de Espa\u00f1a de salto de altura me gustar\u00eda saber cuantos acertar\u00edais la respuesta de memoria, sin consultar en ninguna parte,...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Santi Palillo",
            "categories": "memoria",
            "tags": "parece,salto,altura,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/santipalillo.wordpress.com/2015/03/salto-de-altura-sp-santi-palillo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://santipalillo.wordpress.com/2015/03/28/salto-de-altura/"
        },
        "radiosegovia.com/2015/03/javier-mart%C3%ADn-de-la-fuente-campe%C3%B3n-regional-junior-en-salto-altura": {
            "title": "Javier Mart\u00edn de la Fuente campe\u00f3n regional junior en salto de altura...",
            "snippet": "El atleta del Hotel C\u00e1ndido Ciudad de Segovia Javier Mart\u00edn de la Fuente se ha proclamado campe\u00f3n de Castilla y Le\u00f3n junior de salto de altura con un mejor salto de 1, 96 metros. Javier participar\u00e1 este fin de semana en el...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Miguel Angel Fuentetaja",
            "tags": "ciudad,javier,campe\u00f3n,salto,altura,atleta,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radiosegovia.com/2015/03/javier-mart%C3%ADn-de-la-fuente-campe%C3%B3n-regional-junior-en-salto-altura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiosegovia.com/2015/03/03/javier-martin-de-la-fuente-campeon-regional-junior-en-salto-de-altura/"
        },
        "vamosdeportes.com/2015/02/conoce-a-jorge-rouco-tetracampe%C3%B3n-mexicano-de-salto-altura": {
            "title": "Conoce a Jorge Rouco, Tetracampe\u00f3n Mexicano de Salto de Altura...",
            "snippet": "Rouco, se adjudic\u00f3 los campeonatos nacionales de Salto de Altura del 2009 al 2012, particip\u00f3 en los Juegos Panamericanos Guadalajara 2011 y en los Centroamericanos de Mayag\u00fcez 2010. Naci\u00f3 en Azcapotzalco y es...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Editor",
            "tags": "nacionales,salto,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vamosdeportes.com/2015/02/conoce-a-jorge-rouco-tetracampe%C3%B3n-mexicano-de-salto-altura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vamosdeportes.com/2015/02/17/conoce-a-jorge-rouco-tetracampeon-mexicano-de-salto-de-altura/"
        },
        "thewangconnection.com/2015/02/carlos-rojas-medalla-de-bronce-en-salto-altura-v%C3%ADdeo": {
            "title": "Carlos Rojas, medalla de bronce en salto de altura (v\u00eddeo...",
            "snippet": "El atleta del Unicaja Atletismo y promesa de primer a\u00f1o, Carlos Rojas, se ha subido esta tarde al tercer caj\u00f3n del podio en la prueba de salto de altura. La marca que le ha valido para ser bronce ha sido de 2 metros y 7...",
            "date": "2015-02-14",
            "author_name": "Juan Carlos Montoro",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "tarde,tercer,atletismo,carlos,salto,altura,v\u00eddeo,atleta,marca,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/thewangconnection.com/2015/02/carlos-rojas-medalla-de-bronce-en-salto-altura-v%C3%ADdeo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thewangconnection.com/carlos-rojas-medalla-bronce-salto-altura-video-nacional-promesa-2015/"
        },
        "blogdejabellan.blogspot.com/2015/02/educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-en-secundaria-sabes-que-salto-de-altura-se": {
            "title": "Educaci\u00f3n F\u00edsica en Secundaria: Sabes que en salto de altura se...",
            "snippet": "Siguiendo las leyes de la f\u00edsica, la receta para el perfecto salto de altura se fundamenta en la velocidad de salida. Hay que lanzarse velozmente hacia el list\u00f3n y el \u00faltimo paso debe colocarse por delante del cuerpo.",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "juan abellan herrero",
            "tags": "f\u00edsica,educaci\u00f3n,educaci\u00f3n_f\u00edsica,salto,altura,velocidad,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogdejabellan.blogspot.com/2015/02/educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-en-secundaria-sabes-que-salto-de-altura-se",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogdejabellan.blogspot.com/2015/02/sabes-que-en-salto-de-altura-se.html"
        },
        "ceipsanjosedevalderas2.wordpress.com/2015/02/v%C3%ADdeos-para-aprender-atletismo": {
            "title": "v\u00eddeos para aprender atletismo...",
            "snippet": "Salto de longitud T\u00e9cnica de salto de longitud An\u00e1lisis tecnico salto de longitud Salto de longitud a c\u00e1mara lenta Salto de longitud femenino. campeonato espa\u00f1ol 2013 Salto de altura en tijera Saltos de alturas []...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "ceipsjv2",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "alturas,altura,tijera,espa\u00f1ol,atletismo,saltos,longitud,femenino",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/ceipsanjosedevalderas2.wordpress.com/2015/02/v%C3%ADdeos-para-aprender-atletismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=salto%2Bde%2Baltura&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ceipsanjosedevalderas2.wordpress.com/2015/02/03/videos-tutoriales-para-aprender-las-diferentes-modalidades-de-atletismo/"
        },
        "iesacef.blogspot.com/2015/01/actividad-13-salto-de-altura-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-pa": {
            "title": "ACTIVIDAD 13.SALTO DE ALTURA - EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA (\"pa...",
            "snippet": "Mira el tema del salto de altura y haz un esquema en tu cuaderno. Picha aqui. Publicado por Emilio Serrano en 4:02 Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con TwitterCompartir con FacebookCompartir en Pinterest...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "Emilio Serrano",
            "categories": "salto-de-altura",
            "tags": "educaci\u00f3n,educaci\u00f3n_f\u00edsica,f\u00edsica,salto,salto_de_altura,altura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salto-de-altura/iesacef.blogspot.com/2015/01/actividad-13-salto-de-altura-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-pa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bde%2Baltura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iesacef.blogspot.com/2015/01/actividad-13-salto-de-altura.html"
        },
        "edfisica3b.wordpress.com/2014/12/salto-de-altura-no-fosbury": {
            "title": "SALTO DE ALTURA (NO FOSBURY)...",
            "snippet": "Este salto de altura es especial. No es como el de F\u00f3sbury, en este lo \u00fanico que hay que realizar es saltar y tocar con la mano el []...",
            "date": "2014-12-05",
            "author_name": "jaco0991",
            "categories": "salto-de-altura",
            "tags": "hay,realizar,salto,salto_de_altura,altura,saltar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salto-de-altura/edfisica3b.wordpress.com/2014/12/salto-de-altura-no-fosbury",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=salto%2Bde%2Baltura&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://edfisica3b.wordpress.com/salto-de-altura-no-fosbury/"
        }
    }
}