{
    "meta": {
        "portal_name": "desarrollo-personal",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/desarrollo-personal/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-personal/desarrollo-personal/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-personal/desarrollo-personal/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-personal/desarrollo-personal/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eoi.es/2015/04/rrhh-capacitaci%C3%B3n-y-desarrollo-del-personal-en-una-organizaci%C3%B3n-eoi": {
            "title": "rrhh- capacitaci\u00f3n y desarrollo del personal en una organizaci\u00f3n - EOI...",
            "snippet": "RRHH- CAPACITACI\u00d3N Y DESARROLLO DEL PERSONAL EN UNA ORGANIZACI\u00d3N. Los recursos humanos son el activo m\u00e1s significativo y la base de la ventaja competitiva en un plan de desarrollo estrat\u00e9gico. Se hace...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "mcabreja",
            "tags": "son,plan,desarrollo,personal,organizaci\u00f3n,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eoi.es/2015/04/rrhh-capacitaci%C3%B3n-y-desarrollo-del-personal-en-una-organizaci%C3%B3n-eoi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eoi.es/blogs/mintecon/2015/04/22/rrhh-capacitacion-y-desarrollo-del-personal-en-una-organizacion/"
        },
        "tanyayjavi.com/2015/04/6-maneras-de-aprovechar-un-libro-desarrollo-personal": {
            "title": "6 Maneras De Aprovechar Un Libro De Desarrollo Personal...",
            "snippet": "As\u00ed que: 1.- Define el tema que quieres leer y aplicar. Hay muchos autores en el campo del desarrollo personal, selecciona el tema que quieres mejorar y sigue esa tem\u00e1tica. 2.- Subraya: Este peque\u00f1o h\u00e1bito te permitir\u00e1...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Tanya",
            "categories": "desarrollo-personal",
            "tags": "aplicar,libro,desarrollo,desarrollo_personal,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/desarrollo-personal/tanyayjavi.com/2015/04/6-maneras-de-aprovechar-un-libro-desarrollo-personal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tanyayjavi.com/6-maneras-de-aprovechar-un-libro-de-desarrollo-personal/"
        },
        "terapiagestaltsi.com/2015/04/primer-demonio-del-desarrollo-personal-los-introyectos-gestalt": {
            "title": "Primer demonio del desarrollo personal: Los introyectos Gestalt...",
            "snippet": "Los tres demonios del desarrollo personal, seg\u00fan la terapia gestalt son: Los introyectos; Los asuntos inconclusos; Las experiencias obsoletas. En este art\u00edculo nos vamos a referir al primero de estos demonios, el de los...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Luis Fernando Mart\u00ednez G\u00f3mez",
            "tags": "experiencias,asuntos,son,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/terapiagestaltsi.com/2015/04/primer-demonio-del-desarrollo-personal-los-introyectos-gestalt",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://terapiagestaltsi.com/2015/04/10/primer-demonio-del-desarrollo-personal-los-introyectos/"
        },
        "javiermalonda.com/2015/03/diy-desarrollo-personal-evoluci%C3%B3n-consciente": {
            "title": "DIY Desarrollo personal Evoluci\u00f3n Consciente...",
            "snippet": "DIY Desarrollo personal. Me sent\u00eda raro, pero muy raro. Pod\u00eda notar mis pies a ratos. Arriba estaba yo, flotando, muy lejos de los pies. Por entremedias pod\u00eda ver mi cuerpo si miraba hacia abajo. La l\u00f3gica me dec\u00eda que ten\u00eda...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "jmalonda",
            "tags": "desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/javiermalonda.com/2015/03/diy-desarrollo-personal-evoluci%C3%B3n-consciente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://javiermalonda.com/diy-desarrollo-personal/"
        },
        "sistemaeducativo.mx/2015/02/audio-para-el-desarrollo-personal-del-d%C3%ADa": {
            "title": "Audio para el Desarrollo Personal del D\u00eda.",
            "snippet": "Robert T. Kiyosaki - Escuela de Negocios. En esta segunda edici\u00f3n de su libro mejor vendido ESCUELA DE NEGOCIOS, Robert T. Kiyosaki actualiza e incrementa sus originales ocho valores...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Profe. Cant\u00fa",
            "categories": "escuela,desarrollo-personal",
            "tags": "valores,escuela,libro,desarrollo,desarrollo_personal,personal,d\u00eda,mejor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/desarrollo-personal/sistemaeducativo.mx/2015/02/audio-para-el-desarrollo-personal-del-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sistemaeducativo.mx/2015/02/11/audio-para-el-desarrollo-personal-del-dia/"
        },
        "autorrealizarte.com/2015/01/top-60-blogs-de-desarrollo-personal-autorrealizarte": {
            "title": "Top 60 Blogs de Desarrollo Personal - Autorrealizarte...",
            "snippet": "Esta entrada recopila 60 blogs de desarrollo personal, para todos aquellos que encontrar informaci\u00f3n para trabajar en su desarrollo o estudiar esta materia.",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "Alvaro L\u00f3pez Morcillo",
            "categories": "desarrollo-personal",
            "tags": "aquellos,desarrollo,desarrollo_personal,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/desarrollo-personal/autorrealizarte.com/2015/01/top-60-blogs-de-desarrollo-personal-autorrealizarte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://autorrealizarte.com/blogs-de-desarrollo-personal-2015/"
        },
        "grandespymes.com.ar/2015/01/coaching-m%C3%A9todo-de-desarrollo-personal-y-profesional-grandes": {
            "title": "Coaching: m\u00e9todo de desarrollo personal y profesional Grandes...",
            "snippet": "Como t\u00e9cnica de desarrollo o crecimiento personal, cuya finalidad es desarrollar el potencial latente de las personas, de forma met\u00f3dica, estructurada y eficaz, el coaching: 1) Ense\u00f1a a aprender a vivir mejor. 2) Identifica...",
            "date": "2015-01-18",
            "author_name": "Juan Carlos Valda",
            "tags": "coaching,eficaz,forma,personas,desarrollo,personal,profesional,mejor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grandespymes.com.ar/2015/01/coaching-m%C3%A9todo-de-desarrollo-personal-y-profesional-grandes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grandespymes.com.ar/2015/01/18/coaching-metodo-de-desarrollo-personal-y-profesional-2/"
        },
        "franciscoalcaide.com/2014/12/100-posts-para-tu-desarrollo-personal-francisco-alcaide-hern%C3%A1ndez": {
            "title": "100 posts para tu desarrollo personal - Francisco Alcaide Hern\u00e1ndez...",
            "snippet": "En este post, para cerrar el ejercicio, quiero dejar 100 posts para nuestro desarrollo personal, una recopilaci\u00f3n de los principales temas abordados en este blog sobre emprendimiento, liderazgo, management y otros asuntos...",
            "date": "2014-12-27",
            "author_name": "FAH",
            "tags": "asuntos,emprendimiento,francisco,desarrollo,personal,liderazgo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/franciscoalcaide.com/2014/12/100-posts-para-tu-desarrollo-personal-francisco-alcaide-hern%C3%A1ndez",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://franciscoalcaide.com/2014/12/100-posts-para-tu-desarrollo-personal.html"
        },
        "comofijarmetas.wordpress.com/2014/12/prop%C3%B3sitos-que-llevan-al-desarrollo-personal": {
            "title": "Prop\u00f3sitos que llevan al desarrollo personal...",
            "snippet": "No es posible lograr un excelente desarrollo personal sin que antes se hayan establecido una serie de prop\u00f3sitos. De modo que es de suma importancia que las personas []...",
            "date": "2014-12-11",
            "author_name": "amyamico",
            "tags": "importancia,personas,desarrollo,personal,modo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comofijarmetas.wordpress.com/2014/12/prop%C3%B3sitos-que-llevan-al-desarrollo-personal",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://comofijarmetas.wordpress.com/2014/12/11/propositos-que-llevan-al-desarrollo-personal/"
        },
        "elexitodotme.wordpress.com/2014/12/analiza-tu-desarrollo-personal": {
            "title": "Analiza tu desarrollo personal...",
            "snippet": "A veces es f\u00e1cil estar atendiendo las necesidades de los dem\u00e1s y olvidarse de s\u00ed mismo, entonces es aconsejable observar de forma continua c\u00f3mo anda tu desarrollo personal,...",
            "date": "2014-12-08",
            "author_name": "alyanchecta",
            "tags": "forma,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elexitodotme.wordpress.com/2014/12/analiza-tu-desarrollo-personal",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=desarrollo%2Bpersonal%2Bdesarrollo%2Bpersonal&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elexitodotme.wordpress.com/2014/12/08/analiza-tu-desarrollo-personal/"
        }
    }
}