{
    "meta": {
        "portal_name": "desarrollo-personal",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/desarrollo-personal/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-personal/desarrollo-personal/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-personal/desarrollo-personal/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-personal/desarrollo-personal/blogs.json"
    },
    "items": {
        "20minutos.es/2015/05/jim%C3%A9nez-iu-incluye-en-su-programa-de-gobierno-un-plan-integral": {
            "title": "Jim\u00e9nez (IU) incluye en su programa de gobierno un Plan integral de atenci\u00f3n a personas con...",
            "snippet": "ha incluido en el programa electoral el compromiso de elaborar un Plan integral de atenci\u00f3n a las personas con discapacidad que favorezca su independencia y fomente su desarrollo personal. Seg\u00fan ha informado IU en una nota, el Plan, que incluye...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "discapacidad",
            "tags": "incluye,integral,atenci\u00f3n,personas,discapacidad,favorezca,favorezca-su-independencia,independencia,incluido,programa,programa-electoral,electoral,electoral-el-compromiso,compromiso,compromiso-de-elaborar,elaborar,programa-de-gobierno,gobierno,jim\u00e9nez,plan,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/discapacidad/20minutos.es/2015/05/jim%C3%A9nez-iu-incluye-en-su-programa-de-gobierno-un-plan-integral",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2448639/0/jimenez-iu-incluye-su-programa-gobierno-plan-integral-atencion-personas-con-discapacidad/"
        },
        "teinteresa.es/2015/05/la-feria-natura-m%C3%A1laga-bate-un-r%C3%A9cord-nacional-de-quiromasajes-simult%C3%A1neos": {
            "title": "La feria Natura M\u00e1laga bate un r\u00e9cord nacional de quiromasajes simult\u00e1neos, con m\u00e1s de un...",
            "snippet": "Los adultos, por su parte, han disfrutado de diferentes ponencias sobre cambio clim\u00e1tico, fundamentos de bioenerg\u00e9tica y acupuntura, consumo el\u00e9ctrico responsable, ayuno, ecoaldeas, desarrollo personal o m\u00e9todos terap\u00e9uticos tradicionales...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "cambio,parte,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teinteresa.es/2015/05/la-feria-natura-m%C3%A1laga-bate-un-r%C3%A9cord-nacional-de-quiromasajes-simult%C3%A1neos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/andalucia/malaga/Natura-Malaga-nacional-quiromasajes-simultaneos_0_1349865656.html"
        },
        "lacapital.com.ar/2015/05/larg%C3%B3-el-ciclo-2015-de-capacitaci%C3%B3n-en-oficios": {
            "title": "Larg\u00f3 el ciclo 2015 de capacitaci\u00f3n en oficios -...",
            "snippet": "\u00f3 el ciclo 2015 de capacitaci\u00f3n en 70 por ciento de los alumnos tiene por objetivo mejorar sus condiciones de empleabilidad, un 18 por ciento lo hace para luego poder realizar alg\u00fan emprendimiento y algunos simplemente por desarrollo personal,...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "poder,realizar,emprendimiento,objetivo,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacapital.com.ar/2015/05/larg%C3%B3-el-ciclo-2015-de-capacitaci%C3%B3n-en-oficios",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=desarrollo%2Bpersonal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lacapital.com.ar/la-ciudad/Largo-el-ciclo-2015-de-capacitacion-en-oficios-20150502-0030.html"
        },
        "huelvaya.es/2015/05/pedro-jim%C3%A9nez-incluye-en-su-programa-de-gobierno-para-huelva": {
            "title": "Pedro Jim\u00e9nez incluye en su programa de gobierno para Huelva un Plan Integral de Atenci\u00f3n a...",
            "snippet": "ha incluido en el programa electoral el compromiso de elaborar un Plan Integral de Atenci\u00f3n a las Personas con Discapacidad que favorezca su independencia y fomente su desarrollo personal. El Plan propuesto por Izquierda Unida, que incluye medidas...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "discapacidad",
            "tags": "incluye,favorezca,favorezca-su-independencia,independencia,incluido,programa,programa-electoral,electoral,electoral-el-compromiso,compromiso,compromiso-de-elaborar,elaborar,plan,integral,programa-de-gobierno,gobierno,jim\u00e9nez,atenci\u00f3n,personas,discapacidad,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/discapacidad/huelvaya.es/2015/05/pedro-jim%C3%A9nez-incluye-en-su-programa-de-gobierno-para-huelva",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huelvaya.es/2015/05/02/pedro-jimenez-incluye-en-el-programa-de-gobierno-municipal-para-huelva-un-plan-integral-de-atencion-a-personas-con-discapacidad/"
        },
        "farodevigo.es/2015/05/mos-pone-en-marcha-un-plan-de-empleo-que-incide": {
            "title": "Mos pone en marcha un plan de empleo que incide en los menores de 30 a\u00f1os...",
            "snippet": "A trav\u00e9s del programa se establecer\u00e1n itinerarios individualizados, con los cuales, se identificar\u00e1n los perfiles profesionales y personales de cada usuario del plan, y se programar\u00e1n aquellos itinerarios formativos o de desarrollo personal...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "empleo",
            "tags": "aquellos,personal,usuario,plan,programa,pone,pone-en-marcha,marcha,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/farodevigo.es/2015/05/mos-pone-en-marcha-un-plan-de-empleo-que-incide",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/comarcas/2015/05/02/mos-pone-marcha-plan-empleo/1231588.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/discovery-max-descubre-las-causas-que-convirtieron-a-hitler": {
            "title": "Discovery MAX descubre las causas que convirtieron a Hitler en el 'F\u00fcrher'...",
            "snippet": "Aquellos siete d\u00edas fueron cruciales en el desarrollo personal de Hitler e hicieron que la historia cambiase de rumbo con su llegada al poder. La cinta se complementa con entrevistas a diversos psic\u00f3logos cl\u00ednicos, analistas e historiadores.",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "poder,siete,siete-d\u00edas,d\u00edas,descubre,convirtieron,discovery,discovery_max,max,hitler,aquellos,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/04/discovery-max-descubre-las-causas-que-convirtieron-a-hitler",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/television/programas/20150430/54430952626/adolf-hitler-causas-documental-fuhrer.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/el-coaching-y-la-espiritualidad-dos-mundos-dispares": {
            "title": "El Coaching y la Espiritualidad, \u00bfdos mundos dispares?",
            "snippet": "As\u00ed que agradezco enormemente a Quako, el usuario an\u00f3nimo, que tras su ir\u00f3nico comentario, me haya hecho reflexionar y pensar en si de verdad estamos preparados como sociedad para entender el desarrollo personal no s\u00f3lo desde el punto de vista...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "sociedad,espiritualidad",
            "tags": "punto,usuario,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/es.paperblog.com/2015/04/el-coaching-y-la-espiritualidad-dos-mundos-dispares",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/el-coaching-y-la-espiritualidad-dos-mundos-dispares-3185183/"
        },
        "abc.es/2015/04/el-mejor-ocio-para-la-discapacidad-intelectual": {
            "title": "El mejor ocio para la discapacidad intelectual...",
            "snippet": "Les damos una peque\u00f1a formaci\u00f3n para que sepan aplicar en cada momento las herramientas y valores que tratamos de inculcar en el desarrollo personal de los participantes durante las jornadas de ocio. Patricia Vidal-Ribas a\u00f1ade que, de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "discapacidad",
            "tags": "durante,mejor,discapacidad,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/discapacidad/abc.es/2015/04/el-mejor-ocio-para-la-discapacidad-intelectual",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/familia-padres-hijos/20150430/abci-ocio-calidad-ampao-201504271753.html"
        },
        "noticiasdecamargo.es/2015/04/camargo-pone-en-marcha-un-taller-de-autoestima-y-desarrollo-personal": {
            "title": "Camargo pone en marcha un taller de autoestima y desarrollo personal...",
            "snippet": "La Escuela de Igualdad de Camargo llevar\u00e1 a cabo durante las pr\u00f3ximas semanas el taller Autoestima y desarrollo personal impartido por la psic\u00f3loga Sara Lanza. El objetivo de esta actividad son transmitir la importancia de tener una autoestima...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "escuela",
            "tags": "objetivo,durante,pone,pone-en-marcha,marcha,desarrollo,personal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/noticiasdecamargo.es/2015/04/camargo-pone-en-marcha-un-taller-de-autoestima-y-desarrollo-personal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdecamargo.es/2015/04/29/camargo-pone-en-marcha-un-taller-de-autoestima-y-desarrollo-personal/"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/04/las-claves-que-convirtieron-a-hitler-en-f%C3%BChrer": {
            "title": "Las claves que convirtieron a Hitler en F\u00fchrer...",
            "snippet": "Discovery MAX estrena el pr\u00f3ximo jueves 30 de abril (), coincidiendo con el 70 aniversario de su muerte, Hitler: siete d\u00edas que crearon al F\u00fchrer, un documento que descubre los siete d\u00edas m\u00e1s influyentes en su desarrollo personal, aquellos...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "descubre,siete,siete-d\u00edas,d\u00edas,discovery,discovery_max,max,convirtieron,hitler,desarrollo,personal,aquellos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura.elpais.com/2015/04/las-claves-que-convirtieron-a-hitler-en-f%C3%BChrer",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bpersonal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/04/23/television/1429797206_176103.html"
        }
    }
}