{
    "meta": {
        "portal_name": "monarquismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/monarquismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monarquismo/monarquismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monarquismo/monarquismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monarquismo/monarquismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "omnia.com.mx/2015/04/efem%C3%A9rides-del-arte-y-la-cultura-20-de-abril": {
            "title": "Efem\u00e9rides del arte y la cultura del 20 de abril...",
            "snippet": "Nace en 1642. 1868.- Nace el escritor franc\u00e9s Charles Maurras, principal fundador e ide\u00f3logo de Acci\u00f3n francesa, movimiento creado en defensa del monarquismo que conceptualiza una sociedad ordenada y elitista. Muere el 16 de noviembre de 1952.",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "monarquismo,sociedad,cultura",
            "tags": "noviembre,movimiento,movimiento-creado,creado,creado-en-defensa,defensa,defensa-del-monarquismo,monarquismo,monarquismo-que-conceptualiza,conceptualiza,conceptualiza-una-sociedad,sociedad,sociedad-ordenada,sociedad-ordenada-elitista,ordenada,ordenada-elitista,elitista,principal,principal-fundador,principal-fundador-ide\u00f3logo,fundador,fundador-ide\u00f3logo,ide\u00f3logo,charles,charles_maurras,maurras,escritor,escritor-franc\u00e9s,franc\u00e9s,abril,cultura,efem\u00e9rides,nace,acci\u00f3n,francesa,muere",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/omnia.com.mx/2015/04/efem%C3%A9rides-del-arte-y-la-cultura-20-de-abril",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monarquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://omnia.com.mx/noticias/efemerides-del-arte-y-la-cultura-del-20-de-abril/"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/escritor-bram-stoker-muri%C3%B3-un-d%C3%ADa-como-hoy": {
            "title": "Escritor Bram Stoker muri\u00f3 un d\u00eda como hoy...",
            "snippet": "Nace en 1642. 1868.- Nace el escritor franc\u00e9s Charles Maurras, principal fundador e ide\u00f3logo de Acci\u00f3n francesa, movimiento creado en defensa del monarquismo que conceptualiza a una sociedad ordenada y elitista. Muere el 16 de noviembre de 1952.",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "monarquismo,sociedad",
            "tags": "noviembre,movimiento,movimiento-creado,creado,creado-en-defensa,defensa,defensa-del-monarquismo,monarquismo,monarquismo-que-conceptualiza,conceptualiza,conceptualiza-una-sociedad,sociedad,sociedad-ordenada,ordenada,principal,principal-fundador,principal-fundador-ide\u00f3logo,fundador,fundador-ide\u00f3logo,ide\u00f3logo,charles,charles_maurras,maurras,escritor,escritor-franc\u00e9s,franc\u00e9s,muri\u00f3,muri\u00f3-un-d\u00eda,d\u00eda,d\u00eda-como-hoy,escritor_bram,escritor_bram_stoker,bram,bram_stoker,stoker,nace,acci\u00f3n,francesa,muere",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/andina.com.pe/2015/04/escritor-bram-stoker-muri%C3%B3-un-d%C3%ADa-como-hoy",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monarquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-escritor-bram-stoker-murio-un-dia-como-hoy-552444.aspx"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/escritor-bram-stoker-muri%C3%B3-un-d%C3%ADa-como-hoy-andina": {
            "title": "Escritor Bram Stoker muri\u00f3 un d\u00eda como hoy - Andina...",
            "snippet": "Escritor Bram Stoker muri\u00f3 un d\u00eda como hoyAndinaNace en 1642. 1868.- Nace el escritor franc\u00e9s Charles Maurras, principal fundador e ide\u00f3logo de Acci\u00f3n Francesa, movimiento creado en defensa del monarquismo y que conceptualiza a una sociedad...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "monarquismo,sociedad",
            "tags": "movimiento,movimiento-creado,creado,creado-en-defensa,defensa,defensa-del-monarquismo,monarquismo,monarquismo-que-conceptualiza,conceptualiza,sociedad,acci\u00f3n,francesa,principal,principal-fundador,principal-fundador-ide\u00f3logo,fundador,fundador-ide\u00f3logo,ide\u00f3logo,charles,charles_maurras,maurras,escritor,escritor-franc\u00e9s,franc\u00e9s,muri\u00f3,muri\u00f3-un-d\u00eda,d\u00eda,d\u00eda-como-hoy,escritor_bram,escritor_bram_stoker,bram,bram_stoker,stoker,nace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/andina.com.pe/2015/04/escritor-bram-stoker-muri%C3%B3-un-d%C3%ADa-como-hoy-andina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo%2Bmonarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-escritor-escritor-bram-stoker-murio-un-dia-como-hoy-552444.aspx"
        },
        "notimex.gob.mx/2015/04/efem%C3%A9rides-de-cultura-para-el-20-abril": {
            "title": "Efem\u00e9rides de Cultura para el 20 de abril...",
            "snippet": "Nace en 1642. 1868.- Nace el escritor franc\u00e9s Charles Maurras, principal fundador e ide\u00f3logo de Acci\u00f3n francesa, movimiento creado en defensa del monarquismo que conceptualiza una sociedad ordenada y elitista. Muere el 16 de noviembre de 1952.",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "monarquismo,sociedad,cultura",
            "tags": "noviembre,movimiento,movimiento-creado,creado,creado-en-defensa,defensa,defensa-del-monarquismo,monarquismo,monarquismo-que-conceptualiza,conceptualiza,conceptualiza-una-sociedad,sociedad,sociedad-ordenada,sociedad-ordenada-elitista,ordenada,ordenada-elitista,elitista,principal,principal-fundador,principal-fundador-ide\u00f3logo,fundador,fundador-ide\u00f3logo,ide\u00f3logo,charles,charles_maurras,maurras,escritor,escritor-franc\u00e9s,franc\u00e9s,abril,efem\u00e9rides,cultura,nace,acci\u00f3n,francesa,muere",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/notimex.gob.mx/2015/04/efem%C3%A9rides-de-cultura-para-el-20-abril",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monarquismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://notimex.gob.mx/acciones/verNota.php?clv=273988"
        },
        "periodistadigital.com/2014/12/alberto-garz%C3%B3n-no-acaba-de-asumir-que-es-un-membrillo": {
            "title": "Alberto Garz\u00f3n no acaba de asumir que es un membrillo para Pablo... - Periodista Digital...",
            "snippet": "Alberto Garz\u00f3n no acaba de asumir que es un membrillo para Pablo...Periodista DigitalNo hay monarquismo emocional en esta reflexi\u00f3n, sino puro y llano pragmatismo. Con una derecha acomplejada y temerosa y una izquierda que desea ganar la guerra...",
            "date": "2014-12-15",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "monarquismo,digital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/periodistadigital.com/2014/12/alberto-garz%C3%B3n-no-acaba-de-asumir-que-es-un-membrillo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/periodismo/prensa/2014/12/15/garzon-membrillo-podemos-cebrian-losantos-santiago-gonzalez-sabina-almudena.shtml"
        },
        "nuevatribuna.es/2014/12/la-mal-pag%C3%A1": {
            "title": "La mal pag\u00e1 -...",
            "snippet": "La mal pag\u00e1 se rompi\u00f3 con el militarismo vigente y con el monarquismo anterior, si bien los dirigentes que llegaron (Karamanlis, Papandreu, etc.) eran figuras del pasado. Sobre el lamentable presente griego poco se puede decir que no se sepa. En...",
            "date": "2014-12-10",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "poco,pasado,monarquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/nuevatribuna.es/2014/12/la-mal-pag%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/opinion/juan-moreno/mal-paga/20141210174657110193.html"
        },
        "abc.es/2014/09/manuel-aza%C3%B1a-y-la-servidumbre-de-actualidad": {
            "title": "Manuel Aza\u00f1a y la servidumbre de la actualidad -...",
            "snippet": "Aza\u00f1a y la servidumbre de la \u00ed Aza\u00f1a respondi\u00f3 con virulencia a los esfuerzos denodados de Lerroux por hacer un frente com\u00fan en defensa de la libertad, con independencia de la asunci\u00f3n del republicanismo o el monarquismo. En poco ayudaban,...",
            "date": "2014-09-29",
            "categories": "republicanismo,monarquismo",
            "tags": "poco,monarquismo,defensa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/abc.es/2014/09/manuel-aza%C3%B1a-y-la-servidumbre-de-actualidad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.es/cultura/20140929/abci-manuel-azana-servidumbre-actualidad-201409281815.html"
        },
        "hoy.es/2014/06/monarqu%C3%ADa-o-rep%C3%BAblica-espa%C3%B1a-hoy-digital": {
            "title": "Monarqu\u00eda o rep\u00fablica, Espa\u00f1a - Hoy Digital...",
            "snippet": "Monarqu\u00eda o rep\u00fablica, Espa\u00f1aHoy DigitalDesde los a\u00f1os 70 del siglo XIX, fracasada nuestra Primera Rep\u00fablica y pasado al campo del monarquismo posibilista su \u00faltimo presidente, el gran tribuno republicano don Emilio Castelar, que pas\u00f3 a...",
            "date": "2014-06-27",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "\u00fal,pasado,monarquismo,digital,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/hoy.es/2014/06/monarqu%C3%ADa-o-rep%C3%BAblica-espa%C3%B1a-hoy-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hoy.es/nacional/201406/28/monarquia-republica-espana-20140628000436-v.html"
        },
        "politica.elpais.com/2014/06/monarquismo-o-juancarlismo-el-pa%C3%AD-espa%C3%B1a": {
            "title": "Monarquismo o juancarlismo - El Pa\u00ed (Espa\u00f1a)...",
            "snippet": "Monarquismo o juancarlismoEl Pa\u00ed (Espa\u00f1a)La opini\u00f3n p\u00fablica se lo agradeci\u00f3 y se cre\u00f3, no un monarquismo de fondo, sino una amplia corriente de benevolencia juancarlista. Una benevolencia que ha disminuido mucho en los \u00faltimos tiempos, como...",
            "date": "2014-06-02",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "\u00fal,monarquismo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/politica.elpais.com/2014/06/monarquismo-o-juancarlismo-el-pa%C3%AD-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo%2Bmonarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://politica.elpais.com/politica/2014/06/02/actualidad/1401722101_700260.html"
        },
        "infocatolica.com/2013/02/el-monarquismo-de-las-conferencias-episcopales-infocat%C3%B3lica": {
            "title": "El monarquismo de las Conferencias Episcopales - InfoCat\u00f3lica...",
            "snippet": "El monarquismo de las Conferencias EpiscopalesInfoCat\u00f3licaEn las Conferencias Episcopales ha nacido una especie de monarquismo de talante absolutista con un poder m\u00e1ximo en manos de una c\u00fapula peque\u00f1a pero demostrativa de la marcha en una \u00fanica...",
            "date": "2013-02-11",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "monarquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/infocatolica.com/2013/02/el-monarquismo-de-las-conferencias-episcopales-infocat%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monarquismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infocatolica.com/blog/elolivo.php/1302110745-el-monarquismo-de-las-confere"
        }
    }
}