{
    "meta": {
        "portal_name": "monarquismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/monarquismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monarquismo/monarquismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monarquismo/monarquismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monarquismo/monarquismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "perfilesalavanguardia.com/2014/07/todav%C3%ADa-son-tiempos-del-monarquismo-perfiles-a-la-vanguardia": {
            "title": "\u00bfTodav\u00eda son tiempos del Monarquismo? Perfiles A La Vanguardia...",
            "snippet": "Monarquismo. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n se inform\u00f3 que Juan Carlos I abdic\u00f3 en el peor momento de popularidad de la Monarqu\u00eda desde el tiempo de la transici\u00f3n democr\u00e1tica de Espa\u00f1a, cuando muri\u00f3 el dictador Francisco Franco...",
            "date": "2014-07-02",
            "author_name": "perfilesalavanguardia",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "tiempos,transici\u00f3n,juan,juan_carlos,carlos,son,monarquismo,monarqu\u00eda,espa\u00f1a,muri\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/perfilesalavanguardia.com/2014/07/todav%C3%ADa-son-tiempos-del-monarquismo-perfiles-a-la-vanguardia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://perfilesalavanguardia.com/2014/07/02/todavia-son-tiempos-del-monarquismo/"
        },
        "angelmascas.wordpress.com/2014/06/el-monarquismo-del-psoe": {
            "title": "El monarquismo del PSOE...",
            "snippet": "EL MONARQUISMO DEL PSOEAnte la votaci\u00f3n que se va a producir en el Congreso de los Diputados, ma\u00f1ana d\u00eda 11-06-2014, sobre la Ley Org\u00e1nica hecha en exclusiva para...",
            "date": "2014-06-11",
            "author_name": "amascastillo",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "monarquismo,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/angelmascas.wordpress.com/2014/06/el-monarquismo-del-psoe",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=monarquismo%2Bmonarquismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://angelmascas.wordpress.com/2014/06/11/el-monarquismo-del-psoe/"
        },
        "munean.wordpress.com/2014/06/la-partida-se-juega": {
            "title": "La partida se juega aqu\u00ed...",
            "snippet": "Ayer mismo el grupo medi\u00e1tico de referencia dle monarquismo y de la espa\u00f1olidad en la CAV, lo elevaba a noticia de cabecera, a toda p\u00e1gina: \"el lehendakari buscar\u00e1...",
            "date": "2014-06-02",
            "author_name": "Biturie",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "monarquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/munean.wordpress.com/2014/06/la-partida-se-juega",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=monarquismo%2Bmonarquismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://munean.wordpress.com/2014/06/02/un-ano/"
        },
        "cursovt.wordpress.com/2014/06/monarquismo-o-juancarlismo": {
            "title": "Monarquismo o juancarlismo...",
            "snippet": "Esta abdicaci\u00f3n es una decisi\u00f3n sabia. El rey Juan Carlos desempe\u00f1\u00f3 su papel de forma positiva durante la Transici\u00f3n. Pudo intentar acumular poder, porque eso es lo que...",
            "date": "2014-06-02",
            "author_name": "cursovt",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "poder,forma,juan,juan_carlos,carlos,juancarlismo,monarquismo,transici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/cursovt.wordpress.com/2014/06/monarquismo-o-juancarlismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=monarquismo%2Bmonarquismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cursovt.wordpress.com/2014/06/02/monarquismo-o-juancarlismo/"
        },
        "blogs.deia.com/2014/05/el-monarquismo-de-urkullu-blog-i%C3%B1aki-anasagasti": {
            "title": "El Monarquismo de Urkullu El blog de I\u00f1aki Anasagasti...",
            "snippet": "El Monarquismo de Urkullu. Jueves 22 de mayo de 2014. Me gustan los premios Pr\u00edncipe de Asturias como a Mafalda la sopa. Es decir, nada. Son una peana, pagada por todos, para preparar la llegada al trono de...",
            "date": "2014-05-22",
            "author_name": "I\u00f1aki Anasagasti",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "mayo,monarquismo,decir,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/blogs.deia.com/2014/05/el-monarquismo-de-urkullu-blog-i%C3%B1aki-anasagasti",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.deia.com/anasagasti/2014/05/22/el-monarquismo-de-urkullu/"
        },
        "consultorariouruguay.blogspot.com/2014/03/centro-de-interacci%C3%B3n-cultural-monarquismo-liberalismo": {
            "title": "Centro de Interacci\u00f3n Cultural: \"Monarquismo, Liberalismo y...",
            "snippet": "\"Monarquismo, Liberalismo y Justicialismo\"... Ensayo Psicohistoriogr\u00e1fico del \"revisionismo\". Investigaci\u00f3n y nueva disciplina de an\u00e1lisis pol\u00edtico popular. El realismo centrista y el cipayismo nacional y provinciano. Causas...",
            "date": "2014-03-18",
            "author_name": "Centro de Interacci\u00f3n Cultural",
            "categories": "liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/consultorariouruguay.blogspot.com/2014/03/centro-de-interacci%C3%B3n-cultural-monarquismo-liberalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://consultorariouruguay.blogspot.com/2014/03/monarquismo-y-liberalismo-el-realismo.html"
        },
        "dorondon.blogia.com/2013/05/existen-razones-para-tanto-monarquismo-en-la-sociedad-espa%C3%B1ola": {
            "title": "\u00bfExisten razones para tanto monarquismo en la sociedad espa\u00f1ola...",
            "snippet": "\u00bfExisten razones para tanto monarquismo en la sociedad espa\u00f1ola? Lunes, 13 de Mayo de 2013 08:43. C\u00e1ndido Marques\u00e1n Mill\u00e1n. Cada vez estoy m\u00e1s convencido de que nuestra historia se ha construido sobre una base llena de mentiras.",
            "date": "2013-05-13",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "monarquismo,sociedad",
            "tags": "monarquismo,sociedad,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/dorondon.blogia.com/2013/05/existen-razones-para-tanto-monarquismo-en-la-sociedad-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dorondon.blogia.com/2013/051601--existen-razones-para-tanto-monarquismo-en-la-sociedad-espanola-.php"
        },
        "porlasendadelahistoria.blogspot.com/2013/05/histori-k-el-monarquismo-de-san-mart%C3%ADn": {
            "title": "HISTORI-K: El Monarquismo de San Mart\u00edn...",
            "snippet": "EL MONARQUISMO DE SAN MART\u00cdN. Contrariamente a lo que se puede creer, el libertador Jos\u00e9 de San Mar\u00edn no era un patriota separatista, tal como muchos lo pensaban en su \u00e9poca e incluso ahora. Y es que el s\u00f3lo...",
            "date": "2013-05-02",
            "author_name": "C\u00c9SAR GONZ\u00c1LEZ D.",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "puede,monarquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/porlasendadelahistoria.blogspot.com/2013/05/histori-k-el-monarquismo-de-san-mart%C3%ADn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://porlasendadelahistoria.blogspot.com/2013/05/las-ideas-monarquicas-de-san-martin.html"
        },
        "blogs.tercerainformacion.es/2010/05/digo-vivir-archivo-del-blog-mi-1%-de-monarquismo": {
            "title": "DIGO VIVIR Archivo del Blog Mi 1% de monarquismo...",
            "snippet": "Yo, mitad en broma, mitad en serio, suelo decir que soy en un 99% de mi cuerpo republicano, pero que siempre mantengo un 1% de monarquismo en honor a la Reina de Inglaterra, los dioses me la guarden por muchos...",
            "date": "2010-05-26",
            "author_name": "victorcasco",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "republicano,decir,monarquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/blogs.tercerainformacion.es/2010/05/digo-vivir-archivo-del-blog-mi-1%-de-monarquismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.tercerainformacion.es/victorcasco/2010/05/26/mi-1-de-monarquismo/"
        },
        "temas4periodo.blogspot.com/2010/04/4-periiodo-monarquismo": {
            "title": "4 Periiodo: Monarquismo...",
            "snippet": "Monarquismo es aquella forma en la cual se quiere destacar o dar a conocer que todo gira entorno a un rey y todo lo que diga el se hace sin excepci\u00f3n y sin cuestionar su autoridad. Los ejemplos mas claros se desarrollan...",
            "date": "2010-04-13",
            "author_name": "Hernan Feliipe Riivas Luna",
            "categories": "monarquismo",
            "tags": "forma,monarquismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarquismo/temas4periodo.blogspot.com/2010/04/4-periiodo-monarquismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monarquismo%2Bmonarquismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://temas4periodo.blogspot.com/2010/04/monarquismo.html"
        }
    }
}