{
    "meta": {
        "portal_name": "tenis-de-mesa",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tenis-de-mesa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis-de-mesa/tenis-de-mesa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis-de-mesa/tenis-de-mesa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis-de-mesa/tenis-de-mesa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fm105punto1.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-destacada-actuacion-del-equipo-sportivo": {
            "title": "Tenis de Mesa:Destacada actuacion del equipo de Sportivo y...",
            "snippet": "Se realiz\u00f3 en el sal\u00f2n de la Parroquia Pio XII de la ciudad de Necochea el \"4to Torneo de Necochea\", de la Liga Nacional de Tenis de Mesa TMT. Balcarce se vi\u00f3 representada por el equipo de Sportivo y Trabajo, contando...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Paty Ponce",
            "categories": "tenis",
            "tags": "equipo,liga,nacional,ciudad,tenis,mesa,torneo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/fm105punto1.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-destacada-actuacion-del-equipo-sportivo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fm105punto1.com.ar/2015/04/tenis-de-mesadestacada-actuacion-del.html"
        },
        "sincuento.com/2015/04/venezuela-participar%C3%A1-en-mundial-de-tenis-mesa": {
            "title": "Venezuela participar\u00e1 en Mundial de Tenis de Mesa desde el...",
            "snippet": "martinez_engerber. La selecci\u00f3n venezolana de tenis de mesa participar\u00e1 desde el pr\u00f3ximo domingo 26 de abril en el Campeonato Mundial de Tenis de Mesa que se disputar\u00e1 hasta el 3 de mayo en Suzhou, China.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Angel Rivero",
            "categories": "tenis",
            "tags": "abril,campeonato,mundial,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/sincuento.com/2015/04/venezuela-participar%C3%A1-en-mundial-de-tenis-mesa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sincuento.com/category/venezuela-participara-en-mundial-de-tenis-de-mesa-desde-el-proximo-domingo/"
        },
        "ferrocarriloeste.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-ferro-sigue-cosechando-podios": {
            "title": "Tenis de Mesa: Ferro sigue cosechando podios...",
            "snippet": "El fin de semana del 11 y 12 de Abril pasado se disput\u00f3 el Torneo Super Serie Malvinas Argentinas, continuando con la temporada de campeonatos del a\u00f1o 2015 que organiza la Federaci\u00f3n de Tenis de Mesa de Buenos...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "tenis",
            "tags": "campeonatos,torneo,serie,tenis,mesa,fin,semana,abril,pasado,temporada,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/ferrocarriloeste.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-ferro-sigue-cosechando-podios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ferrocarriloeste.com.ar/index.php?noti=11734"
        },
        "fesalteme.org/2015/04/federaci%C3%B3n-salvadore%C3%B1a-celebra-d%C3%ADa-mundial-del-tenis-de-mesa": {
            "title": "Federaci\u00f3n Salvadore\u00f1a celebra D\u00eda Mundial del Tenis de Mesa...",
            "snippet": "El pasado s\u00e1bado 11 de abril y en el marco del Campeonato Nacional por Equipos 2015, que tuvo la presencia de 32 equipos y m\u00e1s de 130 jugadores la Federaci\u00f3n Salvadore\u00f1a de Tenis de Mesa celebro el D\u00eda Mundial...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Admin Fesalteme",
            "categories": "tenis",
            "tags": "jugadores,campeonato,nacional,abril,marco,d\u00eda,d\u00eda_mundial,mundial,federaci\u00f3n,tenis,mesa,pasado,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/fesalteme.org/2015/04/federaci%C3%B3n-salvadore%C3%B1a-celebra-d%C3%ADa-mundial-del-tenis-de-mesa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fesalteme.org/federacion-salvadorena-celebra-dia-mundial-del-tenis-de-mesa/"
        },
        "diarioeltiempo.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-en-azul-diario-el-tiempo-2015": {
            "title": "Tenis de Mesa en Azul - Diario El Tiempo 2015...",
            "snippet": "El tenis de mesa es un deporte que tiene un detalle in\u00e9dito para todos los deportes, porque ninguno lo hace como lo hace el tenis de mesa. Si bien hay l\u00edneas de competencia para que compitan con especiales...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "EL TIEMPO",
            "categories": "deporte,tenis",
            "tags": "tiene,deportes,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/diarioeltiempo.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-en-azul-diario-el-tiempo-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioeltiempo.com.ar/tenis-de-mesa-en-azul.html"
        },
        "deportes.uprm.edu/2015/04/colegio-y-turabo-luchar%C3%A1n-en-semifinal-de-tenis-mesa-deportes": {
            "title": "Colegio y Turabo luchar\u00e1n en Semifinal de Tenis de Mesa - Deportes...",
            "snippet": "... suministrada por Torneo Tenis de Mesa LAI). \u00a1Amigo Colegial! Apoya a nuestras Juanas Este s\u00e1bado, 11 de abril cuando el Colegio se mida ante la Universidad del Turabo con miras hacia la serie Final de Tenis de Mesa.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "gocolegi",
            "categories": "tenis",
            "tags": "serie,abril,torneo,colegio,tenis,mesa,deportes,s\u00e1bado,final",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/deportes.uprm.edu/2015/04/colegio-y-turabo-luchar%C3%A1n-en-semifinal-de-tenis-mesa-deportes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportes.uprm.edu/archives/2224"
        },
        "cariverplate.com.ar/2015/04/una-clase-magistral-de-tenis-mesa-club-atl%C3%A9tico-river-plate": {
            "title": "Una clase magistral de tenis de mesa Club Atl\u00e9tico River Plate...",
            "snippet": "En el marco de los festejos por el D\u00eda Mundial del Tenis de Mesa, el deportista sueco Peter Karlsson lleg\u00f3 a nuestro pa\u00eds con el objetivo de difundir la actividad y compartir su experiencia en la elite de esta disciplina.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Alejandro Flores",
            "categories": "tenis",
            "tags": "pa\u00eds,elite,peter,peter_karlsson,karlsson,d\u00eda,d\u00eda_mundial,mundial,marco,club,club_atl\u00e9tico,club_atl\u00e9tico_river,atl\u00e9tico,atl\u00e9tico_river,river,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/cariverplate.com.ar/2015/04/una-clase-magistral-de-tenis-mesa-club-atl%C3%A9tico-river-plate",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cariverplate.com.ar/tenis-de-mesa-clinica-karlsson/"
        },
        "cariverplate.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-un-m%C3%BAltiple-campe%C3%B3n-en-river-club-atl%C3%A9tico": {
            "title": "Tenis de mesa: un m\u00faltiple campe\u00f3n, en River Club Atl\u00e9tico River...",
            "snippet": "Peter Karlsson, m\u00faltiple campe\u00f3n de tenis de mesa, dar\u00e1 una cl\u00ednica en el Estadio Monumental para celebrar el D\u00eda Mundial del Tenis de Mesa. La cl\u00ednica ser\u00e1 el lunes 6 de abril, a las 17 hs., en el Microestadio. Ser\u00e1 libre...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Mat\u00edas Brodsky",
            "categories": "tenis",
            "tags": "abril,cl\u00ednica,ser\u00e1,d\u00eda,d\u00eda_mundial,mundial,dar\u00e1,campe\u00f3n,peter,peter_karlsson,karlsson,river,club,club_atl\u00e9tico,club_atl\u00e9tico_river,atl\u00e9tico,atl\u00e9tico_river,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/cariverplate.com.ar/2015/04/tenis-de-mesa-un-m%C3%BAltiple-campe%C3%B3n-en-river-club-atl%C3%A9tico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cariverplate.com.ar/tenis-de-mesa-un-multiple-campeon-en-river/"
        },
        "latercera.com/2015/03/tenis-de-mesa-chile-albergar%C3%A1-preol%C3%ADmpico-a-r%C3%ADo-2016-deportes": {
            "title": "Tenis de mesa: Chile albergar\u00e1 Preol\u00edmpico a R\u00edo 2016 Deportes...",
            "snippet": "Chile se qued\u00f3 con la sede del Preol\u00edmpico de tenis de mesa y que dar\u00e1 cupos a R\u00edo 2016. As\u00ed fue definido hoy, donde se prefiri\u00f3 a nuestro pa\u00eds por sobre la candidatura de Guatemala, a la que venci\u00f3 por 18 votos contra 10...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Redaccion",
            "categories": "tenis",
            "tags": "contra,pa\u00eds,dar\u00e1,sede,tenis,mesa,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/latercera.com/2015/03/tenis-de-mesa-chile-albergar%C3%A1-preol%C3%ADmpico-a-r%C3%ADo-2016-deportes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/deportes/2015/03/656-623307-9-tenis-de-mesa-chile-albergara-preolimpico-a-rio-2016.shtml"
        },
        "tmolias.com/2015/03/cronica-final-escolar-tenis-de-mesa": {
            "title": "CRONICA FINAL ESCOLAR TENIS DE MESA...",
            "snippet": "GRANDISIMOS RESULTADOS EN EL ESCOLAR DE TENIS DE MESA. 8 PODIUMS. 2 TITULOS. 4 SUBCAMPEONES Y 2 TERCEROS. SALVANDO A SANTI Y CARLOS CON UN...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "tmolias",
            "categories": "tenis,tenis-de-mesa",
            "tags": "tenis,tenis_de_mesa,mesa,final",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis-de-mesa/tmolias.com/2015/03/cronica-final-escolar-tenis-de-mesa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=tenis%2Bde%2Bmesa%2Btenis%2Bde%2Bmesa&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tmolias.com/2015/03/01/cronica-final-escolar-tenis-de-mesa/"
        }
    }
}