{
    "meta": {
        "portal_name": "tenis-de-mesa",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tenis-de-mesa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis-de-mesa/tenis-de-mesa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis-de-mesa/tenis-de-mesa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis-de-mesa/tenis-de-mesa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "avn.info.ve/2015/04/fundaci%C3%B3n-mimou-vargas-se-titul%C3%B3-en-liga-de-tenis-mesa": {
            "title": "Fundaci\u00f3n Mimou Vargas se titul\u00f3 en Liga de Tenis de Mesa...",
            "snippet": "Caracas, 27 Abr. AVN.- El equipo Fundaci\u00f3n Alexander Mimou Vargas logr\u00f3 el t\u00edtulo en la primera divisi\u00f3n en la Liga de Tenis de Mesa de Distrito Capital tras vencer 6-1 a Sport Spin Carabobo. El partido por el campeonato se disput\u00f3 en las...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tenis",
            "tags": "partido,campeonato,primera,divisi\u00f3n,liga,tenis,mesa,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/avn.info.ve/2015/04/fundaci%C3%B3n-mimou-vargas-se-titul%C3%B3-en-liga-de-tenis-mesa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://avn.info.ve/contenido/fundaci\u00f3n-quotmimouquot-vargas-se-titul\u00f3-liga-tenis-mesa"
        },
        "ultimahora.com/2015/04/inici%C3%B3-liga-nacional-de-tenis-mesa-%C3%BA": {
            "title": "Inici\u00f3 Liga Nacional de tenis de mesa - \u00da...",
            "snippet": "Inici\u00f3 Liga Nacional de tenis de mesa\u00da Federaci\u00f3n Paraguaya de Tenis de Mesa inici\u00f3 un nuevo ciclo dentro de sus actividades al dar inicio a la primera Liga Nacional de Tenis de Mesa. 0. Imprimir Email Agrandar Achicar. El mismo consiste en un...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tenis",
            "tags": "consiste,liga,nacional,nuevo,primera,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/ultimahora.com/2015/04/inici%C3%B3-liga-nacional-de-tenis-mesa-%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tenis%2Bde%2Bmesa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/inicio-liga-nacional-tenis-mesa-n891432.html"
        },
        "diariocordoba.com/2015/04/machado-se-enfrentar%C3%A1-al-alem%C3%A1n-timo-boll": {
            "title": "Machado se enfrentar\u00e1 al alem\u00e1n Timo Boll...",
            "snippet": "Carlos Machado se enfrentar\u00e1 ma\u00f1ana al alem\u00e1n Timo Boll, n\u00famero siete del mundo y Zhi Wen He 'Juanito'al polaco Jakub Dyjas (127 del r\u00e1nking), en los Mundiales de tenis de mesa de Suzhou (China). En la jornada de hoy, Marc Dur\u00e1n y \u00c1lvaro...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tenis",
            "tags": "marc,dur\u00e1n,jornada,ma\u00f1ana,tenis,mesa,suzhou,china,\u00e1lvaro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/diariocordoba.com/2015/04/machado-se-enfrentar%C3%A1-al-alem%C3%A1n-timo-boll",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariocordoba.com/noticias/deportes/machado-enfrentara-aleman-timo-boll_958195.html"
        },
        "planetaolimpico.es/2015/04/robles-y-dur%C3%A1n-certifican-su-pase-a-los-cuadros-finales": {
            "title": "Robles y Dur\u00e1n certifican su pase a los cuadros finales...",
            "snippet": "Espa\u00f1a tendr\u00e1 a todos sus representantes en los cuadros finales del Mundial de tenis de mesa de Suzhou, China, despu\u00e9s de que \u00c1lvaro Robles y Marc Dur\u00e1n superar\u00e1n este lunes la ronda previa. Robles no tuvo piedad en la \u00faltima jornada de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tenis",
            "tags": "jornada,\u00fal,ronda,marc,\u00e1lvaro,dur\u00e1n,espa\u00f1a,mundial,tenis,mesa,suzhou,china",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/planetaolimpico.es/2015/04/robles-y-dur%C3%A1n-certifican-su-pase-a-los-cuadros-finales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetaolimpico.es/deportes-de-verano/tenis-de-mesa/1516-robles-y-duran-certifican-su-pase-a-los-cuadros-finales"
        },
        "eldiariodelarepublica.com/2015/04/tenis-de-mesa-segundo-campeonato-nacional-en-villa-mercedes": {
            "title": "Tenis de mesa: segundo campeonato nacional en Villa Mercedes...",
            "snippet": "1/7 Los jugadores se marcharon a casa satisfechos por una organizaci\u00f3n brillante y un alto nivel de competencia. El certamen finaliz\u00f3 a las 18:30. 2/7 Los finalistas. Daher (izquierda) y Sanchi (derecha) dieron batalla. 3/7 Los chicos de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tenis",
            "tags": "finaliz\u00f3,nivel,campeonato,nacional,tenis,mesa,derecha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/eldiariodelarepublica.com/2015/04/tenis-de-mesa-segundo-campeonato-nacional-en-villa-mercedes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodelarepublica.com/deportes/Tenis-de-mesa-segundo-campeonato-nacional-en-Villa-Mercedes-20150427-0005.html"
        },
        "elcordillerano.com.ar/2015/04/otro-campe%C3%B3n-nacional-tiene-el-tenis-de-mesa-bariloche-cordillerano": {
            "title": "Otro campe\u00f3n nacional tiene el tenis de mesa de Bariloche - El Cordillerano...",
            "snippet": "Otro campe\u00f3n nacional tiene el tenis de mesa de BarilocheEl CordilleranoDami\u00e1n Cabanne, el campe\u00f3n que represent\u00f3 al tenis de mesa de Bariloche a nivel nacional. El tenis de mesa de Bariloche tiene un nuevo campe\u00f3n, se trata de Damian Cabanne,...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "tenis",
            "tags": "nuevo,nivel,nacional,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/elcordillerano.com.ar/2015/04/otro-campe%C3%B3n-nacional-tiene-el-tenis-de-mesa-bariloche-cordillerano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tenis%2Bde%2Bmesa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcordillerano.com.ar/index.php/deportes/item/25504-otro-campeon-nacional-tiene-el-tenis-de-mesa-de-bariloche"
        },
        "lavozdetalavera.com/2015/04/tenis-de-mesa-talavera-finaliza-la-liga-segunda-divisi%C3%B3n": {
            "title": "Tenis de Mesa Talavera finaliza la liga de Segunda Divisi\u00f3n en un sensacional cuarto puesto...",
            "snippet": "Domingo 26 de abril de 2015, 21:04 horas. Tenis de Mesa Talavera finaliz\u00f3 la liga regular de Segunda Divisi\u00f3n en el Grupo 7 en una sensacional cuarta posici\u00f3n tras ganar en el \u00faltimo partido por 2-4 al equipo madrile\u00f1o de Las Rozas y birlarle...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "tenis",
            "tags": "equipo,partido,\u00fal,finaliz\u00f3,liga,divisi\u00f3n,mesa,tenis,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/lavozdetalavera.com/2015/04/tenis-de-mesa-talavera-finaliza-la-liga-segunda-divisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdetalavera.com/noticia/40019/Deportes/Tenis-de-Mesa-Talavera-finaliza-la-liga-de-Segunda-Division-en-un-sensacional-cuarto-puesto.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/ma%C3%B1ana-juega-marcelo-aguirre-en-el-mundial-de-tenis-mesa-entornointeligente": {
            "title": "Ma\u00f1ana juega Marcelo Aguirre en el mundial de tenis de mesa - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteMa\u00f1ana juega Marcelo Aguirre en el mundial de tenis de mesaEntornoInteligenteLa Nacion/Ma\u00f1ana se juega la ronda preliminar en el sal\u00f3n principal del Centro de Exposiciones de Suzhou; que corresponde al Campeonatos Mundial de...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "tenis",
            "tags": "campeonatos,mundial,ronda,ma\u00f1ana,tenis,mesa,suzhou",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/entornointeligente.com/2015/04/ma%C3%B1ana-juega-marcelo-aguirre-en-el-mundial-de-tenis-mesa-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tenis%2Bde%2Bmesa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5765766/Manana-juega-Marcelo-Aguirre-en-el-mundial-de-tenis-de-mesa-25042015"
        },
        "elfarodigital.es/2015/04/vivencias-en-el-tenis-de-mesa": {
            "title": "Vivencias en el tenis de mesa...",
            "snippet": "En recuerdo de Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda Nogu\u00e9s. Hace unos d\u00edas nos lleg\u00f3 la triste noticia de que Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda Nogu\u00e9s nos hab\u00eda dejado. Desconoc\u00eda totalmente su enfermedad y que se llegara a este final tan inesperado. Hac\u00eda meses que no...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "tenis",
            "tags": "final,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/elfarodigital.es/2015/04/vivencias-en-el-tenis-de-mesa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elfarodigital.es/cartas-al-director/144802-vivencias-en-el-tenis-de-mesa.html"
        },
        "m.larioja.com/2015/04/final-de-la-liga-tenis-mesa": {
            "title": "Final de la Liga de tenis de mesa...",
            "snippet": "El pasado domingo se celebr\u00f3 en el Club Polideportivo Juventud de Calahorra la \u00faltima jornada de la Liga de tenis de mesa. Durante la temporada 2014-2015 se han disputado ocho jornadas con una importante participaci\u00f3n de toda la comunidad. Al...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "tenis",
            "tags": "jornada,importante,\u00fal,domingo,final,liga,tenis,mesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/m.larioja.com/2015/04/final-de-la-liga-tenis-mesa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tenis%2Bde%2Bmesa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.larioja.com/deportes/juegos-deportivos/201504/24/final-liga-tenis-mesa-20150424111922.html"
        }
    }
}