{
    "meta": {
        "portal_name": "parapente",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/parapente/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "teinteresa.es/2015/04/la-diputaci%C3%B3n-compromete-su-apoyo-para-celebraci%C3%B3n-del-festival-internacional-aire": {
            "title": "La Diputaci\u00f3n compromete su apoyo para la celebraci\u00f3n del Festival Internacional del Aire...",
            "snippet": "Para continuar con la progresi\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os, el festival incluye en esta ocasi\u00f3n novedades como la celebraci\u00f3n de la Copa Federaci\u00f3n Open El Yelmo-FAI 2, dentro de las tres pruebas valederas para la Liga Nacional de Parapente. Esta...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "parapente",
            "tags": "copa,festival,parapente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/teinteresa.es/2015/04/la-diputaci%C3%B3n-compromete-su-apoyo-para-celebraci%C3%B3n-del-festival-internacional-aire",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/andalucia/jaen/Diputacion-celebracion-Festival-Internacional-Aire_0_1342066096.html"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/rescates-a-30-euros-la-hora": {
            "title": "Rescates a,30 euros la hora...",
            "snippet": "Espeleolog\u00eda, senderismo, barranquismo, rafting, escalada, esqu\u00ed, parapente... La lista de opciones para los amantes del turismo activo en Asturias son interminables. Tanto las empresas organizadoras de este tipo de actividades como los encargados...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "senderismo,barranquismo,escalada,parapente",
            "tags": "parapente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/elcomercio.es/2015/04/rescates-a-30-euros-la-hora",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/asturias/201504/19/rescates-euros-hora-20150419004221-v.html"
        },
        "g1.globo.com/2015/04/atleta-japonesa-%C3%A9-resgatada-ap%C3%B3s-acidente-de-parapente-no": {
            "title": "Atleta japonesa \u00e9 resgatada ap\u00f3s acidente de parapente no ES -...",
            "snippet": "japonesa \u00e9 resgatada ap\u00f3s acidente de parapente no atleta japonesa foi resgatada, sem ferimentos, ap\u00f3s um pouso de emerg\u00eancia durante o Campeonato Mundial de Voo Livre e Parapente, nesta quinta-feira (16), em Baixo Guandu, no Noroeste do...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "parapente",
            "tags": "baixo,baixo_guandu,guandu,campeonato,campeonato_mundial,mundial,parapente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/g1.globo.com/2015/04/atleta-japonesa-%C3%A9-resgatada-ap%C3%B3s-acidente-de-parapente-no",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=parapente%2Bparapente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://g1.globo.com/espirito-santo/noticia/2015/04/atleta-japonesa-e-resgatada-apos-acidente-de-parapente-no-es.html"
        },
        "cuyonoticias.com/2015/04/parapente-dos-puntanos-en-el-mundial-de-la-especialidad": {
            "title": "Parapente: dos puntanos en el mundial de la especialidad...",
            "snippet": "El pasado domingo, en la localidad de Baixo Guandu, en el estado de Esp\u00edritu Santo, al norte de Brasil, dio comienzo el Campeonato Mundial de Parapente, del cual participan los deportistas puntanos Marcelo Alaniz y Pablo Zeballos. Los 120 mejores...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "parapente",
            "tags": "pablo,pablo_zeballos,zeballos,marcelo,marcelo_alaniz,alaniz,participan,puntanos,campeonato,campeonato_mundial,mundial,baixo,baixo_guandu,guandu,localidad,dos,parapente,brasil,mejores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/cuyonoticias.com/2015/04/parapente-dos-puntanos-en-el-mundial-de-la-especialidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cuyonoticias.com/2015/39349/"
        },
        "panorama.com.ve/2015/04/venezolano-allly-palencia-figura-en-cuarto-lugar-del-mundial": {
            "title": "Venezolano Allly Palencia figura en cuarto lugar del Mundial de... -...",
            "snippet": "Allly Palencia figura en cuarto lugar del Mundial de... Allly Palencia figura en cuarto lugar del Mundial de Parapente. Redacci\u00f3n Web/Agencias. Aumentar Disminuir. Venezolano Allly Palencia figura en cuarto lugar del Mundial de Parapente Foto:...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "parapente",
            "tags": "allly,allly_palencia,palencia,venezolano,mundial,parapente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/panorama.com.ve/2015/04/venezolano-allly-palencia-figura-en-cuarto-lugar-del-mundial",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=parapente%2Bparapente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://panorama.com.ve/deportes/-Venezolano-Allly-Palencia-figura-en-cuarto-lugar-del-Mundial-de-Parapente-20150417-0030.html"
        },
        "globovision.com/2015/04/ally-palencia-clasific%C3%B3-a-cuartos-en-copa-del-mundo-de-parapente": {
            "title": "Ally Palencia clasific\u00f3 a cuartos en Copa del Mundo de Parapente...",
            "snippet": "El venezolano Ally Palencia mantuvo la regularidad de las primeras fechas y ascendi\u00f3 hasta la cuarta posici\u00f3n de la clasificaci\u00f3n general de la I v\u00e1lida de la Copa del Mundo que se disputa en Brasil. De esta forma, el criollo qued\u00f3 en...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "parapente",
            "tags": "criollo,criollo-qued\u00f3,qued\u00f3,forma,disputa,v\u00e1lida,mantuvo,mantuvo-la-regularidad,regularidad,primeras,primeras-fechas,primeras-fechas-ascendi\u00f3,fechas,fechas-ascendi\u00f3,ascendi\u00f3,cuarta,cuarta-posici\u00f3n,posici\u00f3n,clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n-general,general,palencia,copa,mundo,parapente,venezolano,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/globovision.com/2015/04/ally-palencia-clasific%C3%B3-a-cuartos-en-copa-del-mundo-de-parapente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://globovision.com/ally-palencia-clasifico-a-cuartos-en-copa-del-mundo-de-parapente/"
        },
        "eldiariodeguayana.com.ve/2015/04/venezolano-buscar%C3%A1-t%C3%ADtulo-en-mundial-de-parapente": {
            "title": "Venezolano buscar\u00e1 t\u00edtulo en Mundial de Parapente...",
            "snippet": "El venezolano Allly Palencia mantuvo la regularidad de las primeras fechas y ascendi\u00f3 hasta la cuarta posici\u00f3n de la clasificaci\u00f3n general de la I V\u00e1lida de la Copa del Mundo que se disputa en Brasil. De esta forma, el criollo qued\u00f3 en...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "parapente",
            "tags": "criollo,criollo-qued\u00f3,qued\u00f3,forma,disputa,mantuvo,mantuvo-la-regularidad,regularidad,primeras,primeras-fechas,primeras-fechas-ascendi\u00f3,fechas,fechas-ascendi\u00f3,ascendi\u00f3,cuarta,cuarta-posici\u00f3n,posici\u00f3n,clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n-general,general,allly,allly_palencia,palencia,venezolano,mundial,parapente,v\u00e1lida,copa,mundo,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/eldiariodeguayana.com.ve/2015/04/venezolano-buscar%C3%A1-t%C3%ADtulo-en-mundial-de-parapente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodeguayana.com.ve/deportes/13846-venezolano-buscara-titulo-en-mundial-de-parapente.html"
        },
        "eldiariodelarepublica.com/2015/04/dos-sanluise%C3%B1os-en-el-mundial-de-parapente-brasil": {
            "title": "Dos sanluise\u00f1os en el Mundial de Parapente en Brasil...",
            "snippet": "Marcelo Alaniz, oriundo de Merlo, y Pablo Zeballos, de Villa Mercedes, est\u00e1n participando en una fecha del Campeonato que se realiza en la localidad de Baixo Guandu. 1/1 A volar. El cielo del pa\u00eds vecino se pobl\u00f3 de competidores. Marcelo Alaniz,...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "parapente",
            "tags": "baixo,baixo_guandu,guandu,localidad,villa,pablo,pablo_zeballos,zeballos,marcelo,marcelo_alaniz,alaniz,dos,mundial,parapente,brasil,merlo,campeonato,volar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/eldiariodelarepublica.com/2015/04/dos-sanluise%C3%B1os-en-el-mundial-de-parapente-brasil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodelarepublica.com/deportes/Dos-sanluiseos-en-el-Mundial-de-Parapente-en-Brasil-20150414-0029.html"
        },
        "infomerlo.com/2015/04/dos-puntanos-en-el-mundial-de-parapente": {
            "title": "Dos puntanos en el mundial de Parapente...",
            "snippet": "Los 120 mejores pilotos de la actividad, rankeados por la Para Glaiding World Cup participan de la competencia que se desarrolla en Brasil. El bicampe\u00f3n de la categor\u00eda Marcelo Alaniz, de Merlo, y el subcampe\u00f3n, Pablo Zeballos, de Villa...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "parapente",
            "tags": "pablo,pablo_zeballos,zeballos,marcelo,marcelo_alaniz,alaniz,participan,puntanos,mundial,dos,parapente,mejores,pilotos,brasil,merlo,villa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/infomerlo.com/2015/04/dos-puntanos-en-el-mundial-de-parapente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infomerlo.com/deportes/item/11097-dos-puntanos-en-el-mundial-de-parapente.html"
        },
        "diariodeavisos.com/2015/04/se-estrella-con-el-parapente-en-hierro-y-resulta-ileso": {
            "title": "Se estrella con el parapente en El Hierro y resulta ileso...",
            "snippet": "Un var\u00f3n del que no constan m\u00e1s datos sobre su filiaci\u00f3n result\u00f3 felizmente ileso a pesar de estrellarse contra el suelo cuando practicaba parapente en la isla de El Hierro, en datos captados ayer a trav\u00e9s de fuentes oficiales. El incidente...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "estrella,parapente",
            "tags": "contra,parapente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/diariodeavisos.com/2015/04/se-estrella-con-el-parapente-en-hierro-y-resulta-ileso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=parapente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeavisos.com/2015/04/se-estrella-con-parapente-en-hierro-resulta-ileso/"
        }
    }
}