{
    "meta": {
        "portal_name": "parapente",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/parapente/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/parapente/parapente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "parapentemadrid.es/2015/04/escapada-el-1-de-mayo-parapente-madrid": {
            "title": "Escapada el 1 de Mayo Parapente Madrid...",
            "snippet": "\u00a1Elige tu escapada para un Puente de Mayo inolvidable! No esperes m\u00e1s, reserva y vuela a un precio que te har\u00e1 sonre\u00edr. Parapente Madrid te ofrece una experiencia inolvidable para que disfrutes y sepas lo que es volar en...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Administrador",
            "categories": "parapente",
            "tags": "parapente,parapente_madrid,madrid,precio,mayo,experiencia,volar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/parapentemadrid.es/2015/04/escapada-el-1-de-mayo-parapente-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://parapentemadrid.es/escapada-el-1-de-mayo/"
        },
        "elregional.net.ve/2015/04/el-regional-venezolano-ally-palencia-consigui%C3%B3-subcampeonato": {
            "title": "El Regional Venezolano Ally Palencia consigui\u00f3 subcampeonato...",
            "snippet": "El piloto venezolano Ally Palencia redonde\u00f3 una de las mejores actuaciones recientes para atletas del patio al apoderarse del subcampeonato de la I V\u00e1lida de la Copa del Mundo de Parapente que cerr\u00f3 el s\u00e1bado pasado...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Periodistas",
            "categories": "parapente",
            "tags": "cerr\u00f3,cerr\u00f3-el-s\u00e1bado,s\u00e1bado,patio,patio-al-apoderarse,apoderarse,apoderarse-del-subcampeonato,subcampeonato,actuaciones,actuaciones-recientes,recientes,redonde\u00f3,ally,ally_palencia,palencia,consigui\u00f3,consigui\u00f3-subcampeonato,venezolano,piloto,mejores,atletas,v\u00e1lida,copa,mundo,parapente,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/elregional.net.ve/2015/04/el-regional-venezolano-ally-palencia-consigui%C3%B3-subcampeonato",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elregional.net.ve/2015/04/venezolano-ally-palencia-consiguio-subcampeonato-historico-en-mundial-de-parapente/"
        },
        "elnorte.com.ve/2015/04/venezuela-es-subcampeona-en-parapente-diario-el-norte": {
            "title": "Venezuela es subcampeona en Parapente Diario El Norte...",
            "snippet": "Venezuela es subcampeona en Parapente. Publicado el 2:18 PM, 19/04/2015. El piloto venezolano Ally Palencia redonde\u00f3 una de las mejores actuaciones recientes para atletas del patio al apoderarse del subcampeonato de la I V\u00e1lida de...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Mar\u00eda Gabriela Castillo",
            "categories": "parapente",
            "tags": "patio,patio-al-apoderarse,apoderarse,apoderarse-del-subcampeonato,subcampeonato,actuaciones,actuaciones-recientes,recientes,redonde\u00f3,ally,ally_palencia,palencia,parapente,norte,piloto,venezolano,mejores,atletas,v\u00e1lida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/elnorte.com.ve/2015/04/venezuela-es-subcampeona-en-parapente-diario-el-norte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnorte.com.ve/venezuela-es-subcampeona-en-parapente/"
        },
        "rnv.gob.ve/2015/04/ally-palencia-en-la-pelea-por-el-mundial-de-parapente-rnv": {
            "title": "Ally Palencia en la pelea por el Mundial de parapente RNV...",
            "snippet": "Allly Palencia, parapentista venezolano, se mantiene en la competencia por el t\u00edtulo en la I V\u00e1lida de la Copa Mundial de la disciplina, que se realiza en Brasil. Con cuatro mangas voladas el d\u00eda mi\u00e9rcoles, Palencia logr\u00f3...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "tuliojgomez@gmail.com (Tulio)",
            "categories": "parapente",
            "tags": "copa,competencia,allly,allly_palencia,palencia,ally,ally_palencia,mundial,parapente,venezolano,v\u00e1lida,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/rnv.gob.ve/2015/04/ally-palencia-en-la-pelea-por-el-mundial-de-parapente-rnv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rnv.gob.ve/index.php/ally-palencia-en-la-pelea-por-el-mundial-de-parapente"
        },
        "chanclaecarton.wordpress.com/2015/04/vuelo-en-parapente": {
            "title": "Vuelo en parapente...",
            "snippet": "Volar en parapente puede ser una experiencia estupenda... pero si la compartes con tu pareja puede ser mejor! En Zero Gravity Parapente organizamos vuelos en parapente biplaza para []...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "chanclae",
            "categories": "parapente",
            "tags": "biplaza,vuelos,vuelo,parapente,volar,experiencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/chanclaecarton.wordpress.com/2015/04/vuelo-en-parapente",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=parapente%2Bparapente&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://chanclaecarton.wordpress.com/2015/04/16/vuelo-en-parapente/"
        },
        "parapentemadrid.es/2015/04/parapente-madrid-en-la-media-marat%C3%B3n-segoviana": {
            "title": "Parapente Madrid en la Media Marat\u00f3n segoviana Parapente Madrid...",
            "snippet": "Por ello el pasado 12 de abril, Parapente Madrid estuvo invitada un a\u00f1o m\u00e1s, para realizar una exhibici\u00f3n a\u00e9rea: el plan de vuelo inclu\u00eda lanzamientos de paracaidistas y un vuelo acrob\u00e1tico con paramotor. La previs\u00edon...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Administrador",
            "categories": "maraton,parapente",
            "tags": "realizar,abril,parapente,parapente_madrid,madrid,pasado,vuelo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/parapentemadrid.es/2015/04/parapente-madrid-en-la-media-marat%C3%B3n-segoviana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://parapentemadrid.es/parapente-madrid-en-la-media-maraton-segoviana/"
        },
        "revistaoxigeno.es/2015/04/el-viejo-sue%C3%B1o-ap%C3%BAntate-al-parapente-revista-oxigeno": {
            "title": "El viejo sue\u00f1o: ap\u00fantate al parapente Revista Oxigeno...",
            "snippet": "Lejos quedan los tiempos en los que volar estaba s\u00f3lo supeditado a los m\u00e1s valientes, fuertes y aventureros. Volar en parapente es sin\u00f3nimo de diversi\u00f3n por la peculiar perspectiva que se tienen de las cosas y por...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Jorge Jimenez",
            "categories": "parapente",
            "tags": "tienen,parapente,volar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/revistaoxigeno.es/2015/04/el-viejo-sue%C3%B1o-ap%C3%BAntate-al-parapente-revista-oxigeno",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistaoxigeno.es/el-viejo-sueno-apuntate-al-parapente/"
        },
        "cauc.cl/2015/04/comisi%C3%B3n-de-acogida-uc-parapente": {
            "title": "Comisi\u00f3n de Acogida UC PARAPENTE!",
            "snippet": "Vuelo en Parapente con instructores profesionales y pilotos certificados por la Direcci\u00f3n General de Aeron\u00e1utica Civil (DGAC) - Equipamiento de seguridad. - Fotos y videos del vuelo (deben llevar una memoria Micro SD...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Editor CAUC",
            "categories": "memoria,aeronautica,parapente",
            "tags": "seguridad,pilotos,parapente,vuelo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/cauc.cl/2015/04/comisi%C3%B3n-de-acogida-uc-parapente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cauc.cl/2015/04/parapente/"
        },
        "madridalcielo.com/2015/04/caducidad-de-los-cursos-iniciacion-parapente-anteriores-al-01": {
            "title": "Caducidad de los cursos de iniciacion de parapente anteriores al 01...",
            "snippet": "Caducidad de los cursos de iniciacion de parapente anteriores al 01 Abril 2014 Escuela profesional de parapente. Referente en la zona centro desde 1990.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Admin",
            "categories": "parapente,escuela",
            "tags": "centro,parapente,abril,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/madridalcielo.com/2015/04/caducidad-de-los-cursos-iniciacion-parapente-anteriores-al-01",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://madridalcielo.com/wp/caducidad-de-los-cursos-de-iniciacion-de-parapente-anteriores-al-01-abril-2014/"
        },
        "utero.pe/2015/04/esta-excursi%C3%B3n-a-lo-alto-del-misti-con-parapente": {
            "title": "-Esta excursi\u00f3n a lo alto del Misti (con parapente y todo) es lo que...",
            "snippet": "S\u00ed, es hermoso, revitalizante e incluso satisfactorio disfrutar de una ciudad vac\u00eda cuando la mitad est\u00e1 atracada en carreteras, tanto de ida como de vuelta. Pero de hecho tambi\u00e9n te hubiera gustado surcar el extranjero cielo...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Diego Pereira",
            "categories": "parapente",
            "tags": "hermoso,alto,parapente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/parapente/utero.pe/2015/04/esta-excursi%C3%B3n-a-lo-alto-del-misti-con-parapente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=parapente%2Bparapente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://utero.pe/2015/04/05/esta-excursion-a-lo-alto-del-misti-con-parapente-y-todo-es-lo-que-necesitas-para-cerrar-el-fin-de-semana-largo-video/"
        }
    }
}