{
    "meta": {
        "portal_name": "dom\u00f3tica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/dom\u00f3tica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dom%C3%B3tica/dom%C3%B3tica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dom%C3%B3tica/dom%C3%B3tica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dom%C3%B3tica/dom%C3%B3tica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lahora.com.ec/2015/05/dom%C3%B3tica-un-hogar-inteligente-est%C3%A1-a-su-alcance-la-hora-ecuador": {
            "title": "Dom\u00f3tica: Un hogar 'inteligente'est\u00e1 a su alcance - La Hora (Ecuador)...",
            "snippet": "La Hora (Ecuador)Dom\u00f3tica: Un hogar 'inteligente'est\u00e1 a su alcanceLa Hora (Ecuador)Contar con un sistema de automatizaci\u00f3n en su casa no solo tiene que ver con la puerta el\u00e9ctrica que se abre con tan solo presionar un bot\u00f3n o el regulador de...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "el\u00e9ctrica,sistema,sistema-de-automatizaci\u00f3n,automatizaci\u00f3n,hora,dom\u00f3tica,hogar,inteligente,casa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lahora.com.ec/2015/05/dom%C3%B3tica-un-hogar-inteligente-est%C3%A1-a-su-alcance-la-hora-ecuador",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lahora.com.ec/index.php/noticias/fotoReportaje/1101813744"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/05/mart%C3%ADn-oddo-hoy-mi-sue%C3%B1o-es-recorrer-europa-en-moto": {
            "title": "Mart\u00edn Oddo: Hoy, mi sue\u00f1o es recorrer Europa en moto y con mis... - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorMart\u00edn Oddo: Hoy, mi sue\u00f1o es recorrer Europa en moto y con mis...La Voz del InteriorMe arrepent\u00ed de no haberle puesto dom\u00f3tica de entrada. Tengo una muy buena central de alarma que integra la iluminaci\u00f3n, pero si ma\u00f1ana me...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "muy,iluminaci\u00f3n,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavoz.com.ar/2015/05/mart%C3%ADn-oddo-hoy-mi-sue%C3%B1o-es-recorrer-europa-en-moto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/personajes/martin-oddo-hoy-mi-sueno-es-recorrer-europa-en-moto-y-con-mis-hijos"
        },
        "electronicosonline.com/2015/05/semiconductores-rescatan-econom%C3%ADas-en-crisis-magazine": {
            "title": "Semiconductores rescatan econom\u00edas en crisis - Magazine...",
            "snippet": "Semiconductores rescatan econom\u00edas en MagazineLos sub-sectores que m\u00e1s consumen de esta industria son automatizaci\u00f3n, dom\u00f3tica, comunicaciones, aeron\u00e1utica, y automotriz, aunque comienza a emerger el campo de seguridad dom\u00e9stica como un nicho...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "economia,aeronautica",
            "tags": "seguridad,son,automatizaci\u00f3n,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/electronicosonline.com/2015/05/semiconductores-rescatan-econom%C3%ADas-en-crisis-magazine",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://electronicosonline.com/2015/05/03/semiconductores-rescatan-economias-en-crisis/"
        },
        "casas.excite.es/2015/04/ikea-presenta-una-cocina-que-reconoce-alimentos-y-nos-explica-recetas": {
            "title": "IKEA presenta una cocina que reconoce alimentos y nos explica recetas para cocinarlos...",
            "snippet": "Si pensamos en los hogares del futuro, est\u00e1 m\u00e1s que claro que la dom\u00f3tica y la tecnolog\u00eda formar\u00e1 parte de ellos, y bas\u00e1ndose en esta idea, IKEA ha presentado en la Milan Desing Week su proyecto c\u00f3mo ser\u00e1n las cocinas del futuro, en d\u00f3nde...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "parte,hogares,dom\u00f3tica,tecnolog\u00eda,proyecto,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/casas.excite.es/2015/04/ikea-presenta-una-cocina-que-reconoce-alimentos-y-nos-explica-recetas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dom%C3%B3tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://casas.excite.es/ikea-presenta-una-cocina-que-reconoce-alimentos-y-nos-explica-recetas-para-cocinarlos-N48695.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/la-casa-m%C3%A1s-inteligente-de-2014": {
            "title": "La casa m\u00e1s 'inteligente'de 2014...",
            "snippet": "La integraci\u00f3n de sistemas de dom\u00f3tica en las viviendas contin\u00faa su expansi\u00f3n en el mercado inmobiliario. Cada vez m\u00e1s personas buscan una reducci\u00f3n del gasto energ\u00e9tico de la forma m\u00e1s efectiva posible y la posibilidad de controlar su casa...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "controlar,viviendas,integraci\u00f3n,sistemas,casa,inteligente,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.es/2015/04/la-casa-m%C3%A1s-inteligente-de-2014",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dom%C3%B3tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/economia/2015/04/22/55375859ca4741d1448b4575.html"
        },
        "inmodiario.com/2015/04/la-smartlivingplat-cuenta-ya-con-m%C3%A1s-de-100-organizaciones-del-sector": {
            "title": "La SmartLivingPlat cuenta ya con m\u00e1s de 100 organizaciones del sector de la dom\u00f3tica y la...",
            "snippet": "Las empresas apuestan cada vez m\u00e1s por productos y servicios innovadores para hogares y edificios inteligentes, dirigidos a mejorar la comodidad, la seguridad y el bienestar de sus usuarios y a gestionar los recursos y las fuentes de energ\u00eda de...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "seguridad,gestionar,hogares,inteligentes,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/inmodiario.com/2015/04/la-smartlivingplat-cuenta-ya-con-m%C3%A1s-de-100-organizaciones-del-sector",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dom%C3%B3tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://inmodiario.com/197/21065/smartlivingplat-cuenta-organizaciones-sector-domotica.html"
        },
        "opinion.com.bo/2015/04/dom%C3%B3tica-una-alternativa-para-controlar-la-casa-desde-el-celular-opini%C3%B3n": {
            "title": "Dom\u00f3tica: una alternativa para controlar la casa desde el celular - Opini\u00f3n Bolivia...",
            "snippet": "Opini\u00f3n BoliviaDom\u00f3tica: una alternativa para controlar la casa desde el celularOpini\u00f3n BoliviaDe un tiempo a esta parte, esta tecnolog\u00eda est\u00e1 ganado un espacio importante a la hora de construir o remodelar una casa o departamento, indican...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "espacio,hora,parte,controlar,dom\u00f3tica,casa,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/opinion.com.bo/2015/04/dom%C3%B3tica-una-alternativa-para-controlar-la-casa-desde-el-celular-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opinion.com.bo/opinion/articulos/2015/0411/noticias.php?id=158024"
        },
        "iluminet.com/2015/04/a-los-88-a%C3%B1os-fallece-el-inventor-de-la-dom%C3%B3tica-iluminet": {
            "title": "A los 88 a\u00f1os fallece el inventor de la dom\u00f3tica - Iluminet, Revista de iluminaci\u00f3n...",
            "snippet": "Iluminet, Revista de iluminaci\u00f3nA los 88 a\u00f1os fallece el inventor de la dom\u00f3ticaIluminet, Revista de iluminaci\u00f3nCon inventos exhibidos en el Museo Nacional de Historia Estadounidense del Instituto Smithsoniano, junto con otros de Thomas Edison y...",
            "date": "2015-04-09",
            "tags": "iluminaci\u00f3n,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iluminet.com/2015/04/a-los-88-a%C3%B1os-fallece-el-inventor-de-la-dom%C3%B3tica-iluminet",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iluminet.com/spira-lutron-domotica-iluminacion/"
        },
        "tweakers.net/2015/04/dirigenten-voor-het-domotica-orkest-smarthome-controllers-en-tweakers": {
            "title": "Dirigenten voor het domotica-orkest - Smarthome-controllers en... - Tweakers...",
            "snippet": "TweakersDirigenten voor het domotica-orkest - Smarthome-controllers en...TweakersOok zijn we uitvoerig ingegaan op diverse domotica-opties voor de doe-het-zelver, maar minstens zo belangrijk zijn de benodigde software en hardware die, als spinnen in...",
            "date": "2015-04-04",
            "categories": "hardware",
            "tags": "domotica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hardware/tweakers.net/2015/04/dirigenten-voor-het-domotica-orkest-smarthome-controllers-en-tweakers",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tweakers.net/reviews/3960/dirigenten-voor-het-domotica-orkest.html"
        },
        "elmundo.es/2014/10/la-dom%C3%B3tica-no-es-un-capricho-caro-el-mundo": {
            "title": "La dom\u00f3tica 'no es un capricho caro'- El Mundo...",
            "snippet": "El MundoLa dom\u00f3tica 'no es un capricho caro'El MundoMarcos Mart\u00ednez, socio-fundador de la empresa Espacio Integraci\u00f3n de Sistemas, asegur\u00f3 este mi\u00e9rcoles en la mesa redonda 'Electr\u00f3nica de consumo inteligente en el hogar y dom\u00f3tica',...",
            "date": "2014-10-16",
            "categories": "electronica",
            "tags": "hogar,espacio,integraci\u00f3n,dom\u00f3tica,sistemas,inteligente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/elmundo.es/2014/10/la-dom%C3%B3tica-no-es-un-capricho-caro-el-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dom%C3%B3tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmundo.es/economia/2014/10/16/543f7853e2704e76458b4572.html"
        }
    }
}