{
    "meta": {
        "portal_name": "dom\u00f3tica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/dom\u00f3tica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dom%C3%B3tica/dom%C3%B3tica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dom%C3%B3tica/dom%C3%B3tica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dom%C3%B3tica/dom%C3%B3tica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "comunicae.es/2015/04/schneider-electric-presenta-la-nueva-tarifa-de-peque%C3%B1o-material": {
            "title": "Schneider Electric presenta la nueva tarifa de Peque\u00f1o Material...",
            "snippet": "Schneider Electric, especialista global en gesti\u00f3n de la energ\u00eda, presenta su nueva tarifa ilustrada de Peque\u00f1o Material El\u00e9ctrico, Dom\u00f3tica e Inm\u00f3tica KNX, que entra en vigor en marzo.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "inm\u00f3tica,presenta,nueva,material,el\u00e9ctrico,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunicae.es/2015/04/schneider-electric-presenta-la-nueva-tarifa-de-peque%C3%B1o-material",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://comunicae.es/nota/schneider-electric-presenta-la-nueva-tarifa-de_1-1114378/"
        },
        "melco2015.com/2015/04/la-dom%C3%B3tica-del-hogar-es-un-mercado-creciente": {
            "title": "La dom\u00f3tica del hogar es un mercado creciente en el que todo el...",
            "snippet": "Mientras que el crecimiento potencial de la dom\u00f3tica en el mercado es enorme, los consumidores ignoran los productos inteligentes del hogar, todav\u00eda no est\u00e1n convencidos de los beneficios extras que les pueden aportar.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Ana\u00efs Iglesias",
            "tags": "mercado,dom\u00f3tica,hogar,inteligentes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/melco2015.com/2015/04/la-dom%C3%B3tica-del-hogar-es-un-mercado-creciente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://melco2015.com/la-domotica-del-hogar-es-un-mercado-creciente-en-el-que-todo-el-mundo-puede-acceder-2/"
        },
        "oba-latam.com/2015/04/oba-latam-blog-la-dom%C3%B3tica-casas-autom%C3%A1ticas": {
            "title": "OBA Latam BLOG La Dom\u00f3tica: Casas Autom\u00e1ticas...",
            "snippet": "La Tecnolog\u00eda es para hacernos la vida m\u00e1s confortable en el mejor de los casos, en el peor har\u00e1n de su vida un caos, hoy les hablar\u00e9 de ese conjuntos de tecnolog\u00edas que se llama Dom\u00f3tica. La Dom\u00f3tica ha venido hacer...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Fermina Martinez",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "tecnolog\u00eda,vida,mejor,dom\u00f3tica,hacer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/oba-latam.com/2015/04/oba-latam-blog-la-dom%C3%B3tica-casas-autom%C3%A1ticas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://oba-latam.com/blog/?p=519"
        },
        "iluminet.com/2015/04/a-los-88-a%C3%B1os-fallece-el-inventor-de-la-dom%C3%B3tica-iluminet": {
            "title": "A los 88 a\u00f1os fallece el inventor de la dom\u00f3tica Iluminet...",
            "snippet": "Con inventos exhibidos en el Museo Nacional de Historia Estadounidense del Instituto Smithsoniano, junto con otros de Thomas Edison y Alexander Graham Bell, el f\u00edsico Joel Spira es reconocido como el inventor de la...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Iluminet",
            "tags": "nacional,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iluminet.com/2015/04/a-los-88-a%C3%B1os-fallece-el-inventor-de-la-dom%C3%B3tica-iluminet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iluminet.com/spira-lutron-domotica-iluminacion/"
        },
        "xendika.wordpress.com/2015/04/apuntes-completos-de-dom%C3%B3tica-1": {
            "title": "Apuntes completos de Dom\u00f3tica - 1...",
            "snippet": "Pongo los apuntes completos que se impartieron en el curso de Formaci\u00f3n Continua sobre Dom\u00f3tica en la convocatoria del curso 2013-2014. Esperemos que se siga apostando por cursos []...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "xendika",
            "tags": "curso,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/xendika.wordpress.com/2015/04/apuntes-completos-de-dom%C3%B3tica-1",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://xendika.wordpress.com/2015/04/06/apuntes-completos-de-domotica-1/"
        },
        "saber.patagoniatecnology.com/2015/04/kit-domotica-blog-de-patagoniatecnology": {
            "title": "Kit Domotica Blog de PatagoniaTecnology...",
            "snippet": "Con este kit podemos armar a medida nuestro propio sistema de domotica, controlando encendido y apagado de dispositivos de AC ya sea ilumincacion climatizacion,...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Leandro",
            "tags": "dispositivos,kit,domotica,sistema",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/saber.patagoniatecnology.com/2015/04/kit-domotica-blog-de-patagoniatecnology",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://saber.patagoniatecnology.com/kit-domotica/"
        },
        "ticbeat.com/2015/03/llega-una-nueva-plataforma-dom%C3%B3tica-freehome-ticbeat": {
            "title": "Llega una nueva plataforma dom\u00f3tica: freehome TICbeat...",
            "snippet": "Niessen, la marca de soluciones de equipamiento el\u00e9ctrico para residencial y terciario del Grupo ABB, ha lanzado en estos d\u00edas al mercado su sistema de automatizaci\u00f3n dom\u00f3tica freehome, que permite controlar nuestro...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Marcos Merino",
            "tags": "permite,controlar,automatizaci\u00f3n,mercado,el\u00e9ctrico,nueva,plataforma,dom\u00f3tica,sistema",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ticbeat.com/2015/03/llega-una-nueva-plataforma-dom%C3%B3tica-freehome-ticbeat",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ticbeat.com/tecnologias/plataforma-domotica-freehome/"
        },
        "iltaccuinotachedecafe.wordpress.com/2015/03/a-veces-ocurren-as%C3%AD-es-la-dom%C3%B3tica-mismamente": {
            "title": "A veces ocurren as\u00ed. Es la dom\u00f3tica, mismamente.",
            "snippet": "A veces ocurren as\u00ed. Es la dom\u00f3tica, mismamente. Una palabra bell\u00edsima y nada m\u00e1s. Piensa que la puerta no ten\u00eda porqu\u00e9 funcionar as\u00ed. Podr\u00eda ser. Podr\u00eda haber sido.",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "iltaccuinotachedcafe",
            "tags": "sido,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iltaccuinotachedecafe.wordpress.com/2015/03/a-veces-ocurren-as%C3%AD-es-la-dom%C3%B3tica-mismamente",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://iltaccuinotachedecafe.wordpress.com/2015/03/13/4172/"
        },
        "applesfera.com/2015/03/la-dom%C3%B3tica-es-estrella-en-mobilefocus-otro-evento-previo-al": {
            "title": "La dom\u00f3tica es la estrella en MobileFocus, otro evento previo al...",
            "snippet": "Ya lo comentaba esta tarde sobre el otro evento del d\u00eda pre-MWC15: parece que el sue\u00f1o de tener una casa inteligente va a estar cada vez m\u00e1s al alcance de todos, utilizando nuestros dispositivos iOS. En el evento de...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "Pedro Aznar",
            "categories": "estrella",
            "tags": "dispositivos,d\u00eda,dom\u00f3tica,casa,inteligente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/applesfera.com/2015/03/la-dom%C3%B3tica-es-estrella-en-mobilefocus-otro-evento-previo-al",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/eventos/la-domotica-es-la-estrella-en-mobilefocus-otro-evento-previo-al-mwc15"
        },
        "pccomponentes.com/2014/11/wattio-pack-energy-kit-completo-dom%C3%B3tica-wattiokit": {
            "title": "Wattio Pack Energy Kit Completo Dom\u00f3tica WATTIOKIT...",
            "snippet": "Wattio Pack Energy Kit Completo Dom\u00f3tica WATTIOKIT comprar en tienda online, oferta descuento para venta Wattio Pack Energy Kit Completo Dom\u00f3tica WATTIOKIT.",
            "date": "2014-11-20",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "kit,dom\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pccomponentes.com/2014/11/wattio-pack-energy-kit-completo-dom%C3%B3tica-wattiokit",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=dom%C3%B3tica%2Bdom%C3%B3tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pccomponentes.com/wattio_pack_energy_kit_completo_domotica.html"
        }
    }
}