{
    "meta": {
        "portal_name": "ideologias-politicas",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ideologias-politicas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "historiaybiografias.com/2015/03/test-sobre-historia-argentina-ideologias-politicas-revolucion": {
            "title": "Test Sobre Historia Argentina Ideologias Politicas Revolucion de...",
            "snippet": "Cuanto sabes de historia argentina?...una serie de preguntas sobre nuestra historia para autocomprobar cuanto te acordas de aquellas clases de historia nacional.",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Marianela Heil",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "nacional,ideologias,ideologias_politicas,politicas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/historiaybiografias.com/2015/03/test-sobre-historia-argentina-ideologias-politicas-revolucion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas%2Bideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historiaybiografias.com/test_bicentenario/"
        },
        "elepciano.com/2015/03/dra-mirian-mena-y-maestrantes-gerencias-de-centros-educativo": {
            "title": "Dra. Mirian Mena y maestrantes gerencias de Centros Educativo...",
            "snippet": "Mirian Mena y maestrantes gerencias de Centros Educativo analizan ideolog\u00edas pol\u00edticas en educaci\u00f3n. Por Redacci\u00f3n Agencia.. En la asesor\u00eda Profesional de la...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "EPC",
            "categories": "politica",
            "tags": "redacci\u00f3n,educaci\u00f3n,ideolog\u00edas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/elepciano.com/2015/03/dra-mirian-mena-y-maestrantes-gerencias-de-centros-educativo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas%2Bideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elepciano.com/dra-mirian-mena-y-maestrantes-gerencias-de-centros-educativo-analizan-ideologias-politicas-en-educacion/"
        },
        "iucastilleja.com/2015/02/parte-1-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-salva-solano-izquierda-unida": {
            "title": "(Parte 1): Ideolog\u00edas pol\u00edticas (Salva Solano) - Izquierda Unida...",
            "snippet": "Consejo de Redacci\u00f3n Izquierda Unida Castilleja de la Cuesta. En pol\u00edtica, es un error habitual soslayar el significado de lo que es izquierda y derecha, no tener una noci\u00f3n clara de qu\u00e9 entendemos por uno y por otro, de...",
            "date": "2015-02-01",
            "author_name": "Consejo de Redacci\u00f3n Izquierda Unida",
            "categories": "politica",
            "tags": "derecha,redacci\u00f3n,izquierda,parte,ideolog\u00edas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/iucastilleja.com/2015/02/parte-1-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-salva-solano-izquierda-unida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iucastilleja.com/?p=1687"
        },
        "tinosoft.com.mx/2015/01/ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-dominantes-en-el-2015-tinosoft-blog": {
            "title": "Ideolog\u00edas Pol\u00edticas dominantes en el 2015 - Tinosoft Blog...",
            "snippet": "El mundo es cambiante y cada pa\u00eds tiene un forma de administraci\u00f3n, pero lo \u00fanico que suele mover un pa\u00eds son las ideolog\u00edas que se vuelven parte del sistema, cambian la forma de pensar y dependiendo de como lo...",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "Tinosoft Admin",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "pensar,parte,son,dominantes,ideolog\u00edas,ideolog\u00edas_pol\u00edticas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/tinosoft.com.mx/2015/01/ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-dominantes-en-el-2015-tinosoft-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tinosoft.com.mx/ideologias-politicas-dominantes-en-el-2015/"
        },
        "brujula.com.gt/2015/01/ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-br%C3%BAjula": {
            "title": "Ideolog\u00edas Pol\u00edticas - Br\u00fajula...",
            "snippet": "Hablando sobre las ideolog\u00edas pol\u00edticas mejor conocidas mundialmente para poder conocer la ideolog\u00eda de los partidos pol\u00edticos de Guatemala. Defini\u00e9ndo las creencias que los hacen actuar o hacer propuestas para...",
            "date": "2015-01-07",
            "author_name": "Andrea God\u00ednez",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "actuar,conocidas,ideolog\u00edas,partidos,ideolog\u00edas_pol\u00edticas,pol\u00edticas,guatemala",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/brujula.com.gt/2015/01/ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-br%C3%BAjula",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas%2Bideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://brujula.com.gt/ideologias-politicas/"
        },
        "juandemariana.org/2014/12/institucionalismo-ciudadanos-frente-a-las-ideolog%C3%ADas-o-religiones": {
            "title": "Institucionalismo. Ciudadanos frente a las ideolog\u00edas o religiones de...",
            "snippet": "A lo largo del siglo XX y, tambi\u00e9n, a comienzos del siglo XXI, se ha podido comprobar c\u00f3mo las utop\u00edas ignoran la importancia fundamental de las instituciones (morales, jur\u00eddicas y pol\u00edticas) que son responsables de la...",
            "date": "2014-12-11",
            "author_name": "\u00c1ngel Fern\u00e1ndez",
            "categories": "religion,politica",
            "tags": "son,jur\u00eddicas,siglo,religiones,ideolog\u00edas,xxi,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/juandemariana.org/2014/12/institucionalismo-ciudadanos-frente-a-las-ideolog%C3%ADas-o-religiones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas%2Bideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juandemariana.org/ijm-actualidad/analisis-diario/institucionalismo-ciudadanos-frente-a-las-ideologias-o-religiones-de-lo-politico"
        },
        "rikardohj.wordpress.com/2014/12/influencia-de-las-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-dominantes-en-los-modelos": {
            "title": "Influencia de las ideolog\u00edas pol\u00edticas dominantes en los modelos de...",
            "snippet": "El modelo socialdem\u00f3crata de bienestar social entendido en sentido cl\u00e1sico, se basa en el principio del universalismo y el acceso a los bienes y servicios se fundamenta en los derechos de ciudadan\u00eda. En este caso se...",
            "date": "2014-12-02",
            "author_name": "rikardohj",
            "categories": "sentido,politica",
            "tags": "dominantes,ideolog\u00edas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/rikardohj.wordpress.com/2014/12/influencia-de-las-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-dominantes-en-los-modelos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rikardohj.wordpress.com/2014/12/02/influencia-de-las-ideologias-politicas-dominantes-en-los-modelos-de-bienestar/"
        },
        "librosinmediastintas.wordpress.com/2014/07/sin-medias-tintas-despide-julio-con-un-n%C3%BAmero-1": {
            "title": "\"Sin Medias Tintas\" despide julio con un n\u00famero 1...",
            "snippet": "El Kindle de \"Sin Medias Tintas\" despide el mes de julio alcanzando el n\u00famero 1 en una de sus tres categor\u00edas de venta: \"Ideolog\u00edas pol\u00edticas\". Clasificaci\u00f3n en los m\u00e1s []...",
            "date": "2014-07-26",
            "author_name": "diegosanchezdelacruz",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,ideolog\u00edas-pol\u00edticas,pol\u00edticas,julio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/librosinmediastintas.wordpress.com/2014/07/sin-medias-tintas-despide-julio-con-un-n%C3%BAmero-1",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ideologias%2Bpoliticas%2Bideologias%2Bpoliticas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://librosinmediastintas.wordpress.com/2014/07/26/sin-medias-tintas-despide-julio-con-un-numero-1/"
        },
        "versionfinal.com.ve/2014/07/primero-justicia-ley-del-primer-empleo-psuv-busca-imponer": {
            "title": "Primero Justicia: Ley del Primer Empleo del PSUV busca imponer...",
            "snippet": "Primero Justicia: Ley del Primer Empleo del PSUV busca imponer ideolog\u00edas pol\u00edticas. Ir a la portada. Primero Justicia: Ley del Primer Empleo del PSUV busca imponer ideolog\u00edas pol\u00edticas. julio 06. 16:48 2014. Imprimir el art\u00edculo...",
            "date": "2014-07-06",
            "author_name": "Version Final",
            "categories": "empleo,politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,pol\u00edticas,julio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/versionfinal.com.ve/2014/07/primero-justicia-ley-del-primer-empleo-psuv-busca-imponer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ideologias%2Bpoliticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://versionfinal.com.ve/2014/07/primero-justicia-ley-del-primer-empleo-del-psuv-busca-imponer-ideologias-politicas/"
        }
    }
}