{
    "meta": {
        "portal_name": "ideologias-politicas",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ideologias-politicas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/juanma-moreno-no-se-trata-de-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-sino-un-proyecto": {
            "title": ".JuanMa_Moreno: \"No se trata de ideolog\u00edas pol\u00edticas, sino de un proyecto de futuro para...",
            "snippet": ".JuanMa_Moreno: \"No se trata de ideolog\u00edas pol\u00edticas, sino de un proyecto de futuro para Andaluc\u00eda\" El presidente del PP andaluz y candidato a la presidencia de la Junta de Andaluc\u00eda, Juanma Moreno, ha asegurado que no pretende conformar un...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "ppandalucia",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,ideolog\u00edas-pol\u00edticas,pol\u00edticas,moreno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2015/02/juanma-moreno-no-se-trata-de-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-sino-un-proyecto",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xtyqVfSjLdU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xtyqVfSjLdU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/simposio-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-contempor%C3%A1neas-y-su-vigencia-en-el-siglo-xxi": {
            "title": "Simposio Ideolog\u00edas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas y su Vigencia en el Siglo XXI (CONFERENCIA 2)...",
            "snippet": "Simposio Ideolog\u00edas Pol\u00edticas Contempor\u00e1neas y su Vigencia en el Siglo XXI (CONFERENCIA 2) From: Secretaria de Educaci\u00f3n Cultura y Deporte Views: 28 0 ratings Time: 18:37 More in Education...",
            "date": "2014-12-18",
            "author_name": "Secretaria de Educaci\u00f3n Cultura y Deporte",
            "categories": "cultura,ideologias-politicas,politica,deporte",
            "tags": "ideolog\u00edas,pol\u00edticas,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/youtube.com/2014/12/simposio-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-contempor%C3%A1neas-y-su-vigencia-en-el-siglo-xxi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tgLGsNMWYO4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tgLGsNMWYO4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/taller-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-y-democracia-podemos-murcia": {
            "title": "Taller ideolog\u00edas pol\u00edticas y democracia Podemos Murcia...",
            "snippet": "Taller ideolog\u00edas pol\u00edticas y democracia Podemos Murcia Podemos Murcia en CSOA La Higuera. From: Alex Holden Views: 442 0 ratings Time: 22:58 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-09-09",
            "author_name": "Alex Holden",
            "categories": "ideologias-politicas,politica,democracia",
            "tags": "ideolog\u00edas,ideolog\u00edas-pol\u00edticas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/youtube.com/2014/09/taller-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-y-democracia-podemos-murcia",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Dxdnj6EHhA0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Dxdnj6EHhA0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/ideologias-pol%C3%ADticas-qu%C3%A9-es-derecha-e-izquierda-en-pol%C3%ADtica": {
            "title": "ideologias pol\u00edticas, Qu\u00e9 es derecha e izquierda en pol\u00edtica?",
            "snippet": "ideologias pol\u00edticas, Qu\u00e9 es derecha e izquierda en pol\u00edtica? Hernando Llano \u00c1ngel es abogado, polit\u00f3logo y profesor asociado del departamento de ciencias jur\u00eddicas y pol\u00edticas de la Pontificia Universidad Javeriana (sede Cali) From: Federico...",
            "date": "2014-08-21",
            "author_name": "Federico Acevedo",
            "categories": "ciencias,ciencia,politica,ideologias-politicas",
            "tags": "universidad,ciencias,pol\u00edticas,ideologias,sede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ideologias-politicas/youtube.com/2014/08/ideologias-pol%C3%ADticas-qu%C3%A9-es-derecha-e-izquierda-en-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=c1LIxrsNXEE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/c1LIxrsNXEE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/tenemos-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas": {
            "title": "\u00bfTenemos Ideolog\u00edas Pol\u00edticas?",
            "snippet": "\u00bfTenemos Ideolog\u00edas Pol\u00edticas? Continuando con la tem\u00e1tica iniciada la semana anterior, invitamos el licenciado Roberto Wagner con quien hacemos un an\u00e1lisis sobre las ideolog\u00edas y si en Guatemala realmente tenemos partidos... From: Acci\u00f3n...",
            "date": "2014-04-05",
            "author_name": "Acci\u00f3n Positiva Guatemala",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,ideolog\u00edas-pol\u00edticas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2014/04/tenemos-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=T_KLWsW5q7U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/T_KLWsW5q7U/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/ideologias-politicas-contemporaneas-ii": {
            "title": "IDEOLOGIAS POLITICAS CONTEMPORANEAS II...",
            "snippet": "IDEOLOGIAS POLITICAS CONTEMPORANEAS II Realizado por alumnas del IV ciclo de la Facultad de Derecho y Ciencias Pol\u00edticas de la Universidad Nacional Jose Faustino Sanchez Carrion sede Huacho. Encontrandose a cargo del curso de... From: Angela...",
            "date": "2013-12-18",
            "author_name": "Angela Martinez Gavino",
            "categories": "ciencias,ciencia,politica,ideologias-politicas",
            "tags": "universidad,ciencias,pol\u00edticas,politicas,ideologias,sede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ideologias-politicas/youtube.com/2013/12/ideologias-politicas-contemporaneas-ii",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OkbYx919O0w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OkbYx919O0w/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/el-pensamiento-alicia-no-es-v%C3%A1lido-solamente-para-las-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas": {
            "title": "El Pensamiento Alicia no es v\u00e1lido solamente para las ideolog\u00edas pol\u00edticas...",
            "snippet": "El Pensamiento Alicia no es v\u00e1lido solamente para las ideolog\u00edas pol\u00edticas Gustavo Bueno responde (24 de octubre de 2006, 12m) a a una pregunta formulada por Felipe Gim\u00e9nez P\u00e9rez: \u00bfEl Pensamiento Alicia es v\u00e1lido solamente para las...",
            "date": "2013-12-05",
            "author_name": "fgbuenotv",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,ideolog\u00edas-pol\u00edticas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2013/12/el-pensamiento-alicia-no-es-v%C3%A1lido-solamente-para-las-ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=looA0NLYRLc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/looA0NLYRLc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/08/ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-y-formas-de-gobierno": {
            "title": "Ideolog\u00edas pol\u00edticas y formas de gobierno...",
            "snippet": "Ideolog\u00edas pol\u00edticas y formas de gobierno From: rapbogota1988 Views: 5260 4 ratings Time: 03:53 More in Education...",
            "date": "2010-08-03",
            "author_name": "rapbogota1988",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edticas,ideolog\u00edas,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2010/08/ideolog%C3%ADas-pol%C3%ADticas-y-formas-de-gobierno",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Tu1vVyWBxgs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Tu1vVyWBxgs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2008/10/ideolog%C3%ADas-politicas-en-latinoamerica-entrev": {
            "title": "Ideolog\u00edas politicas en latinoamerica - entrev. a...",
            "snippet": "Ideolog\u00edas politicas en latinoamerica - entrev. a Entrevista a Lorena Moreno realizada el 16/10/2008 para conversar acerca de las ideolog\u00edas pol\u00edticas conocidas en Latinoamerica. From: Luis Enrique Blanco Views: 42168 7 ratings Time: 02:27 More...",
            "date": "2008-10-18",
            "author_name": "Luis Enrique Blanco",
            "categories": "ideologias-politicas,politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,ideolog\u00edas-pol\u00edticas,pol\u00edticas,politicas,moreno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2008/10/ideolog%C3%ADas-politicas-en-latinoamerica-entrev",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ideologias%2Bpoliticas&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=5evzLcDDouI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/5evzLcDDouI/0.jpg"
        }
    }
}