{
    "meta": {
        "portal_name": "ideologias-politicas",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ideologias-politicas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ideologias-politicas/ideologias-politicas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elnuevoherald.com/2015/04/an%C3%B3lan-ponce-el-cad%C3%A1ver-exquisito-nuevo-herald": {
            "title": "AN\u00d3LAN PONCE: El cad\u00e1ver exquisito - El Nuevo Herald...",
            "snippet": "AN\u00d3LAN PONCE: El cad\u00e1ver exquisitoEl Nuevo Herald\u00bfAtravesamos acaso un per\u00edodo en el cual dr\u00e1sticos cambios en ideolog\u00edas pol\u00edticas y en el equilibrio de poderes de las naciones han dado paso a un nuevo orden mundial? Definitivamente no,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "politica",
            "tags": "ideolog\u00edas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/elnuevoherald.com/2015/04/an%C3%B3lan-ponce-el-cad%C3%A1ver-exquisito-nuevo-herald",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ideologias%2Bpoliticas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevoherald.com/opinion-es/article19813011.html"
        },
        "tendencias.vozpopuli.com/2015/04/los-bardem-cruz-la-nueva-generaci%C3%B3n-de-izquierda-caviar": {
            "title": "Los Bardem-Cruz, la nueva generaci\u00f3n de la izquierda caviar...",
            "snippet": "El lujo no est\u00e1 re\u00f1ido con las ideolog\u00edas pol\u00edticas. Cada uno puede pensar y actuar seg\u00fan las convicciones y principios en que basen sus actuaciones, independientemente del dinero que tenga en su cuenta corriente. Pero, \u00bfy cuando estos dos...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "politica",
            "tags": "dos,izquierda,ideolog\u00edas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/tendencias.vozpopuli.com/2015/04/los-bardem-cruz-la-nueva-generaci%C3%B3n-de-izquierda-caviar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ideologias%2Bpoliticas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tendencias.vozpopuli.com/sociedad/5019-los-bardem-cruz-la-nueva-generacion-de-la-izquierda-caviar"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/las-ideolog%C3%ADas-el-universal-venezuela": {
            "title": "Las ideolog\u00edas - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "Las ideolog\u00edasEl Universal (Venezuela)Las ideolog\u00edas que tienen estas dos consecuencias tan opuestas no solamente han sido pol\u00edticas. Tambi\u00e9n las religiones y las teor\u00edas cient\u00edficas pueden catalogarse de ideolog\u00edas. Un ejemplo del buen papel...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "religion,politica",
            "tags": "dos,solamente,ideolog\u00edas,pol\u00edticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/eluniversal.com/2015/04/las-ideolog%C3%ADas-el-universal-venezuela",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ideologias%2Bpoliticas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/opinion/150406/las-ideologias"
        }
    }
}