{
    "meta": {
        "portal_name": "esgrima",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/esgrima/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esgrima/esgrima/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esgrima/esgrima/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esgrima/esgrima/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/esgrima-finalizan-los-europeos-sub-23-de-vicenza": {
            "title": "Esgrima - Finalizan los Europeos Sub-23 de Vicenza...",
            "snippet": "El pabell\u00f3n n\u00famero cuatro de las instalaciones de la Feria de Vicenza ha acogido, durante cuatro intensos d\u00edas una importante competici\u00f3n de esgrima: nada menos que los Campeonatos Europeos U23 que han contado con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "participaci\u00f3n,durante,d\u00edas,esgrima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/esgrima-finalizan-los-europeos-sub-23-de-vicenza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/esgrima-finalizan-europeos-sub-23-de-vicenza-113953432--spt.html"
        },
        "guadaque.com/2015/04/la-esgrima-alcarre%C3%B1a-est%C3%A1-de-enhorabuena": {
            "title": "La esgrima alcarre\u00f1a est\u00e1 de enhorabuena...",
            "snippet": "El club de esgrima Sala de Armas de Guadalajara ha logrado clasificar a 8 tiradores, 5 chicas y 3 chicos, para el Campeonato de Espa\u00f1a. Se trata de Elvira Tornero (24), Marta \u00c1lvarez (29), Mar\u00eda Victoria P\u00e9rez (33), Danae Calvo (41) y Carmen...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "club,esgrima,tiradores,campeonato,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/guadaque.com/2015/04/la-esgrima-alcarre%C3%B1a-est%C3%A1-de-enhorabuena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://guadaque.com/deportes-guadaque/item/19585-la-esgrima-alcarrena-esta-de-enhorabuena.html"
        },
        "noticiasdealmeria.com/2015/04/almer%C3%ADa-acoge-una-concentraci%C3%B3n-internacional-de-esgrima-con-las-selecciones-espa%C3%B1a": {
            "title": "Almer\u00eda acoge una concentraci\u00f3n internacional de esgrima con las selecciones de Espa\u00f1a, Jap\u00f3n y...",
            "snippet": "El concejal de Deportes, Juan Jos\u00e9 Alonso, les ha visitado en el Centro Andaluz de Entrenamiento de Esgrima-El Toyo El Centro Andaluz de Entrenamiento de Esgrima (CAE Esgrima-El Toyo) acoge durante diez d\u00edas una concentraci\u00f3n de las selecciones...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "acoge,acoge-durante,acoge-durante-diez,durante,durante-diez,durante-diez-d\u00edas,diez,diez-d\u00edas,d\u00edas,d\u00edas-una-concentraci\u00f3n,concentraci\u00f3n,selecciones,centro,centro_andaluz,andaluz,visitado,acoge-una-concentraci\u00f3n,concentraci\u00f3n-internacional,internacional,almer\u00eda,esgrima,espa\u00f1a,jap\u00f3n,entrenamiento,toyo,cae",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/noticiasdealmeria.com/2015/04/almer%C3%ADa-acoge-una-concentraci%C3%B3n-internacional-de-esgrima-con-las-selecciones-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdealmeria.com/noticia/104304/DEPORTES/Almeria-acoge-una-concentracion-internacional-de-esgrima-con-las-selecciones-de-Espana-Japon-y-Kazajistan.html"
        },
        "nuevodiarioweb.com.ar/2015/04/mitre-dej%C3%B3-escapar-dos-puntos-ante-el-dif%C3%ADcil-gimnasia-y-esgrima": {
            "title": "Mitre dej\u00f3 escapar dos puntos ante el dif\u00edcil Gimnasia y Esgrima... - Nuevo Diario de Santiago...",
            "snippet": "Nuevo Diario de Santiago del EsteroMitre dej\u00f3 escapar dos puntos ante el dif\u00edcil Gimnasia y Esgrima...Nuevo Diario de Santiago del EsteroMitre dej\u00f3 escapar dos puntos ante el dif\u00edcil Gimnasia y Esgrima entrerriano. El auri ganaba 1-0 con gol de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "dos,gimnasia,esgrima,santiago",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/nuevodiarioweb.com.ar/2015/04/mitre-dej%C3%B3-escapar-dos-puntos-ante-el-dif%C3%ADcil-gimnasia-y-esgrima",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esgrima%2Besgrima&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nuevodiarioweb.com.ar/nota/deportes/602024/mitre-dejo-escapar-dos-puntos-ante-dificil-gimnasia-esgrima-entrerriano.html"
        },
        "radiointereconomia.com/2015/04/pirri-inicia-en-almer%C3%ADa-el-camino-a-r%C3%ADo-2016-donde-pondr%C3%A1": {
            "title": "Pirri inicia en Almer\u00eda el camino a R\u00edo 2016, donde pondr\u00e1 fin a su carrera...",
            "snippet": "Solo vienes a entrenar, a comer y a dormir; dejas la rutina diaria y de lo \u00fanico de lo que tenemos que preocuparnos es de esgrima, esgrima y esgrima, ha explicado Pirri. El tirador espa\u00f1ol tiene los Juegos Ol\u00edmpicos entre ceja y ceja: Es una...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "juegos,almer\u00eda,esgrima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/radiointereconomia.com/2015/04/pirri-inicia-en-almer%C3%ADa-el-camino-a-r%C3%ADo-2016-donde-pondr%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima%2Besgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiointereconomia.com/2015/04/26/pirri-inicia-en-almeria-el-camino-a-rio-2016-donde-pondra-fin-a-su-carrera/"
        },
        "informe21.com/2015/04/equipo-venezolano-de-espada-consigui%C3%B3-plata-en-panamericano": {
            "title": "Equipo venezolano de espada consigui\u00f3 plata en Panamericano de... -...",
            "snippet": "Nueva Prensa de GuayanaEquipo venezolano de espada consigui\u00f3 plata en Panamericano de... equipo venezolano masculino de espada logr\u00f3 medalla de plata en el Campeonato Panamericano de Esgrima, que se disputa en Santiago de Chile. Con esta presea el...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "equipo,masculino,espada,campeonato,nueva,prensa,panamericano,esgrima,santiago,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/informe21.com/2015/04/equipo-venezolano-de-espada-consigui%C3%B3-plata-en-panamericano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esgrima%2Besgrima&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informe21.com/deportes/equipo-venezolano-de-espada-consiguio-plata-en-panamericano-de-esgrima"
        },
        "lavozdealmeria.es/2015/04/almer%C3%ADa-acoge-una-concentraci%C3%B3n-internacional-de-esgrima": {
            "title": "Almer\u00eda acoge una concentraci\u00f3n internacional de esgrima...",
            "snippet": "El Centro Andaluz de Entrenamiento de Esgrima (CAE Esgrima-El Toyo) acoge durante diez d\u00edas una concentraci\u00f3n de las selecciones de Espa\u00f1a, Jap\u00f3n y Kazajist\u00e1n, a los que se unen tiradores de Venezuela e Islas Mauricio. Un ramillete de...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "tiradores,acoge,acoge-durante,acoge-durante-diez,durante,durante-diez,durante-diez-d\u00edas,diez,diez-d\u00edas,d\u00edas,d\u00edas-una-concentraci\u00f3n,concentraci\u00f3n,selecciones,centro,centro_andaluz,andaluz,acoge-una-concentraci\u00f3n,concentraci\u00f3n-internacional,internacional,almer\u00eda,esgrima,entrenamiento,cae,toyo,espa\u00f1a,jap\u00f3n,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/lavozdealmeria.es/2015/04/almer%C3%ADa-acoge-una-concentraci%C3%B3n-internacional-de-esgrima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdealmeria.es/vernoticia.asp?IdNoticia=81396"
        },
        "maracena.ideal.es/2015/04/colaboraci%C3%B3n-municipal-con-el-club-de-esgrima": {
            "title": "Colaboraci\u00f3n municipal con el Club de Esgrima...",
            "snippet": "El Ayuntamiento de Maracena ha firmado un convenio de colaboraci\u00f3n con el Club de Esgrima de Maracea. Gracias al acuerdo, que tendr\u00e1 vigencia de un a\u00f1o, el Consistorio subvencionar\u00e1 con euros al Club con el objetivo de fomentar el deporte...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "deporte,esgrima",
            "tags": "deporte,club,esgrima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/maracena.ideal.es/2015/04/colaboraci%C3%B3n-municipal-con-el-club-de-esgrima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://maracena.ideal.es/deportes/2551-2015-04-26-20-24-49.html"
        },
        "teleprensa.com/2015/04/el-centro-andaluz-de-entrenamiento-esgrima-almer%C3%ADa-referente-mundial": {
            "title": "El Centro Andaluz de Entrenamiento de Esgrima de Almer\u00eda, referente mundial...",
            "snippet": "ALMER\u00cdA.- La delegada territorial de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte, Isabel Ar\u00e9valo, ha visitado esta ma\u00f1ana el Centro Andaluz de Entrenamiento de Esgrima de El Toyo en donde ha podido comprobar en primera persona el alto rendimiento de los...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "esgrima,cultura,deporte",
            "tags": "visitado,centro,centro_andaluz,andaluz,entrenamiento,esgrima,almer\u00eda,deporte,toyo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/teleprensa.com/2015/04/el-centro-andaluz-de-entrenamiento-esgrima-almer%C3%ADa-referente-mundial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esgrima&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/almeria/el-centro-andaluz-de-entrenamiento-de-esgrima-de-almeria-referente-mundial.html"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/venezuela-cierra-con-dos-bronces-panamericano-de-esgrima-prensa-latina": {
            "title": "Venezuela cierra con dos bronces panamericano de esgrima - Prensa Latina...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)Venezuela cierra con dos bronces panamericano de esgrimaPrensa Latina24 de abril de 2015, 14:40Santiago de Chile, 24 abr (PL) Venezuela cerr\u00f3 con dos medallas de bronce en sable masculino y florete femenino por equipos su...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "esgrima",
            "tags": "dos,masculino,equipos,prensa,panamericano,venezuela,esgrima,santiago,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esgrima/prensa-latina.cu/2015/04/venezuela-cierra-con-dos-bronces-panamericano-de-esgrima-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esgrima%2Besgrima&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3745301&Itemid=1"
        }
    }
}