{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-ambiental",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-ambiental/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ambiental/arte-ambiental/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ambiental/arte-ambiental/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ambiental/arte-ambiental/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entornointeligente.com/2015/04/ense%C3%B1an-a-familias-reubicadas-el-arte-de-la-reutilizaci%C3%B3n-como-entornointeligente": {
            "title": "Ense\u00f1an a familias reubicadas el arte de la reutilizaci\u00f3n como... - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteEnse\u00f1an a familias reubicadas el arte de la reutilizaci\u00f3n como...EntornoInteligenteUltima Hora/Esta actividad tiene lugar desde la semana pasada y se da en el marco de un proyecto de educaci\u00f3n ambiental consistente en la...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "lugar,marco,educaci\u00f3n,arte,ambiental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/04/ense%C3%B1an-a-familias-reubicadas-el-arte-de-la-reutilizaci%C3%B3n-como-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bambiental&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5773134/Ensenan-a-familias-reubicadas-el-arte-de-la-reutilizacion-como-salida-laboral-27042015"
        },
        "milenio.com/2015/04/donan-arte-para-centro-de-educaci%C3%B3n-ambiental": {
            "title": "Donan arte para Centro de Educaci\u00f3n Ambiental -...",
            "snippet": "arte para Centro de Educaci\u00f3n \u00e1s de 30 artistas concedieron algunas de sus obras para la \"Subasta de Arte, yo con Jimulco\", el objetivo es la construcci\u00f3n del lugar en la Reserva Ecol\u00f3gica Municipal Sierra y Ca\u00f1\u00f3n de obras para centro de...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "lugar,educaci\u00f3n,ambiental,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/milenio.com/2015/04/donan-arte-para-centro-de-educaci%C3%B3n-ambiental",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bambiental&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/cultura/Subasta_de_Arte-yo_con_Jimulco-Fundacion_Jimulco-Canon_de_Jimulco_0_503350019.html"
        }
    }
}