{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-ambiental",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-ambiental/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ambiental/arte-ambiental/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ambiental/arte-ambiental/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ambiental/arte-ambiental/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bellasartesurjc.wordpress.com/2015/03/arte-y-naturaleza-el-ambiental-por-alicia-johnson-fr%C3%ADas": {
            "title": "Arte y Naturaleza. El arte ambiental por Alicia Johnson Fr\u00edas...",
            "snippet": "La naturaleza y, en consecuencia, los espacios naturales impulsan a los artistas desarrollar un cierto tipo de proyectos art\u00edsticos que nacen de la interpretaci\u00f3n de aquella como material de creaci\u00f3n pl\u00e1stica y como fuente de...",
            "date": "2015-03-08",
            "author_name": "raquelabellan",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "proyectos,naturaleza,arte,ambiental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/bellasartesurjc.wordpress.com/2015/03/arte-y-naturaleza-el-ambiental-por-alicia-johnson-fr%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bellasartesurjc.wordpress.com/2015/03/08/arte-y-naturaleza-el-arte-ambiental-por-alicia-johnson-frias/"
        },
        "tierragamer.com/2015/03/artista-ambiental-de-halo-deja-343-industries-tierragamer": {
            "title": "Artista ambiental de Halo deja 343 Industries - TierraGamer...",
            "snippet": "Vic DeLeon asegura que Halo 5 est\u00e1 en buenas manos y que su reemplazo est\u00e1 dando el mejor arte hasta ahora. Detalles en la nota completa.",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "John Goh\u00e9x",
            "tags": "artista,ambiental,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tierragamer.com/2015/03/artista-ambiental-de-halo-deja-343-industries-tierragamer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tierragamer.com/artista-ambiental-halo-deja-343-industries/"
        },
        "landartslg.blogspot.com/2015/02/arte-y-medio-ambiente-ambiental": {
            "title": "Arte y Medio Ambiente: Arte Ambiental...",
            "snippet": "ARTE AMBIENTAL. El arte ambiental comenz\u00f3 como un movimiento, a finales de la d\u00e9cada de los '60. En sus primeras fases se relacion\u00f3 sobre todo con la escultura - especialmente con el arte para un lugar espec\u00edfico...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "Javier Ospina",
            "categories": "escultura,arte-ambiental,medio-ambiente",
            "tags": "arte,arte_ambiental,ambiental,medio,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/landartslg.blogspot.com/2015/02/arte-y-medio-ambiente-ambiental",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://landartslg.blogspot.com/2015/02/proyecto-de-arte-ambiental.html"
        },
        "taringa.net/2015/02/fotograf%C3%ADas-del-arte-ambiental-mas-creativo-que-ver%C3%A1s-taringa": {
            "title": "Fotograf\u00edas del arte ambiental mas creativo que ver\u00e1s - Taringa!",
            "snippet": "Desde impresionante esculturas escondidas en las profundidades del oc\u00e9ano hasta tallados en madera y gigantescas obras de arte realizadas con los propios pies en la nieve, el arte ambiental tiene el poder de cambiar la...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "escultura,fotografia",
            "tags": "tiene,obras,arte,ambiental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/taringa.net/2015/02/fotograf%C3%ADas-del-arte-ambiental-mas-creativo-que-ver%C3%A1s-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/imagenes/18470620/Fotografias-del-arte-ambiental-mas-creativo-que-veras.html"
        },
        "moreliaymas.com/2014/12/cabe-la-posibilidad-de-seguir-considerando-al-arte-ambiental": {
            "title": "\u00bfCabe la posibilidad de seguir considerando al Arte Ambiental...",
            "snippet": "El Arte Ambiental es de cuidado y de conciencia sin pretender hacerle da\u00f1o a esta mismo, en realidad dichas obras har\u00edan conciencia hacia nuestro entorno, su cuidado y mantenimiento. Lo sagrado de la naturaleza y del...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "Fabiola G.",
            "categories": "naturaleza,arte-ambiental",
            "tags": "naturaleza,cuidado,obras,conciencia,entorno,arte,arte_ambiental,ambiental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-ambiental/moreliaymas.com/2014/12/cabe-la-posibilidad-de-seguir-considerando-al-arte-ambiental",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://moreliaymas.com/cabe-la-posibilidad-de-seguir-considerando-al-arte-ambiental-como-movimiento-artistico/"
        },
        "eduteka.org/2014/11/gestor-de-proyectos-proyecto-arte-ambiental-eduteka": {
            "title": "Gestor de Proyectos - Proyectos - Proyecto - Arte ambiental - Eduteka...",
            "snippet": "Con el proyecto Arte Ambiental se busca crear una conciencia de cuidado y mejoramiento del entorno ambiental al interior de la Instituci\u00f3n y los alrededores que circundan sus instalaciones, al integrar las \u00e1reas de ciencias,...",
            "date": "2014-11-18",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "ciencias,ciencia",
            "tags": "ambiental,conciencia,cuidado,entorno,proyectos,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/eduteka.org/2014/11/gestor-de-proyectos-proyecto-arte-ambiental-eduteka",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eduteka.org/proyectos.php/2/26261"
        },
        "vicentinsaic.blogspot.com/2014/09/muestra-de-arte-ambiental-infantil-concursos": {
            "title": "MUESTRA DE ARTE AMBIENTAL INFANTIL - CONCURSOS...",
            "snippet": "En la semana del viernes 12 al jueves 18 de septiembre se present\u00f3 en el Museo Municipal de Arte Julio Pagano la muestra de los dibujos participantes del Concurso de Arte Ambiental Infantil edici\u00f3n 2014. La misma estuvo abierta a todas...",
            "date": "2014-09-25",
            "author_name": "VICENTIN",
            "categories": "arte-ambiental,pagano",
            "tags": "arte,arte_ambiental,ambiental,concurso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/vicentinsaic.blogspot.com/2014/09/muestra-de-arte-ambiental-infantil-concursos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vicentinsaic.blogspot.com/2014/09/muestra-de-arte-ambiental-infantil.html"
        },
        "pai.umich.mx/2014/08/taller-de-arte-ambiental-plan-institucional-umsnh": {
            "title": "Taller de Arte Ambiental Plan Ambiental Institucional UMSNH...",
            "snippet": "Taller de Arte Ambiental. Se realizar\u00e1 un taller te\u00f3rico-pr\u00e1ctico, que tiene por finalidad dise\u00f1ar y construir un jard\u00edn mitad productivo y mitad decorativo, que servir\u00e1 como espacio para la convivencia y descanso de los...",
            "date": "2014-08-12",
            "author_name": "admin",
            "categories": "arte-ambiental",
            "tags": "tiene,arte,arte_ambiental,ambiental,plan,taller",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-ambiental/pai.umich.mx/2014/08/taller-de-arte-ambiental-plan-institucional-umsnh",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental%2Barte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pai.umich.mx/2014/08/taller-de-arte-ambiental/"
        },
        "ineselo69.blogspot.com/2009/03/ines-arte-ambiental": {
            "title": "ines: Arte ambiental...",
            "snippet": "El t\u00e9rmino Arte ambiental (en ingl\u00e9s, Environmental art) o Arte ecol\u00f3gico se usa en dos sentidos diferentes. El t\u00e9rmino puede usarse generalmente en referencia a un arte que trata de temas ecol\u00f3gicos o el medio ambiente...",
            "date": "2009-03-04",
            "author_name": "ines",
            "categories": "medio-ambiente,sentido",
            "tags": "medio,ambiente,arte,ambiental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sentido/ineselo69.blogspot.com/2009/03/ines-arte-ambiental",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ineselo69.blogspot.com/2009/03/arte-ambiental.html"
        }
    }
}