{
    "meta": {
        "portal_name": "automovil-gran-turismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/automovil-gran-turismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovil-gran-turismo/automovil-gran-turismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovil-gran-turismo/automovil-gran-turismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovil-gran-turismo/automovil-gran-turismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "publimetro.cl/2015/04/alcalde-de-puerto-varas-critica-turismo-cat%C3%A1strofe-publimetro-chile": {
            "title": "Alcalde de Puerto Varas critica turismo de cat\u00e1strofe - Publimetro Chile...",
            "snippet": "Publimetro ChileAlcalde de Puerto Varas critica turismo de cat\u00e1strofePublimetro ChileEste fin de semana hubo una gran cantidad de autom\u00f3viles, incluso de empresas de turismo, que llegaron a la zona a hacer fotograf\u00edas, afirm\u00f3 Berger,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "turismo,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/publimetro.cl/2015/04/alcalde-de-puerto-varas-critica-turismo-cat%C3%A1strofe-publimetro-chile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovil%2Bgran%2Bturismo%2Bautomovil%2Bgran%2Bturismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://publimetro.cl/nota/cronica/alcalde-de-puerto-varas-critica-turismo-de-catastrofe/xIQodA!gY1Uwg5haY0GQ/"
        },
        "panamaon.com/2015/04/el-gti-supersport-vision-gran-turismo-nuevo-supercoche-digital-de-panamaon": {
            "title": "El GTI Supersport Vision Gran Turismo, nuevo supercoche digital de... - PanamaOn...",
            "snippet": "PanamaOnEl GTI Supersport Vision Gran Turismo, nuevo supercoche digital de...PanamaOnLa \u00faltima creaci\u00f3n digital de Volkswagen se puede vestir en Plata Reflex, Rojo Gran Turismo, Azul Lapiz o Blanco Oryx, y ya est\u00e1 disponible para descargar para...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "gran,gran_turismo,turismo,gti,gti_supersport,supersport,vision,vision_gran,vision_gran_turismo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/panamaon.com/2015/04/el-gti-supersport-vision-gran-turismo-nuevo-supercoche-digital-de-panamaon",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovil%2Bgran%2Bturismo%2Bautomovil%2Bgran%2Bturismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://panamaon.com/noticias/motor/1162909-el-gti-supersport-vision-gran-turismo-nuevo-supercoche-digital-de-volkswagen.html"
        },
        "autopistas.com.mx/2015/04/el-gti-supersport-para-gran-turismo-6": {
            "title": "El GTI Supersport para Gran Turismo 6 -...",
            "snippet": "GTI Supersport para Gran Turismo ampl\u00eda su flota GTI con el nuevo superdeportivo en el circulo de las carreras digitales, se trata del nuevo GTI Supersport Vision Gran Turismo. El modelo desarrolla 503 caballos de fuerza a trav\u00e9s del motor VR6...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "nuevo,gran,gran_turismo,turismo,gti,gti_supersport,supersport,carreras,vision",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/autopistas.com.mx/2015/04/el-gti-supersport-para-gran-turismo-6",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovil%2Bgran%2Bturismo%2Bautomovil%2Bgran%2Bturismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://autopistas.com.mx/5342.html"
        }
    }
}