{
    "meta": {
        "portal_name": "deporte",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deporte/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pro-universitarios.com/2015/04/disfrutar-del-deporte-al-estilo-pda-pro-universitarios": {
            "title": "Disfrutar del deporte al estilo PDA PRO Universitarios...",
            "snippet": "Por decir algo (), es un portal de noticias sobre futbol y deportes en general con un enfoque en el humor y las curiosidades; una cooperativa.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "humor,futbol,deporte",
            "tags": "algo,universitarios,deporte,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/pro-universitarios.com/2015/04/disfrutar-del-deporte-al-estilo-pda-pro-universitarios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pro-universitarios.com/emprendimientos/disfrutar-del-deporte-al-estilo-pda/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/en-el-pa%C3%ADs-de-la-samba-y-f%C3%BAtbol-luchadores-sumo-impulsan": {
            "title": "En el pa\u00eds de la samba y el f\u00fatbol, luchadores de sumo impulsan su...",
            "snippet": "Pero ellos no se est\u00e1n entrenando en Jap\u00f3n, el lugar en donde hace siglos se origin\u00f3 este deporte. En cambio, est\u00e1n luchando en un pa\u00eds conocido por su amor por el f\u00fatbol y la samba... Brasil. Mientras crec\u00edan, a Willian...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "marpichel",
            "categories": "futbol,deporte",
            "tags": "pa\u00eds,lugar,hace,deporte,cambio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/cnnespanol.cnn.com/2015/04/en-el-pa%C3%ADs-de-la-samba-y-f%C3%BAtbol-luchadores-sumo-impulsan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte%2Bdeporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/23/en-el-pais-de-la-samba-y-el-futbol-luchadores-de-sumo-impulsan-su-deporte/"
        },
        "taringa.net/2015/04/lo-hago-con-el-coraz%C3%B3n-desmotivaciones-del-deporte-taringa": {
            "title": "Lo hago con el Coraz\u00f3n (Desmotivaciones del Deporte) - Taringa!",
            "snippet": "Gente.. Este es un post de algunos momentos emotivos del deporte.. Entre tantos que hay.. Espero les guste.. PD: SON VIDEOS CORTOS, VALE LA PENA VERLO...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/taringa.net/2015/04/lo-hago-con-el-coraz%C3%B3n-desmotivaciones-del-deporte-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/deportes/18621244/Lo-hago-con-el-Corazon-Desmotivaciones-del-Deporte.html"
        },
        "lagaceta.com.ar/2015/04/todo-el-deporte-para-ver-hoy-por-tv-lg-deportiva": {
            "title": "Todo el deporte para ver hoy por TV - LG Deportiva - La Gaceta...",
            "snippet": "Todo el deporte para ver hoy por TV. Hace 11 horas. 0 0. ampliar (1 foto). La semana sigue con encuentros que mantendr\u00e1n en vilo a los fan\u00e1ticos de todo el mundo. Copa Libertadores: Emelec - U. de Chile (Fox...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte",
            "tags": "semana,mundo,deporte,deportiva,gaceta,hace,horas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/lagaceta.com.ar/2015/04/todo-el-deporte-para-ver-hoy-por-tv-lg-deportiva",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte%2Bdeporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lagaceta.com.ar/nota/634623/deportes/todo-deporte-para-ver-hoy-tv.html"
        },
        "f1aldia.com/2015/04/toto-wolff-tras-el-espect%C3%A1culo-de-bar%C3%A9in-creo-que-deporte": {
            "title": "Toto Wolff, tras el espect\u00e1culo de Bar\u00e9in: \"Creo que el deporte est\u00e1...",
            "snippet": "Los de Brackley dominaron con contundencia el primer a\u00f1o bajo las nuevas regulaciones de los motores turbo V6, una situaci\u00f3n que provoc\u00f3 cr\u00edticas entre los aficionados y figuras clave del deporte, que buscaban una...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte",
            "tags": "clave,primer,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/f1aldia.com/2015/04/toto-wolff-tras-el-espect%C3%A1culo-de-bar%C3%A9in-creo-que-deporte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26299/toto-wolff-tras-espectaculo-barein-creo-deporte-esta-buena-forma/"
        },
        "upo.es/2015/04/la-facultad-de-ciencias-del-deporte-recibe-ma%C3%B1ana-a-cerca-700": {
            "title": "La Facultad de Ciencias del Deporte recibe ma\u00f1ana a cerca de 700...",
            "snippet": "La Facultad de Ciencias del Deporte recibe ma\u00f1ana a cerca de 700 estudiantes de 13 institutos sevillanos. Los alumnos podr\u00e1n participar en 28 actividades l\u00fadico-deportivas que se celebrar\u00e1n a lo largo de la ma\u00f1ana en el...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "adomrei",
            "categories": "ciencias,ciencia,deporte",
            "tags": "podr\u00e1n,recibe,deporte,deportivas,largo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/upo.es/2015/04/la-facultad-de-ciencias-del-deporte-recibe-ma%C3%B1ana-a-cerca-700",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte%2Bdeporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://upo.es/diario/institucional/2015/04/la-facultad-de-ciencias-del-deporte-recibe-manana-a-cerca-de-700-estudiantes-de-13-institutos-sevillanos/"
        },
        "almansadeporte.es/2015/04/p%C3%A1del-femenino-solidario-en-la-vi-semana-del-deporte": {
            "title": "P\u00e1del femenino solidario en la VI Semana del Deporte: Deporte y...",
            "snippet": "Desde la concejal\u00eda y el \u00c1rea de Deportes lanzan un torneo de p\u00e1del femenino gratuito a celebrar entre los d\u00edas 11 y 14 de mayo en las pistas de p\u00e1del municipales. La inscripci\u00f3n ser\u00e1 totalmente gratuita a cambio de...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "deporte",
            "tags": "ser\u00e1,cambio,d\u00edas,semana,deporte,deportes,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/almansadeporte.es/2015/04/p%C3%A1del-femenino-solidario-en-la-vi-semana-del-deporte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte%2Bdeporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://almansadeporte.es/padel-femenino-solidario-en-la-vi-semana-del-deporte-deporte-y-mujer/"
        },
        "ellitoral.com/2015/04/la-muerte-s%C3%BAbita-en-el-deporte-diario-litoral-santa-fe": {
            "title": "La muerte s\u00fabita en el deporte:: Diario El Litoral - Santa Fe...",
            "snippet": "El deporte argentino no escapa a esta realidad y los casos amateurs o profesionales duelen sin final. No hace falta ni siquiera recordar lo que pas\u00f3 con el chiquito Santiago Gilliard, de 14 a\u00f1os, que sufri\u00f3 dos paros...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte",
            "tags": "hace,diario,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/ellitoral.com/2015/04/la-muerte-s%C3%BAbita-en-el-deporte-diario-litoral-santa-fe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte%2Bdeporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com/index.php/id_um/112012-la-muerte-subita-en-el-deporte"
        },
        "bosport.wordpress.com/2015/04/agresiones-en-el-deporte": {
            "title": "Agresiones en el Deporte...",
            "snippet": "Cuando hablamos de violencia en el deporte se hace referencia a las agresiones. Estas pueden ser intencionadas o no y de diferentes tipos, pero agresiones a fin de cuentas. En el contexto deportivo, Pelegr\u00edn y Garc\u00e9s (2007) definieron la agresi\u00f3n...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Borja Franganillo",
            "categories": "deporte",
            "tags": "fin,hace,violencia,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/bosport.wordpress.com/2015/04/agresiones-en-el-deporte",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=deporte%2Bdeporte&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://bosport.wordpress.com/2015/04/10/agresiones-en-el-deporte/"
        },
        "acnur.org/2015/04/entrevista-el-exl%C3%ADder-ol%C3%ADmpico-rogge-hace-foco-en-deporte": {
            "title": "Entrevista: el exl\u00edder Ol\u00edmpico Rogge hace foco en el deporte para...",
            "snippet": "El exregatista ol\u00edmpico y cirujano ortop\u00e9dico Jacques Rogge fue recientemente nombrado Eviado Especial para los J\u00f3venes Refugiados y el Deporte por...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte",
            "tags": "especial,ol\u00edmpico,hace,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/acnur.org/2015/04/entrevista-el-exl%C3%ADder-ol%C3%ADmpico-rogge-hace-foco-en-deporte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deporte%2Bdeporte&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://acnur.org/t3/noticias/noticia/entrevista-el-exlider-olimpico-rogge-hace-foco-en-el-deporte-para-los-jovenes-refugiados/"
        }
    }
}