{
    "meta": {
        "portal_name": "deporte",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deporte/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/blogs.json"
    },
    "items": {
        "deporteysalud.hola.com/2015/05/el-baloncesto-un-deporte-cada-vez-m%C3%A1s-de-moda": {
            "title": "El baloncesto, un deporte cada vez m\u00e1s de moda en los peques...",
            "snippet": "Uno de los deportes que m\u00e1s fomentan el trabajo en equipo es el baloncesto. Por eso te aconsejo que si quieres que los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa se inicien en alg\u00fan deporte que sea popular, y aporte multitud de beneficios, prueben con el...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "baloncesto,moda,deporte",
            "tags": "eso,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/deporteysalud.hola.com/2015/05/el-baloncesto-un-deporte-cada-vez-m%C3%A1s-de-moda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deporteysalud.hola.com/deporteparaninos/20150503/baloncesto-deporte-moda-peques/"
        },
        "nacion.com/2015/05/imperdible-del-deporte-los-d%C3%ADas-sin-nba-la-naci%C3%B3n-costa-rica": {
            "title": "Imperdible del deporte: Los d\u00edas sin NBA - La Naci\u00f3n Costa Rica...",
            "snippet": "La Naci\u00f3n Costa RicaImperdible del deporte: Los d\u00edas sin NBALa Naci\u00f3n Costa RicaAl igual que muchos otros \u00eddolos del deporte, el ciudadano ilustre de Oklahoma tambi\u00e9n dedica buena parte de su tiempo libre a la administraci\u00f3n de sus empresas...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "deporte",
            "tags": "d\u00edas,deporte,nba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/nacion.com/2015/05/imperdible-del-deporte-los-d%C3%ADas-sin-nba-la-naci%C3%B3n-costa-rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nacion.com/ocio/tv-radio/Imperdible-deporte-dias-NBA_0_1485251469.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/mayweather-el-detestable-invencible": {
            "title": "Mayweather, el detestable invencible...",
            "snippet": "No ser\u00e1 la mejor persona y la violencia contra sus parejas lo sit\u00faan de hecho entre las detestable, pero eso no importa en un deporte que no resiste ning\u00fan juicio \u00e9tico, ni el show-business, mundos que Mayweather domina como domin\u00f3 a Pacquiao...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "deporte",
            "tags": "eso,mejor,persona,violencia,contra,mayweather,deporte,pacquiao",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/elmundo.es/2015/05/mayweather-el-detestable-invencible",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/deportes/2015/05/03/5545c38bca47416d188b456c.html"
        },
        "laopinion.com/2015/05/deporte-o-espect%C3%A1culo-mayweather-y-pacquiao-ante-la-pelea-opini%C3%B3n": {
            "title": "\u00bfDeporte o espect\u00e1culo?: Mayweather y Pacquiao ante La pelea... - La Opini\u00f3n...",
            "snippet": "La Opini\u00f3n\u00bfDeporte o espect\u00e1culo?: Mayweather y Pacquiao ante La pelea...La Opini\u00f3nEl d\u00eda m\u00e1s esperado para los amantes del boxeo ha llegado. Entre ellos sin duda el cantautor Bob Dylan, un apasionado furibundo del deporte de los pu\u00f1os, al...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "boxeo,deporte",
            "tags": "amantes,boxeo,deporte,mayweather,pacquiao",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/laopinion.com/2015/05/deporte-o-espect%C3%A1culo-mayweather-y-pacquiao-ante-la-pelea-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laopinion.com/deporte-o-espectaculo-mayweather-y-pacquiao-protagonizan-la-pelea-del-siglo"
        },
        "ideal.es/2015/05/cuenca-dice-que-promocionar%C3%A1-el-deporte-de-base": {
            "title": "Cuenca dice que promocionar\u00e1 el deporte de base...",
            "snippet": "El candidato a la alcald\u00eda de Granada, Paco Cuenca, ha reivindicado el deporte de base como un elemento educador y dinamizador para miles de ni\u00f1os granadinos y ha anunciado que su gobierno har\u00e1 una apuesta fuerte por el deporte como un...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "deporte",
            "tags": "candidato,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/ideal.es/2015/05/cuenca-dice-que-promocionar%C3%A1-el-deporte-de-base",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ideal.es/granada/201505/02/cuenca-dice-promocionara-deporte-20150502124957.html"
        },
        "elbaluartedecadiz.es/2015/05/el-psoe-propone-convertir-deporte-en-un-motor-econ%C3%B3mico-y-tur%C3%ADstico": {
            "title": "El PSOE propone convertir el deporte en un motor econ\u00f3mico y tur\u00edstico de C\u00e1diz...",
            "snippet": "Fran Gonz\u00e1lez: Una ciudad que apoya a sus deportistas y a sus clubes es una ciudad moderna y saludable. Para ello planteamos medidas como convertir C\u00e1diz en sede de campeonatos, dar un mayor uso a las instalaciones deportivas, o crear la marca...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deportivas,ciudad,apoya,deportistas,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/elbaluartedecadiz.es/2015/05/el-psoe-propone-convertir-deporte-en-un-motor-econ%C3%B3mico-y-tur%C3%ADstico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elbaluartedecadiz.es/2015/05/el-psoe-propone-convertir-el-deporte-en-un-motor-economico-y-turistico-de-cadiz/"
        },
        "lfp.es/2015/05/el-deporte-espa%C3%B1ol-celebra-real-decreto-con-hashtag-megustaelfutbol": {
            "title": "El deporte espa\u00f1ol celebra el Real Decreto con el hashtag Megustaelfutbol...",
            "snippet": "Los deportistas espa\u00f1oles mostraron su apoyo y agradecimiento en las redes sociales tras la aprobaci\u00f3n del Real Decreto, con el que otras disciplinas se ver\u00e1n beneficiadas. Con la aprobaci\u00f3n del Real Decreto - Ley sobre la comercializaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deportistas,real,deporte,ley",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/lfp.es/2015/05/el-deporte-espa%C3%B1ol-celebra-real-decreto-con-hashtag-megustaelfutbol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lfp.es/noticias/el-deporte-espanol-celebra-el-real-decreto-con-el-hashtag-megustaelfutbol"
        },
        "amqueretaro.com/2015/05/marcos-aguilar-vega-presenta-sus-compromisos-en-materia-de-periodico": {
            "title": "Marcos Aguilar Vega presenta sus compromisos en materia de... - Periodico a.m.",
            "snippet": "Periodico Aguilar Vega presenta sus compromisos en materia de...Periodico deporte tiene que ser una de las grandes herramientas que acompa\u00f1en la estrategia para combatir la inseguridad en Quer\u00e9taro, expres\u00f3 el candidato a la presidencia municipal...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "deporte",
            "tags": "candidato,tiene,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/amqueretaro.com/2015/05/marcos-aguilar-vega-presenta-sus-compromisos-en-materia-de-periodico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte%2Bdeporte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://amqueretaro.com/queretaro/2015/05/02/marcos-aguilar-vega-presenta-sus-compromisos-en-materia-de-deporte"
        },
        "elpaisonline.com/2015/05/mayweather-vs-pacquiao-y-la-decadencia-del-boxeo-como-deporte": {
            "title": "Mayweather vs. Pacquiao y la decadencia del boxeo como deporte - El Pais en linea...",
            "snippet": "Mayweather vs. Pacquiao y la decadencia del boxeo como deporteEl Pais en lineaEl arrastre de Mayweather y Pacquiao, que posibilita este despliegue publicitario, disimula la p\u00e9rdida de prestigio social y desfigura la importancia real del boxeo como...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "boxeo,deporte",
            "tags": "real,boxeo,mayweather,pacquiao,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/elpaisonline.com/2015/05/mayweather-vs-pacquiao-y-la-decadencia-del-boxeo-como-deporte",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte%2Bdeporte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpaisonline.com/index.php/ellas-y-ellos/item/169503-mayweather-vs-pacquiao-y-la-decadencia-del-boxeo-como-deporte"
        },
        "ar.blastingnews.com/2015/05/pelota-vasca-el-deporte-por-excelencia-blasting-news": {
            "title": "Pelota vasca, el deporte por excelencia - Blasting News...",
            "snippet": "Blasting NewsPelota vasca, el deporte por excelenciaBlasting NewsEl ente mundial que regula la Pelota vasca, deporte proveniente del Pa\u00eds Vasco, es la Federaci\u00f3n Internacional de Pelota Vasca (FIVP). Este ultimo establece que existen cuatro...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "deporte",
            "tags": "internacional,pa\u00eds,pa\u00eds_vasco,vasco,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/ar.blastingnews.com/2015/05/pelota-vasca-el-deporte-por-excelencia-blasting-news",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ar.blastingnews.com/deportes/2015/05/pelota-vasca-el-deporte-por-excelencia-00371371.html"
        }
    }
}