{
    "meta": {
        "portal_name": "deporte",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deporte/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte/deporte/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/esperan-entregar-en-mayo-proyecto-de-ley-contra-la-violencia": {
            "title": "Esperan entregar en mayo proyecto de Ley Contra la Violencia en el Deporte...",
            "snippet": "El diputado Ricardo S\u00e1nchez, inform\u00f3 que esperan entregar est\u00e1s normas de seguridad deportivas el 19 mayo ante la Asamblea NacionalAuthor: GlobovisionTags: Posted: 23 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "deporte",
            "tags": "proyecto,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/esperan-entregar-en-mayo-proyecto-de-ley-contra-la-violencia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nm62f_esperan-entregar-en-mayo-proyecto-de-ley-contra-la-violencia-en-el-deporte_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nm62f_esperan-entregar-en-mayo-proyecto-de-ley-contra-la-violencia-en-el-deporte_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/caras-divertidas-del-deporte-snacktv": {
            "title": "Caras Divertidas del Deporte - SnackTV...",
            "snippet": "para los deportistas no hay tiempo para poses ni para poner caras bonitas al momento de las competencias asi que ahora veremos los rostros de los deportistas al momento de ejecutar su presentacionAuthor: snack_tvTags: deportes fail failure owned...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "snack_tv",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deportes,hay,deporte,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/caras-divertidas-del-deporte-snacktv",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nlzvf_caras-divertidas-del-deporte-snacktv_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nlzvf_caras-divertidas-del-deporte-snacktv_fun"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/un-estudio-revela-que-el-85%-de-los-escolares-zonas-humildes": {
            "title": "Un estudio revela que el 85% de los escolares de zonas humildes no realizan suficiente deporte...",
            "snippet": "\u00bfHacen nuestros hijos el deporte suficiente? \u00bfPractican una hora diaria de ejercicio f\u00edsico como recomienda la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud? El 85 por ciento de los ni\u00f1os que residen en barrios con condiciones econ\u00f3micas desfavorables de...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "deporte,salud",
            "tags": "mundial,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/dailymotion.com/2015/04/un-estudio-revela-que-el-85%-de-los-escolares-zonas-humildes",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nesaw_un-estudio-revela-que-el-85-de-los-escolares-de-zonas-humildes-no-realizan-suficiente-deporte_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nesaw_un-estudio-revela-que-el-85-de-los-escolares-de-zonas-humildes-no-realizan-suficiente-deporte_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/el-pole-dance-quiere-ser-deporte": {
            "title": "El pole dance quiere ser deporte...",
            "snippet": "Los participantes del Campeonato mundial de pole dance celebrado en Pek\u00edn sue\u00f1an con ver su disciplina convertida alg\u00fan d\u00eda en deporte ol\u00ed: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Pole Dance Deportes Gimnasia...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deportes,d\u00eda,deporte,mundial,participantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/el-pole-dance-quiere-ser-deporte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mpdpr_el-pole-dance-quiere-ser-deporte_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mpdpr_el-pole-dance-quiere-ser-deporte_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/el-f%C3%BAtbol-a-sol-y-sombra-legado-de-eduardogaleano-al-deporte": {
            "title": "El f\u00fatbol a sol y sombra, legado de EduardoGaleano al deporte...",
            "snippet": "El escritor uruguayo Eduardo Galeano, quien falleci\u00f3 este lunes a los 74 a\u00f1os, deja un gran legado que tambi\u00e9n se vinculan a su pasi\u00f3n por el f\u00fatbol, con la publicaci\u00f3n de su obra El f\u00fatbol a sol y sombra. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags:...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "futbol,deporte",
            "tags": "f\u00fatbol,deporte,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/el-f%C3%BAtbol-a-sol-y-sombra-legado-de-eduardogaleano-al-deporte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mogxk_el-futbol-a-sol-y-sombra-legado-de-eduardogaleano-al-deporte_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mogxk_el-futbol-a-sol-y-sombra-legado-de-eduardogaleano-al-deporte_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/el-corte-ingl%C3%A9s-apoya-deporte-universitario": {
            "title": "El Corte Ingl\u00e9s apoya el deporte universitario...",
            "snippet": "El Corte Ingl\u00e9s organizar\u00e1 diez carreras populares a lo largo del 2015 con el fin de fomentar el deporte entre los universitarios. Diez pruebas de running que tendr\u00e1n lugar en los campus de Madrid, M\u00e1laga, Pa\u00eds Vasco, Salamanca, Sevilla,...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/el-corte-ingl%C3%A9s-apoya-deporte-universitario",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mnrs6_el-corte-ingles-apoya-el-deporte-universitario_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mnrs6_el-corte-ingles-apoya-el-deporte-universitario_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/pau-gasol-recibe-en-madrid-el-premio-internacional-del-deporte": {
            "title": "Pau Gasol recibe, en Madrid, el Premio Internacional del Deporte...",
            "snippet": "Madrid, 10 julio (CERES TELEVISI\u00d3N)La capital entreg\u00f3 el jueves a Gasol el premio Internacional del deporte de la Comunidad de Madrid. El p\u00edvot de los Lakers que hace poco ganaba el t\u00edtulo de la NBA ha recibido el premio pocos d\u00edas despu\u00e9s de...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "cerestv",
            "categories": "deporte,television",
            "tags": "deporte,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/pau-gasol-recibe-en-madrid-el-premio-internacional-del-deporte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mk14z_pau-gasol-recibe-en-madrid-el-premio-internacional-del-deporte_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mk14z_pau-gasol-recibe-en-madrid-el-premio-internacional-del-deporte_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/todo-gol-especial-el-deporte-idioma-del-mundo": {
            "title": "Todo gol: Especial - El deporte: idioma del mundo Todo gol...",
            "snippet": "En el mundo se hablan m\u00e1s de lenguas. Pero hay un idioma que todos entienden, el del deporte. Todo gol acompa\u00f1a a los participantes de tres proyectos futbol\u00edsticos del programa alem\u00e1n de fomento del deporte durante todo un d\u00eda: Manila, Addis...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "deporte",
            "tags": "participantes,programa,deporte,d\u00eda,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/todo-gol-especial-el-deporte-idioma-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lqfur_todo-gol-especial-el-deporte-idioma-del-mundo-todo-gol_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lqfur_todo-gol-especial-el-deporte-idioma-del-mundo-todo-gol_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/gerard-piqu%C3%A9-padrino-de-relatos-solidarios-del-deporte": {
            "title": "Gerard Piqu\u00e9, padrino de Relatos Solidarios del deporte...",
            "snippet": "Cierre del X Proyecto Solidario del periodismo deportivo, apadrinado por Gerard Piqu\u00e9 y que cuenta con la colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3 del FC \u00e7a to our official::: FCBarcelonaInstagram:: fcbarcelonaTags: FC Barcelona F\u00fatbol FUTBOL soccer FUTEBOL...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "fcbarcelona",
            "categories": "futbol,periodismo,deporte",
            "tags": "f\u00fatbol,proyecto,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2015/04/gerard-piqu%C3%A9-padrino-de-relatos-solidarios-del-deporte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2letjo_gerard-pique-padrino-de-relatos-solidarios-del-deporte_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2letjo_gerard-pique-padrino-de-relatos-solidarios-del-deporte_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/la-revista-del-deporte": {
            "title": "La Revista del Deporte...",
            "snippet": "Tercera parte del programa emitido el 22 de marzp de 2015Author: larevistadeldeporteTags: F\u00fatbol tenis basquet Posted: 25 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "larevistadeldeporte",
            "categories": "tenis,deporte,futbol",
            "tags": "programa,deporte,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/dailymotion.com/2015/03/la-revista-del-deporte",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/deporte+deporte/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kji9j_la-revista-del-deporte_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kji9j_la-revista-del-deporte_sport"
        }
    }
}