{
    "meta": {
        "portal_name": "deporte-extremo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deporte-extremo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte-extremo/deporte-extremo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte-extremo/deporte-extremo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deporte-extremo/deporte-extremo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiariodechihuahua.mx/2015/04/acci%C3%B3n-de-motocross-en-chihuahua": {
            "title": "Acci\u00f3n de Motocross en Chihuahua...",
            "snippet": "El inmueble cont\u00f3 con una presencia notable de aficionados a este deporte extremo, que desde tempranas horas hicieron acto de presencia. Cabe destacar que la seguridad estuvo a cargo del Departamento de Protecci\u00f3n Civil y Cruz Roja. Please...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "motocross,deporte",
            "tags": "seguridad,deporte,extremo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/eldiariodechihuahua.mx/2015/04/acci%C3%B3n-de-motocross-en-chihuahua",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodechihuahua.mx/Deportes/2015-04-26/Acci\u00f3n-de-Motocross-en-Chihuahua/7c29bb2f1b929ab31d6977344ce11a7f"
        },
        "eldiario.com.co/2015/04/ciclomonta%C3%B1ismo-en-la-perla-del-ot%C3%BAn": {
            "title": "Ciclomonta\u00f1ismo en la Perla del Ot\u00fan...",
            "snippet": "El evento, que promete dar una muestra de lo mejor del deporte extremo premiar\u00e1 a los campeones en cada una de las categor\u00edas con medallas, art\u00edculos deportivos y dinero en efectivo. Quienes quieran participar, deber\u00e1n pagar una inscripci\u00f3n de.",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,extremo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/eldiario.com.co/2015/04/ciclomonta%C3%B1ismo-en-la-perla-del-ot%C3%BAn",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.com.co/seccion/DEPORTES/ciclomonta-ismo-en-la-perla-del-ot-n1504.html"
        },
        "sport.es/2015/04/gary-hunt-ganador-de-la-primera-etapa-serie-mundial-clavados": {
            "title": "Gary Hunt, ganador de la primera etapa de la serie mundial de clavados...",
            "snippet": "abarrotaron las calles del centro amurallado frente a la emblem\u00e1tica Torre del Reloj y convirtieron a Cartagena en toda una fiesta de este deporte extremo. La segunda fase de la serie mundial se disputar\u00e1 el pr\u00f3ximo 17 de mayo en La Rochelle...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "deporte",
            "tags": "mayo,segunda,segunda-fase,fase,serie,serie-mundial,mundial,mundial-se-disputar\u00e1,disputar\u00e1,disputar\u00e1-el-pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo,fiesta,convirtieron,abarrotaron,abarrotaron-las-calles,calles,calles-del-centro,centro,centro-amurallado,centro-amurallado-frente,amurallado,amurallado-frente,frente,frente-la-emblem\u00e1tica,emblem\u00e1tica,ganador,primera,primera-etapa,etapa,mundial-de-clavados,clavados,gary,gary_hunt,hunt,torre,reloj,cartagena,deporte,extremo,rochelle",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/sport.es/2015/04/gary-hunt-ganador-de-la-primera-etapa-serie-mundial-clavados",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/mas-deportes/gary-hunt-ganador-primera-etapa-serie-mundial-clavados-4133793"
        },
        "ultimahora.com/2015/04/rapel-en-salto-cristal-el-2-y-3-de-mayo-%C3%BA": {
            "title": "Rapel en Salto Cristal, el 2 y 3 de mayo - \u00da...",
            "snippet": "\u00da en Salto Cristal, el 2 y 3 de mayo\u00da rapel consiste en \"lanzarse\" desde los 45 metros de altura en el Salto Cristal, sujet\u00e1ndose a una cuerda con todos los elementos de seguridad necesarios para este deporte extremo. Embed. La actividad est\u00e1 a...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "deporte",
            "tags": "seguridad,mayo,deporte,extremo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/ultimahora.com/2015/04/rapel-en-salto-cristal-el-2-y-3-de-mayo-%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte%2Bextremo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/rapel-salto-cristal-el-2-y-3-mayo-n890839.html"
        },
        "tvnotas.com.mx/2015/04/mexicanos-sobreviven-a-desastre-en-el-everest-tras-terremoto-nepal": {
            "title": "Mexicanos sobreviven a desastre en el Everest \u00a1tras terremoto en Nepal!",
            "snippet": "Posted by Fans Page Orlando Castro/Deporte extremo, alpinismo,ciclismo,nataci\u00f3n on S\u00e1bado, 25 de abril de 2015 Orlando castro alpinista Despu\u00e9s de momentos de gran tensi\u00f3n les comunico que me encuentro bien en el campamento base... Posted by...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "natacion,deporte",
            "tags": "gran,deporte,extremo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/tvnotas.com.mx/2015/04/mexicanos-sobreviven-a-desastre-en-el-everest-tras-terremoto-nepal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tvnotas.com.mx/2015/04/25/C-72546-mexicanos-sobreviven-a-desastre-en-el-everest-tras-terremoto-en-nepal.php"
        },
        "minuto30.com/2015/04/el-brit%C3%A1nico-gary-hunt-es-ganador-en-la-primera-etapa": {
            "title": "El brit\u00e1nico Gary Hunt es el ganador en la primera etapa de la serie mundial de clavados...",
            "snippet": "abarrotaron las calles del centro amurallado frente a la emblem\u00e1tica Torre del Reloj y convirtieron a Cartagena en toda una fiesta de este deporte extremo. La segunda fase de la serie mundial se disputar\u00e1 el pr\u00f3ximo 17 de mayo en La Rochelle...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "deporte",
            "tags": "mayo,segunda,segunda-fase,fase,serie,serie-mundial,mundial,mundial-se-disputar\u00e1,disputar\u00e1,disputar\u00e1-el-pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo,fiesta,convirtieron,abarrotaron,abarrotaron-las-calles,calles,calles-del-centro,centro,centro-amurallado,centro-amurallado-frente,amurallado,amurallado-frente,frente,frente-la-emblem\u00e1tica,emblem\u00e1tica,ganador,primera,primera-etapa,etapa,mundial-de-clavados,clavados,gary,gary_hunt,hunt,torre,reloj,cartagena,deporte,extremo,rochelle",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/minuto30.com/2015/04/el-brit%C3%A1nico-gary-hunt-es-ganador-en-la-primera-etapa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://minuto30.com/el-britanico-gary-hunt-es-el-ganador-en-la-primera-etapa-de-la-serie-mundial-de-clavados/332899/"
        },
        "estrategiaynegocios.net/2015/04/fox-reconoce-deporte-extremo-en-guatemala": {
            "title": "FOX reconoce deporte extremo en Guatemala...",
            "snippet": "En Guatemala d\u00eda a d\u00eda sigue creciendo el porcentaje de personas que practican deportes extremos, por lo que se vuelve un movimiento en crecimiento y aceptaci\u00f3n. Pero todos estos deportistas se exponen a consecuencias de alto riesgo corporal...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "deporte",
            "tags": "personas,deporte,extremos,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/estrategiaynegocios.net/2015/04/fox-reconoce-deporte-extremo-en-guatemala",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://estrategiaynegocios.net/empresasymanagement/lanzamientos/833524-330/fox-reconoce-deporte-extremo-en-guatemala"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/j%C3%B3venes-caraque%C3%B1os-participaron-en-festival-de-deportes-extremos-entornointeligente": {
            "title": "J\u00f3venes caraque\u00f1os participaron en Festival de Deportes Extremos... - EntornoInteligente...",
            "snippet": "J\u00f3venes caraque\u00f1os participaron en Festival de Deportes Extremos...EntornoInteligenteAVN/Caracas, 22 Abr. AVN.- J\u00f3venes de Caracas participaron ese martes en el Festival de Deportes Extremos que tuvo lugar en la Escuela de Masificaci\u00f3n y...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "escuela",
            "tags": "deportes,deportes_extremos,extremos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/entornointeligente.com/2015/04/j%C3%B3venes-caraque%C3%B1os-participaron-en-festival-de-deportes-extremos-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte%2Bextremo%2Bdeporte%2Bextremo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5734534/Jovenes-caraquenos-participaron-en-Festival-de-Deportes-Extremos-en-El-Paraiso-22042015"
        },
        "telam.com.ar/2015/04/la-experiencia-de-alta-competencia-y-los-deportes-extremos-en-t%C3%A9lam": {
            "title": "La experiencia de la alta competencia y los deportes extremos en... - T\u00e9lam...",
            "snippet": "T\u00e9lamLa experiencia de la alta competencia y los deportes extremos en...T\u00e9lamA la hora de escribir \"Desafiar el cuerpo\", el periodista Federico Bianchini utiliza la fuerza de las palabras para conectarnos con la aventura a trav\u00e9s de un manojo de...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "hora,deportes,extremos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telam.com.ar/2015/04/la-experiencia-de-alta-competencia-y-los-deportes-extremos-en-t%C3%A9lam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deporte%2Bextremo%2Bdeporte%2Bextremo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telam.com.ar/notas/201504/102202-desafiar-el-cuerpo-traduce-en-palabras-la-experiencia-de-la-alta-competencia-y-los-deportes-extremos.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/a-223-km-hora-sobre-una-bici-nuevo-r%C3%A9cord-mundial": {
            "title": "A 223 km/hora sobre una bici, nuevo r\u00e9cord mundial...",
            "snippet": "Eric Barone, un amante del deporte extremo, acaba de batir su propio r\u00e9cord a sus 54 a\u00f1os. El franc\u00e9s dedic\u00f3 varios de los \u00faltimos a\u00f1os de su vida y lo ha conseguido: ha batido el r\u00e9cord de velocidad sobre una bicicleta bajando a 223,3 km/h.",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "deporte",
            "tags": "nuevo,mundial,hora,deporte,extremo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/a-223-km-hora-sobre-una-bici-nuevo-r%C3%A9cord-mundial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deporte%2Bextremo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/blogs/chorreo-digital/a-223-km--hora-sobre-una-bici--nuevo-r\u00e9cord-mundial-135346034.html"
        }
    }
}