{
    "meta": {
        "portal_name": "internacionalizacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internacionalizacion/internacionalizacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internacionalizacion/internacionalizacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internacionalizacion/internacionalizacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/en-ii-foro-empresarial-danilo-medina-aboga-por-la-internacionalizaci%C3%B3n": {
            "title": "En II Foro Empresarial, Danilo Medina aboga por la internacionalizaci\u00f3n de Pymes...",
            "snippet": "En II Foro Empresarial, Danilo Medina aboga por la internacionalizaci\u00f3n de Pymes PANAM\u00c1.- El presidente Danilo Medina abog\u00f3 hoy, por la internacionalizaci\u00f3n de las Peque\u00f1as y Medianas Empresas (Pymes) y proclam\u00f3 que juntos, empresarios y...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Presidencia Rep\u00fablica Dominicana",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "empresas,internacionalizaci\u00f3n,pymes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/youtube.com/2015/04/en-ii-foro-empresarial-danilo-medina-aboga-por-la-internacionalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VZdt692J_SM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VZdt692J_SM/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/la-internacionalizaci%C3%B3n-de-las-constructoras-motor-salida-crisis": {
            "title": "La internacionalizaci\u00f3n de las constructoras, motor de la salida de la crisis...",
            "snippet": "Madrid, 17 mar (EFECOM).- OHL estudia con prudencia, en un plazo de entre 5 y 6 a\u00f1os, nuevos mercados como Nueva Zelanda, Arabia Saud\u00ed y el Sureste asi\u00e1tico, regiones que actualmente no son estrat\u00e9gicas para el grupo que preside Juan Miguel...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "estrat\u00e9gicas,nueva,mercados,internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/dailymotion.com/2015/03/la-internacionalizaci%C3%B3n-de-las-constructoras-motor-salida-crisis",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/internacionalizacion+internacionalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jrkb0_la-internacionalizacion-de-las-constructoras-motor-de-la-salida-de-la-crisis_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jrkb0_la-internacionalizacion-de-las-constructoras-motor-de-la-salida-de-la-crisis_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/internacionalizaci%C3%B3n-posgrados-cicese": {
            "title": "INTERNACIONALIZACI\u00d3N Posgrados CICESE...",
            "snippet": "INTERNACIONALIZACI\u00d3N Posgrados CICESE CICESE te ofrece posgrados en diversas disciplinas con beca Conacyt. En este video los estudiantes comparten su experiencia de estudiar en el CICESE. La convocatoria est\u00e1 abierta, consulta... From:...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "CICESEciencia",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/youtube.com/2015/03/internacionalizaci%C3%B3n-posgrados-cicese",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Pphav2Ferpk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Pphav2Ferpk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/definici%C3%B3n-de-internacionalizaci%C3%B3n-la-econom%C3%ADa": {
            "title": "Definici\u00f3n de internacionalizaci\u00f3n de la econom\u00eda...",
            "snippet": "Definici\u00f3n de internacionalizaci\u00f3n de la econom\u00eda Definici\u00f3n de internacionalizaci\u00f3n de la econom\u00eda. Si quieres practicar lo que has aprendido en este v\u00eddeo puedes descargarte ejercicios con sus soluciones en From: unProfesor Views: 83 2...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "unProfesor",
            "categories": "internacionalizacion,economia",
            "tags": "v\u00eddeo,internacionalizaci\u00f3n,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/youtube.com/2015/01/definici%C3%B3n-de-internacionalizaci%C3%B3n-la-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=I4rUv31KNZQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/I4rUv31KNZQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/la-internacionalizaci%C3%B3n-de-econom%C3%ADa-y-las-empresas-espa%C3%B1olas-en-2033": {
            "title": "La internacionalizaci\u00f3n de la econom\u00eda y de las empresas espa\u00f1olas en 2033...",
            "snippet": "La internacionalizaci\u00f3n de la econom\u00eda y de las empresas espa\u00f1olas en 2033 M\u00e1s informaci\u00f3n: El informe Espa\u00f1a goes global analiza el grado de internacionalizaci\u00f3n de la econom\u00eda y de las empresas espa\u00f1olas y c\u00f3mo evolucionar\u00e1 en los...",
            "date": "2014-10-22",
            "author_name": "PwC Espa\u00f1a",
            "categories": "internacionalizacion,economia",
            "tags": "global,internacionalizaci\u00f3n,econom\u00eda,empresas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/youtube.com/2014/10/la-internacionalizaci%C3%B3n-de-econom%C3%ADa-y-las-empresas-espa%C3%B1olas-en-2033",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sijuUQ5Sqs8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sijuUQ5Sqs8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/c%C3%B3mo-iniciar-una-estrategia-de-internacionalizaci%C3%B3n": {
            "title": "C\u00f3mo iniciar una estrategia de internacionalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "C\u00f3mo iniciar una estrategia de internacionalizaci\u00f3n Las Bodegas Baigorri fueron el escenario de una nueva jornada de intercambio de experiencias profesionales, organizada por el Cluster de alimentaci\u00f3n de Euskadi en colaboraci\u00f3n con LABORAL...",
            "date": "2014-10-07",
            "author_name": "LABORAL Kutxa",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "nueva,internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/youtube.com/2014/10/c%C3%B3mo-iniciar-una-estrategia-de-internacionalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=IPpVptuwXcs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/IPpVptuwXcs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/4-ed-curso-mooc-javascript-strings-e-internacionalizaci%C3%B3n-i18n": {
            "title": "4 Ed. Curso MOOC: JavaScript. Strings e internacionalizaci\u00f3n (I18N)...",
            "snippet": "4 Ed. Curso MOOC: JavaScript. Strings e internacionalizaci\u00f3n (I18N) V\u00eddeo del curso MOOC: \"Desarrollo en HTML5, CSS y Javascript de WebApps, incl. m\u00f3viles FirefoxOS (4. edici\u00f3n). Inscr\u00edbete gratis en: El pr\u00f3ximo... From: FirefoxOS HTML5 Views:...",
            "date": "2014-08-29",
            "author_name": "FirefoxOS HTML5",
            "categories": "internacionalizacion,javascript,html,css",
            "tags": "internacionalizaci\u00f3n,v\u00eddeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/css/youtube.com/2014/08/4-ed-curso-mooc-javascript-strings-e-internacionalizaci%C3%B3n-i18n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=EjSlGaRaVaM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/EjSlGaRaVaM/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/consultor%C3%ADa-de-internacionalizacion-digital-internacionalizados-consultoria": {
            "title": "Consultor\u00eda de internacionalizacion digital internacionalizados consultoria...",
            "snippet": "Somos una consultor\u00eda de internacionalizacion digital que pretende ayudar a pymes a posicionarse en los diferentes mercados gracias a InternetAuthor: LosMejoresConsejosTags: Posted: 23 July 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-07-23",
            "author_name": "LosMejoresConsejos",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "pymes,mercados",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/dailymotion.com/2014/07/consultor%C3%ADa-de-internacionalizacion-digital-internacionalizados-consultoria",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/internacionalizacion+internacionalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21zq27_consultoria-de-internacionalizacion-digital-internacionalizados-consultoria_tech",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21zq27_consultoria-de-internacionalizacion-digital-internacionalizados-consultoria_tech"
        },
        "youtube.com/2014/06/internacionalizaci%C3%B3n-de-la-empresa": {
            "title": "Internacionalizaci\u00f3n de la Empresa...",
            "snippet": "Internacionalizaci\u00f3n de la Empresa Jorge Rold\u00e1n, Jefe de la Divisi\u00f3n de Asistencia T\u00e9cnica y Alianzas Estrat\u00e9gicas de la CII, nos cuenta las ventajas de este contenido para apoyar en la puesta en escena global de las Pymes... From: Academia...",
            "date": "2014-06-24",
            "author_name": "Academia ConnectAmericas",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "global,estrat\u00e9gicas,internacionalizaci\u00f3n,pymes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/youtube.com/2014/06/internacionalizaci%C3%B3n-de-la-empresa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oufY7EFrxSw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oufY7EFrxSw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/05/riesgoso-paso-de-kiev-hacia-la-internacionalizaci%C3%B3n-su-conflicto": {
            "title": "Riesgoso paso de Kiev hacia la internacionalizaci\u00f3n de su conflicto...",
            "snippet": "El gobierno de facto con sede en Kiev inform\u00f3 haber solicitado la presencia en Ucrania de trescientos especialistas en seguridad procedentes de Lituania y Polonia. Seg\u00fan mencionan enviados de prensa, se trata de un paso muy delicado hacia la...",
            "date": "2014-05-03",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/dailymotion.com/2014/05/riesgoso-paso-de-kiev-hacia-la-internacionalizaci%C3%B3n-su-conflicto",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/internacionalizacion+internacionalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1stbsi_riesgoso-paso-de-kiev-hacia-la-internacionalizacion-de-su-conflicto_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1stbsi_riesgoso-paso-de-kiev-hacia-la-internacionalizacion-de-su-conflicto_news"
        }
    }
}