{
    "meta": {
        "portal_name": "internacionalizacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internacionalizacion/internacionalizacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internacionalizacion/internacionalizacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internacionalizacion/internacionalizacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "asesoresdepymes.com/2015/04/vigilar-las-vulnerabilidades-garantiza-la-buena-marcha": {
            "title": "Vigilar las vulnerabilidades garantiza la buena marcha de la...",
            "snippet": "Asesores de Pymes. Blog para asesorar financieramente a las PyMES. Asesores de Pymes suscr\u00edbete. You are here: Home Exportaci\u00f3n Vigilar las vulnerabilidades garantiza la buena marcha de la internacionalizaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Asesor",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "pymes,internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/asesoresdepymes.com/2015/04/vigilar-las-vulnerabilidades-garantiza-la-buena-marcha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://asesoresdepymes.com/exportacion/vigilar-las-vulnerabilidades-garantiza-la-buena-marcha-de-la-internacionalizacion/"
        },
        "blog.rielcano.org/2015/04/la-inteligencia-cultural-como-requisito-para-internacionalizaci%C3%B3n": {
            "title": "La inteligencia cultural como requisito para la internacionalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "La inteligencia cultural es efectivamente un requisito para la internacionalizaci\u00f3n, aunque a veces se cae en exageraciones sobre su importancia y contenido.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Enrique Fanjul",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/blog.rielcano.org/2015/04/la-inteligencia-cultural-como-requisito-para-internacionalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.rielcano.org/la-inteligencia-cultural-como-requisito-para-la-internacionalizacion/"
        },
        "ticlegal.com/2015/04/jornada-internacionalizaci%C3%B3n-en-centroam%C3%A9rica-tic-legal": {
            "title": "Jornada Internacionalizaci\u00f3n en Centroam\u00e9rica Tic Legal...",
            "snippet": "Jornada Internacionalizaci\u00f3n en Centroam\u00e9rica. El Consorcio de la Zona Franca de Vigo y la C\u00e1mara de Comercio de Vigo celebrar\u00e1n el pr\u00f3ximo jueves 23 de abril en Zona Franca (Bouzas), la Jornada Informativa sobre los...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Diana Fdez Soutullo",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "jornada,pr\u00f3ximo,internacionalizaci\u00f3n,comercio,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/ticlegal.com/2015/04/jornada-internacionalizaci%C3%B3n-en-centroam%C3%A9rica-tic-legal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ticlegal.com/jornada-internacionalizacion-en-centroamerica/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/industria-y-el-icex-impulsan-con-3-8-millones-la-internacionalizaci%C3%B3n": {
            "title": "Industria y el icex impulsan con 3,8 millones la internacionalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "En total, se destinar\u00e1n 3,8 millones de euros a diversas acciones para apoyar la internacionalizaci\u00f3n de la industria espa\u00f1ola, canalizados a trav\u00e9s del ICEX, seg\u00fan inform\u00f3 este martes el Ministerio de Industria en una nota.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "inform\u00f3,espa\u00f1ola,diversas,apoyar,internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/noticias.lainformacion.com/2015/04/industria-y-el-icex-impulsan-con-3-8-millones-la-internacionalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/comercio-internacional-extranjero/industria-y-el-icex-impulsan-con-3-8-millones-la-internacionalizacion-de-empresas-industriales_gXL1y5AZyDmFIeaP6bzPJ5/"
        },
        "emprendedores.es/2015/04/internacionalizaci%C3%B3n-empresarial-agenda-emprendedores": {
            "title": "Internacionalizaci\u00f3n empresarial - Agenda Emprendedores...",
            "snippet": "Empresas espa\u00f1olas por el mundo. Es necesario internacionalizarse para sobrevivir? Es el tema que se abordar\u00e1 en esta conferencia.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "administrador.Emprendedores.es@hachette.es (Ana Delgado)",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "internacionalizaci\u00f3n,empresarial,empresas,espa\u00f1olas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/emprendedores.es/2015/04/internacionalizaci%C3%B3n-empresarial-agenda-emprendedores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://emprendedores.es/agenda-emprendedores/ide-cesem3"
        },
        "alicanteglobal.es/2015/04/quieres-tener-a-nuestros-expertos-en-internacionalizaci%C3%B3n-s%C3%B3lo": {
            "title": "\u00bfquieres tener a nuestros expertos en internacionalizaci\u00f3n s\u00f3lo...",
            "snippet": "Podr\u00e1s beneficiarte de 1 hora de consultor\u00eda con nuestros expertos en innovaci\u00f3n, internacionalizaci\u00f3n, mercados exteriores, marketing online, dise\u00f1o, iniciaci\u00f3n a la internacionalizaci\u00f3n, ayudas p\u00fablicas etc QUE TIENES...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Alicante Global Eventos",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "ayudas,hora,consultor\u00eda,expertos,quieres,internacionalizaci\u00f3n,mercados",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/alicanteglobal.es/2015/04/quieres-tener-a-nuestros-expertos-en-internacionalizaci%C3%B3n-s%C3%B3lo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alicanteglobal.es/quieres-tener-a-nuestros-expertos-en-internacionalizacion-solo-para-ti-durante-una-hora/"
        },
        "alicanteglobal.es/2015/04/colaboradores-media-partner-con-la-semana-de-alicanteglobal": {
            "title": "colaboradores media partner con la semana de la... - AlicanteGlobal...",
            "snippet": "La Semana de la Internacionalizaci\u00f3n contar\u00e1 con los mejores expertos en internacionalizaci\u00f3n y ponentes internacionales de la talla de Phillipe Rouffiac, Andrea Caruso o Javier Meg\u00edas, talleres pr\u00e1cticos, casos de \u00e9xito,...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Alicante Global Eventos",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "ponentes,internacionales,expertos,internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/alicanteglobal.es/2015/04/colaboradores-media-partner-con-la-semana-de-alicanteglobal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alicanteglobal.es/colaboradores-media-partner-con-la-semana-de-la-internacionalizacion/"
        },
        "elperiodicodeyecla.com/2015/04/cofides-ofrece-financiaci%C3%B3n-a-las-bodegas-yeclanas-para-impulsar": {
            "title": "COFIDES ofrece financiaci\u00f3n a las bodegas yeclanas para impulsar...",
            "snippet": "Salvador Mar\u00edn anuncia que las ayudas financieras de Cofides, para respaldar los proyectos de internacionalizaci\u00f3n de las bodegas de vino.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Carmen Ort\u00edn",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "ayudas,ofrece,financiaci\u00f3n,cofides,bodegas,internacionalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/elperiodicodeyecla.com/2015/04/cofides-ofrece-financiaci%C3%B3n-a-las-bodegas-yeclanas-para-impulsar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicodeyecla.com/cofides-ofrece-financiacion-a-las-bodegas-yeclanas-para-impulsar-su-internacionalizacion/"
        },
        "contunegocio.es/2015/04/internacionalizaci%C3%B3n-360-para-tu-empresa-con-negocio": {
            "title": "Internacionalizaci\u00f3n 360 para tu empresa Con Tu Negocio...",
            "snippet": "Las oportunidades profesionales son cada d\u00eda m\u00e1s globales. Internet lleg\u00f3 para quedarse y nos empuja a la internacionalizaci\u00f3n. Si nuestro enfoque no tiene en cuenta la realidad empresarial en la que nos desarrollamos...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Carmen Urbano",
            "categories": "internacionalizacion,internet",
            "tags": "tiene,cuenta,empresarial,profesionales,son,internacionalizaci\u00f3n,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/contunegocio.es/2015/04/internacionalizaci%C3%B3n-360-para-tu-empresa-con-negocio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://contunegocio.es/internacionalizacion/internacionalizacion-360o-para-tu-empresa/"
        },
        "sintetia.com/2015/04/sintetia-mercedes-soriano-imex-la-internacionalizaci%C3%B3n-no": {
            "title": "Sintetia Mercedes Soriano, IMEX: La internacionalizaci\u00f3n no es...",
            "snippet": "Su interesante plantel de empresas y ponentes se ha logrado gracias a la oferta que tiene el PLAN EXPORTA del Banco Santander como propuesta para mejorar la internacionalizaci\u00f3n de las empresas.:: El Pa\u00eds Invitado de...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Javier Garc\u00eda",
            "categories": "internacionalizacion",
            "tags": "pa\u00eds,ponentes,gracias,tiene,internacionalizaci\u00f3n,empresas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacionalizacion/sintetia.com/2015/04/sintetia-mercedes-soriano-imex-la-internacionalizaci%C3%B3n-no",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=internacionalizacion%2Binternacionalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sintetia.com/mercedes-soriano-imex-la-internacionalizacion-no-es-sencilla-debe-hacerse-acompanado-y-no-se-puede-descuidar-el-foco-del-negocio/"
        }
    }
}