{
    "meta": {
        "portal_name": "movimiento-ecologista",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/venezuela-se-respeta-movimiento-ecologista-venezolano-rechaza-sanciones-estadounidenses": {
            "title": "Venezuela se respeta: Movimiento Ecologista Venezolano rechaza sanciones estadounidenses...",
            "snippet": "Venezuela se respeta: Movimiento Ecologista Venezolano rechaza sanciones estadounidenses Web: Twitter: Facebook: Instagram: From: MultimedioVTV Views: 47 2 ratings Time: 01:23 More in News & Politics...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "MultimedioVTV",
            "categories": "movimiento-ecologista,twitter,facebook",
            "tags": "movimiento,movimiento_ecologista,movimiento_ecologista_venezolano,ecologista,ecologista_venezolano,venezolano,venezuela,mul,ediovtv,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2015/03/venezuela-se-respeta-movimiento-ecologista-venezolano-rechaza-sanciones-estadounidenses",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UnVflbX_09c&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UnVflbX_09c/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/movimiento-ecologista-venezolano-2014": {
            "title": "Movimiento Ecologista Venezolano 2014...",
            "snippet": "Movimiento Ecologista Venezolano 2014 From: Maya Ohm Views: 21 0 ratings Time: 02:53 More in News & Politics...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "Maya Ohm",
            "categories": "movimiento-ecologista",
            "tags": "movimiento,movimiento_ecologista,movimiento_ecologista_venezolano,ecologista,ecologista_venezolano,venezolano,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/youtube.com/2015/01/movimiento-ecologista-venezolano-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=jLtzknWI49M&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/jLtzknWI49M/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/movimiento-ecologista-venezolano": {
            "title": "Movimiento Ecologista Venezolano...",
            "snippet": "Movimiento Ecologista Venezolano Consigna del Meven en la congreso constituyente nacional de ecologista y ambientalista de Venezuela.. From: Movimiento Ecologista Venezolano MEVEN Views: 27 2 ratings Time: 00:37 More in Nonprofits & Activism...",
            "date": "2014-10-17",
            "author_name": "Movimiento Ecologista Venezolano MEVEN",
            "categories": "movimiento-ecologista",
            "tags": "ecologista,ambienta,movimiento,movimiento_ecologista,movimiento_ecologista_venezolano,ecologista_venezolano,venezolano,meven,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/youtube.com/2014/10/movimiento-ecologista-venezolano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VtTcnNdvWwY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VtTcnNdvWwY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/desde%C3%B1an-autoridades-a-activistas-del-movimiento-ecologista-de-los-pueblos-rinc%C3%B3n": {
            "title": "Desde\u00f1an autoridades a activistas del Movimiento ecologista de los pueblos del Rinc\u00f3n.",
            "snippet": "Desde\u00f1an autoridades a activistas del Movimiento ecologista de los pueblos del Rinc\u00f3n. San Francisco del Rinc\u00f3n, Gto. Los activistas del Movimiento ecologista de los pueblos del Rinc\u00f3n han sido desde\u00f1ados por una representante de la Secretar\u00eda...",
            "date": "2014-07-26",
            "author_name": "ZonaFrancamx",
            "tags": "ecologista,movimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/desde%C3%B1an-autoridades-a-activistas-del-movimiento-ecologista-de-los-pueblos-rinc%C3%B3n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0r7A5EieLf4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0r7A5EieLf4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/notipatria-nicolas-maduro-y-movimiento-ecologista-contra-el-ecocidio": {
            "title": "NotiPatria. Nicolas Maduro y movimiento ecologista, contra el ecocidio de la oposici\u00f3n a Venezuela...",
            "snippet": "NotiPatria. Nicolas Maduro y movimiento ecologista, contra el ecocidio de la oposici\u00f3n a Venezuela 310314 V\u00cdDEOS COMPLETOS en la NUEVA CUENTA: \"sucreranda2\" NotiPatria. Presidente Nicol\u00e1s Maduro con el movimiento ecologista, contra el... From:...",
            "date": "2014-04-01",
            "author_name": "sucreranda Hugo Ch\u00e1vez Venezuela",
            "categories": "movimiento-ecologista",
            "tags": "movimiento,movimiento-ecologista,ecologista,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/youtube.com/2014/04/notipatria-nicolas-maduro-y-movimiento-ecologista-contra-el-ecocidio",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2JvFDdm-69k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2JvFDdm-69k/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/irene-monta%C3%B1o-lee-pronunciamiento-de-movimientos-ecologistas-y-ambientalistas": {
            "title": "Irene Monta\u00f1o lee pronunciamiento de Movimientos ecologistas y ambientalistas...",
            "snippet": "Irene Monta\u00f1o lee pronunciamiento de Movimientos ecologistas y ambientalistas From: MultimedioVTV Views: 211 3 ratings Time: 10:02 More in News & Politics...",
            "date": "2014-03-29",
            "author_name": "MultimedioVTV",
            "tags": "ecologistas,ambienta,movimientos,mul,ediovtv,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/03/irene-monta%C3%B1o-lee-pronunciamiento-de-movimientos-ecologistas-y-ambientalistas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aDmzoFscdcE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aDmzoFscdcE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/movimiento-ecologista-venezolano-meven": {
            "title": "Movimiento Ecologista Venezolano MEVEN...",
            "snippet": "Movimiento Ecologista Venezolano MEVEN Movimiento Ecologista Venezolano (MEVEN) Inicio del 2014 Por la paz por la vida vamos construyendo la Venezuela que queremos con cultura, Arte, deporte, dialogo, participaci\u00f3n, ecolog\u00eda,... From: Movimiento...",
            "date": "2014-02-25",
            "author_name": "Movimiento Ecologista Venezolano MEVEN",
            "categories": "cultura,movimiento-ecologista,deporte",
            "tags": "ecologista,ecologista_venezolano,venezolano,movimiento,movimiento_ecologista,movimiento_ecologista_venezolano,meven,venezuela,ecolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/youtube.com/2014/02/movimiento-ecologista-venezolano-meven",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=rflQ21ouYII&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/rflQ21ouYII/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/v%C3%ADnculos-y-disonancias-entre-los-movimientos-ecologistas-animalistas": {
            "title": "V\u00ednculos y disonancias entre los movimientos ecologistas y animalistas...",
            "snippet": "V\u00ednculos y disonancias entre los movimientos ecologistas y animalistas Conferencia dada por Xavi Bayle, en el marco de la I Jornada sobre Biocentrismo y Ecolog\u00eda. Lugar: Espai Ecocentre. C/Mallorca 330 (Barcelona). Fecha: 24 de Enero 2014. From:...",
            "date": "2014-02-09",
            "author_name": "Imagin Acci\u00f3",
            "tags": "movimientos,ecologistas,ecolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/02/v%C3%ADnculos-y-disonancias-entre-los-movimientos-ecologistas-animalistas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QSy4QW0vSp4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QSy4QW0vSp4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/punto-de-encuentro-entrevista-con-los-dirigentes-estatales-del-movimiento-ecologista": {
            "title": "PUNTO DE ENCUENTRO ENTREVISTA CON LOS DIRIGENTES ESTATALES DEL MOVIMIENTO ECOLOGISTA DE TABASCO A C...",
            "snippet": "PUNTO DE ENCUENTRO ENTREVISTA CON LOS DIRIGENTES ESTATALES DEL MOVIMIENTO ECOLOGISTA DE TABASCO A C EL LIC. JAVIER TORRES S\u00c1NCHEZ Y LA LIC. ROSA MAR\u00cdA S\u00c1NCHEZ JIM\u00c9NEZ EN PUNTO DE ENCUENTRO. From: CNE Mexico Views: 19 0 ratings Time: 21:23 More...",
            "date": "2014-01-09",
            "author_name": "CNE Mexico",
            "categories": "movimiento-ecologista",
            "tags": "movimiento,movimiento_ecologista,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/youtube.com/2014/01/punto-de-encuentro-entrevista-con-los-dirigentes-estatales-del-movimiento-ecologista",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=cwru8sWtFes&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/cwru8sWtFes/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/movimiento-ecologista-valor-y-ciudadania-universidad-uo": {
            "title": "movimiento ecologista, valor y ciudadania, universidad uo...",
            "snippet": "movimiento ecologista, valor y ciudadania, universidad uo From: enrique funoy Views: 813 209 ratings Time: 07:06 More in People & Blogs...",
            "date": "2013-11-10",
            "author_name": "enrique funoy",
            "categories": "movimiento-ecologista",
            "tags": "movimiento,movimiento-ecologista,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/youtube.com/2013/11/movimiento-ecologista-valor-y-ciudadania-universidad-uo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ILu1z7cMEaw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ILu1z7cMEaw/0.jpg"
        }
    }
}