{
    "meta": {
        "portal_name": "movimiento-ecologista",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "periodicoelnacional.mx/2015/04/dicaprio-busca-la-revoluci%C3%B3n-del-movimiento-ecologista": {
            "title": "DiCaprio busca la revoluci\u00f3n del movimiento ecologista...",
            "snippet": "DiCaprio, Mensajero de la Paz de la ONU por el cambio clim\u00e1tico, busca la revoluci\u00f3n del movimiento ecologista, con propuestas favorables al ambiente y que evitar\u00e1n el deterioro de la isla por la actividad humana.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "ambiente,cambio,clim\u00e1tico,movimiento,ecologista,paz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodicoelnacional.mx/2015/04/dicaprio-busca-la-revoluci%C3%B3n-del-movimiento-ecologista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Becologista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://periodicoelnacional.mx/?p=8171"
        },
        "lanacion.com.ve/2015/03/candidatos-propios-llevar%C3%A1-el-movimiento-ecologista-diario": {
            "title": "Candidatos propios llevar\u00e1 el Movimiento Ecologista Diario La...",
            "snippet": "El Movimiento Ecologista en el T\u00e1chira, llevar\u00e1 candidatos propios para las elecciones a la Asamblea Nacional, por no compartir la posici\u00f3n cogoll\u00e9rica de la MUD y su forma impositiva de escoger sus abanderados a las...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Eduar",
            "categories": "movimiento-ecologista",
            "tags": "forma,nacional,movimiento,movimiento_ecologista,ecologista,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/lanacion.com.ve/2015/03/candidatos-propios-llevar%C3%A1-el-movimiento-ecologista-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ve/politica/candidatos-propios-llevara-el-movimiento-ecologista/"
        },
        "nidiaterry.wordpress.com/2015/03/organizaciones-ecol%C3%B3gicas-el-movimiento-ambientalista": {
            "title": "Organizaciones ecol\u00f3gicas, el movimiento ambientalista...",
            "snippet": "El movimiento ecologista (en ocasiones llamado el movimiento verde o ambientalista) es un variado movimiento pol\u00edtico, social y global, que defiende la protecci\u00f3n del medio ambiente. Una defensa []...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "nidiaterry",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "protecci\u00f3n,medio,ambiente,global,movimiento,ambienta,ecologista,verde,pol\u00edtico,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/nidiaterry.wordpress.com/2015/03/organizaciones-ecol%C3%B3gicas-el-movimiento-ambientalista",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nidiaterry.wordpress.com/2015/03/11/organizaciones-ecologicas-el-movimiento-ambientalista/"
        },
        "garciafajardo.com/2015/02/ecolog%C3%ADa-estudio-del-medio-ecosof%C3%ADa-saberse-parte-de-ese-oik%C3%B3s": {
            "title": "Ecolog\u00eda, estudio del medio... Ecosof\u00eda, saberse parte de ese oik\u00f3s...",
            "snippet": "El movimiento ecologista es una amplia variedad de iniciativas individuales y grupales enfocadas en la protecci\u00f3n de los recursos naturales y la necesidad de contrarrestar el desequilibrio producido...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "nesemu",
            "tags": "protecci\u00f3n,parte,ese,medio,ecolog\u00eda,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/garciafajardo.com/2015/02/ecolog%C3%ADa-estudio-del-medio-ecosof%C3%ADa-saberse-parte-de-ese-oik%C3%B3s",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://garciafajardo.com/2015/02/28/ecologia-estudio-del-medio-ecosofia-saberse-parte-de-ese-oikos/"
        },
        "tratarde.org/2014/12/derrot%C3%B3-el-smartphone-al-movimiento-ecologista-tratar": {
            "title": "\u00bfderrot\u00f3 el smartphone al movimiento ecologista? tratar de...",
            "snippet": "En una entrevista en, en diciembre de 2014, se pregunta a Yayo Herrero \u00bfSe puede construir un discurso mayoritario con esta base ecologista? Y la reci\u00e9n ex coordinadora confederal de Ecologistas en Acci\u00f3n...",
            "date": "2014-12-17",
            "author_name": "jriechmann",
            "tags": "puede,discurso,entrevista,movimiento,ecologistas,base,acci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratarde.org/2014/12/derrot%C3%B3-el-smartphone-al-movimiento-ecologista-tratar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tratarde.org/derroto-el-smartphone-al-movimiento-ecologista/"
        },
        "kantabro.wordpress.com/2014/11/eco-diario-alternativo-encuesta-a-miembros-de-equo-sobre-ecologismo": {
            "title": "ECO-DIARIO-ALTERNATIVO: Encuesta a miembros de EQUO sobre ecologismo y pol\u00edtica en Espa\u00f1a para...",
            "snippet": "Encuesta a miembros de EQUO sobre ecologismo y pol\u00edtica en Espa\u00f1a para analizar la evoluci\u00f3n del movimiento ecologista y su potencial pol\u00edticoSource: a miembros de EQUO...",
            "date": "2014-11-13",
            "author_name": "kantabro",
            "categories": "ecologismo,politica",
            "tags": "diario,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/kantabro.wordpress.com/2014/11/eco-diario-alternativo-encuesta-a-miembros-de-equo-sobre-ecologismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://kantabro.wordpress.com/2014/11/13/eco-diario-alternativo-encuesta-a-miembros-de-equo-sobre-ecologismo-y-politica-en-espana-para-analizar-la-evolucion-del-movimiento-ecologista-y-su-potencial-politico/"
        },
        "joanfliz.blogspot.com/2014/11/la-profunda-corrupcion-del-movimiento-ecologista-wwf": {
            "title": "La profunda corrupcion del movimiento ecologista - WWF...",
            "snippet": "expone las oscuras pr\u00e1cticas ocultas del grupo de la ONG ecologista m\u00e1s grande del planeta, WWF (World Wildlife Fund for Nature o Fondo Mundial para la naturaleza). El libro, escrito por el galardonado periodista y...",
            "date": "2014-11-06",
            "author_name": "joan fliz",
            "categories": "naturaleza,planeta",
            "tags": "naturaleza,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/joanfliz.blogspot.com/2014/11/la-profunda-corrupcion-del-movimiento-ecologista-wwf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://joanfliz.blogspot.com/2014/11/la-profunda-corrupcion-del-movimiento.html"
        },
        "tratarde.org/2014/11/puede-el-movimiento-ecologista-no-ser-anticapitalista-un-art%C3%ADculo": {
            "title": "\u00bfpuede el movimiento ecologista no ser anticapitalista? un art\u00edculo...",
            "snippet": "Crisis energ\u00e9tica: cuando lo importante es tambi\u00e9n lo urgente A PIE asociaci\u00f3n de viandantes Acampada Sol/movimiento 15M ALBA SUD, investigaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para otro desarrollo ALTERECONOM\u00cdA,...",
            "date": "2014-11-05",
            "author_name": "jriechmann",
            "tags": "puede,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratarde.org/2014/11/puede-el-movimiento-ecologista-no-ser-anticapitalista-un-art%C3%ADculo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tratarde.org/puede-el-movimiento-ecologista-no-ser-anticapitalista-un-articulo-de-fred-magdoff/"
        },
        "coneavezulia.wordpress.com/2014/11/ambientalistas-y-ecologistas-realizaran-congreso-regional-en-el-estado-zulia": {
            "title": "Ambientalistas y Ecologistas realizaran Congreso Regional en el Estado Zulia...",
            "snippet": "En el marco del Congreso Nacional Constituyente de los Movimientos Sociales, Ambientalistas y Ecologistas de Venezuela, el movimiento ambiental del Estado Zulia esta convocando a su Congreso Regional...",
            "date": "2014-11-01",
            "author_name": "coneavezulia",
            "tags": "movimientos,movimiento,congreso,nacional,constituyente,marco,ambienta,ecologistas,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coneavezulia.wordpress.com/2014/11/ambientalistas-y-ecologistas-realizaran-congreso-regional-en-el-estado-zulia",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://coneavezulia.wordpress.com/2014/11/01/ambientalistas-y-ecologistas-realizaran-congreso-regional-en-el-estado-zulia/"
        },
        "alainet.org/2014/09/primera-victoria-del-movimiento-ecologista-contra-los-transg%C3%A9nicos": {
            "title": "Primera victoria del movimiento ecologista contra los transg\u00e9nicos...",
            "snippet": "Este 10 de septiembre, la Sala Constitucional declar\u00f3 parcialmente con lugar el recurso de inconstitucionalidad presentado por diversos grupos ecologistas y productores contra el Reglamento del Servicio.",
            "date": "2014-09-12",
            "author_name": "Giorgio Trucchi",
            "tags": "productores,lugar,movimiento,ecologistas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alainet.org/2014/09/primera-victoria-del-movimiento-ecologista-contra-los-transg%C3%A9nicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Becologista%2Bmovimiento%2Becologista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alainet.org/es/active/77097"
        }
    }
}