{
    "meta": {
        "portal_name": "movimiento-ecologista",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/movimiento-ecologista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-ecologista/movimiento-ecologista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entornointeligente.com/2015/04/ecuador-la-expomil%C3%A1n-2015-feria-mundial-sobre-alimentaci%C3%B3n-entornointeligente": {
            "title": "ECUADOR: La ExpoMil\u00e1n 2015, feria mundial sobre alimentaci\u00f3n... - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteECUADOR: La ExpoMil\u00e1n 2015, feria mundial sobre alimentaci\u00f3n...EntornoInteligentePara Carlo Petrini, fundador del movimiento ecologista y gastron\u00f3mico Slow Food, la Expo se arriesga a convertirse m\u00e1s en una\"linda fiesta? que en...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "arriesga,arriesga-convertirse,convertirse,linda,linda-fiesta,fiesta,slow,slow_food,food,gastron\u00f3mico,fundador,carlo,carlo_petrini,petrini,feria,feria-mundial,mundial,mundial-sobre-alimentaci\u00f3n,alimentaci\u00f3n,expomil\u00e1n,movimiento,ecologista,expo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/04/ecuador-la-expomil%C3%A1n-2015-feria-mundial-sobre-alimentaci%C3%B3n-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=movimiento%2Becologista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5778540/ECUADOR-La-ExpoMilan-2015-feria-mundial-sobre-alimentacion-lista-para-pasar-a-la-mesa-27042015"
        },
        "elcomercio.com/2015/04/la-expomil%C3%A1n-2015-feria-mundial-sobre-alimentaci%C3%B3n-lista-para-pasar": {
            "title": "La ExpoMil\u00e1n 2015, feria mundial sobre alimentaci\u00f3n, lista para pasar a la mesa...",
            "snippet": "Para Carlo Petrini, fundador del movimiento ecologista y gastron\u00f3mico Slow Food, la Expo se arriesga a convertirse m\u00e1s en una linda fiesta que en un lugar para debatir las dif\u00edciles problem\u00e1ticas ligadas a la agricultura y a la alimentaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "arriesga,arriesga-convertirse,convertirse,linda,linda-fiesta,fiesta,lugar,alimentaci\u00f3n,slow,slow_food,food,gastron\u00f3mico,fundador,carlo,carlo_petrini,petrini,pasar,feria,feria-mundial,mundial,mundial-sobre-alimentaci\u00f3n,expomil\u00e1n,movimiento,ecologista,expo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.com/2015/04/la-expomil%C3%A1n-2015-feria-mundial-sobre-alimentaci%C3%B3n-lista-para-pasar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.com/tendencias/alimentacion-expomilan2015-comida-retos-sostenibilidad.html"
        },
        "milenio.com/2015/04/v%C3%ADctor-fuentes-recibe-ataques-en-debate-de-cee": {
            "title": "V\u00edctor Fuentes recibe ataques en debate de CEE -...",
            "snippet": "\u00edctor Fuentes recibe ataques en debate de \u00e1reo Flores Campos, del Partido Encuentro Social; Armando Ram\u00edrez Anguiano, del Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico; Jos\u00e9 Arcadio Zendejas Espinosa, de Movimiento Ciudadano; V\u00edctor Oswaldo Fuentes...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "movimiento,ecologista,encuentro,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/milenio.com/2015/04/v%C3%ADctor-fuentes-recibe-ataques-en-debate-de-cee",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=movimiento%2Becologista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/politica/Victor_Fuentes_debate_ataques_CEE-debate_CEE_candidatos_San_Nicolas_0_507549298.html"
        },
        "andaluciainformacion.es/2015/04/iu-zalamea-apuesta-por-una-campa%C3%B1a-limpia-y-sin-confrontaci%C3%B3n": {
            "title": "IU Zalamea apuesta por una campa\u00f1a limpia y sin confrontaci\u00f3n...",
            "snippet": "y personas provenientes del movimiento ecologista y feminista. Una candidatura que en palabras de Toti apuesta por la igualdad entre hombres y mujeres, siendo la \u00fanica opci\u00f3n de las que concurren que es cremallera y paritaria. Igualmente ha...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "apuesta,personas,personas-provenientes,provenientes,campa\u00f1a,campa\u00f1a-limpia,limpia,zalamea,movimiento,ecologista,toti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/andaluciainformacion.es/2015/04/iu-zalamea-apuesta-por-una-campa%C3%B1a-limpia-y-sin-confrontaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/cuenca-minera/500480/iu-zalamea-apuesta-por-una-campana-limpia-y-sin-confrontacion/"
        },
        "huelvaya.es/2015/04/iu-zalamea-apuesta-por-una-campa%C3%B1a-limpia-y-sin-confrontaciones": {
            "title": "IU-Zalamea apuesta por una campa\u00f1a limpia y sin confrontaciones...",
            "snippet": "Para la formaci\u00f3n de izquierdas, los zalame\u00f1os han acogido con entusiasmo la lista que encabeza Marcos Toti y que est\u00e1 conformada por cristianos de base, socialistas, comunistas, independientes, personas provenientes del movimiento ecologista...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "personas,personas-provenientes,provenientes,base,toti,apuesta,campa\u00f1a,campa\u00f1a-limpia,limpia,zalamea,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/huelvaya.es/2015/04/iu-zalamea-apuesta-por-una-campa%C3%B1a-limpia-y-sin-confrontaciones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huelvaya.es/2015/04/26/iu-zalamea-apuesta-por-una-campana-limpia-y-sin-confrontaciones/"
        },
        "tuotrodiario.hola.com/2015/04/sea-shepherd-vincula-a-armadores-espa%C3%B1oles-con-la-pesca-ilegal": {
            "title": "Sea Shepherd vincula a armadores espa\u00f1oles con la pesca ilegal en la Ant\u00e1rtida...",
            "snippet": "Para ello, este movimiento ecologista global dispone de varias embarcaciones con base en Australia, como el Sam Simon, que lleva el nombre de uno de los productores de Los Simpson muerto recientemente de c\u00e1ncer y que don\u00f3 4 millones de d\u00f3lares...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "base,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tuotrodiario.hola.com/2015/04/sea-shepherd-vincula-a-armadores-espa%C3%B1oles-con-la-pesca-ilegal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tuotrodiario.hola.com/noticia/20150425141738/sea-shepherd-vincula-a-armadores-espanoles-con-la-pesca-ilegal-en-la-antartida/"
        },
        "lacomarcadepuertollano.com/2015/04/ecologistas-en-acci%C3%B3n-valle-de-alcudia-celebra-hoy-puertollano-su-25": {
            "title": "Ecologistas en Acci\u00f3n-Valle de Alcudia celebra hoy en Puertollano su 25 aniversario...",
            "snippet": "CEVA pretende que esta velada sirva para estrechar lazos de convivencia entre amigos y compa\u00f1eros del movimiento ecologista, una forma muy agradable y emotiva de pasar un tiempo con ellos por lo que espera que acudan desde otros y variados...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "pasar,ecologistas,ecologista,movimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacomarcadepuertollano.com/2015/04/ecologistas-en-acci%C3%B3n-valle-de-alcudia-celebra-hoy-puertollano-su-25",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacomarcadepuertollano.com/diario/noticia/2015_04_24/02"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/google-festeja-el-d%C3%ADa-de-la-tierra": {
            "title": "Google festeja el D\u00eda de la Tierra...",
            "snippet": "la agitaci\u00f3n social -entonces monopolizada por las protestas contra la Guerra en Vietnam- tambi\u00e9n cay\u00f3 en manos del nuevo movimiento ecologista. En ese contexto, el senador nacional por Wisconsin Gaylord Nelson materializ\u00f3 ese esp\u00edritu al...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "google",
            "tags": "nacional,contra,social,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/lanacion.com.ar/2015/04/google-festeja-el-d%C3%ADa-de-la-tierra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1786570-google-festeja-el-dia-de-la-tierra"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/los-ecologistas-alertan-de-una-subida-la-contaminaci%C3%B3n-en-las-cuencas": {
            "title": "Los ecologistas alertan de una subida de la contaminaci\u00f3n en las cuencas...",
            "snippet": "Adem\u00e1s en los tres valores se super\u00f3 en varios d\u00edas la media anual para proteger a la poblaci\u00f3n de los efectos nocivos para la salud, seg\u00fan los datos aportados por el movimiento ecologista. Registro Mercantil de Asturias, Tomo, Libro 0...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "salud",
            "tags": "ecologistas,ecologista,adem\u00e1s,movimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/elcomercio.es/2015/04/los-ecologistas-alertan-de-una-subida-la-contaminaci%C3%B3n-en-las-cuencas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/asturias/cuencas/201504/23/ecologistas-alertan-subida-contaminacion-20150423001110-v.html"
        },
        "laopinion.es/2015/04/la-concentraci%C3%B3n-de-hidrocarburos-del-vertido-se-sit%C3%BAa-a-130-kil%C3%B3metros": {
            "title": "La concentraci\u00f3n de hidrocarburos del vertido se sit\u00faa a 130 kil\u00f3metros de la costa...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, ha pedido a Fomento que permita embarcar en alguno de los buques de Salvamento a representantes del movimiento ecologista, para ofrecer mayor transparencia sobre la gesti\u00f3n de esta crisis. La Sociedad Espa\u00f1ola de Ornitolog\u00eda...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "adem\u00e1s,movimiento,ecologista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/laopinion.es/2015/04/la-concentraci%C3%B3n-de-hidrocarburos-del-vertido-se-sit%C3%BAa-a-130-kil%C3%B3metros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Becologista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopinion.es/canarias/2015/04/21/concentracion-hidrocarburos-vertido-situa-130/602053.html"
        }
    }
}