{
    "meta": {
        "portal_name": "bayer-04-leverkusen",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bayer-04-leverkusen/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayer-04-leverkusen/bayer-04-leverkusen/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayer-04-leverkusen/bayer-04-leverkusen/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayer-04-leverkusen/bayer-04-leverkusen/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/bayer-leverkusen-emir-spahic-fue-despedido-por-agredir-a-seguridad": {
            "title": "Bayer Leverkusen: Emir Spahic fue despedido por agredir a seguridad...",
            "snippet": "Bayer Leverkusen despidi\u00f3 a uno de sus mejores jugadores, Emir Spahic, luego de que este le aplicara un cabezazo a un miembro de: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Bayer Leverkusen Emir Spahic Noticias de...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "miembro,despedido,seguridad,emir,emir_spahic,spahic,bayer,bayer_leverkusen,leverkusen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/bayer-leverkusen-emir-spahic-fue-despedido-por-agredir-a-seguridad",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/bayer+04+leverkusen/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mh5jk_bayer-leverkusen-emir-spahic-fue-despedido-por-agredir-a-seguridad_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mh5jk_bayer-leverkusen-emir-spahic-fue-despedido-por-agredir-a-seguridad_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/bayer-leverkusen-jugador-fue-despedido-del-equipo-por-fuerte-agresi%C3%B3n": {
            "title": "Bayer Leverkusen: jugador fue despedido del equipo por fuerte agresi\u00f3n...",
            "snippet": "No sigue m\u00e1s. Cuatro d\u00edas despu\u00e9s de que Emir Spahic protagonice una escena muy lamentable donde aparece peg\u00e1ndole a un miembro de seguridad de su propio estadio, el Bayer Leverkusen ha tomado cartas al asunto y decidi\u00f3 rescindir del todo con...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "miembro,seguridad,emir,emir_spahic,spahic,despedido,bayer,bayer_leverkusen,leverkusen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/bayer-leverkusen-jugador-fue-despedido-del-equipo-por-fuerte-agresi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/bayer+04+leverkusen/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mgvwj_bayer-leverkusen-jugador-fue-despedido-del-equipo-por-fuerte-agresion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mgvwj_bayer-leverkusen-jugador-fue-despedido-del-equipo-por-fuerte-agresion_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/bayern-munich-venci%C3%B3-5-3-por-penales-a-bayer-leverkusen": {
            "title": "Bayern Munich venci\u00f3 5-3 por penales a Bayer Leverkusen y est\u00e1 en semis de Copa Alemana...",
            "snippet": "El espa\u00f1ol Thiago Alc\u00e1ntara marc\u00f3 el penalti definitivo en la definici\u00f3n desde los once metros (3-5) para que el Bayern M\u00fanich se metiera en la semifinal de la Copa de Alemania al imponerse al Bayer Leverkusen despu\u00e9s de un 0-0 en el tiempo...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "bayer,bayer_leverkusen,leverkusen,penales,venci\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/bayern-munich-venci%C3%B3-5-3-por-penales-a-bayer-leverkusen",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/bayer+04+leverkusen/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2m3wkv_bayern-munich-vencio-5-3-por-penales-a-bayer-leverkusen-y-esta-en-semis-de-copa-alemana_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2m3wkv_bayern-munich-vencio-5-3-por-penales-a-bayer-leverkusen-y-esta-en-semis-de-copa-alemana_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/modo-carrera-entrenador-las-compras-bayer-04-leverkusen": {
            "title": "Modo Carrera Entrenador-Las Compras-Bayer 04 Leverkusen...",
            "snippet": "Modo Carrera Entrenador-Las Compras-Bayer 04 Leverkusen Espero que les guste denle like y suscribanse!!! SHAREfactory!/es-mx/tid=CUSA00572_00. From: RULO ELCRACK GAMEPLAYS Views: 1 1 ratings Time: 08:57 More in Gaming...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "RULO ELCRACK GAMEPLAYS",
            "tags": "bayer,leverkusen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/modo-carrera-entrenador-las-compras-bayer-04-leverkusen",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bayer%2B04%2Bleverkusen&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=heFwnqXIjjc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/heFwnqXIjjc/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/21-03-15-schalke-04-0-1-bayer-leverkusen": {
            "title": "21/03/15 Schalke 04 0-1 Bayer Leverkusen...",
            "snippet": "Jornada 26Author: Omnisport-espTags: Football Spanish 0-1 Leverkusen Highlights Review Karim Bellarabi Schalke 04 Bayer Schalke Posted: 22 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Omnisport-esp",
            "tags": "leverkusen,bayer,bayer_leverkusen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/21-03-15-schalke-04-0-1-bayer-leverkusen",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/bayer+04+leverkusen/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k7z0x_21-03-15-schalke-04-0-1-bayer-leverkusen_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k7z0x_21-03-15-schalke-04-0-1-bayer-leverkusen_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/atl%C3%A9tico-de-madrid-venci%C3%B3-por-penales-al-bayer-leverkusen-y-clasific%C3%B3": {
            "title": "Atl\u00e9tico de Madrid venci\u00f3 por penales al Bayer Leverkusen y clasific\u00f3 a cuartos...",
            "snippet": "Atl\u00e9tico de Madrid clasific\u00f3 a los cuartos de final de la Champions League, tras superar por penales 3-2 a Bayer Leverkusen en un vibrante partido. Los colchoneros vencieron 1-0 a los alemanes en los noventa minutos, por lo que se tuvo que jugar...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "partido,penales,champions,league,final,bayer,bayer_leverkusen,leverkusen,venci\u00f3,atl\u00e9tico,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/atl%C3%A9tico-de-madrid-venci%C3%B3-por-penales-al-bayer-leverkusen-y-clasific%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/bayer+04+leverkusen/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jt4ab_atletico-de-madrid-vencio-por-penales-al-bayer-leverkusen-y-clasifico-a-cuartos_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jt4ab_atletico-de-madrid-vencio-por-penales-al-bayer-leverkusen-y-clasifico-a-cuartos_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/vicente-calder%C3%B3n-atletico-madrid-bayer-04-leverkusen": {
            "title": "Vicente Calder\u00f3n Atletico Madrid - Bayer 04 Leverkusen...",
            "snippet": "Vicente Calder\u00f3n Atletico Madrid - Bayer 04 Leverkusen From: Zafer \u00d6n Views: 460 3 ratings Time: 01:16 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Zafer \u00d6n",
            "tags": "vicente,vicente_calder\u00f3n,calder\u00f3n,madrid,bayer,leverkusen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/vicente-calder%C3%B3n-atletico-madrid-bayer-04-leverkusen",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bayer%2B04%2Bleverkusen&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ktFbbtkt_eA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ktFbbtkt_eA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/all-penalties-atl%C3%A9tico-de-madrid-vs-bayer-04-leverkusen": {
            "title": "All Penalties Atl\u00e9tico de Madrid vs Bayer 04 Leverkusen...",
            "snippet": "Penalties Atl\u00e9tico de Madrid vs Bayer 04 Leverkusen CHAMPIONS LEAGUE Author: themostscorersTags: Antoine Griezmann penalties penalty atletico de madrid bayer leverkusen equip goal goalkeeper champions champions league Posted: 17 March 2015Rating::...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "themostscorers",
            "tags": "atl\u00e9tico,madrid,bayer,leverkusen,champions,league",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/all-penalties-atl%C3%A9tico-de-madrid-vs-bayer-04-leverkusen",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/bayer+04+leverkusen/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jsy3m_all-penalties-atletico-de-madrid-vs-bayer-04-leverkusen-17-03-2015_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jsy3m_all-penalties-atletico-de-madrid-vs-bayer-04-leverkusen-17-03-2015_sport"
        },
        "youtube.com/2015/03/an%C3%A1lisis-atl%C3%A9tico-de-madrid-vs-bayer-04-leverkusen-vuelta-octavos": {
            "title": "An\u00e1lisis Atl\u00e9tico de Madrid vs Bayer 04 Leverkusen. Vuelta Octavos de la Champions 2014/2015.",
            "snippet": "An\u00e1lisis Atl\u00e9tico de Madrid vs Bayer 04 Leverkusen. Vuelta Octavos de la Champions 2014/2015. An\u00e1lisis del partido disputado el 18 de Marzo de 2015 en el Vicente Calder\u00f3n perteneciente a los Octavos de Final de la Champions League. From:...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Serkenobi31",
            "tags": "vicente,vicente_calder\u00f3n,calder\u00f3n,partido,atl\u00e9tico,madrid,bayer,leverkusen,champions,final,league",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/an%C3%A1lisis-atl%C3%A9tico-de-madrid-vs-bayer-04-leverkusen-vuelta-octavos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bayer%2B04%2Bleverkusen&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ODeJZQAPWLQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ODeJZQAPWLQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/atl%C3%A9tico-de-madrid-vs-bayer-leverkusen-1-0-3-2-goles": {
            "title": "Atl\u00e9tico De Madrid vs Bayer Leverkusen 1-0 (3-2) Goles Resumen y Penales All Goals UCL 2015...",
            "snippet": "Atl\u00e9tico De Madrid vs Bayer Leverkusen 1-0 (3-2) Goles Resumen y Penales All Goals UCL 2015 Atl\u00e9tico De Madrid vs Bayer leverkusen 2015 Goles Resumen Y Penales (All Goals) UCL 2015 Atl\u00e9tico De Madrid vs Bayer leverkusen 1-0 2015 Goles Resumen Y...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "MATCH DAY",
            "tags": "penales,bayer,bayer_leverkusen,leverkusen,atl\u00e9tico,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/atl%C3%A9tico-de-madrid-vs-bayer-leverkusen-1-0-3-2-goles",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bayer%2B04%2Bleverkusen&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=t-v9MFE9hoM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/t-v9MFE9hoM/0.jpg"
        }
    }
}