{
    "meta": {
        "portal_name": "bayer-04-leverkusen",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bayer-04-leverkusen/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayer-04-leverkusen/bayer-04-leverkusen/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayer-04-leverkusen/bayer-04-leverkusen/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayer-04-leverkusen/bayer-04-leverkusen/blogs.json"
    },
    "items": {
        "t-online.de/2015/04/bayer-04-leverkusen-erreicht-champions-league-ziel-t-online": {
            "title": "Bayer 04 Leverkusen erreicht Champions-League-Ziel - T-Online...",
            "snippet": "T-OnlineBayer 04 Leverkusen erreicht Champions-League-ZielT-OnlineK\u00f6ln (dpa) - Erfolgsserie gerissen und schlecht gespielt, aber dennoch Ziel erreicht: Bei Bayer Leverkusen herrschte trotz des schmeichelhaften 1:1 im rheinischen Bundesliga-Derby...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "des,und,bayer,leverkusen,champions,league,onlinebayer,onlinek\u00f6ln,bundesliga,derby",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/t-online.de/2015/04/bayer-04-leverkusen-erreicht-champions-league-ziel-t-online",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://t-online.de/sport/fussball/bundesliga/id_73787754/bayer-04-leverkusen-erreicht-champions-league-ziel.html"
        },
        "express.de/2015/04/bayer-leverkusen-die-wundersame-wandlung-des-roger-schmidt": {
            "title": "Bayer Leverkusen - Die wundersame Wandlung des Roger Schmidt -...",
            "snippet": "Leverkusen - Die wundersame Wandlung des Roger Schmidt (48) ist so ein Mensch. Als der Coach von Red Bull Salzburg nach Leverkusen kam, galt er als unnahbar. Man konnte den Eindruck gewinnen, dass er alles besser wisse. Kritiker kanzelte er schon...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "den,ein,bayer,bayer_leverkusen,leverkusen,die,des,der,von",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/express.de/2015/04/bayer-leverkusen-die-wundersame-wandlung-des-roger-schmidt",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://express.de/bayer-04-leverkusen/bayer-leverkusen-die-wundersame-wandlung-des-roger-schmidt,3288,30529284.html"
        },
        "express.de/2015/04/super-tor-im-derby-bayer-04-leverkusen-lausbube-julian-brandt": {
            "title": "Super-Tor im Derby - Bayer 04 Leverkusen: Lausbube Julian Brandt... -...",
            "snippet": "im Derby - Bayer 04 Leverkusen: Lausbube Julian Brandt... Sekunden sp\u00e4ter wurde aus ihm der neue Super-Joker: Brandt auf Bellarabi, Bellarabi auf Brandt und ganz abgezockt netzte der Bayer-Star ein. F\u00fchrung erzielt und dann noch etwas f\u00fcr die...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "und,f\u00fcr,die,der,sp\u00e4ter,derby,bayer,leverkusen,bellarabi,ein",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/express.de/2015/04/super-tor-im-derby-bayer-04-leverkusen-lausbube-julian-brandt",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://express.de/bayer-04-leverkusen/super-tor-im-derby-bayer-04-leverkusen--lausbube-julian-brandt-schiesst-sich-in-loews-notizbuch,3288,30534478.html"
        },
        "rp-online.de/2015/04/bayer-04-leverkusen-kyriakos-papadopoulos-muss-operiert-rp-online": {
            "title": "Bayer 04 Leverkusen: Kyriakos Papadopoulos muss operiert... - RP ONLINE...",
            "snippet": "RP ONLINEBayer 04 Leverkusen: Kyriakos Papadopoulos muss operiert...RP ONLINEK\u00f6ln. Kyriakos Papadopoulos bleibt vom Pech verfolgt. Der Verteidiger von Bayer Leverkusen hat am Samstag im Derby beim 1. FC K\u00f6ln (1:1) eine Luxation und komplexe...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "und,der,bayer,leverkusen,onlinebayer,onlinek\u00f6ln,von,derby,k\u00f6ln",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rp-online.de/2015/04/bayer-04-leverkusen-kyriakos-papadopoulos-muss-operiert-rp-online",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rp-online.de/sport/fussball/bayer-04/bayer-04-leverkusen-kyriakos-papadopoulos-muss-operiert-werden-saisonaus-aid-1.5044198"
        },
        "bundesliga.com/2015/04/late-drama-as-k%C3%B6ln-rescue-derby-point-against-leverkusen-bundesliga-official": {
            "title": "Late drama as K\u00f6ln rescue derby point against Leverkusen - Bundesliga - official website...",
            "snippet": "Bundesliga - official websiteLate drama as K\u00f6ln rescue derby point against LeverkusenBundesliga - official websiteFC K\u00f6ln fought back to secure a dramatic late 1-1 draw at home to Rhineland rivals Bayer 04 Leverkusen. The visitors controlled a...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "official,official-website,website,derby,k\u00f6ln,leverkusen,bundesliga,bayer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bundesliga.com/2015/04/late-drama-as-k%C3%B6ln-rescue-derby-point-against-leverkusen-bundesliga-official",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bundesliga.com/en/liga/news/2014/0000318835.php"
        },
        "ksta.de/2015/04/1-fc-k%C3%B6ln-gegen-bayer-04-leverkusen-so-tippt-ex-bergheim": {
            "title": "1. FC K\u00f6ln gegen Bayer 04 Leverkusen - So tippt Ex-Bergheim... - K\u00f6lner Stadt-Anzeiger...",
            "snippet": "K\u00f6lner Stadt-Anzeiger1. FC K\u00f6ln gegen Bayer 04 Leverkusen - So tippt Ex-Bergheim...K\u00f6lner Stadt-AnzeigerKonrad Czarnetzki war U18-Nationalspieler und kickte f\u00fcr Bayer 04 in der Regionalliga, sp\u00e4ter trainierte er den FC Bergheim 2000. Im...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "sp\u00e4ter,den,der,und,f\u00fcr,k\u00f6ln,bayer,leverkusen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ksta.de/2015/04/1-fc-k%C3%B6ln-gegen-bayer-04-leverkusen-so-tippt-ex-bergheim",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ksta.de/bergheim/1--fc-koeln-gegen-bayer-04-leverkusen-so-tippt-ex-bergheim-coach-konrad-czarnetzkis-das-derby,15189172,30516600.html"
        },
        "bundesliga.com/2015/04/leverkusen-s-castro-out-for-the-season-bundesliga-official-website": {
            "title": "Leverkusen's Castro out for the season - Bundesliga - official website...",
            "snippet": "Bundesliga - official websiteLeverkusen's Castro out for the seasonBundesliga - official websiteLeverkusen - Bayer 04 Leverkusen have been dealt a blow with the news that influential midfielder Gonzalo Castro will not play again this season because...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "play",
            "tags": "official,official-website,website,leverkusen,bundesliga,bayer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/play/bundesliga.com/2015/04/leverkusen-s-castro-out-for-the-season-bundesliga-official-website",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bundesliga.com/en/liga/news/2014/0000318571.php"
        },
        "libero.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-bayer-leverkusen-b%C3%A1varos-igualan-0-en-l%C3%ADbero": {
            "title": "Bayern M\u00fanich vs. Bayer Leverkusen: 'B\u00e1varos'igualan 0-0 en... - L\u00edbero...",
            "snippet": "L\u00edberoBayern M\u00fanich vs. Bayer Leverkusen: 'B\u00e1varos'igualan 0-0 en...L\u00edberoBayern M\u00fanich sufri\u00f3, pero avanaz\u00f3 a las semifinales de la Copa Alemana al vencer 5-3 en definici\u00f3n por penales al Bayer Leverkusen, el encuentro en su tiempo regular...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "tiempo,definici\u00f3n,copa,copa_alemana,alemana,m\u00fanich,bayer,bayer_leverkusen,leverkusen,bayern,bayern_m\u00fanich,penales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libero.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-bayer-leverkusen-b%C3%A1varos-igualan-0-en-l%C3%ADbero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayer%2B04%2Bleverkusen%2Bbayer%2B04%2Bleverkusen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://libero.pe/futbol-internacional/2015-04-07-bayern-munich-vs-bayer-leverkusen-partido-de-copa-alemana"
        }
    }
}