{
    "meta": {
        "portal_name": "planta-medicinal",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/planta-medicinal/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/planta-medicinal/planta-medicinal/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/planta-medicinal/planta-medicinal/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/planta-medicinal/planta-medicinal/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiaonline.com/2015/05/brindar%C3%A1n-un-taller-sobre-plantas-medicinales-como-alternativa-a-lo-industrial": {
            "title": "Brindar\u00e1n un taller sobre plantas medicinales como alternativa a lo industrial...",
            "snippet": "El taller est\u00e1 destinado a toda persona interesada en el uso medicinal de las plantas silvestres y profesionales de la salud. Uno de los objetivos es poner en valor el saber popular, conociendo dosis y formas correctas del uso de las plantas.",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "salud",
            "tags": "uso,saber,popular,silvestres,taller,persona,persona-interesada,interesada,plantas,medicinales,medicinal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/eldiaonline.com/2015/05/brindar%C3%A1n-un-taller-sobre-plantas-medicinales-como-alternativa-a-lo-industrial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiaonline.com/brindaran-un-taller-sobre-plantas-medicinales-como-alternativa-a-lo-industrial/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/05/curso-cultivo-manejo-y-propagaci%C3%B3n-de-plantas-medicinales-arom%C3%A1ticas-fitosanitarios": {
            "title": "Curso: Cultivo, manejo y propagaci\u00f3n de Plantas medicinales y arom\u00e1ticas. Fitosanitarios...",
            "snippet": "Pero vamos a lo que vamos, el curso estaba orientado al reconocimiento, propagaci\u00f3n y uso adecuado de plantas medicinales para utilizar en el huerto. Mi opini\u00f3n es que fue un curso estupendo, aprend\u00ed un mont\u00f3n de cosas y el grupo de gente que...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "opini\u00f3n,huerto,uso,plantas,medicinales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/05/curso-cultivo-manejo-y-propagaci%C3%B3n-de-plantas-medicinales-arom%C3%A1ticas-fitosanitarios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/curso-cultivo-manejo-y-propagacion-de-plantas-medicinales-y-aromaticas-fitosanitarios-vegetales-ecologicos-asociacion-martius-3195137/"
        },
        "elbuscolu.com/2015/05/parque-de-la-prehistoria-organiza-taller-sobre-usos-culinarios-y-medicinales": {
            "title": "Parque de la Prehistoria organiza taller sobre usos culinarios y medicinales de plantas silvestres...",
            "snippet": "El Parque de la Prehistoria de Teverga organiza el taller Plantas silvestres: usos culinarios y medicinales este domingo 10 de... en el mail o a trav\u00e9s de la web.",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "mail,usos,taller,medicinales,plantas,silvestres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elbuscolu.com/2015/05/parque-de-la-prehistoria-organiza-taller-sobre-usos-culinarios-y-medicinales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elbuscolu.com/asturias/parque-de-la-prehistoria-organiza-taller-sobre-usos-culinarios-y-medicinales-de-plantas-silvestres/20150"
        },
        "aimdigital.com.ar/2015/05/usos-medicinales-del-perejil": {
            "title": "Usos medicinales del perejil...",
            "snippet": "El Perejil (Petroselinum hortense, Petroselinum crispum) es muy utilizado en nuestras cocinas y que tambi\u00e9n puede utilizarse como planta medicinal. Existen numerosas variedades de perejil pero quiz\u00e1 la m\u00e1s popular es el perejil com\u00fan y en zonas...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "variedades,popular,utilizado,usos,medicinales,medicinal,planta,existen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aimdigital.com.ar/2015/05/usos-medicinales-del-perejil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aimdigital.com.ar/2015/05/05/usos-medicinales-del-perejil/"
        },
        "elperiodic.com/2015/05/nuevos-cursos-de-la-ua-en-el-cem-captivador-sobre-astronom%C3%ADa": {
            "title": "Nuevos Cursos de la UA en el CEM Captivador sobre Astronom\u00eda, Fotograf\u00eda y Plantas medicinales...",
            "snippet": "Estos talleres y cursos est\u00e1n abiertos a todos los p\u00fablicos y edades. No es necesario ser estudiante universitario para inscribirse. El \u00fanico requisito es ser mayor de 18 a\u00f1os y tendr\u00e1n preferencia los empadronados en La Nuc\u00eda. El primer curso...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "primer,\u00fanico,mayor,est\u00e1n,plantas,medicinales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/elperiodic.com/2015/05/nuevos-cursos-de-la-ua-en-el-cem-captivador-sobre-astronom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/lanucia/noticias/372138_nuevos-cursos-captivador-sobre-astronomia-fotografia-plantas-medicinales.html"
        },
        "eldiario.es/2015/05/puerto-rico-busca-fabricar-tratamientos-de-marihuana-medicinal-en-la-isla": {
            "title": "Puerto Rico busca fabricar tratamientos de marihuana medicinal en la isla...",
            "snippet": "Para el representante de Puerto Rico en Washington y presidente del PNP, Pedro Pierluisi, esto no es m\u00e1s que una cortina de humo... preparar el reglamento para el uso de esta planta con fines medicinales. En conferencia de prensa, Rius explic\u00f3...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "tratamiento",
            "tags": "prensa,uso,presidente,marihuana,medicinales,planta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/eldiario.es/2015/05/puerto-rico-busca-fabricar-tratamientos-de-marihuana-medicinal-en-la-isla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bplanta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/politica/Puerto-Rico-tratamientos-marihuana-medicinal_0_384262618.html"
        },
        "elnuevodia.com/2015/05/de-todo-para-el-huerto-casero-en-festival-gurabo-nuevo": {
            "title": "De todo para el huerto casero en festival de Gurabo - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo todo para el huerto casero en festival de GuraboEl Nuevo - Cualquier persona interesada en comenzar a cultivar sus propios vegetales, frutas o plantas medicinales siente que est\u00e1 en el lugar indicado en cuanto entra al \u00e1rea recreativa...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "entra,persona,persona-interesada,interesada,cultivar,huerto,frutas,plantas,medicinales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com/2015/05/de-todo-para-el-huerto-casero-en-festival-gurabo-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=planta%2Bmedicinal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/locales/nota/detodoparaelhuertocaseroenfestivaldegurabo-2042384/"
        },
        "laprensagrafica.com/2015/05/el-chichipince-la-prensa-gr%C3%A1fica": {
            "title": "El chichipince - La Prensa Gr\u00e1fica...",
            "snippet": "La Prensa Gr\u00e1ficaEl chichipinceLa Prensa Gr\u00e1ficaEl chichipince es una planta medicinal utilizada para aliviar sangrado, cicatrizar heridas, aliviar dolores y espasmos, entre otros. Conoces m\u00e1s de sus bondades. Twittear E-Mail Imprimir. Por su...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "mail,bondades,prensa,planta,medicinal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laprensagrafica.com/2015/05/el-chichipince-la-prensa-gr%C3%A1fica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=planta%2Bmedicinal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensagrafica.com/2015/05/03/el-chichipince"
        },
        "lostiempos.com/2015/05/plantas-medicinales-est%C3%A1n-en-su-auge-los-tiempos": {
            "title": "Plantas medicinales est\u00e1n en su auge - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposPlantas medicinales est\u00e1n en su augeLos TiemposEl auge de las plantas medicinales se expresa en un intenso comercio, mayor oferta y en el creciente inter\u00e9s de la poblaci\u00f3n por adquirir y conocer las bondades de hojas, semillas y frutos...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "frutos,mayor,bondades,auge,est\u00e1n,plantas,medicinales,tiempos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lostiempos.com/2015/05/plantas-medicinales-est%C3%A1n-en-su-auge-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=planta%2Bmedicinal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/local/20150502/plantas-medicinales-estan-en-su-auge_300249_663390.html"
        },
        "diariodemocracia.com/2015/05/incayuyo-una-hierba-ancestral-en-auge": {
            "title": "Incayuyo, una hierba ancestral en auge...",
            "snippet": "Como una iniciativa para fortalecer las econom\u00edas regionales, el programa Cambio Rural, que lleva a cabo el INTA junto con el Ministerio de Agricultura de la Naci\u00f3n, acompa\u00f1a a dos grupos de productores de incayuyo, una planta medicinal y...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "economia",
            "tags": "programa,auge,planta,medicinal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/diariodemocracia.com/2015/05/incayuyo-una-hierba-ancestral-en-auge",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=planta%2Bmedicinal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodemocracia.com/notas/2015/5/2/incayuyo-hierba-ancestral-auge-103738.asp"
        }
    }
}