{
    "meta": {
        "portal_name": "televisi\u00f3n-por-sat\u00e9lite",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/televisi\u00f3n-por-sat\u00e9lite/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite/blogs.json"
    },
    "items": {
        "seniales.blogspot.com/2015/04/se%C3%B1ales-estudio-confirma-auge-en-eeuu-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Se\u00f1ales: Estudio confirma auge en EEUU de televisi\u00f3n por...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, el 3% de los encuestados indic\u00f3 que suprimi\u00f3 su abono a la televisi\u00f3n por cable o por sat\u00e9lite el a\u00f1o pasado, y un 7% afirm\u00f3 que considera hacerlo. El estudio se bas\u00f3 en un sondeo a estadounidenses de 14...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Claudio Andr\u00e9s De Luca",
            "categories": "television",
            "tags": "estudio,televisi\u00f3n,cable,sat\u00e9lite",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/seniales.blogspot.com/2015/04/se%C3%B1ales-estudio-confirma-auge-en-eeuu-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://seniales.blogspot.com/2015/04/estudio-confirma-auge-en-eeuu-de.html"
        },
        "panoramaaudiovisual.com/2015/04/nace-la-alianza-satip-para-impulsar-el-papel-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Nace la Alianza SATIP para impulsar el papel de la televisi\u00f3n por...",
            "snippet": "Nace la Alianza SATIP para impulsar el papel de la televisi\u00f3n por sat\u00e9lite en entornos multipantalla. La tecnolog\u00eda SATIP permite distribuir contenidos de televisi\u00f3n v\u00eda sat\u00e9lite a cualquier dispositivo conectado a una red...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "REDACCION",
            "categories": "television,tecnologia",
            "tags": "permite,alianza,alianza_satip,satip,nace,impulsar,papel,televisi\u00f3n,sat\u00e9lite,entornos,multipantalla,tecnolog\u00eda,v\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/panoramaaudiovisual.com/2015/04/nace-la-alianza-satip-para-impulsar-el-papel-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://panoramaaudiovisual.com/2015/04/15/\ufeffnace-la-alianza-satip-para-impulsar-el-papel-de-la-television-por-satelite-en-entornos-multipantalla/"
        },
        "adslzone.net/2015/03/c%C3%B3mo-ver-todas-las-carreras-de-moto-gp-gratis": {
            "title": "C\u00f3mo ver todas las carreras de Moto GP gratis en la tele - ADSL Zone...",
            "snippet": "Alternativas para ver las carreras del mundial de Moto GP gratis por televisi\u00f3n y captar la se\u00f1al de sat\u00e9lite de retransmisiones extranjeras.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "se\u00f1al,gratis,televisi\u00f3n,sat\u00e9lite",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/adslzone.net/2015/03/c%C3%B3mo-ver-todas-las-carreras-de-moto-gp-gratis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adslzone.net/2015/03/27/ver-carreras-moto-gp-gratis-tele/"
        },
        "panoramaaudiovisual.com/2015/03/un-11%-de-los-europeos-optan-por-la-iptv-para-recibir": {
            "title": "Un 11% de los europeos optan por la IPTV para recibir televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Sobre una base de 254 millones de hogares con TV en Europa, el estudio concluye que el sat\u00e9lite es la tecnolog\u00eda preferida por los europeos para recibir la televisi\u00f3n con millones de hogares (35%), seguida de la...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "REDACCION",
            "categories": "television,tecnologia",
            "tags": "estudio,televisi\u00f3n,sat\u00e9lite,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/panoramaaudiovisual.com/2015/03/un-11%-de-los-europeos-optan-por-la-iptv-para-recibir",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://panoramaaudiovisual.com/2015/03/18/un-11-de-los-europeos-optan-por-la-iptv-para-recibir-television-frente-al-35-del-satelite-y-el-27-de-la-tdt/"
        },
        "diesl.com/2015/02/andaluc%C3%ADa-tv-vuelve-a-emitir-en-abierto-por-sat%C3%A9lite": {
            "title": "Andaluc\u00eda Tv vuelve a emitir en abierto por sat\u00e9lite...",
            "snippet": "Desde el 12 de Febrero la se\u00f1al internacional de Canal Sur ha vuelto a emitir en abierto por sat\u00e9lite, con mayor cobertura gracias al acuerdo alcanzado con la plataforma Canal. Seg\u00fan detalla la Radio Televisi\u00f3n Andaluza...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "Jafet Francisco Casabona",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "radio,televisi\u00f3n,gracias,emitir,canal,se\u00f1al,internacional,sat\u00e9lite,plataforma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/diesl.com/2015/02/andaluc%C3%ADa-tv-vuelve-a-emitir-en-abierto-por-sat%C3%A9lite",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diesl.com/2015/02/12/andalucia-tv-vuelve-emitir-en-abierto-por-satelite/"
        },
        "davidmarin99.wordpress.com/2015/01/canal-sat%C3%A9lite-digital-un-naming-que-no-cuaj%C3%B3-a-nadie": {
            "title": "Canal (Sat\u00e9lite) Digital: Un \"naming\" que no cuaj\u00f3 a nadie...",
            "snippet": "Puede que os acord\u00e9is de Canal Sat\u00e9lite Digital: la plataforma digital de televisi\u00f3n de pago por sat\u00e9lite, propiedad de Prisa, que ofrec\u00eda canales derivados de Canal y otros...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "davidmarinperiodista",
            "categories": "propiedad,television",
            "tags": "digital,canales,sat\u00e9lite,puede,plataforma,televisi\u00f3n,pago",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/davidmarin99.wordpress.com/2015/01/canal-sat%C3%A9lite-digital-un-naming-que-no-cuaj%C3%B3-a-nadie",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://davidmarin99.wordpress.com/2015/01/08/canal-satelite-digital-un-naming-que-no-cuajo-a-nadie/"
        },
        "tvdigitalucm.wordpress.com/2014/11/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite": {
            "title": "Televisi\u00f3n por sat\u00e9lite...",
            "snippet": "\u00a1Buenas! Hoy os traemos un interesante documental acerca de la televisi\u00f3n digital por sat\u00e9lite. En \u00e9l conoceremos informaci\u00f3n sobre la fabricaci\u00f3n de los sat\u00e9lites artificiales que usamos para []...",
            "date": "2014-11-08",
            "author_name": "tvdigitalucm",
            "categories": "television",
            "tags": "informaci\u00f3n,digital,documental,televisi\u00f3n,sat\u00e9lite,sat\u00e9lites",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/tvdigitalucm.wordpress.com/2014/11/televisi%C3%B3n-por-sat%C3%A9lite",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tvdigitalucm.wordpress.com/2014/11/08/television-por-satelite/"
        },
        "tigranelgrande333.wordpress.com/2014/08/la-televisi%C3%B3n-p%C3%BAblica-transmitir%C3%A1-despedida-del-sat%C3%A9lite-arsat-1": {
            "title": "La Televisi\u00f3n P\u00fablica transmitir\u00e1 la despedida del sat\u00e9lite Arsat-1...",
            "snippet": "Radio NacionalToda la informaci\u00f3n sobre el sat\u00e9lite ARSAT min Amigs!! El ARSAT-1 ya lleg\u00f3 al Aeropuerto Internacional de Bariloche!! Compartimos im\u00e1genes del traslado desde nuestra Sede...",
            "date": "2014-08-30",
            "author_name": "Ruben Demirjian",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "internacional,informaci\u00f3n,radio,televisi\u00f3n,sat\u00e9lite,compar,sede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/tigranelgrande333.wordpress.com/2014/08/la-televisi%C3%B3n-p%C3%BAblica-transmitir%C3%A1-despedida-del-sat%C3%A9lite-arsat-1",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tigranelgrande333.wordpress.com/2014/08/30/la-television-publica-transmitira-la-despedida-del-satelite-arsat-1/"
        },
        "albertoam97.wordpress.com/2014/06/operadores-y-sat%C3%A9lites": {
            "title": "Operadores y Sat\u00e9lites...",
            "snippet": "-Astra:es una empresa con sede en Luxemburgo que posee y opera la serie de sat\u00e9lites geostacionarios Astra, que transmiten aproximadamente canales digitales de televisi\u00f3n y radio v\u00eda []...",
            "date": "2014-06-11",
            "author_name": "albertoam1",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "radio,v\u00eda,sede,operadores,sat\u00e9lites,canales,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/albertoam97.wordpress.com/2014/06/operadores-y-sat%C3%A9lites",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bsat%C3%A9lite&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://albertoam97.wordpress.com/2014/06/11/operadores-y-satelites/"
        }
    }
}