{
    "meta": {
        "portal_name": "inter-de-mil\u00e1n",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/inter-de-mil\u00e1n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/inter-de-mil%C3%A1n/inter-de-mil%C3%A1n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/inter-de-mil%C3%A1n/inter-de-mil%C3%A1n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/inter-de-mil%C3%A1n/inter-de-mil%C3%A1n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laprensa.hn/2015/02/celtic-y-emilio-empatan-sin-goles-ante-inter-de-mil%C3%A1n": {
            "title": "Celtic y Emilio empatan sin goles ante Inter de Mil\u00e1n...",
            "snippet": "El Inter de Mil\u00e1n recibe al Celtic de Glasgow en el que milita el defensor hondure\u00f1o Emilio Izaguire en el choque de vuelta de los dieciseisavos de final de la Uefa Europa League. En el estadio Giusseppe Meazza ambos clubes buscar\u00e1n la...",
            "date": "2015-02-26",
            "tags": "ambos,clubes,buscar\u00e1n,giusseppe,giusseppe_meazza,meazza,estadio,uefa,europa,europa_league,league,final,defensor,celtic,inter,mil\u00e1n,glasgow",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laprensa.hn/2015/02/celtic-y-emilio-empatan-sin-goles-ante-inter-de-mil%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprensa.hn/deportes/808851-410/celtic-y-emilio-empatan-sin-goles-ante-inter-de-mil\u00e1n"
        },
        "cooperativa.cl/2015/02/fiorentina-inter-de-milan-y-brujas-buscar%C3%A1n-su-paso": {
            "title": "Fiorentina, Inter de Milan y Brujas buscar\u00e1n su paso a los octavos... -...",
            "snippet": "Fiorentina, Inter de Milan y Brujas buscar\u00e1n su paso a los octavos... misma tarea deber\u00e1 cumplir Inter de Mil\u00e1n de Gary Medel que empat\u00f3 3-3 en su visita a Celtic en Escocia. Los \"Nerazzurri\" jugar\u00e1n en el acabado Giuseppe Meazza. Cualquier...",
            "date": "2015-02-26",
            "tags": "meazza,buscar\u00e1n,octavos,fiorentina,inter,mil\u00e1n,celtic,escocia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cooperativa.cl/2015/02/fiorentina-inter-de-milan-y-brujas-buscar%C3%A1n-su-paso",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/deportes/futbol/chilenos-en-el-exterior/fiorentina-inter-de-milan-y-brujas-buscaran-su-paso-a-los-octavos-de-europa-league/2015-02-25/193055.html"
        },
        "antena2.com.co/2015/02/freddy-guar%C3%ADn-marc%C3%B3-golazo-con-el-inter-de-mil%C3%A1n-antena-2": {
            "title": "Freddy Guar\u00edn marc\u00f3 golazo con el Inter de Mil\u00e1n - Antena 2 (Comunicado de prensa) (Registro)...",
            "snippet": "Freddy Guar\u00edn marc\u00f3 golazo con el Inter de Mil\u00e1nAntena 2 (Comunicado de prensa) (Registro) (blog)El Inter de Mil\u00e1n derrot\u00f3 al Cestic de Glasgow 1-0 con un verdadero golazo del medio campistas de Puerto Boyac\u00e1, Freddy Gaur\u00edn al minuto 88 del...",
            "date": "2015-02-26",
            "tags": "inter,mil\u00e1n,glasgow",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/antena2.com.co/2015/02/freddy-guar%C3%ADn-marc%C3%B3-golazo-con-el-inter-de-mil%C3%A1n-antena-2",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n%2Binter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://antena2.com.co/noticias/freddy-guar-n-marc-golazo-con-el-inter-de-mil-79756"
        },
        "larepublica.pe/2015/02/inter-de-mil%C3%A1n-gan%C3%B3-1-0-al-celtic-y-accedi%C3%B3": {
            "title": "Inter de Mil\u00e1n gan\u00f3 1-0 al Celtic y accedi\u00f3 a octavos de final en Europa League...",
            "snippet": "Inter de Mil\u00e1n recibir\u00e1 al Celtic de Glasgow en el estadio Giusseppe Meazza por la clasificaci\u00f3n a los octavos de final de la UEFA Europa League. La escuadra 'neoazurri'mantiene la ventaja luego del empate 3-3 en Escocia. En el encuentro de ida,...",
            "date": "2015-02-26",
            "tags": "encuentro,empate,octavos,octavos-de-final,final,uefa,giusseppe,giusseppe_meazza,meazza,estadio,europa,europa_league,league,inter,mil\u00e1n,celtic,glasgow,escocia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/02/inter-de-mil%C3%A1n-gan%C3%B3-1-0-al-celtic-y-accedi%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.pe/25-02-2015/inter-de-milan-vs-celtic-neoazurri-definira-clasificacion-a-octavos-de-final-de-la-europa-league"
        },
        "libero.pe/2015/02/inter-de-mil%C3%A1n-vs-celtic-neroazzurris-vencieron-1-0": {
            "title": "Inter de Mil\u00e1n vs. Celtic: 'neroazzurris'vencieron 1-0 por la Europa... - L\u00edbero...",
            "snippet": "L\u00edberoInter de Mil\u00e1n vs. Celtic: 'neroazzurris'vencieron 1-0 por la Europa...L\u00edberoCon este resultado est\u00e1 pasando a la siguiente fase el cuadro de Inter de Mil\u00e1n. 42'SE SALV\u00d3 CELTIC, dos remates directos y Gordon responde excelente.",
            "date": "2015-02-26",
            "tags": "celtic,cuadro,inter,mil\u00e1n,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libero.pe/2015/02/inter-de-mil%C3%A1n-vs-celtic-neroazzurris-vencieron-1-0",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://libero.pe/futbol-internacional/2015-02-25-inter-de-milan-vs-celtic-partido-por-europa-league"
        },
        "fichajes.net/2015/02/babacar-en-la-agenda": {
            "title": "Babacar en la agenda...",
            "snippet": "El Inter de Mil\u00e1n ir\u00e1 a por el fichaje de Khouma Babacar, delantero centro de la Fiorentina, si venden a Mauro Icardi el pr\u00f3ximo verano de 2015. La direcci\u00f3n deportiva del cuadro neroazzurri tiene una lista de posibles fichajes que tratar\u00eda de...",
            "date": "2015-02-25",
            "tags": "cuadro,mauro,mauro_icardi,icardi,inter,mil\u00e1n,fiorentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fichajes.net/2015/02/babacar-en-la-agenda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://fichajes.net/noticias/babacar-agenda-20150226.html"
        },
        "fichajes.com/2015/02/el-inter-de-mil%C3%A1n-esp%C3%ADa-a-2-futbolistas-del-borussia-dortmund": {
            "title": "El Inter de Mil\u00e1n esp\u00eda a 2 futbolistas del Borussia Dortmund...",
            "snippet": "Ojeadores y representantes de diversos clubes europeos aprovecharon la disputa del vibrante encuentro que med\u00eda a Juventus y Borussia Dortmund en los octavos de final de la Champions League para examinar a algunos de los futbolistas de ambos...",
            "date": "2015-02-25",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "ambos,champions,league,octavos,octavos-de-final,final,clubes,encuentro,inter,mil\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/fichajes.com/2015/02/el-inter-de-mil%C3%A1n-esp%C3%ADa-a-2-futbolistas-del-borussia-dortmund",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://fichajes.com/serie-a/el-inter-de-milan-espia-a-2-futbolistas-del-borussia-dortmund_84689"
        },
        "planetadeporte.es/2015/02/el-inter-de-mil%C3%A1n-vence-al-cagliari-y-ya-piensa": {
            "title": "El Inter de Mil\u00e1n vence al Cagliari y ya piensa en el Celtic...",
            "snippet": "La victoria de ayer es fundamental. Tanto para la Serie A, donde el Inter parece levantar cabeza despu\u00e9s de una racha de meses frustrantes, como tambi\u00e9n para la Europa League, donde el conjunto de Mancini llega con confianza. El Inter control\u00f3...",
            "date": "2015-02-24",
            "tags": "europa,europa_league,league,victoria,ayer,inter,mil\u00e1n,cagliari,celtic,serie,mancini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planetadeporte.es/2015/02/el-inter-de-mil%C3%A1n-vence-al-cagliari-y-ya-piensa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetadeporte.es/futbol/serie-a/2015/24020741-715230"
        },
        "biobiochile.cl/2015/02/la-dura-entrada-de-defensor-inter-milan-en-partido-liga-radio": {
            "title": "La dura entrada de defensor de Inter de Milan en partido de la liga... - Radio B\u00edo-B\u00edo...",
            "snippet": "La dura entrada de defensor de Inter de Milan en partido de la liga...Radio B\u00edo-B\u00edoInter de Milan consigui\u00f3 su tercera victoria consecutiva en la liga italiana ayer lunes, cuando venci\u00f3 por 2-1 como visitante a Cagliari por la fecha 24a del...",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "radio",
            "tags": "victoria,ayer,lunes,partido,defensor,inter,milan,cagliari",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/biobiochile.cl/2015/02/la-dura-entrada-de-defensor-inter-milan-en-partido-liga-radio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://biobiochile.cl/2015/02/24/la-dura-entrada-de-defensor-de-inter-de-milan-en-partido-de-la-liga-italiana.shtml"
        },
        "es.noticias.yahoo.com/2015/02/cr%C3%B3nica-el-n%C3%A1poles-gana-al-sassuolo-y-acecha-a-la-roma": {
            "title": "(Cr\u00f3nica) El N\u00e1poles gana al Sassuolo y acecha a la Roma...",
            "snippet": "El N\u00e1poles se ha impuesto este lunes en San Paolo ante el Sassuolo (2-0) y se coloca a tres puntos del segundo clasificado, la Roma, que el domingo no pas\u00f3 del empate ante el Hellas Verona (1-1), mientras que el Inter de Mil\u00e1n se ha llevado una...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "impuesto",
            "tags": "empate,paolo,lunes,sassuolo,inter,mil\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/impuesto/es.noticias.yahoo.com/2015/02/cr%C3%B3nica-el-n%C3%A1poles-gana-al-sassuolo-y-acecha-a-la-roma",
            "resource_url": "http://es.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n",
            "source_url": "http://es.noticias.yahoo.com/cr\u00f3nica-n\u00e1poles-gana-sassuolo-acecha-roma-220726179--sow.html"
        }
    }
}