{
    "meta": {
        "portal_name": "inter-de-mil\u00e1n",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/inter-de-mil\u00e1n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/inter-de-mil%C3%A1n/inter-de-mil%C3%A1n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/inter-de-mil%C3%A1n/inter-de-mil%C3%A1n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/inter-de-mil%C3%A1n/inter-de-mil%C3%A1n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fifa-champions.com/2015/05/milan-inter-el-derby-della-madonnina": {
            "title": "Milan-Inter, el derby della Madonnina -...",
            "snippet": "La estatua de cobre dorado de la Virgen Mar\u00eda situada a 108 metros del suelo que preside la aguja mayor del Duomo, la colosal Catedral de Mil\u00e1n, vigila el destino de la ciudad y sirve, adem\u00e1s, como s\u00edmbolo de uno de los...",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "V\u00edctor P\u00e9rez",
            "tags": "derby,della,mil\u00e1n,inter,madonnina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fifa-champions.com/2015/05/milan-inter-el-derby-della-madonnina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fifa-champions.com/derbis-futbol/milan-inter-el-derby-della-madonnina-21272/"
        },
        "taringa.net/2015/05/el-inter-de-mil%C3%A1n-retir%C3%B3-la-4-zanetti-taringa": {
            "title": "El Inter de Mil\u00e1n retir\u00f3 la 4 de Zanetti. - Taringa!",
            "snippet": "El Inter retir\u00f3 hoy la camiseta n\u00famero 4, en homenaje Javier Zanetti, quien encabez\u00f3 un partido junto a otros futbolistas a favor de la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil en el marco de la Expo Mil\u00e1n 2015. \"Un campe\u00f3n...",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "marco,expo,futbo,retir\u00f3,inter,mil\u00e1n,zanetti,camiseta,n\u00famero,homenaje,javier,partido,favor,lucha,contra,desnutrici\u00f3n,infantil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taringa.net/2015/05/el-inter-de-mil%C3%A1n-retir%C3%B3-la-4-zanetti-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/deportes/18643373/El-Inter-de-Milan-retiro-la-4-de-Zanetti.html"
        },
        "adnradio.cl/2015/04/inter-de-mil%C3%A1n-y-gary-medel-siguen-acerc%C3%A1ndose-a-los-torneos": {
            "title": "Inter de Mil\u00e1n y Gary Medel siguen acerc\u00e1ndose a los torneos... - Adn...",
            "snippet": "Por la siguiente fecha, el Inter de Mil\u00e1n recibir\u00e1 en el Estadio Giuseppe Meazza el domingo 3 de mayo a la Associazione Calcio Chievo Verona del DT Rolando Maran. Facebook; Comentarios. Also post on Facebook.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "facebook",
            "tags": "calcio,estadio,estadio_giuseppe,estadio_giuseppe_meazza,giuseppe,giuseppe_meazza,meazza,fecha,gary,gary_medel,medel,inter,mil\u00e1n,adn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/adnradio.cl/2015/04/inter-de-mil%C3%A1n-y-gary-medel-siguen-acerc%C3%A1ndose-a-los-torneos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adnradio.cl/noticias/deportes/inter-de-milan-y-gary-medel-siguen-acercandose-a-los-torneos-europeos/20150428/nota/2738653.aspx"
        },
        "diariorespuesta.com.mx/2015/04/inter-de-mil%C3%A1n-retira-el-n%C3%BAmero-zanetti-diario-respuesta": {
            "title": "Inter de Mil\u00e1n retira el n\u00famero de Zanetti Diario Respuesta...",
            "snippet": "El Inter de Mil\u00e1n retir\u00f3 oficialmente el n\u00famero cuatro en homenaje al exfutbolista argentino Javier Zanetti, una distinci\u00f3n que el club s\u00f3lo ha otorgado a Giacinto Facchetti, \u00edcono de la escuadra durante su etapa como jugador...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Diario Respuesta",
            "tags": "escuadra,jugador,javier,javier_zanetti,zanetti,argentino,retir\u00f3,diario,inter,mil\u00e1n,retira,n\u00famero,homenaje,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariorespuesta.com.mx/2015/04/inter-de-mil%C3%A1n-retira-el-n%C3%BAmero-zanetti-diario-respuesta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariorespuesta.com.mx/reto/inter-de-milan-retira-el-numero-de-zanetti/"
        },
        "infinita.cl/2015/04/udinese-recibe-este-martes-a-inter-de-mil%C3%A1n-gary-medel-infinita": {
            "title": "Udinese recibe este martes a Inter de Mil\u00e1n de Gary Medel Infinita...",
            "snippet": "Esta semana hay partidos de los chilenos que juegan en el extranjero. En Italia, Udinese recibe a Inter de Mil\u00e1n de Gary Medel, mientras FC Barcelona de Claudio Bravo enfrenta a Getafe. El mi\u00e9rcoles Juventus de Arturo...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Editor",
            "tags": "gary,gary_medel,medel,recibe,martes,udinese,inter,mil\u00e1n,italia,barcelona,juventus",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infinita.cl/2015/04/udinese-recibe-este-martes-a-inter-de-mil%C3%A1n-gary-medel-infinita",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infinita.cl/udinese-recibe-este-martes-a-inter-de-milan-de-gary-medel/"
        },
        "futbolred.com/2015/04/resultado-inter-de-mil%C3%A1n-2-roma-1-fecha-32-serie": {
            "title": "Resultado, Inter de Mil\u00e1n 2 Roma 1, fecha 32, Serie A de Italia...",
            "snippet": "El argentino Mauro Icardi, con un gran gol, dio la victoria al Inter sobre la Roma (2-1) en partido de la trig\u00e9sima segunda jornada de la Liga italiana, en tanto que el Milan cay\u00f3 en el campo del Udinese (2-1). Icardi permite al...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "campo,jornada,victoria,gran,gol,inter,mil\u00e1n,milan,roma,fecha,serie,italia,argentino,partido,udinese",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbolred.com/2015/04/resultado-inter-de-mil%C3%A1n-2-roma-1-fecha-32-serie",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://futbolred.com/italia/noticias/fecha3220142015/resultado-inter-de-milan-2-roma-1-fecha-32-serie-a-de-italia/15628955"
        },
        "historias-del-realmadrid.blogspot.com/2015/04/remontada-frente-al-inter-de-milan-historias-del-real": {
            "title": "REMONTADA FRENTE AL INTER DE MILAN - Historias del Real...",
            "snippet": "Y es que, tal d\u00eda como hoy, 24 de abril, pero del a\u00f1o 1985, es decir hace treinta a\u00f1os, el Madrid certificaba otra remontada frente a otro de los grandes de la \u00e9poca, el Inter de Milan. Tras haber eliminado al Tottenham...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Rancoma",
            "tags": "grandes,hace,d\u00eda,inter,milan,real,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/historias-del-realmadrid.blogspot.com/2015/04/remontada-frente-al-inter-de-milan-historias-del-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historias-del-realmadrid.blogspot.com/2015/04/remontada-frente-al-inter-de-milan.html"
        },
        "everardoherrera.com/2015/04/inter-y-milan-igualaron-sin-goles-en-el-derbi-italiano-everardo": {
            "title": "Inter y Milan igualaron sin goles en el derbi italiano - Everardo Herrera...",
            "snippet": "El Estadio Giuseppe Meazza es lugar de uno de los encuentros m\u00e1s hist\u00f3ricos de la historia del f\u00fatbol, pero uno de los m\u00e1s alica\u00eddos de hoy en d\u00eda. Milan e Inter no llegaron en su mejor momento y tomaron este partido como...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "futbol",
            "tags": "d\u00eda,f\u00fatbol,estadio,estadio_giuseppe,estadio_giuseppe_meazza,giuseppe,giuseppe_meazza,meazza,derbi,inter,milan,italiano,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/everardoherrera.com/2015/04/inter-y-milan-igualaron-sin-goles-en-el-derbi-italiano-everardo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://everardoherrera.com/index.php/futbol-en-el-mundo/9943-inter-y-milan-igualan-sin-goles-en-el-derbi-italiano"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/inter-y-mil%C3%A1n-empatan-en-derby-della-madonnina-pulso-diario": {
            "title": "Inter y Mil\u00e1n empatan en Derby della Madonnina Pulso Diario de...",
            "snippet": "En el \u00faltimo tramo del encuentro, el suizo Xherdan Shaqiri ingres\u00f3 al campo para Inter de Mil\u00e1n y su escuadra volvi\u00f3 a revolucionar la ofensiva, pero sin la suerte para superar al guardameta L\u00f3pez, en un empate que supo...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Alberto Jaimes",
            "tags": "escuadra,campo,madonnina,diario,inter,mil\u00e1n,derby,della",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pulsoslp.com.mx/2015/04/inter-y-mil%C3%A1n-empatan-en-derby-della-madonnina-pulso-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/20/inter-y-milan-empatan-en-derby-della-madonnina/"
        },
        "bollsports.wordpress.com/2015/04/previa-ac-milan-inter-de-m%C3%A1s-que-un-derbi": {
            "title": "Previa: AC Milan- Inter de Milan: \"M\u00e1s que un derbi\"...",
            "snippet": "En la previa del derbi m\u00e1s importante de Italia, les contamos como llegan los 2 equipos grandes de la Serie A, y la importancia que tiene este partido...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "maxihauser",
            "tags": "tiene,grandes,derbi,milan,inter,italia,equipos,serie,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bollsports.wordpress.com/2015/04/previa-ac-milan-inter-de-m%C3%A1s-que-un-derbi",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=inter%2Bde%2Bmil%C3%A1n&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://bollsports.wordpress.com/2015/04/18/previa-ac-milan-inter-de-milan-mas-que-un-derbi/"
        }
    }
}