{
    "meta": {
        "portal_name": "velas-ligeras",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/velas-ligeras/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/velas-ligeras/velas-ligeras/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/velas-ligeras/velas-ligeras/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/velas-ligeras/velas-ligeras/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cincodias.com/2014/09/santander-la-capital-de-vela-alta-competici%C3%B3n-cinco-d%C3%ADas": {
            "title": "Santander, la capital de la vela de alta competici\u00f3n - Cinco D\u00edas...",
            "snippet": "Santander, la capital de la vela de alta competici\u00f3nCinco D\u00edasLas ocho categor\u00edas que participan en el Mundial garantizan el espect\u00e1culo, aglutinando algunas de las velas ligeras m\u00e1s r\u00e1pidas del mundo. Desde la velocidad de los catamaranes de...",
            "date": "2014-09-04",
            "tags": "velas,ligeras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cincodias.com/2014/09/santander-la-capital-de-vela-alta-competici%C3%B3n-cinco-d%C3%ADas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=velas%2Bligeras&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2014/09/03/sentidos/1409769111_957803.html"
        },
        "elpais.com/2014/08/adela-y-el-aquagym-pa%C3%AD-espa%C3%B1a": {
            "title": "Adela y el aquagym - El Pa\u00ed (Espa\u00f1a)...",
            "snippet": "Adela y el aquagymEl Pa\u00ed (Espa\u00f1a)Copiaba mec\u00e1nicamente los movimientos de su cu\u00f1ada y miraba hacia el mar, donde ya se ve\u00edan las primeras velas, ligeras y apuntadas como llamas de colores, intensas, arrogantes, infinitamente m\u00e1s interesantes...",
            "date": "2014-08-23",
            "tags": "velas,ligeras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elpais.com/2014/08/adela-y-el-aquagym-pa%C3%AD-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=velas%2Bligeras&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com/elpais/2014/08/22/eps/1408711276_657623.html"
        }
    }
}