{
    "meta": {
        "portal_name": "pelota-valenciana",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pelota-valenciana/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-valenciana/pelota-valenciana/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-valenciana/pelota-valenciana/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-valenciana/pelota-valenciana/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiario.es/2015/04/eu-apuesta-por-la-inmersi%C3%B3n-ling%C3%BC%C3%ADstica-y-reapertura-de-canal-9": {
            "title": "EU apuesta por la por la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica y la reapertura de Canal 9 en su dec\u00e1logo...",
            "snippet": "6. Apuesta por la identidad cultural del Pa\u00eds Valenciano, que implica la potenciaci\u00f3n del cine, teatro, canci\u00f3n y edici\u00f3n en valenciano, nuestra m\u00fasica, la pelota valenciana y las festividades y tradiciones populares y protecci\u00f3n y...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "cine",
            "tags": "pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/eldiario.es/2015/04/eu-apuesta-por-la-inmersi%C3%B3n-ling%C3%BC%C3%ADstica-y-reapertura-de-canal-9",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelota%2Bvalenciana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cv/EU-inmersion-linguistica-reapertura-Canal_0_381811849.html"
        },
        "levante-emv.com/2015/04/un-trinquet-en-el-frot%C3%B3n-de-benidorm": {
            "title": "Un trinquet en el frot\u00f3n de Benidorm...",
            "snippet": "El legendario Eusebio confesaba una tarde en Pelayo que los mejores espect\u00e1culos de pelota valenciana se hab\u00edan ofrecido en el Eder Jai de Benidorm, adaptando el front\u00f3n de 52 metros al juego a largo. De hecho, tras el fracaso inicial de la cesta...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "fronton",
            "tags": "front\u00f3n,pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/levante-emv.com/2015/04/un-trinquet-en-el-frot%C3%B3n-de-benidorm",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelota%2Bvalenciana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/deportes/2015/04/27/trinquet-froton-benidorm/1256572.html"
        },
        "levante-emv.com/2015/04/la-vall-despide-los-actos-taurinos-por-sant-vicent-ferrer": {
            "title": "La Vall despide los actos taurinos por Sant Vicent Ferrer...",
            "snippet": "Pero ayer los toros no fueron los \u00fanicos protagonistas de las celebraciones. As\u00ed, se celebraron el cross escolar memorial Jaume Valls, la partida de pelota valenciana en modalidad galotxa y el torneo de tenis.",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "tenis",
            "tags": "partida,pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/levante-emv.com/2015/04/la-vall-despide-los-actos-taurinos-por-sant-vicent-ferrer",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelota%2Bvalenciana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/castello/2015/04/19/vall-despide-actos-taurinos-sant/1253032.html"
        },
        "saforguia.com/2015/04/peir%C3%B3-projecte-oliva-asume-los-postulados-de-ciutadans-y-presenta": {
            "title": "Peir\u00f3 (Projecte Oliva) asume los postulados de Ciutadans y presenta su candidatura para el 24M...",
            "snippet": "11-Ana Savall Tom\u00e1s, ama de casa. 12- Julio Cort\u00e9s, aficionado a la pelota valenciana y preocupado por la integraci\u00f3n social y laboral de personas discapacitadas.",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "julio,julio_cort\u00e9s,cort\u00e9s,ama,ama-de-casa,casa,ana,ana_savall,ana_savall_tom\u00e1s,savall,savall_tom\u00e1s,tom\u00e1s,presenta,candidatura,projecte,ciutadans,pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/saforguia.com/2015/04/peir%C3%B3-projecte-oliva-asume-los-postulados-de-ciutadans-y-presenta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelota%2Bvalenciana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://saforguia.com/HOME2013/Noticias/tabid/358/titular/PEIR\u00d3_PROJECTE_OLIVA_ASUME_LOS_POSTULADOS_DE_CIUTADANS_Y_PRESENTA_SU_CANDIDATURA_PARA_EL_24M__/idnoticia/39962/Default.aspx"
        },
        "elperiodic.com/2015/04/se-presenta-la-candidatura-projecte-ciutadans-doliva": {
            "title": "Se presenta la candidatura Projecte Ciutadans dOliva...",
            "snippet": "11-Ana Savall Tom\u00e1s, ama de casa. 12- Julio Cort\u00e9s, persona muy vinculada a la pelota valenciana. Persona que por sus circunstancias personales, est\u00e1 muy concienciado con las barreras arquitect\u00f3nicas, y se encarga del \u00e1rea de movilidad peatonal...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "julio,julio_cort\u00e9s,cort\u00e9s,ama,ama-de-casa,casa,ana,ana_savall,ana_savall_tom\u00e1s,savall,savall_tom\u00e1s,tom\u00e1s,projecte,ciutadans,presenta,candidatura,pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodic.com/2015/04/se-presenta-la-candidatura-projecte-ciutadans-doliva",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelota%2Bvalenciana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/oliva/noticias/368372_presenta-candidatura-projecte-ciutadans-doliva.html"
        },
        "elperiodic.com/2015/04/un-encuentro-con-la-escritora-carmen-amoraga-inaugura-xxix-semana": {
            "title": "Un encuentro con la escritora Carmen Amoraga inaugura la XXIX Semana del Libro...",
            "snippet": "de la pelota valenciana en Almussafes. M\u00e9s llibres, m\u00e9s lliures es la cita elegida para definir la Semana del libro 2015 de Almussafes, una celebraci\u00f3n en la que van a participar pr\u00e1cticamente la totalidad de los estudiantes de la localidad...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodic.com/2015/04/un-encuentro-con-la-escritora-carmen-amoraga-inaugura-xxix-semana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pelota%2Bvalenciana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/almussafes/noticias/368579_encuentro-escritora-carmen-amoraga-inaugura-xxix-semana-libro.html"
        }
    }
}