{
    "meta": {
        "portal_name": "pelota-valenciana",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pelota-valenciana/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-valenciana/pelota-valenciana/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-valenciana/pelota-valenciana/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-valenciana/pelota-valenciana/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radiobunyol.es/2015/04/cheste-acoge-esta-tarde-una-partida-de-pelota-valenciana": {
            "title": "Cheste acoge esta tarde una partida de pelota Valenciana del...",
            "snippet": "Llega a Cheste el Campeonato Auton\u00f3mico de Front\u00f3n, con un encuentro de pelota Valenciana que se disputar\u00e1 esta tarde en el emblem\u00e1tico Front\u00f3n Bar\u00f3n.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "radiobunol",
            "categories": "fronton",
            "tags": "encuentro,campeonato,acoge,partida,pelota,valenciana,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/radiobunyol.es/2015/04/cheste-acoge-esta-tarde-una-partida-de-pelota-valenciana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiobunyol.es/cheste-acoge-esta-tarde-una-partida-de-pelota-valenciana-del-campeonato-autonomico-de-fronton/"
        },
        "efiessorolla.blogspot.com/2015/04/elaboraci%C3%B3n-del-guante-de-pelota-valenciana-3-eso-a-educaci%C3%B3n": {
            "title": "elaboraci\u00f3n del guante de pelota valenciana - 3 eso a - educaci\u00f3n...",
            "snippet": "Para los alumnos de 3 ESO A que practicar\u00e9is la Unidad Did\u00e1ctica de Pelota Valenciana en esta tercera evaluaci\u00f3n, os dejo unos v\u00eddeos donde pod\u00e9is observar como elaborar el guante para poder practicar todas sus...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "DEPARTAMENTO EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA",
            "categories": "pelota-valenciana",
            "tags": "elaborar,pelota,pelota_valenciana,valenciana,unidad,did\u00e1ctica,alumnos,guante,educaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pelota-valenciana/efiessorolla.blogspot.com/2015/04/elaboraci%C3%B3n-del-guante-de-pelota-valenciana-3-eso-a-educaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://efiessorolla.blogspot.com/2015/01/elaboracion-del-guante-de-pelota.html"
        },
        "efiessorolla.blogspot.com/2015/04/golpeos-b%C3%A1sicos-de-la-pelota-valenciana-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-ies": {
            "title": "golpeos b\u00e1sicos de la pelota valenciana - educaci\u00f3n f\u00edsica - ies...",
            "snippet": "En el siguiente v\u00eddeo os presento los golpeos m\u00e1s utilizados en pelota valenciana: - Volea. - Palma. - Raspada. A su vez, entrar en el siguiente enlace para conocer estos y otros golpeos t\u00edpicos del juego: Golpeos de pilota...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "DEPARTAMENTO EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA",
            "tags": "siguiente,siguiente-v\u00eddeo,v\u00eddeo,educaci\u00f3n,educaci\u00f3n-f\u00edsica,f\u00edsica,pelota,valenciana,ies,pilota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/efiessorolla.blogspot.com/2015/04/golpeos-b%C3%A1sicos-de-la-pelota-valenciana-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-ies",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://efiessorolla.blogspot.com/2015/04/golpeos-basicos-de-la-pelota-valenciana.html"
        },
        "efiessorolla.blogspot.com/2015/04/v%C3%ADdeo-de-pelota-valenciana-joc-i-tradici%C3%B3-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-ies": {
            "title": "v\u00eddeo de pelota valenciana - joc i tradici\u00f3 - educaci\u00f3n f\u00edsica - ies...",
            "snippet": "El siguiente v\u00eddeo presenta un recorrido hist\u00f3rico de la Pelota Valenciana, sus jugadores m\u00e1s destacados, modalidades que se practican y su tanteo, aspectos socioculturales de la misma, y su futuro m\u00e1s cercano.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "DEPARTAMENTO EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA",
            "categories": "pelota-valenciana",
            "tags": "modalidades,pelota,pelota_valenciana,valenciana,hist\u00f3rico,siguiente,siguiente-v\u00eddeo,v\u00eddeo,educaci\u00f3n,educaci\u00f3n-f\u00edsica,f\u00edsica,ies,presenta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pelota-valenciana/efiessorolla.blogspot.com/2015/04/v%C3%ADdeo-de-pelota-valenciana-joc-i-tradici%C3%B3-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica-ies",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://efiessorolla.blogspot.com/2015/04/video-de-pelota-valenciana-joc-i.html"
        },
        "cienciabienestarydeporte.blogspot.com/2015/02/cienciabienestarydeporte-pelota-valenciana": {
            "title": "cienciabienestarydeporte: Pelota Valenciana...",
            "snippet": "Alumnos/as de Bachillerato: Siguiendo con el desarrollo de los contenidos del curso, trabajaremos la Pelota Valenciana, concretamente nos centraremos en las modalidades de Galotxa y Front\u00f3n. A continuaci\u00f3n ten\u00e9is un...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Natalia Monta\u00f1\u00e9s Ramos",
            "categories": "pelota-valenciana,fronton",
            "tags": "modalidades,pelota,pelota_valenciana,valenciana,alumnos,galotxa,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/cienciabienestarydeporte.blogspot.com/2015/02/cienciabienestarydeporte-pelota-valenciana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cienciabienestarydeporte.blogspot.com/2015/02/pelota-valenciana.html"
        },
        "circulocivico.org/2015/02/presentaci%C3%B3-del-llibre-pilota-valenciana-identitat-presentaci%C3%B3n": {
            "title": "Presentaci\u00f3 del llibre Pilota Valenciana. Identitat./Presentaci\u00f3n...",
            "snippet": "Imprescindible para todo aficionado o interesado en la pelota valenciana, o simplemente en todo lo que forma parte de nuestra identidad como valencianos. \"Pelota valenciana. Identidad\" se presenta como la obra magna...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "C\u00edrculoC\u00edvico Valenciano",
            "tags": "valencianos,aficionado,pilota,pilota_valenciana,valenciana,pelota,presenta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/circulocivico.org/2015/02/presentaci%C3%B3-del-llibre-pilota-valenciana-identitat-presentaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://circulocivico.org/2015/02/presentacio-del-llibre-pilota.html"
        },
        "educacionfisica30.blogspot.com/2014/12/c%C3%B3mo-construir-tu-guante-de-pelota-valenciana-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica": {
            "title": "C\u00f3mo construir tu guante de pelota valenciana? - Educaci\u00f3n F\u00edsica...",
            "snippet": "Iniciamos en este segundo trimestre una unidad did\u00e1ctica de pelota valenciana que se desarrollar\u00e1 en varios niveles. Como ya se os ha comentado en clase, es necesario (adem\u00e1s de obligatorio) elaborar un guante que nos...",
            "date": "2014-12-13",
            "author_name": "Santi Querol",
            "tags": "elaborar,unidad,did\u00e1ctica,educaci\u00f3n,f\u00edsica,guante,pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/educacionfisica30.blogspot.com/2014/12/c%C3%B3mo-construir-tu-guante-de-pelota-valenciana-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://educacionfisica30.blogspot.com/2014/12/como-construir-tu-guante-de-pelota.html"
        },
        "josueferrer.com/2014/11/sab%C3%ADas-que-valencia-es-la-superpotencia-mundial-en-el-deporte": {
            "title": "\u00bfSab\u00edas que Valencia es la superpotencia mundial en el deporte de pelota a mano?",
            "snippet": "Agradecimientos a la Federaci\u00f3 de Pilota Valenciana. Si hay un deporte en el que los valencianos destacamos sobremanera es sin duda en el de la pelota valenciana, tambi\u00e9n conocida []...",
            "date": "2014-11-17",
            "author_name": "J.Ferrer",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,valencianos,pilota,pilota_valenciana,valenciana,mano,sab\u00edas,valencia,pelota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/josueferrer.com/2014/11/sab%C3%ADas-que-valencia-es-la-superpotencia-mundial-en-el-deporte",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pelota%2Bvalenciana%2Bpelota%2Bvalenciana&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://josueferrer.com/2014/11/17/sabias-que-valencia-es-la-superpotencia-mundial-en-el-deporte-de-pelota-a-mano/"
        },
        "josueferrer.com/2014/11/sab%C3%ADas-que-la-pelota-valenciana-es-m%C3%A1s-antigua-vasca": {
            "title": "\u00bfSab\u00edas que la pelota valenciana es m\u00e1s antigua que la vasca...",
            "snippet": "La pelota a mano es un deporte hist\u00f3rico. Llamarlo milenario no es exagerar pues se ha jugado, en unas modalidades u otras, desde tiempos inmemoriales en pueblos tan diversos como el egipcio, el japon\u00e9s o el maya.",
            "date": "2014-11-11",
            "author_name": "J.Ferrer",
            "categories": "deporte",
            "tags": "modalidades,mano,deporte,hist\u00f3rico,sab\u00edas,pelota,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/josueferrer.com/2014/11/sab%C3%ADas-que-la-pelota-valenciana-es-m%C3%A1s-antigua-vasca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvalenciana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://josueferrer.com/2014/11/11/pelotavalenciana/"
        },
        "hortainformacio.com/2014/09/massamagrell-acoge-el-viii-campeonato-del-mundo-de-pelota-a-mano": {
            "title": "Massamagrell acoge el VIII Campeonato del Mundo de Pelota a Mano...",
            "snippet": "Massamagrell vuelve a ser sin\u00f3nimo de pelota valenciana y despu\u00e9s de ser una de las sedes de lEuropilota en 2010, acoge estos d\u00edas el VIII Campeonato del Mundo...",
            "date": "2014-09-03",
            "author_name": "Redaccio",
            "tags": "acoge,campeonato,pelota,mano,valenciana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hortainformacio.com/2014/09/massamagrell-acoge-el-viii-campeonato-del-mundo-de-pelota-a-mano",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pelota%2Bvalenciana%2Bpelota%2Bvalenciana&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://hortainformacio.com/2014/09/03/massamagrell-acoge-el-viii-campeonato-del-mundo-de-pelota-a-mano/"
        }
    }
}