{
    "meta": {
        "portal_name": "democracia",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/democracia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/superpacs-instrumento-de-donaci%C3%B3n-que-amenaza-la-democracia": {
            "title": "Superpacs, instrumento de donaci\u00f3n que amenaza la democracia en.",
            "snippet": "Para los expertos en pol\u00edtica internacional, la influencia de los multimillonarios en las campa\u00f1as electorales en los Estados Unidos se est\u00e1 convirtiendo en una amenaza a la democracia. En 2010, el sistema de donaciones pas\u00f3 a otro nivel,...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "democracia,politica",
            "tags": "democracia,estados,estados_unidos,unidos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/superpacs-instrumento-de-donaci%C3%B3n-que-amenaza-la-democracia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o6cx1_superpacs-instrumento-de-donacion-que-amenaza-la-democracia-en-ee-uu_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o6cx1_superpacs-instrumento-de-donacion-que-amenaza-la-democracia-en-ee-uu_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/dignidad-y-democracia-present%C3%B3-a-tejada-delgado-como-miembros": {
            "title": "Dignidad y Democracia present\u00f3 a Tejada y Delgado como miembros...",
            "snippet": "Los congresistas Sergio Tejada y Jaime Delgado se unieron oficialmente a la bancada Dignidad y Democracia, formada por parlamentarios disidentes al partido: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Sergio Tejada...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "democracia",
            "tags": "unieron,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/dignidad-y-democracia-present%C3%B3-a-tejada-delgado-como-miembros",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nqu78_dignidad-y-democracia-presento-a-tejada-y-delgado-como-miembros_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nqu78_dignidad-y-democracia-presento-a-tejada-y-delgado-como-miembros_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/feij%C3%B3o-descarta-que-haya-una-democracia-corrupta": {
            "title": "Feij\u00f3o descarta que haya una democracia corrupta...",
            "snippet": "El presidente de la Xunta de Galicia, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, ha hecho una defensa de los pol\u00edticos vocacionales, convencidos y honestos y ha advertido de que no hay una democracia corrupta sino corruptos que se aprovechan de la democracia, al...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "democracia",
            "tags": "hay,democracia,defensa,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/feij%C3%B3o-descarta-que-haya-una-democracia-corrupta",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2na7zn_feijoo-descarta-que-haya-una-democracia-corrupta_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2na7zn_feijoo-descarta-que-haya-una-democracia-corrupta_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/venezolanos-lucharon-en-2002-para-restituir-la-democracia": {
            "title": "Venezolanos lucharon en 2002 para restituir la democracia...",
            "snippet": "Hace 13 a\u00f1os los venezolanos se unieron para exigir la restituci\u00f3n del orden democr\u00e1tico en el pa\u00eds, tras darse un golpe de Estado contra el entonces presidente Hugo Ch\u00e1vez, quien fue depuesto del 11 al 13 de abril de 2002. Hoy el pueblo...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "democracia",
            "tags": "contra,presidente,unieron,orden,democracia,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/venezolanos-lucharon-en-2002-para-restituir-la-democracia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mjo0s_venezolanos-lucharon-en-2002-para-restituir-la-democracia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mjo0s_venezolanos-lucharon-en-2002-para-restituir-la-democracia_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/cepal-desigualdad-conspira-contra-las-democracias-de-al": {
            "title": "CEPAL: Desigualdad conspira contra las democracias de AL...",
            "snippet": "La agencia informativa argentina Nodal destaca en sus titulares que la secretaria ejecutiva de la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe (CEPAL) afirm\u00f3 que Am\u00e9rica Latina y el Caribe debe cerrar brechas estructurales en materia...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "democracia",
            "tags": "am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/cepal-desigualdad-conspira-contra-las-democracias-de-al",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ma5pd_cepal-desigualdad-conspira-contra-las-democracias-de-al_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ma5pd_cepal-desigualdad-conspira-contra-las-democracias-de-al_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/democracia-1979-la-clave-tve-12-5": {
            "title": "DEMOCRACIA 1979 LA CLAVE TVE (12/5/1979)...",
            "snippet": "DEMOCRACIA 1979 LA CLAVE TVE (12/5/1979) Programa LA CLAVE emitido en TVE el 12/05/1979. T\u00edtulo: Democracia. Programa \u00edntegro dirigido por Jos\u00e9 Luis Balb\u00edn Archivo RTVE Con la participaci\u00f3n de: Hermann Oehling Ruiz, Profesor... From: Libertad...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Libertad ConstituyenteTV",
            "categories": "democracia",
            "tags": "democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/youtube.com/2015/04/democracia-1979-la-clave-tve-12-5",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=democracia%2Bdemocracia&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BeSBv31o_ic&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BeSBv31o_ic/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/consideran-que-hay-un-d%C3%A9ficit-de-democracia-en-el-psuv": {
            "title": "Consideran que hay un d\u00e9ficit de democracia en el Psuv y en la MUD...",
            "snippet": "La dirigente cree que hay un d\u00e9ficit de democracia en ambos polos y lo que est\u00e1 planteado es crear la unidad despolarizadora y reivindicar la: GlobovisionTags: Posted: 06 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "democracia",
            "tags": "hay,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/consideran-que-hay-un-d%C3%A9ficit-de-democracia-en-el-psuv",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lv36k_consideran-que-hay-un-deficit-de-democracia-en-el-psuv-y-en-la-mud_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lv36k_consideran-que-hay-un-deficit-de-democracia-en-el-psuv-y-en-la-mud_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/jacobson-suram%C3%A9rica-defiende-democracia-en-venezuela-no-su-modelo": {
            "title": "Jacobson: Suram\u00e9rica defiende democracia en Venezuela no su modelo...",
            "snippet": "La Subsecretaria para Am\u00e9rica Latina de Estados Unidos, Roberta Jacobson, revel\u00f3 estar decepcionada ante la defensa que hacen los pa\u00edses suramericanos en favor de la democracia de Venezuela; sin embargo acot\u00f3 que no se defiende el modelo de...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "democracia",
            "tags": "defensa,democracia,estados,estados_unidos,unidos,am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/jacobson-suram%C3%A9rica-defiende-democracia-en-venezuela-no-su-modelo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lsxb8_jacobson-suramerica-defiende-democracia-en-venezuela-no-su-modelo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lsxb8_jacobson-suramerica-defiende-democracia-en-venezuela-no-su-modelo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/manoel-de-oliveira-la-ue-tiende-a-una-sola-fe-democracia": {
            "title": "Manoel de Oliveira: La UE tiende a una sola fe, la democracia y un s\u00f3lo orden superior: Bruselas...",
            "snippet": "Manoel de Oliveira festeja estos d\u00edas sus cien a\u00f1 pleno rodaje de su nueva pel\u00edcula, Singularidades de una chica rubia el decano mundial de los directores de cine ha concedido una entrevista exclusiva a ella, Oliveira aborda la crisis financiera,...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "cine,democracia",
            "tags": "democracia,orden",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/manoel-de-oliveira-la-ue-tiende-a-una-sola-fe-democracia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ln7fd_manoel-de-oliveira-la-ue-tiende-a-una-sola-fe-la-democracia-y-un-solo-orden-superior-bruselas_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ln7fd_manoel-de-oliveira-la-ue-tiende-a-una-sola-fe-la-democracia-y-un-solo-orden-superior-bruselas_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/cdc-manos-limpias-hace-mal-uso-de-la-democracia": {
            "title": "CDC: Manos Limpias hace mal uso de la democracia...",
            "snippet": "El vicesecretario de Coordinaci\u00f3n Institucional de CDC, Llu\u00eds Corominas, ha acusado a Manos Limpias de utilizar la justicia para hacer un mal uso de la democracia despu\u00e9s de que hayan incorporado a la querella contra el presidente de la...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "democracia",
            "tags": "democracia,contra,presidente,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/03/cdc-manos-limpias-hace-mal-uso-de-la-democracia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/democracia+democracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2la1jp_cdc-manos-limpias-hace-mal-uso-de-la-democracia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2la1jp_cdc-manos-limpias-hace-mal-uso-de-la-democracia_news"
        }
    }
}