{
    "meta": {
        "portal_name": "democracia",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/democracia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aporrea.org/2015/04/eeuu-no-es-una-democracia-concluye-estudio-de-universidad": {
            "title": "EEUU no es una democracia: Concluye estudio de Universidad de...",
            "snippet": "30 abril 2015 - Un estudio publicado por la Universidad de Princeton califica a EEUU como un pa\u00eds no democr\u00e1tico, pues sus gobernantes se subordinan a los intereses de una \u00e9lite. \"EEUU ya n...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "democracia",
            "tags": "intereses,pa\u00eds,democr\u00e1tico,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/aporrea.org/2015/04/eeuu-no-es-una-democracia-concluye-estudio-de-universidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia%2Bdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/tiburon/n269600.html"
        },
        "contrainfo.com/2015/04/la-democracia-argentina-amenazada-por-el-poder-judicial": {
            "title": "La democracia argentina amenazada por el Poder Judicial...",
            "snippet": "La democracia argentina amenazada por el Poder Judicial. El Poder Judicial argentino creci\u00f3 por completo apartado de los intereses populares. As\u00ed conform\u00f3 una corporaci\u00f3n aristocr\u00e1tica acompa\u00f1ante, sirviente y...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "george",
            "categories": "democracia",
            "tags": "intereses,populares,poder,judicial,democracia,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/contrainfo.com/2015/04/la-democracia-argentina-amenazada-por-el-poder-judicial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia%2Bdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://contrainfo.com/14505/la-democracia-argentina-amenazada-por-el-poder-judicial/"
        },
        "cartasdesdecuba.com/2015/04/democracia-y-elecciones-en-cuba-cartas": {
            "title": "Democracia y elecciones en Cuba Cartas Desde Cuba por...",
            "snippet": "Cuando \"en el proceso electoral cubano La Comisi\u00f3n de Candidatura, concluyendo el esp\u00edritu democr\u00e1tico de nuestro sistema electoral\".",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Roberto G Peralo",
            "categories": "democracia",
            "tags": "democr\u00e1tico,sistema,sistema-electoral,electoral,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/cartasdesdecuba.com/2015/04/democracia-y-elecciones-en-cuba-cartas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cartasdesdecuba.com/democracia-y-elecciones-en-cuba/"
        },
        "eanoticias.com/2015/04/rocafull-sobre-el-fin-del-binominal-ahora-tendremos": {
            "title": "Rocafull sobre el fin del binominal: Ahora tendremos una...",
            "snippet": "A juicio del parlamentario, el cambio del binominal es una inyecci\u00f3n de competencia al sistema electoral. Ahora habr\u00e1 m\u00e1s incertidumbre sobre qui\u00e9n va a ganar. Por lo tanto, tendremos una democracia m\u00e1s vital y con m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "democracia",
            "tags": "vital,habr\u00e1,cambio,sistema,sistema-electoral,electoral,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/eanoticias.com/2015/04/rocafull-sobre-el-fin-del-binominal-ahora-tendremos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia%2Bdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eanoticias.com/rocafull-sobre-el-fin-del-binominal-ahora-tendremos-una-democracia-mas-vital/"
        },
        "attac.es/2015/04/el-triste-fado-de-la-democracia-attac-espa%C3%B1a": {
            "title": "El triste fado de la democracia ATTAC Espa\u00f1a...",
            "snippet": "\u00bfPor qu\u00e9 la democracia representativa desde\u00f1a las formas de hacer pol\u00edtica de los movimientos populares que se vienen organizando para combatir el orden neoliberal y dar continuidad a las aspiraciones revolucionarias...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "amalia",
            "categories": "politica,democracia",
            "tags": "representativa,representativa-desde\u00f1a,desde\u00f1a,desde\u00f1a-las-formas,formas,formas-de-hacer,hacer,hacer-pol\u00edtica,pol\u00edtica,movimientos,movimientos-populares,populares,triste,triste-fado,fado,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/attac.es/2015/04/el-triste-fado-de-la-democracia-attac-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia%2Bdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://attac.es/2015/04/27/el-triste-fado-de-la-democracia/"
        },
        "edgarjulca.blogspot.com/2015/04/la-democracia-coar-ayacucho": {
            "title": "LA DEMOCRACIA - COAR AYACUCHO...",
            "snippet": "Esta es una entrada creada para los alumnos del COAR Ayacucho, est\u00e1n los documentos a leer para poder sustentar su posici\u00f3n la pr\u00f3xima semana. Recuerden que el grupo de monarqu\u00eda y dictadura defender\u00e1n la posici\u00f3n DICTADURA y el grupo que...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Edgar M. Julca Chuquista",
            "categories": "democracia",
            "tags": "monarqu\u00eda,dictadura,poder,democracia,pr\u00f3xima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/edgarjulca.blogspot.com/2015/04/la-democracia-coar-ayacucho",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=democracia%2Bdemocracia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://edgarjulca.blogspot.com/2015/04/la-democracia-coar-ayacucho.html"
        },
        "blogs.quien.com/2015/04/la-diferencia-entre-monarqu%C3%ADa-democracia-y-las-telenovelas": {
            "title": "La diferencia entre la monarqu\u00eda, la democracia y las telenovelas en...",
            "snippet": "&description=La diferencia entre la monarqu\u00eda, la democracia y las telenovelas\" data-pin-do=\"buttonPin\" data-pin-config=\"beside\". \u00bfA qu\u00e9 hora se habr\u00e1 levantado Anah\u00ed para poder llegar al altar a las ocho de la ma\u00f1ana?",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "susanag",
            "categories": "democracia",
            "tags": "poder,habr\u00e1,monarqu\u00eda,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/blogs.quien.com/2015/04/la-diferencia-entre-monarqu%C3%ADa-democracia-y-las-telenovelas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia%2Bdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.quien.com/laura-manzo/2015/04/27/la-diferencia-entre-la-monarquia-la-democracia-y-las-telenovelas/"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/democracia-es-elegir-columnistas": {
            "title": "Democracia es elegir Columnistas...",
            "snippet": "Toda sociedad necesita autoridades y ellas tienen sus puntos de vista. Pero, al ejercer la autoridad en un pa\u00eds que es laico, las creencias religiosas son para que cada quien las guarde dentro de su coraz\u00f3n.",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "sociedad,democracia",
            "tags": "son,pa\u00eds,sociedad,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/larepublica.pe/2015/04/democracia-es-elegir-columnistas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia%2Bdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/columnistas/encuadre/democracia-es-elegir-25-04-2015"
        },
        "blogs.publico.es/2015/04/otras-miradas-el-triste-fado-de-la-democracia": {
            "title": "Otras miradas El triste fado de la democracia...",
            "snippet": "\u00bfPor qu\u00e9 en estos \u00faltimos a\u00f1os Portugal se ha convertido en una semicolonia informal de Alemania y la troika? \u00bfPor qu\u00e9 la democracia representativa desde\u00f1a las formas de hacer pol\u00edtica de los movimientos populares que...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Opini\u00f3n",
            "categories": "politica,democracia",
            "tags": "representativa,representativa-desde\u00f1a,desde\u00f1a,desde\u00f1a-las-formas,formas,formas-de-hacer,hacer,hacer-pol\u00edtica,pol\u00edtica,movimientos,movimientos-populares,populares,triste,triste-fado,fado,democracia,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/blogs.publico.es/2015/04/otras-miradas-el-triste-fado-de-la-democracia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=democracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.publico.es/otrasmiradas/4486/el-triste-fado-de-la-democracia/"
        },
        "mesadeautoayudak.blogspot.com/2015/04/soberbia-moral-insignificancia-pol%C3%ADtica": {
            "title": "Soberbia moral, insignificancia pol\u00edtica.",
            "snippet": "Columna publicada en Nueva Ciudad. Democracia representativa no es democracia. Democracia es democracia directa, con mecanismos de revocatoria de mandatos, toda esta cosa que planteamos nosotros. Luis Zamora/diciembre del 2001 El 12 de agosto del...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "rinconete",
            "categories": "politica,democracia",
            "tags": "representativa,ciudad,pol\u00edtica,democracia,directa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/mesadeautoayudak.blogspot.com/2015/04/soberbia-moral-insignificancia-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=democracia%2Bdemocracia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://mesadeautoayudak.blogspot.com/2015/04/soberbia-moral-insignificancia-politica.html"
        }
    }
}