{
    "meta": {
        "portal_name": "democracia",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/democracia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/democracia/democracia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cadena3.com/2015/04/las-paso-un-avance-hacia-modelo-democr%C3%A1tico-adulto-cadena-3": {
            "title": "Las PASO, un avance hacia un modelo democr\u00e1tico adulto - Cadena 3...",
            "snippet": "Cadena 3Las PASO, \"un avance hacia un modelo democr\u00e1tico adulto\"Cadena 3Ac\u00e1 gan\u00f3 la democracia, los partidos se exponen frente a los ciudadanos; las personas que van a representar a los ciudadanos son elegidas por los ciudadanos, no por los dedos...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "democracia",
            "tags": "personas,partidos,frente,hacia,modelo,democr\u00e1tico,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/cadena3.com/2015/04/las-paso-un-avance-hacia-modelo-democr%C3%A1tico-adulto-cadena-3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=democracia%2Bdemocracia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cadena3.com/contenido/2015/04/26/Las-PASO-un-avance-hacia-un-modelo-democratico-adulto-144699.asp"
        },
        "eluniverso.com/2015/04/betty-amores-pese-a-diferencias-ideol%C3%B3gicas-nos-unimos": {
            "title": "Betty Amores: 'Pese a diferencias ideol\u00f3gicas, nos unimos por la... - El Universo...",
            "snippet": "El UniversoBetty Amores: 'Pese a diferencias ideol\u00f3gicas, nos unimos por la...El UniversoS\u00ed, se decidi\u00f3 acudir al sistema interamericano y al internacional. La idea es ampliar el grupo de personas dispuesto a defender la democracia, los derechos...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia",
            "tags": "grupo,personas,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/eluniverso.com/2015/04/betty-amores-pese-a-diferencias-ideol%C3%B3gicas-nos-unimos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=democracia%2Bdemocracia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniverso.com/noticias/2015/04/26/nota/4807646/pese-diferencias-ideologicas-nos-unimos-democracia"
        },
        "canarias7.es/2015/04/democracia-frente-a-desafecci%C3%B3n": {
            "title": "Democracia frente a desafecci\u00f3n...",
            "snippet": "M\u00faltiples factores han desencadenado una mayoritaria desafecci\u00f3n hacia la pol\u00edtica, los pol\u00edticos y las instituciones. La crisis econ\u00f3mica ha sido su catalizador. Por las pol\u00edticas neoliberales que han supuesto importantes da\u00f1os sociales en...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "politica,democracia",
            "tags": "crisis,econ\u00f3mica,pol\u00edticos,hacia,frente,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/canarias7.es/2015/04/democracia-frente-a-desafecci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=democracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://canarias7.es/articulo.cfm?Id=373449"
        },
        "voces.latercera.com/2015/04/democracia-sin-miedo": {
            "title": "Democracia sin miedo...",
            "snippet": "Antes de ayer le fue entregado a la Presidenta de la Rep\u00fablica el informe del Consejo Asesor contra los Conflictos de Inter\u00e9s, Tr\u00e1fico de Influencias y Corrupci\u00f3n, la que fuera presidida por el economista Eduardo Engel. Aunque no conocemos de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia",
            "tags": "conocemos,engel,consejo,consejo_asesor,asesor,informe,democracia,presidenta,contra,conflictos,inter\u00e9s,tr\u00e1fico,influencias,corrupci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/voces.latercera.com/2015/04/democracia-sin-miedo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=democracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://voces.latercera.com/2015/04/26/jorge-navarrete/democracia-sin-miedo/"
        },
        "clarin.com/2015/04/democracia-y-desarrollo-clar%C3%ADn-inicia-un-nuevo-ciclo-de-debates": {
            "title": "Democracia y Desarrollo: Clar\u00edn inicia un nuevo ciclo de debates...",
            "snippet": "Los desaf\u00edos institucionales ser\u00e1n los ejes del ciclo Democracia y Desarrollo, que arranca este martes en el auditorio del MALBA, organizado por el Grupo Clar\u00edn. En esta segunda edici\u00f3n del ciclo, que coincide con el aniversario n\u00famero 70...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia",
            "tags": "grupo,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/clarin.com/2015/04/democracia-y-desarrollo-clar%C3%ADn-inicia-un-nuevo-ciclo-de-debates",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=democracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://clarin.com/politica/Democracia-desarrollo-clarin-debates-nuevo-ciclo_0_1346265417.html"
        },
        "voces.latercera.com/2015/04/democracia-y-comisiones": {
            "title": "Democracia y comisiones...",
            "snippet": "EL CONSEJO Asesor Presidencial contra los conflictos de inter\u00e9s, el tr\u00e1fico de influencias y la corrupci\u00f3n entreg\u00f3 su informe a la Presidenta, y se supone que quiz\u00e1s hoy conozcamos sus propuestas. Gran expectaci\u00f3n. En un comienzo, el...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia",
            "tags": "tr\u00e1fico,influencias,corrupci\u00f3n,informe,conflictos,inter\u00e9s,consejo,consejo_asesor,asesor,democracia,contra,presidenta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/voces.latercera.com/2015/04/democracia-y-comisiones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=democracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://voces.latercera.com/2015/04/26/axel-buchheister/democracia-y-comisiones/"
        },
        "eldiario.es/2015/04/el-fin-de-los-partidos-y-la-democracia": {
            "title": "El fin de los partidos y la democracia...",
            "snippet": "No voy a no puedo ocultarlo. La irrupci\u00f3n de los Guanyem/Ganemos me ilusion\u00f3 con el principio del fin de los partidos pol\u00edticos tal y como los conocemos. La mec\u00e1nica era tan simple como dejar discurrir las olas del desbordamiento que se...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia",
            "tags": "partidos,pol\u00edticos,conocemos,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/eldiario.es/2015/04/el-fin-de-los-partidos-y-la-democracia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=democracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/zonacritica/fin-partidos-democracia_6_380471981.html"
        },
        "radioagricultura.cl/2015/04/elizalde-e-informe-engel-una-verdadera-democracia-requiere-radio-agricultura": {
            "title": "Elizalde e informe Engel: Una verdadera democracia requiere... - Radio Agricultura...",
            "snippet": "Radio AgriculturaElizalde e informe Engel: Una verdadera democracia requiere...Radio AgriculturaEl ministro vocero de Gobierno, \u00c1lvaro Elizalde, reafirm\u00f3 el compromiso que tiene el Gobierno para garantizar que en el futuro no se repitan los casos...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "radio,democracia",
            "tags": "ministro,informe,engel,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/radioagricultura.cl/2015/04/elizalde-e-informe-engel-una-verdadera-democracia-requiere-radio-agricultura",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=democracia%2Bdemocracia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radioagricultura.cl/2015/04/26/elizalde-e-informe-engel-una-verdadera-democracia-requiere-construir-una-linea-divisoria-entre-el-dinero-y-la-politica/"
        },
        "diarioregistrado.com/2015/04/larroque-tantos-j%C3%B3venes-fiscalizando-garantizan-un-acto-de-la-diario-registrado": {
            "title": "Larroque: Tantos j\u00f3venes fiscalizando garantizan un acto de la... - Diario Registrado...",
            "snippet": "Diario RegistradoLarroque: \"Tantos j\u00f3venes fiscalizando garantizan un acto de la...Diario RegistradoLarroque: \"Tantos j\u00f3venes fiscalizando garantizan un acto de la democracia\". 11:58 El diputado nacional por el Frente para la Victoria (FpV),...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia",
            "tags": "democracia,frente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/diarioregistrado.com/2015/04/larroque-tantos-j%C3%B3venes-fiscalizando-garantizan-un-acto-de-la-diario-registrado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=democracia%2Bdemocracia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioregistrado.com/politica/117835-larroque--tantos-jovenes-fiscalizando-garantizan-un-acto-de-la-democracia.html"
        },
        "telam.com.ar/2015/04/lombardi-la-democracia-es-mejor-herramienta-decidir-los-t%C3%A9lam": {
            "title": "Lombardi: La democracia es la mejor herramienta decidir los... - T\u00e9lam...",
            "snippet": "Clar\u00ed: La democracia es la mejor herramienta decidir los...T\u00e9lamEl ministro de Cultura porte\u00f1o y eventual compa\u00f1ero de f\u00f3rmula de Gabriela Michetti en caso de que la senadora se imponga en la interna del macrismo por la candidatura a la...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "democracia,cultura",
            "tags": "ministro,democracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/telam.com.ar/2015/04/lombardi-la-democracia-es-mejor-herramienta-decidir-los-t%C3%A9lam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=democracia%2Bdemocracia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telam.com.ar/notas/201504/102939-elecciones-ciudad--comicios-urnas-paso-lombardi.html"
        }
    }
}