{
    "meta": {
        "portal_name": "estrategia-militar",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/estrategia-militar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estrategia-militar/estrategia-militar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estrategia-militar/estrategia-militar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estrategia-militar/estrategia-militar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "paginasiete.bo/2015/05/abogado-de-militares-aplica-una-estrategia-diferente-a-la-gil": {
            "title": "Abogado de militares aplica una estrategia diferente a la de Gil...",
            "snippet": "no es un antecedente. Tenemos clara nuestra estrategia, no podemos presentar una acci\u00f3n de libertad (como en el caso Gil), sino una cesaci\u00f3n a la detenci\u00f3n preventiva, inform\u00f3 ayer el abogado de los dos militares, Ramiro Cabrera. El jurista...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "ayer,estrategia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paginasiete.bo/2015/05/abogado-de-militares-aplica-una-estrategia-diferente-a-la-gil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bestrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://paginasiete.bo/nacional/2015/5/6/abogado-militares-aplica-estrategia-diferente-55642.html"
        },
        "abc.es/2015/05/el-gran-rescate-espa%C3%B1ol-a-malta-que-puso-fin": {
            "title": "El Gran Rescate espa\u00f1ol a Malta que puso fin a uno de los mayores asedios de la Historia...",
            "snippet": "Los reinos cristianos hab\u00edan recuperado la confianza militar... es que Solim\u00e1n dej\u00f3 demasiada autonom\u00eda a sus mandos sobre el terreno. El que hubiera un mando separado hizo imposible en todo momento que alcanzasen un acuerdo sobre la estrategia.",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "reino",
            "tags": "militar,estrategia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/abc.es/2015/05/el-gran-rescate-espa%C3%B1ol-a-malta-que-puso-fin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bestrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/historia-militar/20150507/abci-rescate-espanol-malta-ataque-201505061747.html"
        },
        "prodigy.msn.com/2015/05/el-operativo-jalisco-ya-tiene-cabeza-es-un-militar": {
            "title": "El Operativo Jalisco ya tiene cabeza, es un militar...",
            "snippet": "El secretario de Gobernaci\u00f3n, Miguel \u00c1ngel Osorio Chong, indic\u00f3 que juntos, sociedad y gobierno, bajo una estrategia coordinada e integral, recuperaremos la tranquilidad de los jaliscienses. En conferencia de prensa luego de la reuni\u00f3n del...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "gobierno,miguel,tiene,jalisco,militar,estrategia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/prodigy.msn.com/2015/05/el-operativo-jalisco-ya-tiene-cabeza-es-un-militar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bestrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://prodigy.msn.com/es-mx/noticias/mexico/el-operativo-jalisco-ya-tiene-cabeza-es-un-militar/ar-BBjeOOk"
        },
        "proceso.com.mx/2015/05/mando-militar-encabeza-estrategia-para-dar-guerra-al-c%C3%A1rtel-de-jalisco": {
            "title": "Mando militar encabeza estrategia para dar guerra al C\u00e1rtel de Jalisco...",
            "snippet": "El general de Divisi\u00f3n Diplomado de Estado Mayor, Miguel Gustavo Gonz\u00e1lez Cruz, encabezar\u00e1 la estrategia de seguridad Operaci\u00f3n... dijo que el objetivo es un Jalisco como lo hemos logrado con otras entidades, donde los ciudadanos puedan salir...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "objetivo,miguel,guerra,militar,estrategia,c\u00e1rtel,jalisco,operaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/proceso.com.mx/2015/05/mando-militar-encabeza-estrategia-para-dar-guerra-al-c%C3%A1rtel-de-jalisco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bestrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://proceso.com.mx/?p=403340"
        },
        "abc.es/2015/05/espa%C3%B1a-refuerza-su-presencia-militar-en-%C3%A1frica-contra-la-inmigraci%C3%B3n-ilegal": {
            "title": "Espa\u00f1a refuerza su presencia militar en \u00c1frica contra la inmigraci\u00f3n ilegal...",
            "snippet": "Tambi\u00e9n con Cabo Verde Otro de los pa\u00edses objetivo de la nueva estrategia de cooperaci\u00f3n militar impulsada por Defensa es Cabo Verde, un archipi\u00e9lago de diez islas y cinco islotes cuya estabilidad es crucial tambi\u00e9n para acabar con las rutas...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "objetivo,nueva,contra,militar,estrategia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/05/espa%C3%B1a-refuerza-su-presencia-militar-en-%C3%A1frica-contra-la-inmigraci%C3%B3n-ilegal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bestrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/espana/20150504/abci-ejercito-africa-inmigracion-201505031657.html"
        },
        "eldia.es/2015/05/agenda-europea-del-4-de-mayo": {
            "title": "Agenda europea del 4 de mayo...",
            "snippet": "La comisi\u00f3n de Exteriores del PE vota una resoluci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de la estrategia militar en el Mar Negro un a\u00f1o despu\u00e9s de la anexi\u00f3n de Crimea por parte de Rusia. La Haya: - La Corte Internacional de Justicia (CIJ) inicia hoy cuatro...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "europea,estrategia,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldia.es/2015/05/agenda-europea-del-4-de-mayo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldia.es/agencias/8081327-UE-AGENDA-Agenda-europea-mayo"
        },
        "lagranepoca.com/2015/05/m%C3%A9xico-desata-operaci%C3%B3n-jalisco-contra-narcos": {
            "title": "M\u00e9xico desata Operaci\u00f3n Jalisco contra narcos...",
            "snippet": "Sin embargo lo que la estrategia militar hab\u00eda apostado llevar adelante r\u00e1pidamente, empleando el factor sorpresa por delante de un masivo despliegue, fue duramente enfrentado por los narcos. El c\u00e1rtel despleg\u00f3 de inmediato sus elementos, que...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "c\u00e1rtel,embargo,contra,operaci\u00f3n,jalisco,estrategia,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lagranepoca.com/2015/05/m%C3%A9xico-desata-operaci%C3%B3n-jalisco-contra-narcos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lagranepoca.com/mundo-hispano/latinoamerica/6190-mexico-desata-operacion-jalisco-contra-narcos.html"
        },
        "cubadebate.cu/2015/05/activista-colombiana-al-debe-estar-unida-frente-a-eeuu-cubadebate": {
            "title": "Activista colombiana: AL debe estar unida frente a EEUU - CubaDebate...",
            "snippet": "CubaDebateActivista colombiana: AL debe estar unida frente a EEUUCubaDebateUU. tradicionalmente ha visto a Latinoam\u00e9rica como ellos lo llaman, su 'patio trasero', basando su pol\u00edtica hacia la regi\u00f3n en un enfoque y una estrategia militar,...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "politica",
            "tags": "regi\u00f3n,frente,estrategia,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/cubadebate.cu/2015/05/activista-colombiana-al-debe-estar-unida-frente-a-eeuu-cubadebate",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=estrategia%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cubadebate.cu/noticias/2015/05/02/activista-colombiana-al-debe-estar-unida-frente-a-eeuu/"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/05/la-miop%C3%ADa-de-uni%C3%B3n-europea-ante-estrategia-militar-estados-unidos": {
            "title": "La miop\u00eda de la Uni\u00f3n Europea ante la estrategia militar de Estados Unidos...",
            "snippet": "Los dirigentes de la Uni\u00f3n Europea est\u00e1n confrontando cada vez m\u00e1s frecuentemente situaciones inesperadas. Por un lado, atentados o intentos de atentados perpetrados o preparados por individuos que no pertenecen a grupos pol\u00edticos claramente...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,europea,estrategia,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tercerainformacion.es/2015/05/la-miop%C3%ADa-de-uni%C3%B3n-europea-ante-estrategia-militar-estados-unidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estrategia%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article85218"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/05/qu%C3%A9-se-disputa-en-la-regi%C3%B3n-el-universal": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 se disputa en la regi\u00f3n? - El Universal...",
            "snippet": "El Universal\u00bfQu\u00e9 se disputa en la regi\u00f3n?El UniversalLa estrategia militar que inici\u00f3 ayer el gobierno federal tiene entre sus objetivos capturar a Nemesio Oseguera Cervantes, El Mencho, l\u00edder del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n, la...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "c\u00e1rtel,jalisco,nueva,ayer,gobierno,tiene,regi\u00f3n,estrategia,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.mx/2015/05/qu%C3%A9-se-disputa-en-la-regi%C3%B3n-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=estrategia%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/nacion-mexico/2015/que-se-disputa-en-la-region-1096901.html"
        }
    }
}