{
    "meta": {
        "portal_name": "alejandro-magno",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/alejandro-magno/alejandro-magno/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/alejandro-magno/alejandro-magno/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/alejandro-magno/alejandro-magno/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radioformula.com.mx/2015/05/poder-ambici%C3%B3n-y-gloria-compara-l%C3%ADderes-hist%C3%B3ricos-con-radiof%C3%B3rmula": {
            "title": "Poder, ambici\u00f3n y gloria compara l\u00edderes hist\u00f3ricos con... - RadioF\u00f3rmula...",
            "snippet": "RadioF\u00f3rmula\"Poder, ambici\u00f3n y gloria\" compara l\u00edderes hist\u00f3ricos con...RadioF\u00f3rmulaAlejandro Magno, Julio C\u00e9sar, Augusto o An\u00edbal de Cartago, Warren Buffet o los fundadores de Google, son algunos de los ejemplos que aborda el texto que...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "google",
            "tags": "julio,magno,gloria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/radioformula.com.mx/2015/05/poder-ambici%C3%B3n-y-gloria-compara-l%C3%ADderes-hist%C3%B3ricos-con-radiof%C3%B3rmula",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=alejandro%2Bmagno&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radioformula.com.mx/notas.asp?Idn=498872&idFC=2015"
        },
        "diariodelhuila.com/2015/05/lo-mejor-del-departamento-en-expo-agrohuila-2015-diario-huila": {
            "title": "Lo mejor del departamento en Expo AgroHuila 2015 - Diario del Huila...",
            "snippet": "Diario del HuilaLo mejor del departamento en Expo AgroHuila 2015Diario del HuilaO m\u00edticos y llenos de historias y guerras vencidas como Palomo, el caballo blanco de Sim\u00f3n Bol\u00edvar o Buc\u00e9falo el amigo fiel de Alejandro Magno. No solo por sus...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "alejandro-magno",
            "tags": "alejandro,alejandro_magno,magno,guerras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/diariodelhuila.com/2015/05/lo-mejor-del-departamento-en-expo-agrohuila-2015-diario-huila",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=alejandro%2Bmagno&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariodelhuila.com/economia/lo-mejor-del-departamento-en-expo-agrohuila-2015-cdgint20150501163855176"
        },
        "nochedecine.com/2015/04/robert-de-niro-y-michael-mann-en-dos-proyectos-distintos": {
            "title": "Robert De Niro y Michael Mann, en dos proyectos distintos sobre... - Noche de Cine...",
            "snippet": "Noche de CineRobert De Niro y Michael Mann, en dos proyectos distintos sobre...Noche de CineSucedi\u00f3 con Alejandro Magno (aunque uno de los films no lleg\u00f3 a producirse), con H\u00e9rcules y ahora ocurre con Enzo Ferrari. La vida del fundador de la...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "alejandro-magno,cine",
            "tags": "vida,alejandro,alejandro_magno,magno,dos,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/nochedecine.com/2015/04/robert-de-niro-y-michael-mann-en-dos-proyectos-distintos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=alejandro%2Bmagno&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nochedecine.com/2015/04/29/robert-de-niro-y-michael-mann-en-dos-proyectos-distintos-sobre-enzo-ferrari/"
        },
        "elnuevoherald.com/2015/04/l%C3%ADnea-de-inmigraci%C3%B3n-en-este-pa%C3%ADs-la-vida-oficial": {
            "title": "L\u00ednea de inmigraci\u00f3n: En este pa\u00eds, la vida (oficial) es con una sola... - El Nuevo Herald...",
            "snippet": "L\u00ednea de inmigraci\u00f3n: En este pa\u00eds, la vida (oficial) es con una sola...El Nuevo HeraldComo usted, quien a pesar de su desconocido apellido me atrevo a jurar no es Alejandro Magno, nos toca remitirnos a la ley de inmigraci\u00f3n de Estados Unidos,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "alejandro-magno",
            "tags": "alejandro,alejandro_magno,magno,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/elnuevoherald.com/2015/04/l%C3%ADnea-de-inmigraci%C3%B3n-en-este-pa%C3%ADs-la-vida-oficial",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=alejandro%2Bmagno&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevoherald.com/noticias/inmigracion/linea-de-inmigracion/article19901220.html"
        },
        "eldiariodecarlospaz.com/2015/04/choque-frontal-entre-una-camioneta-y-un-auto-en-carlos-paz": {
            "title": "Choque frontal entre una camioneta y un auto en Carlos Paz...",
            "snippet": "Villa Carlos Paz.- Sobre Alejandro Magno y casi esquina Los Sauces un Fiat Multicargas y una Volkswagen Amarok chocaron frontalmente esta ma\u00f1ana. En el Fiat iban tres pasajeros, el conductor de 32 a\u00f1os y dos hombres m\u00e1s j\u00f3venes fueron...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "alejandro-magno",
            "tags": "dos,alejandro,alejandro_magno,magno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/eldiariodecarlospaz.com/2015/04/choque-frontal-entre-una-camioneta-y-un-auto-en-carlos-paz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=alejandro%2Bmagno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodecarlospaz.com/sucesos/2015/4/27/choque-frontal-entre-camioneta-auto-carlos-11716.html"
        },
        "rtve.es/2015/04/documenta2-batallas-cruciales-de-la-historia": {
            "title": "Documenta2 - Batallas cruciales de la Historia...",
            "snippet": "El 1 de octubre de 331 a.C. Alejandro Magno derrot\u00f3 al poderoso ej\u00e9rcito persa del rey Dar\u00edo en la batalla de Gaugamela. Con una ingeniosa disposici\u00f3n t\u00e1ctica de su ej\u00e9rcito en la batalla y la utilizaci\u00f3n de nuevas armas de combate, logr\u00f3...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "alejandro-magno",
            "tags": "ej\u00e9rcito,batallas,persa,rey,alejandro,alejandro_magno,magno,historia,armas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/rtve.es/2015/04/documenta2-batallas-cruciales-de-la-historia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=alejandro%2Bmagno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rtve.es/alacarta/videos/documenta2/documenta2-batallas-cruciales-historia/3107875/"
        },
        "europapress.es/2015/04/traducen-papiros-egipcios-con-tratamientos-para-la-resaca-o-las-hemorroides": {
            "title": "Traducen papiros egipcios con tratamientos para la resaca o las hemorroides...",
            "snippet": "Oxirrinco est\u00e1 aproximadamente a 150 kil\u00f3metros al sur de El Cairo, y fue importante en los tiempos antiguos, ya que creci\u00f3 en tama\u00f1o despu\u00e9s de que Alejandro Magno conquist\u00f3 la regi\u00f3n, y se mantiene un cierto grado de importancia durante la...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "alejandro-magno,tratamiento",
            "tags": "conquist\u00f3,alejandro,alejandro_magno,magno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/europapress.es/2015/04/traducen-papiros-egipcios-con-tratamientos-para-la-resaca-o-las-hemorroides",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=alejandro%2Bmagno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/ciencia/ruinas-y-fosiles/noticia-traducen-papiros-egipcios-tratamientos-resaca-hemorroides-20150424172222.html"
        },
        "laregion.es/2015/04/el-primer-ej%C3%A9rcito-homosexual": {
            "title": "El primer ej\u00e9rcito homosexual...",
            "snippet": "Tambi\u00e9n Alejandro Magno, al menos en su juventud. De todas formas, su gloria fue muy breve y parece que falleci\u00f3 en Mantinea, tras liquidar a los lacedemonios. Pero incluso sin su genio, Tebas continu\u00f3 al frente de la H\u00e9lade gracias al ej\u00e9rcito...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "alejandro-magno",
            "tags": "ej\u00e9rcito,gloria,alejandro,alejandro_magno,magno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/laregion.es/2015/04/el-primer-ej%C3%A9rcito-homosexual",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=alejandro%2Bmagno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/la-revista/primer-ejercito-homosexual/20150423133659539289.html"
        },
        "vavel.com/2015/04/el-imperio-de-alejandro-magno": {
            "title": "El Imperio de Alejandro Magno...",
            "snippet": "Autoritario. As\u00ed podr\u00eda describirse la actitud de Alejandro Valverde (Movistar) en la Flecha Valona. El murciano sab\u00eda que iba a ganar. Sus piernas le indicaron que ten\u00eda fuerza para desplegar sus alas sobre las infernales rampas de Huy, tan...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "alejandro-magno,imperio",
            "tags": "fuerza,alejandro,alejandro_magno,magno,imperio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/vavel.com/2015/04/el-imperio-de-alejandro-magno",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=alejandro%2Bmagno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vavel.com/es/ciclismo/479782-el-imperio-de-alejandro-magno.html"
        },
        "lagranepoca.com/2015/04/un-antiguo-misterio-d%C3%B3nde-est%C3%A1-la-tumba-de-alejandro-magno-lagranepoca": {
            "title": "Un antiguo misterio: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la tumba de Alejandro Magno? - lagranepoca...",
            "snippet": "Un antiguo misterio: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la tumba de Alejandro Magno?lagranepocaMosaico en el Museo Arqueol\u00f3gico Nacional de N\u00e1poles que representa a Alejandro en la batalla de Issos. Alejandro, unido por la fuerza a Grecia, conquist\u00f3 el imperio persa...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "imperio,alejandro-magno",
            "tags": "conquist\u00f3,imperio,persa,fuerza,alejandro,alejandro_magno,magno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alejandro-magno/lagranepoca.com/2015/04/un-antiguo-misterio-d%C3%B3nde-est%C3%A1-la-tumba-de-alejandro-magno-lagranepoca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=alejandro%2Bmagno&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagranepoca.com/36384-antiguo-misterio-donde-esta-tumba-alejandro-magno"
        }
    }
}