{
    "meta": {
        "portal_name": "ibook",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ibook/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ibook/ibook/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ibook/ibook/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ibook/ibook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "falarylleer.blogspot.com/2015/03/falar-y-lleer-un-nuevu-ibook-n-asturianu-amelia": {
            "title": "falar y lleer: Un nuevu iBook n'asturianu: Amelia...",
            "snippet": "Esta obra con testos d'\u00c1ngela S\u00e1nchez ya illustraciones de Mariana Ardanaz y\u00e1 tien versi\u00f3n iBook, ye dicir, un formatu dixital ya interactivu que pue mercase na Apple Store. \"No cimero'l monte, cuasi ara\u00f1ando la panza'l sol...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "Llug\u00e1s",
            "categories": "ibook",
            "tags": "apple,store,interactivu,mariana,mariana_ardanaz,ardanaz,\u00e1ngela,\u00e1ngela_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,testos,nuevu,ibook,asturianu,amelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/falarylleer.blogspot.com/2015/03/falar-y-lleer-un-nuevu-ibook-n-asturianu-amelia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook%2Bibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://falarylleer.blogspot.com/2015/03/un-nuevu-ibook-nasturianu-amelia.html"
        },
        "infoasturies.net/2015/02/un-nuevu-ibook-n-asturianu-amelia-infoasturies": {
            "title": "Un nuevu iBook n'asturianu: Amelia - InfoAsturies...",
            "snippet": "iBook interactivu enllenu maxa y surprieses. La editorial asturiana Pintar-Pintar sigue enanchando'l so cat\u00e1logu de llibros n'asturianu, nesti casu...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "nospam@infoasturies.net (InfoAsturies)",
            "categories": "ibook",
            "tags": "pintar,sigue,editorial,interactivu,maxa,nuevu,ibook,asturianu,amelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/infoasturies.net/2015/02/un-nuevu-ibook-n-asturianu-amelia-infoasturies",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook%2Bibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infoasturies.net/index.php/cultura/item/4519-un-nuevu-ibook-nasturianu-amelia"
        },
        "elchicodeapple.com/2014/12/14-d%C3%ADas-para-devolver-compras-desde-itunes-store-ibook": {
            "title": "14 d\u00edas para devolver compras desde iTunes Store, iBook Store y...",
            "snippet": "Ahora desde pa\u00edses como Espa\u00f1a, Alemania, Francia o Reino Unido dispondremos de 14 d\u00edas para devolver compras desde iTunes Store, iBook Store y App Store.",
            "date": "2014-12-29",
            "author_name": "Hugo",
            "categories": "reino,ibook",
            "tags": "app,store,ibook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/elchicodeapple.com/2014/12/14-d%C3%ADas-para-devolver-compras-desde-itunes-store-ibook",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elchicodeapple.com/2014/12/29/14-dias-devolver-compras-itunes-store-ibook-store-app-store/"
        },
        "tecnomundo.net/2014/12/como-crear-un-libro-de-colorear-o-dibujar-en-ibook-authors": {
            "title": "Como crear un libro de colorear o dibujar en iBook Authors...",
            "snippet": "Desde hac\u00eda tiempo estaba buscando una forma de incorporar una secci\u00f3n de colorear o dibujar dentro de un libro preparado en el programa de iBook Authors. Finalmente encontr\u00e9 una soluci\u00f3n sumamente f\u00e1cil de...",
            "date": "2014-12-28",
            "author_name": "admin",
            "categories": "ibook",
            "tags": "ibook,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/tecnomundo.net/2014/12/como-crear-un-libro-de-colorear-o-dibujar-en-ibook-authors",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook%2Bibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tecnomundo.net/2014/12/como-crear-un-libro-de-colorear-o-dibujar-en-ibook-authors/"
        },
        "destapaelamor.wordpress.com/2014/12/venga-ya-sigue-las-instrucciones": {
            "title": "Venga ya!!! Sigue las instrucciones!!",
            "snippet": "Descarga el archivo y cuando se abra arriba a la derecha aparecer\u00e1 una flechita, pulsas encima y escoges la opci\u00f3n de abrir en iBook, pon el m\u00f3vil en...",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "torricogonzalez",
            "categories": "ibook",
            "tags": "abrir,sigue,descarga,ibook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/destapaelamor.wordpress.com/2014/12/venga-ya-sigue-las-instrucciones",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ibook%2Bibook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://destapaelamor.wordpress.com/2014/12/16/venga-ya-sigue-las-instrucciones/"
        },
        "susansutherlandcruz.com/2014/10/la-bruja-electr%C3%B3nica": {
            "title": "La Bruja electr\u00f3nica.",
            "snippet": "\u00a1El \u00e1lbum de la Bruja Calamidad ya est\u00e1 en IBook! Desde esta ma\u00f1ana ya se puede adquirir en la p\u00e1gina de La colecci\u00f3n Monigote, de la Editorial...",
            "date": "2014-10-05",
            "author_name": "susansutherlandcruz",
            "categories": "electronica,ibook",
            "tags": "puede,\u00e1lbum,ibook,editorial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/susansutherlandcruz.com/2014/10/la-bruja-electr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ibook%2Bibook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://susansutherlandcruz.com/2014/10/05/la-bruja-electronica/"
        },
        "artesvisuales.wordpress.com/2014/05/ibook-infograf%C3%ADa-period%C3%ADstica-estamos": {
            "title": "ibook Infograf\u00eda Period\u00edstica. - Estamos...",
            "snippet": "ibook Infograf\u00eda Period\u00edstica. - Estamos cada vez m\u00e1s en una sociedad de la informaci\u00f3n La entrada ibook Infograf\u00eda Period\u00edstica. aparece primero en blogartesvisuales.",
            "date": "2014-05-28",
            "author_name": "artesvisuales",
            "categories": "sociedad,ibook",
            "tags": "informaci\u00f3n,ibook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/artesvisuales.wordpress.com/2014/05/ibook-infograf%C3%ADa-period%C3%ADstica-estamos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ibook%2Bibook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://artesvisuales.wordpress.com/2014/05/28/ibook-infografia-periodistica-estamos/"
        },
        "abreelojo.com/2013/09/descarga-el-ibook-de-mapping-madrid-abre-ojo": {
            "title": "Descarga el iBook de Mapping Madrid - Abre el Ojo...",
            "snippet": "Descarga gratuitamente el iBook de Mapping Madrid y podr\u00e1s tener una experiencia interactiva del proyecto colaborativo que el IED desarroll\u00f3 para PHotoEspa\u00f1a.",
            "date": "2013-09-24",
            "author_name": "Javier",
            "categories": "ibook",
            "tags": "tener,experiencia,descarga,ibook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/abreelojo.com/2013/09/descarga-el-ibook-de-mapping-madrid-abre-ojo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook%2Bibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abreelojo.com/noticias/mapping-madrid/"
        },
        "hipertextual.com/2012/01/appleweblogs-labs-ibooks-2-hipertextual": {
            "title": "Appleweblogs Labs: iBooks 2 - Hipertextual...",
            "snippet": "Porque no hay que pedirle al entorno iBooks 2, que aqu\u00ed analizamos, m\u00e1s que eso: es una aplicaci\u00f3n disponible en la AppStore pensada para brindarle soporte a los nuevos libros-apps que lanza y lanzar\u00e1 la Bookstore de...",
            "date": "2012-01-20",
            "author_name": "Leonardo Rearte",
            "categories": "ibook",
            "tags": "disponible,eso,ibooks,libros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibook/hipertextual.com/2012/01/appleweblogs-labs-ibooks-2-hipertextual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook%2Bibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hipertextual.com/archivo/2012/01/appleweblogs-labs-ibooks-2/"
        },
        "hipertextual.com/2012/01/con-ibooks-2-apple-retoma-su-estrategia-perfecta-la-reinvenci%C3%B3n": {
            "title": "Con iBooks 2, Apple retoma su estrategia perfecta: la reinvenci\u00f3n...",
            "snippet": "El t\u00edtulo del comunicado fue: Apple reinventa los libros de texto con la app iBooks 2 para iPad. Reinventa. Una palabra que sonar\u00eda presuntuosa y, hasta falaz, en boca de cualquier otra compa\u00f1\u00eda tecnol\u00f3gica; pero que es...",
            "date": "2012-01-20",
            "author_name": "Leonardo Rearte",
            "categories": "ibook,ipad",
            "tags": "cualquier,comunicado,ibooks,apple,libros,app,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/hipertextual.com/2012/01/con-ibooks-2-apple-retoma-su-estrategia-perfecta-la-reinvenci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ibook%2Bibook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hipertextual.com/archivo/2012/01/con-ibooks-2-apple-retoma-su-estrategia-perfecta-la-reinvencion/"
        }
    }
}