{
    "meta": {
        "portal_name": "bases-navales",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bases-navales/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bases-navales/bases-navales/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bases-navales/bases-navales/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bases-navales/bases-navales/blogs.json"
    },
    "items": {
        "defensa.com/2015/02/la-tercera-estrategia-de-compensaci%C3%B3n-estadounidense": {
            "title": "La tercera estrategia de compensaci\u00f3n estadounidense...",
            "snippet": "Reducir la dependencia de las bases navales, a\u00e9reas y terrestres avanzadas. Protegerse de la p\u00e9rdida o degradaci\u00f3n de los sat\u00e9lites. Explotar la capacidad de ataque estrat\u00e9gico de precisi\u00f3n para amenazar cualquier objetivo enemigo dentro o...",
            "date": "2015-02-17",
            "tags": "estrat\u00e9gico,objetivo,a\u00e9reas,bases,navales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/defensa.com/2015/02/la-tercera-estrategia-de-compensaci%C3%B3n-estadounidense",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://defensa.com/index.php?option=com_content&view=article&id=14692:terceraestrategia&catid=191:gesi&Itemid=408"
        },
        "onemagazine.es/2015/02/los-submarinos-de-la-armada-ya-tienen-una-antig%C3%BCedad-100": {
            "title": "Los submarinos de la Armada ya tienen una antig\u00fcedad de... \u00a1100 a\u00f1os!",
            "snippet": "De todas las naves, s\u00f3lo 16 llegaron a terminarse. Paralelamente, la Ley de Bases Navales establec\u00eda bases secundarias en La Gra\u00f1a Ferrol-y R\u00edos Vigo-. En realidad, los submarinos aparecieron por primera vez en la legislaci\u00f3n espa\u00f1ola el 7...",
            "date": "2015-02-17",
            "categories": "bases-navales",
            "tags": "submarinos,bases,bases_navales,navales,tienen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bases-navales/onemagazine.es/2015/02/los-submarinos-de-la-armada-ya-tienen-una-antig%C3%BCedad-100",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://onemagazine.es/noticia/21682/Nacional/Los-submarinos-de-la-Armada-ya-tienen-una-antiguedad-de...-100-anos.html"
        },
        "infobae.com/2015/02/la-crisis-venezolana-es-consecuencia-del-silencio-prolongado-en-regi%C3%B3n": {
            "title": "La crisis venezolana es consecuencia del silencio prolongado en la regi\u00f3n...",
            "snippet": "LEA M\u00c1S: Rusia instalar\u00e1 bases navales y \u00e1reas de apoyo t\u00e9cnico en Am\u00e9rica Latina LEA M\u00c1S: Espa\u00f1a pedir\u00e1 la extradici\u00f3n del etarra pr\u00f3fugo que oculta Venezuela El pa\u00eds caribe\u00f1o sufre una profunda crisis en varios aspectos.",
            "date": "2015-02-16",
            "tags": "pa\u00eds,crisis,\u00e1reas,\u00e1reas-de-apoyo,apoyo,apoyo-t\u00e9cnico,t\u00e9cnico,am\u00e9rica,latina,rusia,instalar\u00e1,bases,navales,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infobae.com/2015/02/la-crisis-venezolana-es-consecuencia-del-silencio-prolongado-en-regi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/02/16/1627127-la-crisis-venezolana-es-consecuencia-del-silencio-prolongado-la-region"
        },
        "economiahoy.mx/2015/02/lista-de-los-ej%C3%A9rcitos-m%C3%A1s-poderosos-del-mundo": {
            "title": "Lista de los Ej\u00e9rcitos m\u00e1s poderosos del mundo...",
            "snippet": "La fuerza se concreta en las bases navales y los dispositivos m\u00f3viles en el aire. LA ANOMAL\u00cdA DE COREA DEL NORTE Corea del Norte lidera la flota de submarinos m\u00e1s grande de la tierra, pero la mayor\u00eda de estos buques son inutilizables y un tercio...",
            "date": "2015-02-16",
            "tags": "mayor\u00eda,buques,buques-son,buques-son-inutilizables,son,son-inutilizables,inutilizables,inutilizables-un-tercio,tercio,lidera,lidera-la-flota,flota,flota-de-submarinos,submarinos,submarinos-m\u00e1s-grande,grande,tierra,anomal\u00eda,anomal\u00eda_de_corea,corea,corea_del_norte,norte,norte_corea,dispositivos,dispositivos-m\u00f3viles,m\u00f3viles,aire,fuerza,fuerza-se-concreta,concreta,poderosos,poderosos-del-mundo,mundo,ej\u00e9rcitos,bases,navales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economiahoy.mx/2015/02/lista-de-los-ej%C3%A9rcitos-m%C3%A1s-poderosos-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://economiahoy.mx/sociedad-eAm-mexico/noticias/6478073/02/15/Lista-de-los-Ejercitos-mas-poderosos-del-mundo.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/02/rusia-eval%C3%BAa-instalar-bases-navales-de-apoyo-t%C3%A9cnico-en-am%C3%A9rica-latina": {
            "title": "Rusia eval\u00faa instalar bases navales de apoyo t\u00e9cnico en Am\u00e9rica Latina...",
            "snippet": "El viceministro de Rusia aclar\u00f3 que el objetivo de las instalaciones es brindar apoyo a los buques rusos. Anatoli Ant\u00f3nov, viceministro de Defensa de Rusia, asegur\u00f3 que su pa\u00eds no tiene planes de emplazar bases militares en Am\u00e9rica Latina,...",
            "date": "2015-02-16",
            "tags": "militares,asegur\u00f3,pa\u00eds,tiene,tiene-planes,planes,planes-de-emplazar,emplazar,anatoli,anatoli_ant\u00f3nov,ant\u00f3nov,objetivo,instalaciones,apoyo,apoyo-los-buques,buques,buques-rusos,rusos,viceministro,am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,apoyo-t\u00e9cnico,t\u00e9cnico,rusia,bases,navales,defensa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/02/rusia-eval%C3%BAa-instalar-bases-navales-de-apoyo-t%C3%A9cnico-en-am%C3%A9rica-latina",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.pe/16-02-2015/rusia-evalua-instalar-bases-navales-de-apoyo-tecnico-en-america-latina"
        },
        "infobae.com/2015/02/rusia-instalar%C3%A1-bases-navales-y-%C3%A1reas-de-apoyo-t%C3%A9cnico": {
            "title": "Rusia instalar\u00e1 bases navales y \u00e1reas de \"apoyo t\u00e9cnico\" en... -...",
            "snippet": "instalar\u00e1 bases navales y \u00e1reas de \"apoyo t\u00e9cnico\" en... viceministro de Defensa de Rusia, Anatoli Ant\u00f3nov, asegur\u00f3 que Mosc\u00fa no tiene planes de emplazar bases militares en Am\u00e9rica Latina, aunque admiti\u00f3 que estudia la posibilidad de crear...",
            "date": "2015-02-16",
            "tags": "am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,militares,tiene,tiene-planes,planes,planes-de-emplazar,emplazar,asegur\u00f3,anatoli,anatoli_ant\u00f3nov,ant\u00f3nov,viceministro,\u00e1reas,\u00e1reas-de-apoyo,apoyo,apoyo-t\u00e9cnico,t\u00e9cnico,rusia,instalar\u00e1,bases,navales,defensa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infobae.com/2015/02/rusia-instalar%C3%A1-bases-navales-y-%C3%A1reas-de-apoyo-t%C3%A9cnico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bases%2Bnavales&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/02/16/1627081-rusia-instalara-bases-navales-y-areas-apoyo-tecnico-america-latina"
        },
        "diariosigloxxi.com/2015/02/los-ej%C3%A9rcitos-m%C3%A1s-poderosos-del-mundo": {
            "title": "Los Ej\u00e9rcitos m\u00e1s poderosos del mundo...",
            "snippet": "La fuerza se concreta en las bases navales y los dispositivos m\u00f3viles en el aire. LA ANOMAL\u00cdA DE COREA DEL NORTE Corea del Norte lidera la flota de submarinos m\u00e1s grande de la tierra, pero la mayor\u00eda de estos buques son inutilizables y un tercio...",
            "date": "2015-02-15",
            "tags": "mayor\u00eda,buques,buques-son,buques-son-inutilizables,son,son-inutilizables,inutilizables,inutilizables-un-tercio,tercio,lidera,lidera-la-flota,flota,flota-de-submarinos,submarinos,submarinos-m\u00e1s-grande,grande,tierra,anomal\u00eda,anomal\u00eda_de_corea,corea,corea_del_norte,norte,norte_corea,dispositivos,dispositivos-m\u00f3viles,m\u00f3viles,aire,fuerza,fuerza-se-concreta,concreta,poderosos,poderosos-del-mundo,mundo,ej\u00e9rcitos,bases,navales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariosigloxxi.com/2015/02/los-ej%C3%A9rcitos-m%C3%A1s-poderosos-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariosigloxxi.com/texto-diario/mostrar/243258/los-ejercitos-mas-poderosos-del-mundo"
        },
        "martinoticias.com/2015/02/rusia-crear%C3%A1-en-latinoam%C3%A9rica-bases-navales-y-a%C3%A9reas-de-apoyo-t%C3%A9cnico": {
            "title": "Rusia crear\u00e1 en Latinoam\u00e9rica bases navales y a\u00e9reas de apoyo t\u00e9cnico...",
            "snippet": "Estos asuntos, agreg\u00f3, fueron abordados por la reciente visita del ministro de Defensa ruso, Sergu\u00e9i Shoigu, a Venezuela, Nicaragua y Cuba. Ant\u00f3nov indic\u00f3 que el objetivo de esas instalaciones es dar apoyo a los buques rusos que cumplen...",
            "date": "2015-02-15",
            "tags": "objetivo,instalaciones,apoyo,apoyo-los-buques,buques,buques-rusos,rusos,a\u00e9reas,apoyo-t\u00e9cnico,t\u00e9cnico,rusia,bases,navales,agreg\u00f3,defensa,venezuela,ant\u00f3nov",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/martinoticias.com/2015/02/rusia-crear%C3%A1-en-latinoam%C3%A9rica-bases-navales-y-a%C3%A9reas-de-apoyo-t%C3%A9cnico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://martinoticias.com/content/cuba-nicaragua-venezuela-rusia-militares-bases/86737.html"
        },
        "ultimasnoticias.com.ve/2015/02/padrino-niega-que-oficiales-desertores-sean-de-anillos-seguridad": {
            "title": "Padrino niega que oficiales desertores sean de anillos de seguridad...",
            "snippet": "Todos los oficiales que est\u00e1n nombrando por all\u00ed tienen cargos de comando en distintas bases navales de la Fanb, incluso est\u00e1n citando oficiales que han sido pasados a retiro, pidieron su baja hace dos, tres y hasta cuatro a\u00f1os, agreg\u00f3.",
            "date": "2015-02-01",
            "tags": "tienen,bases,navales,agreg\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ultimasnoticias.com.ve/2015/02/padrino-niega-que-oficiales-desertores-sean-de-anillos-seguridad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bases%2Bnavales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/actualidad/politica/padrino-niega-que-oficiales-desertores-sean-de-ani.aspx"
        }
    }
}