{
    "meta": {
        "portal_name": "vida-sencilla",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/vida-sencilla/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vida-sencilla/vida-sencilla/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vida-sencilla/vida-sencilla/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vida-sencilla/vida-sencilla/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elintransigente.com/2015/05/natalia-oreiro-es-el-personaje-de-mi-vida": {
            "title": "Natalia Oreiro: es el personaje de mi vida...",
            "snippet": "Sencilla, simp\u00e1tica y talentosa... Estoy muy orgullosa de formar parte de este proyecto. Creo que es el personaje de mi vida, es un desaf\u00edo muy grande y estoy muy comprometida con lo que estamos contando. Mi personaje se trata de una chica que...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "personaje,personaje-se-trata,trata,chica,comprometida,estamos,estamos-contando,contando,grande,grande-estoy,estoy,desaf\u00edo,orgullosa,orgullosa-de-formar,formar,formar-parte,parte,proyecto,simp\u00e1tica,simp\u00e1tica-talentosa,talentosa,oreiro,vida,sencilla,muy,creo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elintransigente.com/2015/05/natalia-oreiro-es-el-personaje-de-mi-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elintransigente.com/espectaculo/farandula/2015/5/6/natalia-oreiro-el-personaje-vida-314076.html"
        },
        "unosanrafael.com.ar/2015/05/oreiro-y-el-personaje-de-su-vida": {
            "title": "Oreiro y el personaje de su vida...",
            "snippet": "Sencilla, simp\u00e1tica y talentosa... Estoy muy orgullosa de formar parte de este proyecto. Creo que es el personaje de mi vida, es un desaf\u00edo muy grande y estoy muy comprometida con lo que estamos contando. Mi personaje se trata de una chica que...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "personaje,personaje-se-trata,trata,chica,comprometida,estamos,estamos-contando,contando,grande,grande-estoy,estoy,desaf\u00edo,orgullosa,orgullosa-de-formar,formar,formar-parte,parte,proyecto,simp\u00e1tica,simp\u00e1tica-talentosa,talentosa,oreiro,vida,sencilla,muy,creo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/unosanrafael.com.ar/2015/05/oreiro-y-el-personaje-de-su-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosanrafael.com.ar/canal_diariouno/cholunotas/Oreiro-y-el-personaje-de-su-vida-20150506-0143.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/05/seis-cosas-muy-sencillas-que-deber%C3%ADas-hacer-si-no-quieres-tener": {
            "title": "Seis cosas muy sencillas que deber\u00edas hacer si no quieres tener c\u00e1ncer...",
            "snippet": "Como explica Anna Hodgekiss en el Daily Mail, una de cada dos personas ser\u00e1n diagnosticadas de c\u00e1ncer en alg\u00fan momento de su vida. El aumento de la... todos nuestros platos sean ins\u00edpidos. Es tan sencillo como ir recortando su consumo...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "tan,sencillo,sencillas,hacer,quieres,cosas,muy,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elconfidencial.com/2015/05/seis-cosas-muy-sencillas-que-deber%C3%ADas-hacer-si-no-quieres-tener",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/alma-corazon-vida/2015-05-06/seis-cosas-muy-sencillas-que-deberias-hacer-si-no-quieres-tener-cancer_789192/"
        },
        "abc.es/2015/05/videona-una-aplicaci%C3%B3n-para-convertir-tu-vida-en-pel%C3%ADcula": {
            "title": "Videona: una aplicaci\u00f3n para convertir tu vida en una pel\u00edcula...",
            "snippet": "El v\u00eddeo ha comenzado a formar parte de nuestra vida y surgen aplicaciones que proponen grabar y editar v\u00eddeos de manera sencilla. Porque una imagen vale m\u00e1s que mil palabras. Y si es en v\u00eddeo, las situaciones se aprecian mejor. Un grupo de...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "grupo,formar,formar-parte,parte,vida,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/05/videona-una-aplicaci%C3%B3n-para-convertir-tu-vida-en-pel%C3%ADcula",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/tecnologia/moviles-aplicaciones/20150506/abci-videona-aplicacion-video0-201505061237.html"
        },
        "teleprensa.com/2015/05/la-higiene-de-manos-una-sencilla-t%C3%A9cnica-que-salva-millones-vidas": {
            "title": "La higiene de manos, una sencilla t\u00e9cnica que salva millones de vidas...",
            "snippet": "El 5 de mayo se conmemora el D\u00eda Mundial de la Higiene de Manos, declarado por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) al ser este un proceso tan simple como importante para salvar vidas... higiene de manos es la medida m\u00e1s sencilla y eficaz...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "salud",
            "tags": "proceso,tan,simple,importante,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/teleprensa.com/2015/05/la-higiene-de-manos-una-sencilla-t%C3%A9cnica-que-salva-millones-vidas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/malaga/la-higiene-de-manos-una-sencilla-tecnica-que-salva-millones-de-vidas.html"
        },
        "levante-emv.com/2015/05/un-barrio-batallador-como-este-te-daba-esp%C3%ADritu-de-lucha": {
            "title": "Un barrio batallador como este te daba esp\u00edritu de lucha...",
            "snippet": "El catedr\u00e1tico de astrof\u00edsica y que lleg\u00f3 a presentarse a rector de la Universitat de Val\u00e8ncia, vuelve al barrio de su infancia y adolescencia, del que destaca su vida sencilla y sus ansias, hist\u00f3ricas, de mejora. Minerva M\u00ednguez Sobre las...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "vida,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/levante-emv.com/2015/05/un-barrio-batallador-como-este-te-daba-esp%C3%ADritu-de-lucha",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=vida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/suscriptor/en-domingo/2015/05/03/barrio-batallador-daba-espiritu-lucha/1259281.html"
        },
        "radiointereconomia.com/2015/05/la-archidi%C3%B3cesis-de-recife-inicia-proceso-beatificaci%C3%B3n-helder-c%C3%A1mara": {
            "title": "La archidi\u00f3cesis de Recife inicia proceso de beatificaci\u00f3n de Helder C\u00e1mara...",
            "snippet": "a su vida sencilla y alejada de lujos o comodidades y a su defensa de los te\u00f3logos progresistas en Am\u00e9rica Latina. Tambi\u00e9n tuvo un importante papel como defensor de los derechos humanos durante la \u00faltima dictadura brasile\u00f1a y como impulsor...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "importante,lujos,proceso,vida,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radiointereconomia.com/2015/05/la-archidi%C3%B3cesis-de-recife-inicia-proceso-beatificaci%C3%B3n-helder-c%C3%A1mara",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=vida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiointereconomia.com/2015/05/03/la-archidiocesis-de-recife-inicia-proceso-de-beatificacion-de-helder-camara/"
        },
        "mba.americaeconomia.com/2015/05/ser-empresario-v%C3%ADa-de-ascenso-social": {
            "title": "Ser empresario, v\u00eda de ascenso social...",
            "snippet": "Ninguno de sus hijos estudi\u00f3 m\u00e1s all\u00e1 de la Secundaria, ni Pachita los oblig\u00f3. En cambio, todos encontraron en los negocios una forma de vida sencilla, de pocos lujos. Ahora son los nietos los que miran m\u00e1s all\u00e1 de la vitrina del local.",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "son,lujos,vida,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mba.americaeconomia.com/2015/05/ser-empresario-v%C3%ADa-de-ascenso-social",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=vida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/ser-empresario-de-ascenso-social"
        },
        "es.vietnamplus.vn/2015/05/una-mirada-al-%C3%A1rea-de-turismo-vinh-sang": {
            "title": "Una mirada al \u00e1rea de turismo de Vinh Sang...",
            "snippet": "El \u00e1rea de turismo de Vinh Sang, en la provincia de Vinh Long es considerada una miniatura del delta del r\u00edo Cuu Long, con numerosos servicios tur\u00edsticos estrechamente vinculados con la vida sencilla de la gente en la regi\u00f3n acuosa occidental...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "sang,vida,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.vietnamplus.vn/2015/05/una-mirada-al-%C3%A1rea-de-turismo-vinh-sang",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=vida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.vietnamplus.vn/Home/Una-mirada-al-area-de-turismo-de-Vinh-Sang/20155/41381.vnplus"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/05/vida-de-campo-y-almac%C3%A9n": {
            "title": "Vida de campo y almac\u00e9n...",
            "snippet": "Apuntamos a que el visitante recupere el v\u00ednculo at\u00e1vico con la naturaleza al experimentar el silencio, la vida sencilla y el entorno silvestre, describe Spivak, quien se dedic\u00f3 a este estilo de vida hace muchos a\u00f1os, luego de un viaje...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "vida,sencilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/pagina12.com.ar/2015/05/vida-de-campo-y-almac%C3%A9n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=vida%2Bsencilla&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/turismo/9-3069-2015-05-03.html"
        }
    }
}