{
    "meta": {
        "portal_name": "telefon\u00eda-m\u00f3vil",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/telefon\u00eda-m\u00f3vil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "adriancallejas015.wordpress.com/2015/03/avance-de-los-celulares": {
            "title": "Avance de los celulares...",
            "snippet": "La telefon\u00eda m\u00f3vil, tambi\u00e9n llamada telefon\u00eda celular, b\u00e1sicamente est\u00e1 formada por dos grandes partes: una red de comunicaciones y los terminales que permiten el acceso a dicha red. La []...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "adriancallejas015",
            "tags": "comunicaciones,grandes,celular,telefon\u00eda,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/adriancallejas015.wordpress.com/2015/03/avance-de-los-celulares",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://adriancallejas015.wordpress.com/2015/03/24/avance-de-los-celulares/"
        },
        "youtube.com/2015/02/ecuador-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-privada-contar%C3%A1-con-plataforma-4g-youtube": {
            "title": "Ecuador: telefon\u00eda m\u00f3vil privada contar\u00e1 con plataforma 4G - YouTube...",
            "snippet": "Las operadoras privadas de telefon\u00eda m\u00f3vil de Ecuador firmaron con el Estado la concesi\u00f3n para dar a la poblaci\u00f3n el servicio 4G, sum\u00e1ndose as\u00ed a la empresa...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "tuliojgomez@gmail.com (Tulio)",
            "tags": "sum\u00e1ndose,empresa,concesi\u00f3n,concesi\u00f3n-para-dar,dar,dar-la-poblaci\u00f3n,poblaci\u00f3n,firmaron,privadas,privada,privada-contar\u00e1,contar\u00e1,contar\u00e1-con-plataforma,plataforma,ecuador,telefon\u00eda,m\u00f3vil,operadoras,estado,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/02/ecuador-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-privada-contar%C3%A1-con-plataforma-4g-youtube",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=E-xh1ptZoyE",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/E-xh1ptZoyE/0.jpg"
        },
        "telesemana.com/2015/02/estad%C3%ADsticas-n%C3%BAmeros-mundiales-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-3g-y-lte": {
            "title": "Estad\u00edsticas: N\u00fameros mundiales de telefon\u00eda m\u00f3vil, 3G y LTE...",
            "snippet": "La telefon\u00eda m\u00f3vil est\u00e1 dando el salto a ser un instrumento de conectividad a datos global, donde el servicio de voz no es la estrella de la pel\u00edcula, sino una aplicaci\u00f3n adicional. El crecimiento del servicio sigue paso firme a...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "TeleSemana",
            "categories": "estrella",
            "tags": "telefon\u00eda,m\u00f3vil,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/telesemana.com/2015/02/estad%C3%ADsticas-n%C3%BAmeros-mundiales-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-3g-y-lte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://telesemana.com/blog/2015/02/19/estadisticas-numeros-mundiales-de-telefonia-movil-3g-y-lte/"
        },
        "europapress.es/2015/02/d%C3%B3nde-y-c%C3%B3mo-comprar-tel%C3%A9fonos-m%C3%B3viles-o-smartphones-chinos": {
            "title": "\u00bfD\u00f3nde y c\u00f3mo comprar tel\u00e9fonos m\u00f3viles o smartphones chinos...",
            "snippet": "La nueva tecnolog\u00eda china aplicada a la telefon\u00eda m\u00f3vil ya es una realidad en el mercado espa\u00f1ol. Cada vez es m\u00e1s habitual ver a usuarios con tel\u00e9fonos de compa\u00f1\u00edas del gigante asi\u00e1tico como Xiaomi o Meizu, quiz\u00e1 las...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "usuarios,tel\u00e9fonos,compa\u00f1\u00edas,c\u00f3mo,m\u00f3viles,m\u00f3vil,nueva,telefon\u00eda,mercado,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/europapress.es/2015/02/d%C3%B3nde-y-c%C3%B3mo-comprar-tel%C3%A9fonos-m%C3%B3viles-o-smartphones-chinos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://europapress.es/portaltic/gadgets/noticia-donde-comprar-telefono-movil-chino-merece-pena-20150218085933.html"
        },
        "pulsosocial.com/2015/02/tres-tendencias-globales-en-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-para-consumidores": {
            "title": "Tres tendencias globales en telefon\u00eda m\u00f3vil para consumidores y...",
            "snippet": "Citrix public\u00f3 recientemente su Informe Anal\u00edtico de Telefon\u00eda Celular para la primera mitad de 2015. Por primera vez, el informe analiza las tendencias de los abonados a telefon\u00eda celular y de la telefon\u00eda celular empresarial,...",
            "date": "2015-02-16",
            "author_name": "Pulsosocial",
            "tags": "celular,telefon\u00eda,informe,recientemente,tres,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pulsosocial.com/2015/02/tres-tendencias-globales-en-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-para-consumidores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsosocial.com/2015/02/16/tres-tendencias-globales-en-telefonia-movil-para-consumidores-y-empresas/"
        },
        "panoramagriego.gr/2015/02/participaci%C3%B3n-griega-en-el-congreso-mundial-de-la-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "Participaci\u00f3n griega en el Congreso Mundial de la Telefon\u00eda M\u00f3vil...",
            "snippet": "Con una nutrida representaci\u00f3n, constituida por 30 empresas, Grecia participar\u00e1 en el Congreso Mundial de la Telefon\u00eda M\u00f3vil (Mobile World Congress MWC), que se celebrar\u00e1 en Barcelona entre los d\u00edas 2 y 5 de marzo de...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "panorama griego",
            "tags": "telefon\u00eda,telefon\u00eda_m\u00f3vil,m\u00f3vil,congreso,empresas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/panoramagriego.gr/2015/02/participaci%C3%B3n-griega-en-el-congreso-mundial-de-la-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://panoramagriego.gr/2015/02/participacion-griega-en-el-congreso.html"
        },
        "carrero.es/2015/02/c%C3%B3mo-cabrear-un-poco-a-tus-clientes-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-carrero": {
            "title": "\u00a1C\u00f3mo cabrear un poco a tus clientes de telefon\u00eda m\u00f3vil! - Carrero...",
            "snippet": "Las grandes empresas parece que siguen viviendo en otro mundo y no paran de pensar en ideas para \"sangrar\" a sus clientes, o de forma elegante hacerle paga.",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "David Carrero Fdez-Baillo",
            "tags": "forma,clientes,grandes,empresas,c\u00f3mo,poco,telefon\u00eda,m\u00f3vil,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carrero.es/2015/02/c%C3%B3mo-cabrear-un-poco-a-tus-clientes-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-carrero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carrero.es/cabrear-clientes-telefonia-movil/9421/"
        },
        "eliax.com/2015/02/editorial-eliax-el-futuro-de-las-empresas-telef%C3%B3nicas-m%C3%B3viles": {
            "title": "Editorial eliax: El futuro de las empresas telef\u00f3nicas m\u00f3viles y...",
            "snippet": "El tema es el siguiente, \u00bfcu\u00e1l es el futuro de las empresas telef\u00f3nicas m\u00f3viles y tradicionales? Me refiero espec\u00edficamente a las empresas las cuales una vez (en su formato tradicional) eran las que ofrec\u00edan telefon\u00eda...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Jos\u00e9 El\u00edas (eliax.com)",
            "tags": "empresas,telef\u00f3nicas,m\u00f3viles,telefon\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eliax.com/2015/02/editorial-eliax-el-futuro-de-las-empresas-telef%C3%B3nicas-m%C3%B3viles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eliax.com/index.cfm?post_id=11339"
        },
        "lapupilainsomne.wordpress.com/2015/02/la-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-en-cuba-pupila-insomne": {
            "title": "La telefon\u00eda m\u00f3vil en Cuba La pupila insomne...",
            "snippet": "Omar P\u00e9rez Salom\u00f3n La Empresa de Telecomunicaciones de Cuba, ETECSA, anunci\u00f3 recientemente nuevas medidas que contribuyen a ampliar el uso de la telefon\u00eda m\u00f3vil y flexibilizar varios tr\u00e1mites para las personas...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Iroel S\u00e1nchez",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "varios,recientemente,empresa,telefon\u00eda,m\u00f3vil,telecomunicaciones,nuevas,uso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/lapupilainsomne.wordpress.com/2015/02/la-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-en-cuba-pupila-insomne",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lapupilainsomne.wordpress.com/2015/02/04/la-telefonia-movil-en-cuba/"
        },
        "xatakamovil.com/2015/01/adamo-entra-en-la-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-con-el-giga-reducci%C3%B3n": {
            "title": "Adamo entra en la telefon\u00eda m\u00f3vil con el giga con reducci\u00f3n de...",
            "snippet": "Pero a partir de ahora Adamo tambi\u00e9n llega al mundo de la telefon\u00eda m\u00f3vil, en colaboraci\u00f3n con M\u00c1SM\u00d3V!L y con cobertura 3G de Orange. El operador solo ofrecer\u00e1 el servicio a los clientes de su conexi\u00f3n fija aunque con...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "Mikel Cid",
            "tags": "clientes,fija,cobertura,telefon\u00eda,m\u00f3vil,mundo,orange,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/xatakamovil.com/2015/01/adamo-entra-en-la-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-con-el-giga-reducci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakamovil.com/omvs/adamo-entra-en-la-telefonia-movil-con-el-giga-con-reduccion-de-velocidad-mas-barato"
        }
    }
}