{
    "meta": {
        "portal_name": "telefon\u00eda-m\u00f3vil",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/telefon\u00eda-m\u00f3vil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sport.es/2015/05/el-camp-nou-mejora-su-servicio-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "El Camp Nou mejora su servicio de telefon\u00eda m\u00f3vil...",
            "snippet": "Y es probable que si despu\u00e9s, durante el partido, intenta hablar por su tel\u00e9fono m\u00f3vil o mandar un mensaje por whatsapp o colgar una foto en alguna red social, lo tenga m\u00e1s f\u00e1cil que hace unos meses. Y nada de eso es por casualidad. El FC...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "red-social",
            "tags": "eso,f\u00e1cil,durante,servicio,telefon\u00eda,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/red-social/sport.es/2015/05/el-camp-nou-mejora-su-servicio-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/barca/camp-nou-mejora-servicio-telefonia-movil-4163704"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/desarrollan-un-test-psicol%C3%B3gico-para-diagnosticar-la-adicci%C3%B3n-a-tecnolog%C3%ADas": {
            "title": "Desarrollan un test psicol\u00f3gico para diagnosticar la adicci\u00f3n a tecnolog\u00edas...",
            "snippet": "La herramienta eval\u00faa el uso abusivo y patol\u00f3gico de los ordenadores, internet, videojuegos, telefon\u00eda m\u00f3vil y de tecnolog\u00eda en general. El instrumento ya se aplica en estudios descriptivos. Entre los factores que promueven la...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "tecnologia,internet,videojuego",
            "tags": "telefon\u00eda,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/videojuego/noticias.lainformacion.com/2015/05/desarrollan-un-test-psicol%C3%B3gico-para-diagnosticar-la-adicci%C3%B3n-a-tecnolog%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/tecnologia-general/desarrollan-un-test-psicologico-para-diagnosticar-la-adiccion-a-tecnologias_Wlx4MM9kRMucI1b7lPyfs5/"
        },
        "gsmspain.com/2015/05/usb-type-c-por-fin-en-los-m%C3%B3viles-para-2016": {
            "title": "USB Type-C, \u00bfpor fin en los m\u00f3viles para 2016?",
            "snippet": "M\u00e1s r\u00e1pido y f\u00e1cil de usar, el nuevo conector USB est\u00e1 destinado a convertirse en el nuevo est\u00e1ndar de la telefon\u00eda m\u00f3vil y la inform\u00e1tica. Raro es que no lo hayamos visto implantado en los smartphones m\u00e1s punteros de 2015, pero no cabe...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "f\u00e1cil,fin,m\u00f3viles,m\u00f3vil,telefon\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gsmspain.com/2015/05/usb-type-c-por-fin-en-los-m%C3%B3viles-para-2016",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://gsmspain.com/noticias/n3240_USB-Type-C-por-fin-en-los-moviles-para-2016-Mas-rapido-y-facil-de-usar-el-nuevo-con.html"
        },
        "lacronica.com/2015/05/cobertura-principal-elemento-para-elegir-empresa-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "Cobertura, principal elemento para elegir empresa de telefon\u00eda m\u00f3vil -...",
            "snippet": ", principal elemento para elegir empresa de telefon\u00eda m\u00f3 \u00c9XICO, D. F. (Agencias) En M\u00e9xico, la cobertura que ofrecen los diversos operadores del servicio de telefon\u00eda m\u00f3vil es el principal elemento que toman en cuenta los usuarios, tanto de...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "principal,principal-elemento,elemento,usuarios,cobertura,operadores,elemento-para-elegir,elegir,empresa,telefon\u00eda,m\u00f3vil,m\u00e9xico,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacronica.com/2015/05/cobertura-principal-elemento-para-elegir-empresa-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lacronica.com/EdicionEnLinea/Notas/CienciayTecnologia/30042015/966119-Cobertura-principal-elemento-para-elegir-empresa-de-telefonia-movil.html"
        },
        "carlospazvivo.com/2015/05/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-suben-los-precios-y-reclamos-carlos-paz-vivo": {
            "title": "Telefon\u00eda m\u00f3vil: suben los precios y los reclamos - Carlos Paz Vivo...",
            "snippet": "Carlos Paz VivoTelefon\u00eda m\u00f3vil: suben los precios y los reclamosCarlos Paz VivoEl Instituto de Estad\u00edsticas de la Defensor\u00eda del Pueblo realiz\u00f3 durante el mes de abril una encuesta para evaluar la calidad del servicio de telefon\u00eda m\u00f3vil y el...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "durante,telefon\u00eda,m\u00f3vil,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carlospazvivo.com/2015/05/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-suben-los-precios-y-reclamos-carlos-paz-vivo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://carlospazvivo.com/noticias/provincia/25106-telefonia-movil-suben-los-precios-y-los-reclamos"
        },
        "hortanoticias.com/2015/04/abre-en-paterna-la-primera-tienda-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-multioperador": {
            "title": "Abre en Paterna la primera tienda de telefon\u00eda m\u00f3vil multioperador...",
            "snippet": "ya que es la primera franquicia multioperador en Paterna que ofrece toda la informaci\u00f3n del sector de manera imparcial explicaba Alfonso Pinar, manager de la tienda. Este establecimiento contar\u00e1 tambi\u00e9n con un servicio de atenci\u00f3n personalizada...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "contar\u00e1,telefon\u00eda,m\u00f3vil,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hortanoticias.com/2015/04/abre-en-paterna-la-primera-tienda-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-multioperador",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btelefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hortanoticias.com/abre-en-paterna-la-primera-tienda-de-telefonia-movil-multioperador/"
        },
        "ntn24.com/2015/04/colombia-multa-con-usd-16-millones-a-operadores-de-telefon%C3%ADa-ntn24": {
            "title": "Colombia multa con USD 16 millones a operadores de telefon\u00eda... - NTN24...",
            "snippet": "NTN24Colombia multa con USD 16 millones a operadores de telefon\u00eda...NTN24Colombia mult\u00f3 con 16 millones de d\u00f3lares a seis operadores de telefon\u00eda m\u00f3vil en el pa\u00eds por fallas en la prestaci\u00f3n del servicio, inform\u00f3 el jueves el Ministerio de...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "millones,operadores,telefon\u00eda,m\u00f3vil,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ntn24.com/2015/04/colombia-multa-con-usd-16-millones-a-operadores-de-telefon%C3%ADa-ntn24",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ntn24.com/noticia/colombia-multa-con-usd-16-millones-a-operadores-de-telefonia-movil-por-fallas-en-servicio-49101"
        },
        "elcomercio.com/2015/04/operadoras-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-no-podr%C3%A1n-restringir-ni-bloquear": {
            "title": "Operadoras de telefon\u00eda m\u00f3vil no podr\u00e1n restringir ni bloquear las... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioOperadoras de telefon\u00eda m\u00f3vil no podr\u00e1n restringir ni bloquear las...El Comercio... ministro de Telecomunicaciones (Mintel), indic\u00f3 que las operadoras m\u00f3viles no podr\u00e1n bloquear ni restringir las llamadas a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "m\u00f3viles,m\u00f3vil,operadoras,telefon\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/elcomercio.com/2015/04/operadoras-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-no-podr%C3%A1n-restringir-ni-bloquear",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/actualidad/ecuador-operadoras-telefonia-whatsapp-ecuador.html"
        },
        "info7.mx/2015/04/cobertura-principal-elemento-para-elegir-empresa-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "Cobertura, principal elemento para elegir empresa de telefon\u00eda m\u00f3vil...",
            "snippet": "Ifetel refiere que un tercio de los usuarios de telefon\u00eda m\u00f3vil encuestados se\u00f1al\u00f3 que si han pensado contratar el servicio con una empresa diferente a su proveedor, sin embargo, no lo ha hecho por falta de tiempo. Notimex - El reporte del...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "tiempo,usuarios,principal,principal-elemento,elemento,elemento-para-elegir,elegir,cobertura,empresa,telefon\u00eda,m\u00f3vil,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/info7.mx/2015/04/cobertura-principal-elemento-para-elegir-empresa-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://info7.mx/a/noticia/572318"
        },
        "prensario.net/2015/04/brasil-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-lleg%C3%B3-a-282-5-millones-de-l%C3%ADneas-activas": {
            "title": "Brasil: telefon\u00eda m\u00f3vil lleg\u00f3 a 282,5 millones de l\u00edneas activas en... -...",
            "snippet": ": telefon\u00eda m\u00f3vil lleg\u00f3 a 282,5 millones de l\u00edneas activas en...: telefon\u00eda m\u00f3vil lleg\u00f3 a 282,5 millones de l\u00edneas activas en febrero. El mercado de telefon\u00eda m\u00f3vil de Brasil alcanz\u00f3 casi 282,56 millones de l\u00edneas activas en febrero, de...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "mercado,millones,l\u00edneas,telefon\u00eda,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensario.net/2015/04/brasil-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-lleg%C3%B3-a-282-5-millones-de-l%C3%ADneas-activas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensario.net/12781-Brasil-telefonia-movil-llego-a-2825-millones-de-lineas-activas-en-febrero.note.aspx"
        }
    }
}