{
    "meta": {
        "portal_name": "telefon\u00eda-m\u00f3vil",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/telefon\u00eda-m\u00f3vil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/05/delincuentes-asaltan-empresa-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-en-san-miguel": {
            "title": "Delincuentes asaltan empresa de telefon\u00eda m\u00f3vil en San Miguel...",
            "snippet": "Los trabajadores del local fueron reducidos por cuatro delincuentes fuertemente armados en el local ubicado en la avenida: PanamericanaPTVTags: san miguel asalto robo delincuencia empresa panamericana televisi\u00f3n buenos d\u00edas per\u00fa Posted: 01 May...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "PanamericanaPTV",
            "categories": "television",
            "tags": "empresa,per\u00fa,telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/05/delincuentes-asaltan-empresa-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-en-san-miguel",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ood40_delincuentes-asaltan-empresa-de-telefonia-movil-en-san-miguel_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ood40_delincuentes-asaltan-empresa-de-telefonia-movil-en-san-miguel_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/google-lanza-su-servicio-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "Google lanza su servicio de telefon\u00eda m\u00f3vil...",
            "snippet": "Google ha despejado por fin los rumores de las \u00faltimas semanas y ha presentado oficialmente su operadora m\u00f3vil virtual. Project Fi es el nombre elegido por la compa\u00f1\u00eda de Mountain View para lanzar un servicio de telefon\u00eda que se basa en tarifas...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "google",
            "tags": "servicio,servicio-de-telefon\u00eda,telefon\u00eda,tarifas,compa\u00f1\u00eda,operadora,m\u00f3vil,\u00fal,telefon\u00eda-m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/dailymotion.com/2015/04/google-lanza-su-servicio-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2no1v1_google-lanza-su-servicio-de-telefonia-movil_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2no1v1_google-lanza-su-servicio-de-telefonia-movil_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/bajan-las-tarifas-de-interconexi%C3%B3n-para-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "Bajan las tarifas de interconexi\u00f3n para telefon\u00eda m\u00f3vil...",
            "snippet": "Julio Morales, colaborador de Contribuyentes por Respeto, explica hoy en Ruta Legislativa los costos de interconexi\u00f3n entre las empresas operadoras al conectarse mutuamente a su infraestructura al hacer una: noticiastvperuanaTags: videos de...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "operadoras,tarifas,telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/bajan-las-tarifas-de-interconexi%C3%B3n-para-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mr7wy_bajan-las-tarifas-de-interconexion-para-telefonia-movil_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mr7wy_bajan-las-tarifas-de-interconexion-para-telefonia-movil_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/nokia-e7-communicator-historia-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "Nokia E7 Communicator Historia Telefon\u00eda M\u00f3vil...",
            "snippet": "Nokia E7 Communicator Historia Telefon\u00eda M\u00f3vil Nokia E7 Communicator, el \u00faltimo smartphone de las \"Communicator Series\", que tra\u00eda sistema operativo Symbian3. Suscr\u00edbete a este canal y dale un \"like\" a este video. \u00a1Se agradece! El... From:...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "marcCEcases Tecnologia",
            "tags": "\u00fal,telefon\u00eda,telefon\u00eda_m\u00f3vil,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/nokia-e7-communicator-historia-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ljx6xlvpXBk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ljx6xlvpXBk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/bitel-planea-aumentar-sus-l%C3%ADneas-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-en-100%-durante": {
            "title": "Bitel planea aumentar sus l\u00edneas de telefon\u00eda m\u00f3vil en 100% durante el 2015...",
            "snippet": "Tiene poco tiempo en el mercado pero eso contrasta con los ambiciosas metas que tiene para el mercado peruano, y es que Bitel aspira a aumentar en 100% el n\u00famero de l\u00edneas de telefon\u00eda m\u00f3vil, las cuales llegar\u00e1n a un mill\u00f3n al cierre del:...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/bitel-planea-aumentar-sus-l%C3%ADneas-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-en-100%-durante",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k2wkx_bitel-planea-aumentar-sus-lineas-de-telefonia-movil-en-100-durante-el-2015_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k2wkx_bitel-planea-aumentar-sus-lineas-de-telefonia-movil-en-100-durante-el-2015_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/ecuador-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-privada-contar%C3%A1-con-plataforma-4g": {
            "title": "Ecuador: telefon\u00eda m\u00f3vil privada contar\u00e1 con plataforma 4G...",
            "snippet": "Las operadoras privadas de telefon\u00eda m\u00f3vil de Ecuador firmaron con el Estado la concesi\u00f3n para dar a la poblaci\u00f3n el servicio 4G, sum\u00e1ndose as\u00ed a la empresa p\u00fablica que ya ven\u00eda ofertando el servicio. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "empresa,servicio,operadoras,telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/02/ecuador-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-privada-contar%C3%A1-con-plataforma-4g",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hjq46_ecuador-telefonia-movil-privada-contara-con-plataforma-4g_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hjq46_ecuador-telefonia-movil-privada-contara-con-plataforma-4g_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/ecologistas-denuncian-antena-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-alegal-en-ribadedeva": {
            "title": "Ecologistas denuncian antena telefon\u00eda m\u00f3vil alegal en Ribadedeva...",
            "snippet": "- CR\u00d3NICA: La Coordinadora Ecoloxista dAsturies solicit\u00f3 al Ayuntamiento Ribadedeva, Asturias, el desmantelamiento inmediato de una antena de telefon\u00eda que lleva puesta varios a\u00f1os sin licencia municipal y sin el tr\u00e1mite ambiental perceptivo.",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "EnVerde",
            "tags": "telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/12/ecologistas-denuncian-antena-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-alegal-en-ribadedeva",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2cokrr_ecologistas-denuncian-antena-telefonia-movil-alegal-en-ribadedeva_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2cokrr_ecologistas-denuncian-antena-telefonia-movil-alegal-en-ribadedeva_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/est%C3%A1-satisfecho-con-su-operadora-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil": {
            "title": "\u00bfEst\u00e1 satisfecho con su operadora de telefon\u00eda m\u00f3vil?",
            "snippet": "Madrid, 7 abr (EFE).- Uno de cada tres espa\u00f1oles no conf\u00eda en su operadora de telefon\u00eda m\u00f3vil y m\u00e1s de siete millones no est\u00e1n contentos con el servicio, sobre todo en el caso de Vodafone, Movistar y Orange que, a pesar de concentrar m\u00e1s del...",
            "date": "2014-12-12",
            "author_name": "efeempresas",
            "tags": "operadora,telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil,est\u00e1n,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/12/est%C3%A1-satisfecho-con-su-operadora-de-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ce9jh_esta-satisfecho-con-su-operadora-de-telefonia-movil_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ce9jh_esta-satisfecho-con-su-operadora-de-telefonia-movil_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/cierto-una-super-opci%C3%B3n-en-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-unsuperchip": {
            "title": "CIERTO Una Super Opci\u00f3n En Telefon\u00cda M\u00f3vil UnSuperChip...",
            "snippet": "CIERTO Una Super Opci\u00f3n En Telefon\u00cda M\u00f3vil UnSuperChip En este video describo la nueva compa\u00f1\u00eda de telefon\u00eda m\u00f3vil (OMV) que ya opera en M\u00e9xico: TARIFAS: el minuto a cualquier compa\u00f1\u00eda fija o m\u00f3vil de M\u00e9xico, Estados Unidos y de... From:...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "Henrry Becker",
            "tags": "compa\u00f1\u00eda,telefon\u00eda,telefon\u00eda_m\u00f3vil,m\u00f3vil,tarifas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/cierto-una-super-opci%C3%B3n-en-telefon%C3%ADa-m%C3%B3vil-unsuperchip",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=telefon%C3%ADa%2Bm%C3%B3vil&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CqRat6pNj7E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CqRat6pNj7E/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/telefonica-mil-nuevas-localidades-rurales-est%C3%A1n-conectadas-al-per%C3%BA-y-mundo": {
            "title": "TELEFONICA: MIL NUEVAS LOCALIDADES RURALES EST\u00c1N CONECTADAS AL PER\u00da Y AL MUNDO A TRAV\u00c9S DE LA...",
            "snippet": "Telef\u00f3nica del Per\u00fa inaugur\u00f3 hoy el servicio de telefon\u00eda m\u00f3vil en la Comunidad Campesina de Huayllabamba, ubicada a m\u00e1s de 3,600 metros sobre el nivel del mar en el distrito de Caicay, provincia de Paucartambo, en la regi\u00f3n Cusco. Con ello,...",
            "date": "2014-09-18",
            "author_name": "enfoqueeconomico",
            "tags": "servicio,servicio-de-telefon\u00eda,telefon\u00eda,telefon\u00eda-m\u00f3vil,m\u00f3vil,est\u00e1n,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/09/telefonica-mil-nuevas-localidades-rurales-est%C3%A1n-conectadas-al-per%C3%BA-y-mundo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+telefon%C3%ADa+m%C3%B3vil/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x267tdv_telefonica-mil-nuevas-localidades-rurales-estan-conectadas-al-peru-y-al-mundo-a-traves-de-la-telefon_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x267tdv_telefonica-mil-nuevas-localidades-rurales-estan-conectadas-al-peru-y-al-mundo-a-traves-de-la-telefon_news"
        }
    }
}