{
    "meta": {
        "portal_name": "aguas-termales",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aguas-termales/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aguas-termales/aguas-termales/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aguas-termales/aguas-termales/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aguas-termales/aguas-termales/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariofutrono.cl/2015/05/caba%C3%B1as-en-termas-chihuio-futrono": {
            "title": "CABA\u00d1AS EN TERMAS CHIHUIO FUTRONO...",
            "snippet": "Reserva al 63-2481257 y en Botiller\u00eda El Molino. El ba\u00f1o en aguas termales aumenta la temperatura del cuerpo, matando g\u00e9rmenes, entre ellos virus, adem\u00e1s aumenta la presi\u00f3n hidrost\u00e1tica del cuerpo, por lo que aumenta la circulaci\u00f3n sangu\u00ednea...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "ba\u00f1o,aguas,termales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariofutrono.cl/2015/05/caba%C3%B1as-en-termas-chihuio-futrono",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariofutrono.cl/include/php/popup/?id=7&avf=150502135940"
        },
        "peru.com/2015/04/jap%C3%B3n-y-el-hotel-m%C3%A1s-antiguo-del-mundo-lo-conoces-fotos": {
            "title": "Jap\u00f3n y el hotel m\u00e1s antiguo del mundo \u00bfLo conoces? (FOTOS)...",
            "snippet": "Hoy, considerado el hotel m\u00e1s antiguo del mundo, tambi\u00e9n se alza con el Record Guinnes de la posada de aguas termales m\u00e1s antigua de la historia. TAMBI\u00c9N PUEDES LEER: Espa\u00f1a: \u00bfGulpiyuri, la playa m\u00e1s peque\u00f1a del mundo? (FOTOS) En los...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "hotel,aguas,termales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru.com/2015/04/jap%C3%B3n-y-el-hotel-m%C3%A1s-antiguo-del-mundo-lo-conoces-fotos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/viajes/noticia-de-viajes/japon-y-hotel-mas-antiguo-mundo-lo-conoces-fotos-noticia-351326"
        },
        "diariocorreo.pe/2015/04/aguas-termales-del-geronta-no-son-aptas-para-la-salud": {
            "title": "Aguas termales del Geronta no son aptas para la salud...",
            "snippet": "Milagro en abril Aunque en mayo de 2014 Santiago Gasta\u00f1adui hab\u00eda dicho que los documentos que muestran cu\u00e1nto pag\u00f3 a Belaunde Lossio por Todo Graph desaparecieron en un incendio, ayer afirm\u00f3 que tras bucear en los cuadernos de la empresa...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "salud",
            "tags": "ayer,son,aguas,termales,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/diariocorreo.pe/2015/04/aguas-termales-del-geronta-no-son-aptas-para-la-salud",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariocorreo.pe/edicion/ayacucho/aguas-termales-del-geronta-no-son-aptas-para-la-salud-583788/"
        },
        "lmcordoba.com.ar/2015/04/buscan-alternativas-para-que-proyecto-de-parque-termal-sea-la-ma%C3%B1ana": {
            "title": "Buscan alternativas para que proyecto de Parque Termal sea... - LA MA\u00d1ANA de C\u00f3rdoba...",
            "snippet": "LA MA\u00d1ANA de C\u00f3rdobaBuscan alternativas para que proyecto de Parque Termal sea...LA MA\u00d1ANA de C\u00f3rdobaLa posibilidad de disponer de aguas termales complementar\u00eda el atractivo tur\u00edstico que significa contar con el barro salino de la laguna, que...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "laguna,termales,aguas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lmcordoba.com.ar/2015/04/buscan-alternativas-para-que-proyecto-de-parque-termal-sea-la-ma%C3%B1ana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aguas%2Btermales%2Baguas%2Btermales&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lmcordoba.com.ar/nota/202732_buscan-alternativas-para-que-proyecto-de-parque-termal-sea-sustentable"
        },
        "que.es/2015/04/regala-una-sesi%C3%B3n-de-belleza-low-cost-en-el-d%C3%ADa": {
            "title": "Regala una sesi\u00f3n de belleza low cost en el D\u00eda de la Madre...",
            "snippet": "Orense. Podr\u00e1s relajarte en aguas termales naturales tanto en las Pozas de Outariz como en las Burgas de Canedo. Cada una de ellas cuenta con 4 piscinas, de las cuales 3 son calientes y una fr\u00eda. Aunque el agua sale del interior de la tierra a 60...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "aguas,son,d\u00eda,termales,piscinas,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/que.es/2015/04/regala-una-sesi%C3%B3n-de-belleza-low-cost-en-el-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://que.es/blogs/201504300700-regala-sesion-belleza-cost-madre.html"
        },
        "oferplan.heraldo.es/2015/04/hotel-granada-palace-4-para-2": {
            "title": "Hotel Granada Palace 4 para 2...",
            "snippet": "Oferplan Viajes te incluye una visita libre a una aut\u00e9ntica plaza de toros. Al terminar el d\u00eda, rel\u00e1jate en el spa y disfruta de un circuito de aguas termales para 2 personas \u00a1Ser\u00e1 una experiencia totalmente zen!",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "zen",
            "tags": "experiencia,rel\u00e1jate,d\u00eda,hotel,aguas,termales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/oferplan.heraldo.es/2015/04/hotel-granada-palace-4-para-2",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://oferplan.heraldo.es/plan-oferta/aragon/Hotel-Granada-Palace-4-para-2/1128"
        },
        "eluniverso.com/2015/04/70-evacuados-en-piscinas-de-ba%C3%B1os": {
            "title": "70 evacuados en piscinas de Ba\u00f1os...",
            "snippet": "Setenta ba\u00f1istas que se hallaban en las piscinas de aguas termales El Salado fueron evacuados ayer ante los riesgos por el aumento de los caudales de los r\u00edos cercanos que triplicaron su nivel luego de tres d\u00edas de continuas lluvias. Mercedes...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "ayer,aumento,ba\u00f1istas,piscinas,ba\u00f1os,aguas,termales,salado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniverso.com/2015/04/70-evacuados-en-piscinas-de-ba%C3%B1os",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eluniverso.com/noticias/2015/04/27/nota/4815371/70-evacuados-piscinas-banos"
        },
        "eluniverso.com/2015/04/se-evacu%C3%B3-a-ba%C3%B1istas-de-las-piscinas-el-salado-en-ba%C3%B1os": {
            "title": "Se evacu\u00f3 a ba\u00f1istas de las piscinas de El Salado en Ba\u00f1os...",
            "snippet": "Como medida preventiva, ante el aumento en m\u00e1s del triple en el caudal del r\u00edo Vasc\u00fan, situado junto a las piscinas de aguas termales El Salado, se decidi\u00f3 realizar este domingo la evacuaci\u00f3n de los turistas que se encontraban ba\u00f1\u00e1ndose. La...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "piscinas,aumento,ba\u00f1istas,salado,ba\u00f1os,aguas,termales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniverso.com/2015/04/se-evacu%C3%B3-a-ba%C3%B1istas-de-las-piscinas-el-salado-en-ba%C3%B1os",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eluniverso.com/noticias/2015/04/26/nota/4814831/se-evacuo-banistas-piscinas-salado-banos"
        },
        "ngenespanol.com/2015/04/los-lagos-de-aguas-termales-national-geographic-en-espanol": {
            "title": "Los lagos de aguas termales - National Geographic en espanol...",
            "snippet": "National Geographic en espanolLos lagos de aguas termalesNational Geographic en espanolSumergirse en el manantial, de menos de un metro de profundidad, y aplicarse en la piel el lodo termal, que se crea por las descargas de vapor del agua caliente...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "aguas,termales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ngenespanol.com/2015/04/los-lagos-de-aguas-termales-national-geographic-en-espanol",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aguas%2Btermales%2Baguas%2Btermales&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ngenespanol.com/traveler/lugares/15/04/23/los-lagos-de-aguastermales.html"
        },
        "lagacetasalta.com.ar/2015/04/especialistas-aseguran-que-no-hay-actividad-volc%C3%A1nica-en-la-zona": {
            "title": "Especialistas aseguran que no hay actividad volc\u00e1nica en la zona del San Bernardo...",
            "snippet": "Flores agreg\u00f3: no hay ning\u00fan tipo de generaci\u00f3n cal\u00f3rica, g\u00e9iseres ni aguas termales en la zona. Por otra parte, LA GACETA convers\u00f3 tambi\u00e9n con el ge\u00f3logo Jos\u00e9 Sastre, quien confirm\u00f3 que el cerro est\u00e1 formado por roca sedimentaria y no...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "san,aguas,termales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lagacetasalta.com.ar/2015/04/especialistas-aseguran-que-no-hay-actividad-volc%C3%A1nica-en-la-zona",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aguas%2Btermales&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lagacetasalta.com.ar/nota/18405/sociedad/especialistas-aseguran-no-hay-actividad-volcanica-zona-san-bernardo.html"
        }
    }
}