{
    "meta": {
        "portal_name": "masa-cr\u00edtica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/masa-cr\u00edtica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiariomontanes.es/2015/05/bordal%C3%A1s-y-su-versi%C3%B3n-mejorada": {
            "title": "Bordal\u00e1s y su versi\u00f3n mejorada...",
            "snippet": "Nunca segundas partes fueron buenas, salv\u00f3 en la saga cinematogr\u00e1fica de 'El Padrino'y en la relaci\u00f3n de Jos\u00e9 Bordalas Jim\u00e9nez (5 de marzo de 1964, Alicante) con el Alcorc\u00f3n, donde la masa cr\u00edtica -los amantes del cine, por un lado, y los...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cine",
            "tags": "jos\u00e9,masa,cr\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/eldiariomontanes.es/2015/05/bordal%C3%A1s-y-su-versi%C3%B3n-mejorada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masa%2Bcr%C3%ADtica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariomontanes.es/deportes/racing/201505/02/bordalas-version-mejorada-20150502000212-v.html"
        },
        "diariodehuelva.es/2015/04/nueva-biciquedada-en-huelva": {
            "title": "Nueva 'biciquedada'en Huelva...",
            "snippet": "El movimiento Masa Cr\u00edtica convoca a los ciclistas para reivindicar el uso de este medio de transporte saludable. Este mi\u00e9rcoles, como cada \u00faltimo mi\u00e9rcoles de mes, el colectivo de ciclistas urbanos de Huelva se dar\u00e1 cita en las carpas de la...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "urbanos,uso,medio,medio-de-transporte,transporte,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,movimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodehuelva.es/2015/04/nueva-biciquedada-en-huelva",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masa%2Bcr%C3%ADtica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodehuelva.es/index.php/area-metropolitana/huelva/item/15622-nueva-biciquedada-en-huelva"
        },
        "europapress.es/2015/04/la-candidatura-de-masa-critica-que-el-alcalde-cierre-falso-comisi%C3%B3n": {
            "title": "La candidatura de Masa critica que el alcalde cierre el falso la comisi\u00f3n sobre el hermano de...",
            "snippet": "Rivas por la Izquierda, la candidatura electoral ripense en la que se integra el exalcalde Jos\u00e9 Masa y otros miembros de IU, ha criticado hoy que el actual regidor, Pedro del Cura, del mismo partido, impide la votaci\u00f3n y cierra en falso la...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "jos\u00e9,masa,critica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/europapress.es/2015/04/la-candidatura-de-masa-critica-que-el-alcalde-cierre-falso-comisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=masa%2Bcr%C3%ADtica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/madrid/noticia-candidatura-masa-critica-alcalde-cierre-falso-comision-hermano-tania-sanchez-20150428125225.html"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/retornan-las-bicicletas-de-la-masa-cr%C3%ADtica-para-apoderarse-los-tiempos": {
            "title": "Retornan las bicicletas de la Masa Cr\u00edtica para apoderarse de las... - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposRetornan las bicicletas de la Masa Cr\u00edtica para apoderarse de las...Los TiemposYa sea con una bicicleta, un monopat\u00edn, una patineta o cualquier medio no motorizado, se puede formar parte del movimiento activista denominado Masa Cr\u00edtica...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "parte,movimiento,medio,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,tiempos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lostiempos.com/2015/04/retornan-las-bicicletas-de-la-masa-cr%C3%ADtica-para-apoderarse-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/local/20150417/retornan-las-bicicletas-de-la-masa-critica-para-apoderarse-de-las-calles_298567_659383.html"
        },
        "primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebr%C3%B3-sus-tres-a%C3%B1os-de-actividad-primera-edicion": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica celebr\u00f3 sus tres a\u00f1os de actividad - Primera Edicion...",
            "snippet": "Primera Edicion\"Masa Cr\u00edtica\" celebr\u00f3 sus tres a\u00f1os de actividadPrimera EdicionEl movimiento \"Masa Cr\u00edtica\" que promueve en Posadas el uso de la bicicleta como medio de transporte y recreaci\u00f3n, festej\u00f3 este domingo sus primeros tres a\u00f1os de...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "domingo,tres,uso,bicicleta,medio,medio-de-transporte,transporte,movimiento,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,primera,primera_edicion,edicion,posadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebr%C3%B3-sus-tres-a%C3%B1os-de-actividad-primera-edicion",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primeraedicionweb.com.ar/nota/digital/89477/26quot3Bmasa-critica26quot3B-celebro-sus-tres-anos-de-actividad.html"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/s%C3%AD-somos-masa-pero-cr%C3%ADtica-los-tiempos": {
            "title": "S\u00ed, somos masa, pero cr\u00edtica - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposS\u00ed, somos masa, pero cr\u00edticaLos TiemposLa masa cr\u00edtica es comunidad, es un instrumento pol\u00edtico, es cambio trascendental y fortalecido por una comunidad urbana, as\u00ed la describe el ciudadano Christian Nogales, miembro activo de la...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "cambio,masa,cr\u00edtica,tiempos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lostiempos.com/2015/04/s%C3%AD-somos-masa-pero-cr%C3%ADtica-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/oh/tendencias/tendencias/20150411/si-somos-masa-pero-critica_297912_657841.html"
        },
        "primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-este-domingo-sus-tres-a%C3%B1os-de-vida": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica celebra este domingo sus tres a\u00f1os de vida en Posadas - Primera Edicion...",
            "snippet": "Primera EdicionMasa Cr\u00edtica celebra este domingo sus tres a\u00f1os de vida en PosadasPrimera EdicionSer\u00e1 pedaleando, bailando y disfrutando en un gran evento que iniciar\u00e1 con el tradicional paseo a las 16 desde la plaza 9 de Julio. Al final del...",
            "date": "2015-04-11",
            "tags": "bailando,bailando-disfrutando,disfrutando,gran,gran-evento,evento,iniciar\u00e1,primera,cr\u00edtica,primera_edicion,edicion,celebra,domingo,tres,vida,masa,masa_cr\u00edtica,posadas,pedaleando",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/primeraedicionweb.com.ar/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-este-domingo-sus-tres-a%C3%B1os-de-vida",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primeraedicionweb.com.ar/nota/digital/89468/masa-critica-celebra-este-domingo-sus-tres-anos-de-vida-en-posadas.html"
        },
        "misionesonline.net/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-sus-tres-a%C3%B1os-en-las-calles-misiones-online": {
            "title": "Masa cr\u00edtica celebra sus tres a\u00f1os en las calles - Misiones OnLine...",
            "snippet": "Misiones OnLineMasa cr\u00edtica celebra sus tres a\u00f1os en las callesMisiones OnLineEl pr\u00f3ximo domingo 12 de abril, Masa Cr\u00edtica celebra sus tres a\u00f1os de vida en la ciudad de Posadas, pedaleando, bailando y disfrutando. El gran evento se iniciar\u00e1...",
            "date": "2015-04-05",
            "tags": "gran,gran-evento,evento,iniciar\u00e1,bailando,bailando-disfrutando,disfrutando,cr\u00edtica,celebra,tres,vida,domingo,misiones,masa,ciudad,posadas,pedaleando",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misionesonline.net/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-sus-tres-a%C3%B1os-en-las-calles-misiones-online",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/04/05/masa-critica-celebra-sus-tres-anos-en-las-calles/"
        }
    }
}