{
    "meta": {
        "portal_name": "masa-cr\u00edtica",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/masa-cr\u00edtica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blogthinkbig.com/2015/04/coches-aut%C3%B3nomos-cu%C3%A1ndo-alcanzaremos-finalmente-una-masa": {
            "title": "Coches aut\u00f3nomos: \u00bfCu\u00e1ndo alcanzaremos finalmente una masa...",
            "snippet": "Coches aut\u00f3nomos: \u00bfCu\u00e1ndo alcanzaremos finalmente una masa cr\u00edtica? Futuro Por Nicholas Fearn 27 de abril de 2015 a las 17:30. Los avances t\u00e9cnicos est\u00e1n acelerando la integraci\u00f3n de la tecnolog\u00eda punta digital en los coches y todo...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Nicholas Fearn",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "abril,cu\u00e1ndo,masa,cr\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/blogthinkbig.com/2015/04/coches-aut%C3%B3nomos-cu%C3%A1ndo-alcanzaremos-finalmente-una-masa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogthinkbig.com/coches-autonomos-cuando-alcanzaremos-finalmente-una-masa-critica/"
        },
        "moonmentum.com/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-moonmentum": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica Moonmentum...",
            "snippet": "En el planeta se crea una gran masa critica por el dia de la tierra D\u00eda de la Tierra y causalmente Tauro representa la siembra, la colonizacion, el arado. La Tierra es nuestro hogar y el hogar de todos los seres vivos. La Tierra...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Lourdes Mendez",
            "categories": "planeta",
            "tags": "seres,gran,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,critica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/moonmentum.com/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-moonmentum",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://moonmentum.com/blog/pronostico/clima-astrologico/masa-critica-112/"
        },
        "masacriticademurcia.blogspot.com/2015/04/en-abril-%C3%BAnete-a-la-masa-cr%C3%ADtica-y-participa-campa%C3%B1a": {
            "title": "En abril, \u00a1\u00a1\u00fanete a la Masa Cr\u00edtica y participa en la campa\u00f1a...",
            "snippet": "En abril, \u00a1\u00a1\u00fanete a la Masa Cr\u00edtica y participa en la campa\u00f1a 30d\u00edasenbici 30puntosnegros!! Qu\u00e9: Un peque\u00f1o recorrido en bicicleta, patines, monopat\u00edn, etc. por nuestra ciudad para reivindicar una movilidad m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "MCM",
            "tags": "ciudad,reivindicar,bicicleta,campa\u00f1a,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,abril,monopat\u00edn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/masacriticademurcia.blogspot.com/2015/04/en-abril-%C3%BAnete-a-la-masa-cr%C3%ADtica-y-participa-campa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://masacriticademurcia.blogspot.com/2015/04/en-abril-unete-la-masa-critica-y.html"
        },
        "lastinieblasdelamente.wordpress.com/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-las-tinieblas-de-la-mente": {
            "title": "MASA CR\u00cdTICA Las Tinieblas de la Mente...",
            "snippet": "\u00daltimamente he visto que hay varias interpretaciones cuando hablamos de Masa Cr\u00edtica, y ante la posibilidad de confusi\u00f3n, he decidido explicar de qu\u00e9 se trata este porcentaje tan deseado, y cu\u00e1l es la verdadera...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Las Tinieblas de la Mente",
            "tags": "cu\u00e1l,verdadera,decidido,decidido-explicar,explicar,trata,trata-este-porcentaje,porcentaje,porcentaje-tan,porcentaje-tan-deseado,tan,tan-deseado,deseado,posibilidad,posibilidad-de-confusi\u00f3n,confusi\u00f3n,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,amente,amente-he-visto,visto,visto-que-hay,hay,hay-varias,hay-varias-interpretaciones,varias,varias-interpretaciones,interpretaciones,interpretaciones-cuando-hablamos,hablamos,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lastinieblasdelamente.wordpress.com/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-las-tinieblas-de-la-mente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lastinieblasdelamente.wordpress.com/2015/04/11/masa-crtica/"
        },
        "detrasdeloaparente.blogspot.com/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-ddla": {
            "title": "MASA CR\u00cdTICA DDLA...",
            "snippet": "\u00daltimamente he visto que hay varias interpretaciones cuando hablamos de Masa Cr\u00edtica, y ante la posibilidad de confusi\u00f3n, he decidido explicar de qu\u00e9 se trata este porcentaje tan deseado, y cu\u00e1l es la verdadera...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Morf\u00e9o de Gea",
            "tags": "cu\u00e1l,verdadera,decidido,decidido-explicar,explicar,trata,trata-este-porcentaje,porcentaje,porcentaje-tan,porcentaje-tan-deseado,tan,tan-deseado,deseado,posibilidad,posibilidad-de-confusi\u00f3n,confusi\u00f3n,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,amente,amente-he-visto,visto,visto-que-hay,hay,hay-varias,hay-varias-interpretaciones,varias,varias-interpretaciones,interpretaciones,interpretaciones-cuando-hablamos,hablamos,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/detrasdeloaparente.blogspot.com/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-ddla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://detrasdeloaparente.blogspot.com/2015/04/masa-critica.html"
        },
        "misionesonline.net/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-sus-tres-a%C3%B1os-en-las-calles-misionesonline": {
            "title": "Masa cr\u00edtica celebra sus tres a\u00f1os en las calles - MisionesOnline...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo domingo 12 de abril, Masa Cr\u00edtica celebra sus tres a\u00f1os de vida en la ciudad de Posadas, pedaleando, bailando y disfrutando. El gran evento se iniciar\u00e1 con el tradicional paseo a las 16 desde la plaza 9 de Julio.",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "griseldasegovia@gmail.com",
            "tags": "gran,cr\u00edtica,ciudad,abril,masa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misionesonline.net/2015/04/masa-cr%C3%ADtica-celebra-sus-tres-a%C3%B1os-en-las-calles-misionesonline",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/04/05/masa-critica-celebra-sus-tres-anos-en-las-calles/"
        },
        "masacriticapontevedra.blogspot.com/2015/03/46-masa-cr%C3%ADtica-pontevedra": {
            "title": "46 Masa Cr\u00edtica MASA CR\u00cdTICA PONTEVEDRA...",
            "snippet": "E coma t\u00f3dolos meses a Masa Cr\u00edtica Pontevedra volta a sair \u00e1 r\u00faa para para desfrutar xunts do pracer de circular nos nosos veh\u00edculos, as bicicletas. Uns veh\u00edculos silenciosos, respetuosos co medio ambiente, que non...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Masa Cr\u00edtica Pontevedra",
            "tags": "bicicletas,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,medio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/masacriticapontevedra.blogspot.com/2015/03/46-masa-cr%C3%ADtica-pontevedra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://masacriticapontevedra.blogspot.com/2015/03/46-masa-critica.html"
        },
        "kaosenlared.net/2015/03/la-masa-cr%C3%ADtica-y-el-cambio-pol%C3%ADtico-kaos-en-red": {
            "title": "La Masa Cr\u00edtica y el cambio pol\u00edtico Kaos en la red...",
            "snippet": "As\u00ed, seg\u00fan Watson si un n\u00famero suficientemente grande de personas (Masa Cr\u00edtica) adquieren un nuevo conocimiento o forma de ver las cosas, esto se propagar\u00e1 por toda la humanidad, lo que es aplicable a un nuevo...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "German Gorraiz L\u00f3pez",
            "categories": "conocimiento",
            "tags": "conocimiento,forma,n\u00famero,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,cambio,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/conocimiento/kaosenlared.net/2015/03/la-masa-cr%C3%ADtica-y-el-cambio-pol%C3%ADtico-kaos-en-red",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/la-masa-critica-y-el-cambio-politico/"
        },
        "labcd.mx/2015/02/hacia-una-masa-cr%C3%ADtica-de-aplicaciones-c%C3%ADvicas": {
            "title": "\u00bfHacia una masa cr\u00edtica de aplicaciones c\u00edvicas?",
            "snippet": "\u00bfC\u00f3mo podemos empatar nuestros intereses con los intereses de nuestra ciudad? En los \u00faltimos a\u00f1os se ha puesto de moda el concepto de masa cr\u00edtica (critical mass en ingl\u00e9s), el cual parte del siguiente supuesto: para...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Frida Robles",
            "categories": "moda",
            "tags": "c\u00f3mo,ciudad,hacia,masa,cr\u00edtica,\u00fal,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/labcd.mx/2015/02/hacia-una-masa-cr%C3%ADtica-de-aplicaciones-c%C3%ADvicas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://labcd.mx/masa-critica-apps/"
        },
        "magufobusters.com/2015/01/los-invitamos-a-escuchar-masa-critica-el-podcast-ateo": {
            "title": "Los invitamos a escuchar Masa Critica: El Podcast Ateo...",
            "snippet": "Pensamiento cr\u00edtico para las masas. Defendiendo el pensamiento cr\u00edtico, la educaci\u00f3n, el conocimiento y la ciencia. Esc\u00fachanos en vivo los mi\u00e9rcoles a las 21h del centro de M\u00e9xico. Gerardo Romero Q. (Ramas) (Actual...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "Tito Salgado",
            "categories": "conocimiento,ciencia",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,conocimiento,educaci\u00f3n,masas,masa,masa_critica,critica,actual",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/magufobusters.com/2015/01/los-invitamos-a-escuchar-masa-critica-el-podcast-ateo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=masa%2Bcr%C3%ADtica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://magufobusters.com/2015/01/09/los-invitamos-a-escuchar-masa-critica-el-podcast-ateo/"
        }
    }
}