{
    "meta": {
        "portal_name": "masa-cr\u00edtica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/masa-cr\u00edtica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/masa-cr%C3%ADtica/masa-cr%C3%ADtica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/masa-critica-buenos-aires-compilado-2014-2-parte": {
            "title": "Masa Critica Buenos Aires compilado 2014 (2 parte)...",
            "snippet": "Masa Critica Buenos Aires compilado 2014 (2 parte) Masa Critica Buenos Aires compilado 2014 (2 parte) Martino Producciones momentos inolvidables. M\u00fasica The 126ers Going_going_gone Youtube audio library. From: MartinoMartino Martino Views: 366 3...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "MartinoMartino Martino",
            "tags": "martinomartino,martinomartino_martino,martino,library,martino_producciones,producciones,masa,masa_critica,masa_critica_buenos,critica,critica_buenos,critica_buenos_aires,buenos,buenos_aires,aires,m\u00fasica,youtube",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/masa-critica-buenos-aires-compilado-2014-2-parte",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CM602preV9k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CM602preV9k/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/masa-critica-buenos-aires-1-de-febrero-2015": {
            "title": "Masa Critica Buenos Aires 1 de febrero de 2015...",
            "snippet": "Masa Critica Buenos Aires 1 de febrero de 2015 Masa Critica Buenos Aires 1 de febrero de 2015 por Av. Figueroa Alcorta M\u00fasica Its all happening Huma - Huma youtube library. Grange party Huma - Huma youtube library. From: MartinoMartino Martino...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "MartinoMartino Martino",
            "tags": "martinomartino,martinomartino_martino,martino,youtube,library,m\u00fasica,febrero,masa,masa_critica,masa_critica_buenos,critica,critica_buenos,critica_buenos_aires,buenos,buenos_aires,aires",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/masa-critica-buenos-aires-1-de-febrero-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=pRMvKE8qAbI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/pRMvKE8qAbI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/masa-cr%C3%ADtica-valdivia-3-febrero-2015": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica Valdivia - 3 febrero 2015...",
            "snippet": "Masa Cr\u00edtica Valdivia - 3 febrero 2015 Culminando la Fiesta por los Humedales Urbanos en un recorrido por nuestra hermosa ciudad. Vamos conociendo estos hermosos ecosistemas que tenemos que cuidar. From: andr\u00e9s Jacques Views: 157 2 ratings Time:...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "andr\u00e9s Jacques",
            "tags": "ciudad,masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,febrero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/02/masa-cr%C3%ADtica-valdivia-3-febrero-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DFzNTMcG8CI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DFzNTMcG8CI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/masa-critica-de-montevideo": {
            "title": "MASA CRITICA DE MONTEVIDEO...",
            "snippet": "MASA CRITICA DE MONTEVIDEO MASA CRITICA DE MONTEVIDEO ENERO 2015. From: Gabriel Cabrera Barth\u00e9s Views: 163 4 ratings Time: 08:13 More in Music...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "Gabriel Cabrera Barth\u00e9s",
            "tags": "masa,masa_critica,critica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/01/masa-critica-de-montevideo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kZ7YkQe-afk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kZ7YkQe-afk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/nassim-haramein-como-crear-la-masa-critica-humana-para-un-cambio": {
            "title": "NASSIM HARAMEIN. \u00bfCOMO CREAR LA MASA CRITICA-HUMANA PARA UN CAMBIO?",
            "snippet": "NASSIM HARAMEIN. \u00bfCOMO CREAR LA MASA CRITICA-HUMANA PARA UN CAMBIO? Es importante recordar que cuando tu mueves un dedo por asi decirlo, el cambio es minimisimo, por ello la escala en masa (multitud) es importante para que se d\u00e8 un cambio. Como lo...",
            "date": "2014-12-10",
            "author_name": "JORGE Y ADRIANY DE GEA",
            "tags": "masa,critica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/nassim-haramein-como-crear-la-masa-critica-humana-para-un-cambio",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4PelITGARdc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4PelITGARdc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/masa-cr%C3%ADtica-cali": {
            "title": "Masa Cr\u00edtica Cali...",
            "snippet": "Masa Cr\u00edtica Cali La segunda Masa Cr\u00edtica en la Ciudad de Cali, toma al hundimiento de la Av. Colombia! From: Masa Cr\u00edtica Cali Views: 448 5 ratings Time: 05:35 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-09-27",
            "author_name": "Masa Cr\u00edtica Cali",
            "tags": "masa,masa_cr\u00edtica,cr\u00edtica,segunda,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/09/masa-cr%C3%ADtica-cali",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=eLGZq72ePoo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/eLGZq72ePoo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/masa-critica-barcelona": {
            "title": "Masa Critica Barcelona...",
            "snippet": "Masa Critica Barcelona From: Anastasia Condruc Views: 1029 11 ratings Time: 01:59 More in Travel & Events...",
            "date": "2014-08-10",
            "author_name": "Anastasia Condruc",
            "tags": "masa,masa_critica,critica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/08/masa-critica-barcelona",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=p6HbHq4lm_Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/p6HbHq4lm_Y/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/aliados-segunda-temporada-cap%C3%ADtulo-16-masa-cr%C3%ADtica-hd": {
            "title": "Aliados Aliados segunda temporada - Cap\u00edtulo 16 Masa cr\u00edtica HD...",
            "snippet": "Aliados Aliados segunda temporada - Cap\u00edtulo 16 \"Masa cr\u00edtica\" HD Justo recuerda c\u00f3mo y cu\u00e1ndo escuch\u00f3 hablar del palacio de la divinidad por primera vez. Mientras tanto, los Seres de Luz y sus misiones siguen prisioneros. Justo y su gente...",
            "date": "2014-07-28",
            "author_name": "JorgeG2811",
            "tags": "masa,cr\u00edtica,segunda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/aliados-segunda-temporada-cap%C3%ADtulo-16-masa-cr%C3%ADtica-hd",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4vX8LINzGKY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4vX8LINzGKY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/masa-critica-buenos-aires-2014-martino-producciones": {
            "title": "Masa Critica Buenos Aires 2014 Martino Producciones...",
            "snippet": "Masa Critica Buenos Aires 2014 Martino Producciones Masa Critica Buenos Aires video 100% masero, dedicado a todos los que disfrutan del placer de andar en bicicleta M\u00fasica original Agua Bella \"Un amor como el tuyo \" video para compartir... From:...",
            "date": "2014-03-28",
            "author_name": "MartinoMartino Martino",
            "categories": "placer",
            "tags": "martino,martino_producciones,producciones,masa,masa_critica,masa_critica_buenos,critica,critica_buenos,critica_buenos_aires,buenos,buenos_aires,aires,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/placer/youtube.com/2014/03/masa-critica-buenos-aires-2014-martino-producciones",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=zyMCQuhBQgk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/zyMCQuhBQgk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/dalai-lama-matthieu-ricard-3-la-masa-critica-para-cambiar": {
            "title": "Dalai Lama Matthieu Ricard 3 La Masa Critica Para Cambiar El Mundo SubEsp...",
            "snippet": "Dalai Lama Matthieu Ricard 3 La Masa Critica Para Cambiar El Mundo SubEsp La iniciativa debe comenzar de cada individuo la paz debe comenzar por la paz interior en cada individuo de esa manera habr\u00e1 una familia pac\u00edfica, una sociedad pac\u00edfica Y...",
            "date": "2013-10-23",
            "author_name": "samsaraexit",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "masa,masa_critica,critica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/youtube.com/2013/10/dalai-lama-matthieu-ricard-3-la-masa-critica-para-cambiar",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=masa%2Bcr%C3%ADtica%2Bmasa%2Bcr%C3%ADtica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xxPSGLQjHFw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xxPSGLQjHFw/0.jpg"
        }
    }
}