{
    "meta": {
        "portal_name": "comercio-libre",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comercio-libre/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-libre/comercio-libre/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-libre/comercio-libre/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-libre/comercio-libre/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elpais.com.uy/2015/04/alcances-y-peligros-a-considerar-en-acuerdos-de-libre-comercio-diario": {
            "title": "Alcances y peligros a considerar en acuerdos de libre comercio - Diario El Pa\u00eds...",
            "snippet": "Alcances y peligros a considerar en acuerdos de libre comercioDiario El Pa\u00edsLa sigla TISA se corresponde en ingl\u00e9s al Trade In Services Agreement (Acuerdo para el comercio de servicios) y es la versi\u00f3n moderna de los tratados sobre comercio de...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "servicios,ingl\u00e9s,pa\u00eds,acuerdo,libre,comercio,tisa,tratados",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elpais.com.uy/2015/04/alcances-y-peligros-a-considerar-en-acuerdos-de-libre-comercio-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/economia/noticias/alcances-peligros-considerar-acuerdos-libre.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/compra-mercado-libre-a-m3-el-universal": {
            "title": "Compra Mercado Libre a M3 - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalCompra Mercado Libre a M3El UniversalLa compa\u00f1\u00eda de comercio electr\u00f3nico Mercado Libre anunci\u00f3 la compra del sitio al Grupo Expansi\u00f3n, como parte de su estrategia por mantener su expansi\u00f3n en el mercado de Latinoam\u00e9rica. M\u00e9xico...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "mercado,grupo,anunci\u00f3,mercado_libre,libre,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.mx/2015/04/compra-mercado-libre-a-m3-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/finanzas-cartera/2015/impreso/compra-mercado-libre-a-m3-118652.html"
        },
        "spanish.yonhapnews.co.kr/2015/04/corea-del-sur-y-chile-acuerdan-mejorar-su-tratado-de-libre": {
            "title": "Corea del Sur y Chile acuerdan mejorar su tratado de libre comercio - Agencia de Noticias Yonhap...",
            "snippet": "El ComercioCorea del Sur y Chile acuerdan mejorar su tratado de libre comercioAgencia de Noticias YonhapSantiago, Chile, 22 de abril (Yonhap) -- La presidenta surcoreana, Park Geun-hye, y su hom\u00f3loga chilena, Michelle Bachelet, han acordado durante...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "abril,sur,tratado,libre,comercio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/spanish.yonhapnews.co.kr/2015/04/corea-del-sur-y-chile-acuerdan-mejorar-su-tratado-de-libre",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://spanish.yonhapnews.co.kr/national/2015/04/23/0300000000ASP20150423000500883.HTML"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/mercado-libre-limita-operaciones-en-c%C3%B3rdoba-y-la-investigan-por-argentina": {
            "title": "Mercado Libre limita operaciones en C\u00f3rdoba y la investigan por... - (Argentina)...",
            "snippet": "La Voz del InteriorMercado Libre limita operaciones en C\u00f3rdoba y la investigan por... (Argentina)C\u00d3RDOBA.- Una resoluci\u00f3n tributaria del gobierno cordob\u00e9s provoc\u00f3 un conflicto con la plataforma de comercio electr\u00f3nico Mercado Libre, que...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "gobierno,conflicto,libre,mercado,mercado_libre,voz,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.ar/2015/04/mercado-libre-limita-operaciones-en-c%C3%B3rdoba-y-la-investigan-por-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1786737-mercado-libre-limita-operaciones-en-cordoba-y-la-investigan-por-evasion"
        },
        "spanish.peopledaily.com.cn/2015/04/viceprimer-ministro-chino-promete-continuar-desarrollo-de-zonas-pueblo-en-linea": {
            "title": "Viceprimer ministro chino promete continuar desarrollo de zonas de... - Pueblo en linea...",
            "snippet": "Pueblo en lineaViceprimer ministro chino promete continuar desarrollo de zonas de...Pueblo en lineaBEIJING, 22 abr (Xinhua) -- China continuar\u00e1 desarrollando las zonas de libre comercio (ZLC), promoviendo las experiencias exitosas y previniendo los...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "zonas,abr,china,libre,comercio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/spanish.peopledaily.com.cn/2015/04/viceprimer-ministro-chino-promete-continuar-desarrollo-de-zonas-pueblo-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://spanish.peopledaily.com.cn/n/2015/0423/c31621-8882540.html"
        },
        "alainet.org/2015/04/los-nocivos-efectos-de-tratados-libre-comercio-alai-am%C3%A9rica-latina": {
            "title": "Los nocivos efectos de los tratados de libre comercio - ALAI - Am\u00e9rica Latina en Movimiento...",
            "snippet": "La nocivos efectos de los tratados de libre comercioALAI - Am\u00e9rica Latina en MovimientoEste s\u00e1bado se reportaron protestas internacionales contra los tratados de libre comercio (TLCs), esas malditas constituciones que otorgan plenos derechos y...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "derechos,am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,tratados,libre,comercio,alai,s\u00e1bado,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alainet.org/2015/04/los-nocivos-efectos-de-tratados-libre-comercio-alai-am%C3%A9rica-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://alainet.org/es/articulo/169093"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/04/para-la-c%C3%A1mara-de-comercio-electr%C3%B3nico-mercado-libre-debe-voz": {
            "title": "Para la C\u00e1mara de Comercio Electr\u00f3nico, Mercado Libre debe... - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorPara la C\u00e1mara de Comercio Electr\u00f3nico, Mercado Libre debe...La Voz del InteriorLa C\u00e1mara Mediterr\u00e1nea de Comercio Electr\u00f3nico (Camece) comunic\u00f3 hoy que Mercado Libre \"no est\u00e1 exento de impuestos\", en el marco del conflicto...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "impuesto",
            "tags": "conflicto,mercado,mercado_libre,libre,comercio,electr\u00f3nico,voz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/impuesto/lavoz.com.ar/2015/04/para-la-c%C3%A1mara-de-comercio-electr%C3%B3nico-mercado-libre-debe-voz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/negocios/para-la-camara-de-comercio-electronico-mercado-libre-debe-cumplir-con-impuestos"
        },
        "alainet.org/2015/04/paraguay-quiere-firmar-un-acuerdo-de-libre-comercio-que-amenaza-alai": {
            "title": "Paraguay quiere firmar un acuerdo de libre comercio que amenaza... - ALAI - Am\u00e9rica Latina en...",
            "snippet": "ALAI - Am\u00e9rica Latina en MovimientoParaguay quiere firmar un acuerdo de libre comercio que amenaza...ALAI - Am\u00e9rica Latina en MovimientoSe trata del Acuerdo de Libre Comercio de Servicios (TISA en ingl\u00e9s), promovido por Estados Unidos y la Uni\u00f3n...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,ingl\u00e9s,libre,libre_comercio,comercio,am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,acuerdo,alai,servicios,tisa,uni\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alainet.org/2015/04/paraguay-quiere-firmar-un-acuerdo-de-libre-comercio-que-amenaza-alai",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://alainet.org/es/articulo/169138"
        },
        "es.investing.com/2015/04/china-lanza-tres-nuevas-zonas-de-libre-comercio-para-abrir": {
            "title": "China lanza tres nuevas zonas de libre comercio para abrir su... - Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Espa\u00f1aChina lanza tres nuevas zonas de libre comercio para abrir su... Espa\u00f1aPek\u00edn, 21 abr (EFE).- China ha puesto hoy en marcha tres nuevas zonas de libre comercio en la ciudad de Tianjin (en el noreste del pa\u00eds) y las provincias de Cant\u00f3n y...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "pa\u00eds,zonas,china,libre,comercio,abr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.investing.com/2015/04/china-lanza-tres-nuevas-zonas-de-libre-comercio-para-abrir",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Blibre&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.investing.com/news/economia/china-lanza-tres-nuevas-zonas-de-libre-comercio-para-abrir-su-econom\u00eda-265565"
        },
        "mundo-oriental.com.ve/2015/04/en-riesgo-podr%C3%ADa-estar-producci%C3%B3n-de-pollos-la-zona-sur": {
            "title": "En riesgo podr\u00eda estar producci\u00f3n de pollos en la zona sur del estado...",
            "snippet": "Ponernos a criar pollo es quebrarnos nosotros mismos, porque vamos a tener pollo pero no vamos a tener alimento y esa es la realidad que tenemos nosotros, el alimento es demasiado costosos al precio del comercio libre, no podemos vender pollo ni...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "sur,zona,comercio,libre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundo-oriental.com.ve/2015/04/en-riesgo-podr%C3%ADa-estar-producci%C3%B3n-de-pollos-la-zona-sur",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comercio%2Blibre&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundo-oriental.com.ve/Det.aspx?Id=32723"
        }
    }
}