{
    "meta": {
        "portal_name": "comercio-libre",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comercio-libre/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-libre/comercio-libre/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-libre/comercio-libre/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-libre/comercio-libre/blogs.json"
    },
    "items": {
        "informationweek.com.mx/2015/04/mercado-libre-adquiere-el-sitio-iwm": {
            "title": "Mercado Libre adquiere el sitio ''IWM...",
            "snippet": "Foto: IWM. La compa\u00f1\u00eda de comercio electr\u00f3nico Mercado Libre anunci\u00f3 la adquisici\u00f3n de metrosc\u00fa, portal del mercado de bienes y servicios inmobiliarios, a Grupo Expansi\u00f3n. En un comunicado, inform\u00f3 que...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Notimex",
            "tags": "grupo,grupo_expansi\u00f3n,expansi\u00f3n,bienes,bienes-servicios,servicios,anunci\u00f3,compa\u00f1\u00eda,sitio,mercado,mercado_libre,libre,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informationweek.com.mx/2015/04/mercado-libre-adquiere-el-sitio-iwm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informationweek.com.mx/ultimosarticulos/mercado-libre-adquiere-el-sitio-metroscubicos-com/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/mercado-libre-expande-su-plataforma-electr%C3%B3nica-en-al-pulso": {
            "title": "Mercado Libre expande su plataforma electr\u00f3nica en AL Pulso...",
            "snippet": "La compa\u00f1\u00eda de comercio electr\u00f3nico Mercado Libre anunci\u00f3 la compra del sitio al Grupo Expansi\u00f3n, como parte de su estrategia por mantener su expansi\u00f3n en el mercado de Latinoam\u00e9rica. M\u00e9xico es...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "2",
            "categories": "electronica",
            "tags": "expansi\u00f3n,grupo,grupo_expansi\u00f3n,anunci\u00f3,sitio,compa\u00f1\u00eda,plataforma,mercado,mercado_libre,libre,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/pulsoslp.com.mx/2015/04/mercado-libre-expande-su-plataforma-electr%C3%B3nica-en-al-pulso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/22/mercado-libre-expande-su-plataforma-electronica-en-al/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/ofrece-mercado-libre-publicaci%C3%B3n-gratuita-para-productos-usados": {
            "title": "Ofrece Mercado Libre publicaci\u00f3n gratuita para productos usados...",
            "snippet": "mercado-libre Con el fin de impulsar el comercio electr\u00f3nico en el pa\u00eds, la plataforma de compras y ventas por Internet, Mercado Libre, anunci\u00f3 la publicaci\u00f3n gratuita para productos usados. Esta modalidad de publicaciones...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "2",
            "categories": "internet",
            "tags": "anunci\u00f3,mercado,mercado_libre,libre,plataforma,electr\u00f3nico,productos,comercio,pa\u00eds",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/pulsoslp.com.mx/2015/04/ofrece-mercado-libre-publicaci%C3%B3n-gratuita-para-productos-usados",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/20/ofrece-mercado-libre-publicacion-gratuita-para-productos-usados/"
        },
        "monetarios.wordpress.com/2015/04/que-es-un-tratado-de-libre-comercio": {
            "title": "\u00bfQUE ES UN TRATADO DE LIBRE COMERCIO?",
            "snippet": "\"Un tratado de libre comercio (TLC) consiste en un acuerdo comercial regional o bilateral para ampliar el mercado de bienes y servicios entre los pa\u00edses participantes como continentes...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "monetarios",
            "tags": "bienes,bienes-servicios,servicios,comercial,tratado,tratado-de-libre,libre,libre-comercio,comercio,tlc,acuerdo,mercado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monetarios.wordpress.com/2015/04/que-es-un-tratado-de-libre-comercio",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://monetarios.wordpress.com/2015/04/20/que-es-un-tratado-de-libre-comercio/"
        },
        "americaeconomia.com/2015/04/europeos-se-manifiestan-por-el-tratado-de-libre-comercio-entre-ee": {
            "title": "Europeos se manifiestan por el tratado de libre comercio entre EE...",
            "snippet": "La Uni\u00f3n Europea negocia desde mediados de 2013 con Estados Unidos el TTIP, que dar\u00eda lugar a la creaci\u00f3n del mayor espacio econ\u00f3mico del mundo con 800 millones de consumidores.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Patricio D\u00edaz",
            "tags": "consumidores,mundo,estados,estados_unidos,unidos,negocia,uni\u00f3n,uni\u00f3n_europea,europea,tratado,libre,comercio,ttip",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/americaeconomia.com/2015/04/europeos-se-manifiestan-por-el-tratado-de-libre-comercio-entre-ee",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/economia-mercados/finanzas/europeos-se-manifiestan-por-el-tratado-de-libre-comercio-entre-eeuu-y-la-"
        },
        "elnuevodiario.com.ni/2015/04/manifestaciones-mundiales-contra-los-tratados-de-libre-comercio": {
            "title": "Manifestaciones mundiales contra los tratados de libre comercio El...",
            "snippet": "Cientos de manifestaciones se celebraban este s\u00e1bado en todo el mundo contra los tratados de libre comercio, en particular el que negocian act...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "mundo,contra,tratados,libre,comercio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodiario.com.ni/2015/04/manifestaciones-mundiales-contra-los-tratados-de-libre-comercio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/internacionales/357930-manifestaciones-mundiales-tratados-libre-comercio/"
        },
        "marchasdeladignidad.org/2015/04/no-al-tratado-libre-comercio-entre-eeuu-y-ue": {
            "title": "NO AL TRATADO LIBRE COMERCIO ENTRE EEUU Y UE...",
            "snippet": "Las Marchas de la Dignidad convocan a la de movilizaciones internacionales contra el TTIP El movimiento 22M que conforman las Marchas de la Dignidad, convoca.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Canaria",
            "tags": "contra,tratado,libre,libre_comercio,comercio,eeuu,ttip",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marchasdeladignidad.org/2015/04/no-al-tratado-libre-comercio-entre-eeuu-y-ue",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre%2Bcomercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marchasdeladignidad.org/no-al-tratado-libre-comercio-de-eeuu-ue/"
        },
        "fundacionjohnadams.org/2015/04/comercio-justo-o-libre-fundaci%C3%B3n-john-adams": {
            "title": "\u00bfComercio justo o comercio libre? Fundaci\u00f3n John Adams...",
            "snippet": "Quienes abogan por el comercio justo, tienen como objetivo limitar, regular, controlar y, en casos extremos, hacer desaparecer el comercio libre. Este Frente Amplio contra la libertad est\u00e1 compuesto por muchos grupos...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "fernando",
            "tags": "contra,comercio,justo,libre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fundacionjohnadams.org/2015/04/comercio-justo-o-libre-fundaci%C3%B3n-john-adams",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fundacionjohnadams.org/2015/04/03/comercio-justo-o-comercio-libre/"
        },
        "korimasur.wordpress.com/2015/03/el-ttip-comercio-libre-justo-korima-claretianas-sur": {
            "title": "el ttip \u00bfcomercio libre=comercio justo? - korima claretianas sur...",
            "snippet": "El TTIP (Tratado de libre comercio entre EEUU y la UE). Hay cosas que dif\u00edcilmente vamos a escuchar o a o\u00edr en los Medios de Comunicaci\u00f3n Social, porque, si lo conoci\u00e9ramos de verdad, podr\u00edamos opinar en contra, y eso...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "korimasur",
            "tags": "eso,contra,social,ttip,libre,comercio,justo,tratado,eeuu,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/korimasur.wordpress.com/2015/03/el-ttip-comercio-libre-justo-korima-claretianas-sur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://korimasur.wordpress.com/2015/03/18/el-ttip-comercio-libre-comercio-justo/"
        },
        "panamainvex.wordpress.com/2015/01/legislaci%C3%B3n-de-parking-atenta-libre-comercio": {
            "title": "Legislaci\u00f3n de parking atenta libre comercio...",
            "snippet": "La C\u00e1mara de Comercio, Industrias y Agricultura de Panam\u00e1 (CCIAP) se\u00f1al\u00f3 ayer que la aprobaci\u00f3n en segundo debate del proyecto de ley 10 de 2014, sobre los estacionamientos...",
            "date": "2015-01-13",
            "author_name": "Panamablog",
            "tags": "debate,libre,comercio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/panamainvex.wordpress.com/2015/01/legislaci%C3%B3n-de-parking-atenta-libre-comercio",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comercio%2Blibre&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://panamainvex.wordpress.com/2015/01/13/legislacion-de-parking-atenta-libre-comercio/"
        }
    }
}