{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-mini",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mac-mini/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/blogs.json"
    },
    "items": {
        "msn.com/2015/04/los-fracasos-de-apple": {
            "title": "Los fracasos de Apple...",
            "snippet": "Su sucesor ha sido el Mac Mini, aunque su dise\u00f1o le ha valido incluso para exponerse como obra de arte en museos. El \u00e1rea del ocio electr\u00f3nico ha sido una de las asignaturas pendientes de Apple. Con la llegada de las primeras consolas...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "llegada,sido,mac,mac_mini,mini,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/msn.com/2015/04/los-fracasos-de-apple",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://msn.com/es-es/noticias/tecnologia/los-fracasos-de-apple/ar-AAaCecF?srcref=rss"
        },
        "faq-mac.com/2015/04/los-usuarios-siguen-usando-el-mac-para-jugar-seg%C3%BAn-steam": {
            "title": "Los usuarios siguen usando el Mac para jugar seg\u00fan Steam...",
            "snippet": "Al respecto del hardware de Apple, los Macs m\u00e1s utilizados para jugar son: MacBook Pro, con un 52% iMac con un 23,3% MacBook con un 19,48% Mac Pro con un 1,89% Mac Mini con un 3,31% Otros con un 0,02% El sistema operativo m\u00e1s popular es OS X...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "macbook,hardware,imac",
            "tags": "sistema,mini,pro,macbook,macbook_pro,son,mac,apple,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/faq-mac.com/2015/04/los-usuarios-siguen-usando-el-mac-para-jugar-seg%C3%BAn-steam",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/04/los-usuarios-siguen-usando-el-mac-para-jugar-segun-steam/"
        },
        "bandaancha.eu/2015/04/200-megas-y-mac": {
            "title": "200 megas y mac...",
            "snippet": "A mi el mac mini me da mas ping en firefox sobre mac, probablemente porque el plugung de flash es una casta\u00f1a. La forma correcta de hacerlo, m\u00e1s que en cualquier navegador, La forma correcta de hacerlo, m\u00e1s que en cualquier navegador, ser\u00eda...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "mac,mini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bandaancha.eu/2015/04/200-megas-y-mac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bandaancha.eu/foros/200-megas-mac-1717345"
        },
        "tecnologia.hola.com/2015/04/asus-vivopc-un-ordenador-para-el-sal%C3%B3n": {
            "title": "Asus VivoPC, un ordenador para el sal\u00f3n...",
            "snippet": "La evoluci\u00f3n de la tecnolog\u00eda y la llegada del Mac Mini de Apple le dio un nuevo giro al mundo de los PCs para el sal\u00f3n, y hoy d\u00eda hay equipos como estos VivoPC de Asus, que lejos de ser los \u00fanicos que dan la talla para estos prop\u00f3sitos,...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "mac-mini,tecnologia",
            "tags": "d\u00eda,hay,mac,mac_mini,mini,llegada,ordenador,apple,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/tecnologia.hola.com/2015/04/asus-vivopc-un-ordenador-para-el-sal%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tecnologia.hola.com/asus-vivopc-un-ordenador-para-el-salon/3738/"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/revolucionaria-escultura-sonora-ser%C3%A1-ubicada-en-el-centro-de-bogot%C3%A1": {
            "title": "Revolucionaria escultura sonora ser\u00e1 ubicada en el centro de Bogot\u00e1...",
            "snippet": "Una caja negra, llamada Mac mini ordenador, corre en un sistema que contiene todos los archivos de sonido y puede autom\u00e1ticamente desencadenarlos, basado en la programaci\u00f3n del tiempo.",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "escultura",
            "tags": "sistema,caja,mac,mini,ordenador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/eltiempo.com/2015/04/revolucionaria-escultura-sonora-ser%C3%A1-ubicada-en-el-centro-de-bogot%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eltiempo.com/bogota/obras-en-bogota-pajaros-de-colombia-llegaran-al-centro-de-bogota/15549177"
        },
        "faq-mac.com/2015/04/apple-retira-el-soporte-a-los-macbook-pro-de-2009": {
            "title": "Apple retira el soporte a los MacBook Pro de 2009...",
            "snippet": "Lo mismo ocurre con los Mac comprados y residentes en Turqu\u00eda. Junto con los MacBook Pro de 2009, los Mac Mini Early 2009 y los iMac de 20 y 24 pulgadas de ese a\u00f1o tambi\u00e9n han sido declarados obsoletos.",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "macbook,imac",
            "tags": "ese,sido,mini,macbook,macbook_pro,pro,apple,mac,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/faq-mac.com/2015/04/apple-retira-el-soporte-a-los-macbook-pro-de-2009",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/04/apple-retira-el-soporte-a-los-macbook-pro-de-2009/"
        },
        "autofacil.es/2015/04/un-furg%C3%B3n-mercedes-que-parece-jet-privado": {
            "title": "Un furg\u00f3n Mercedes que parece un jet privado...",
            "snippet": "un ordenador Mac Mini, servicio de videoconferencia Todo esto completado con mesas basadas en las que equipan los aviones, iluminaci\u00f3n LED de ambiente, un ordenador Mac Mini y asientos tapizados en piel europea de gran calidad. El resultado es...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "mac,mac_mini,mini,ordenador,led",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/autofacil.es/2015/04/un-furg%C3%B3n-mercedes-que-parece-jet-privado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autofacil.es/mercedes-benz/2015/04/08/furgon-mercedes-parece-jet-privado/24396.html"
        },
        "macworld.com/2015/04/use-an-external-ssd-to-make-old-mac-feel-new-without": {
            "title": "Use an external SSD to make an old Mac feel new (without cracking... - Macworld...",
            "snippet": "MacworldUse an external SSD to make an old Mac feel new (without cracking...MacworldMy mid-2011 Mac mini had slowed down. Way down. Starting with Mavericks, the mini would eventually bog down after a number of days between restarts, and require a...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "after,mac,mini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macworld.com/2015/04/use-an-external-ssd-to-make-old-mac-feel-new-without",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bmini&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://macworld.com/article/2907125/use-an-external-ssd-to-make-an-old-mac-feel-new-without-cracking-it-open.html"
        },
        "capital.cl/2015/04/las-tiendas-de-apple-preparan-sus-fachadas-para-recibir-el-watch": {
            "title": "Las tiendas de Apple preparan sus fachadas para recibir el Apple Watch...",
            "snippet": "Seg\u00fan la fuente que entreg\u00f3 la imagen superior, cada c\u00edrculo contar\u00e1 con luces LED en su interior, los cuales ser\u00e1n controlados desde un Mac Mini para mostrar diferentes colores, patrones y efectos durante todo el d\u00eda. Este nuevo frontis...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "d\u00eda,mac,mac_mini,mini,apple,led,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/capital.cl/2015/04/las-tiendas-de-apple-preparan-sus-fachadas-para-recibir-el-watch",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mac%2Bmini&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://capital.cl/negocios/2015/04/07/090424-las-tiendas-de-apple-preparan-sus-fachadas-para-recibir-el-apple-watch"
        },
        "itpro.co.uk/2015/04/apple-mac-mini-2014-review-everything-you-need-to-know-it": {
            "title": "Apple Mac Mini (2014) review: Everything you need to know - IT PRO...",
            "snippet": "IT PROApple Mac Mini (2014) review: Everything you need to knowIT PROIt's been two years since the Mac mini received an update as Apple has focused on its MacBooks, iPhones, iPads and iMacs. That may sound enticing after such a long wait, but if...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "mac-mini,macbook,ipad,imac",
            "tags": "after,mac,mac_mini,mini,apple,apple_mac,pro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/itpro.co.uk/2015/04/apple-mac-mini-2014-review-everything-you-need-to-know-it",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mac%2Bmini&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://itpro.co.uk/laptops/23589/apple-mac-mini-2014-review-everything-you-need-to-know"
        }
    }
}