{
    "meta": {
        "portal_name": "mac-mini",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mac-mini/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mac-mini/mac-mini/blogs.json"
    },
    "items": {
        "avalonsoftware.org/2015/04/cable-mini-displayport-a-hdmi-para-mac-vagoblog": {
            "title": "Cable mini DisplayPort a HDMI para Mac Mini VagoBlog...",
            "snippet": "Algunos modelos de Mac tienen especificaciones diferentes y hace que el sonido no este soportado en seg\u00fan que modelos de Mac Mini (y otros Mac). En Apple hay un documento de soporte sobre todos los modelos,...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "ignavago",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "hay,mac,mac_mini,mini,displayport,especificaciones,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/avalonsoftware.org/2015/04/cable-mini-displayport-a-hdmi-para-mac-vagoblog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://avalonsoftware.org/vagoblog/cable-mini-displayport-a-hdmi-para-mac-mini/"
        },
        "htcmania.com/2015/04/apple-macmini-i7-htcmania": {
            "title": "Apple MacMini i7 - HTCMania...",
            "snippet": "Sobre el post de compra del foro T\u00edtulo del post: Apple MacMini i7 \u00bfRelacionado con smartphones o tablets?: No Indica qu\u00e9 producto buscas: Buenas, Compro Apple MacMini, procesador i7 con SSD. A ser posible con...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "gominolo",
            "tags": "posible,compra,apple,procesador,ssd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/htcmania.com/2015/04/apple-macmini-i7-htcmania",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://htcmania.com/showthread.php?t=1002995"
        },
        "faq-mac.com/2014/10/mac-mini-finales-2014-parte-i-en-perspectiva-faq": {
            "title": "Mac Mini finales 2014, parte I: en perspectiva - Faq-mac...",
            "snippet": "El Mac Mini, un ordenador que Apple retirar\u00eda si pudiera, responde a una solicitud del consejo de accionistas que pidi\u00f3 en su momento un Mac que fuera accesible a aquellas personas que estaban interesadas en comprar...",
            "date": "2014-10-31",
            "author_name": "Carlos Burges",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "estaban,responde,ordenador,mac,mac_mini,mini,finales,apple,comprar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/faq-mac.com/2014/10/mac-mini-finales-2014-parte-i-en-perspectiva-faq",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2014/10/mac-mini-finales-2014-parte-i-en-perspectiva/"
        },
        "skpossoft.wordpress.com/2014/10/era-de-esperar-la-memoria-ram-del-nuevo-mac-mini": {
            "title": "Era de esperar: la memoria RAM del nuevo Mac mini est\u00e1 soldada en la placa base y no se puede...",
            "snippet": "Muchos aficionados celebraron lo que precisamente se explic\u00f3 con menos detalle en la keynote del pasado jueves: la actualizaci\u00f3n del Mac mini. Ya hac\u00eda mucha falta alguna actualizaci\u00f3n []...",
            "date": "2014-10-21",
            "author_name": "Skpossoft",
            "categories": "placa-base,memoria",
            "tags": "actualizaci\u00f3n,pasado,base,puede,era,ram,nuevo,mac,mini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/skpossoft.wordpress.com/2014/10/era-de-esperar-la-memoria-ram-del-nuevo-mac-mini",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://skpossoft.wordpress.com/2014/10/21/era-de-esperar-la-memoria-ram-del-nuevo-mac-mini-esta-soldada-en-la-placa-base-y-no-se-puede-ampliar/"
        },
        "applesencia.com/2014/10/teardown-del-mac-mini-por-ifixit-applesencia": {
            "title": "Teardown del Mac mini por iFixit - Applesencia...",
            "snippet": "iFixit ya ha podido tener acceso a uno de los nuevos Mac mini, y lo primero que nos sorprender\u00e1 de esta actualizaci\u00f3n es que lo han hecho m\u00e1s dif\u00edcil.",
            "date": "2014-10-21",
            "author_name": "Diego Liarte",
            "tags": "actualizaci\u00f3n,mac,mini,ifixit",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/applesencia.com/2014/10/teardown-del-mac-mini-por-ifixit-applesencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesencia.com/2014/10/ifixit-mac-mini"
        },
        "pccomponentes.com/2014/10/apple-mac-mini-i5-mgem2yp-a-pc": {
            "title": "Apple Mac Mini i5 MGEM2YP/A Mini PC...",
            "snippet": "Todo lo que quieres en un ordenador de mesa cabe dentro: en el Mac mini las tareas del d\u00eda a d\u00eda se hacen volando, porque incorpora procesadores Core de Intel de cuarta generaci\u00f3n, almacenamiento flash opcional hasta un 50% m\u00e1s...",
            "date": "2014-10-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "generaci\u00f3n,procesadores,d\u00eda,ordenador,dentro,apple,apple_mac,mac,mac_mini,mini,porque,core,intel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/pccomponentes.com/2014/10/apple-mac-mini-i5-mgem2yp-a-pc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pccomponentes.com/apple_mac_mini_i5_1_4ghz_4gb_500gb.html"
        },
        "manzanamania.wordpress.com/2014/10/mac-mini-el-peque%C3%B1o-de-la-casa-se-renueva-por-dentro": {
            "title": "Mac Mini, el peque\u00f1o de la casa se renueva por dentro...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de dos a\u00f1os en los que Apple no hab\u00eda actualizado su equipo de sobremesa m\u00e1s modesto, el Mac Mini, por fin se decidi\u00f3 a hacerlo para equipararlo...",
            "date": "2014-10-19",
            "author_name": "Mario P.",
            "categories": "mac-mini",
            "tags": "equipo,dos,dentro,mac,mac_mini,mini,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mac-mini/manzanamania.wordpress.com/2014/10/mac-mini-el-peque%C3%B1o-de-la-casa-se-renueva-por-dentro",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://manzanamania.wordpress.com/2014/10/19/mac-mini-el-pequeno-de-la-casa-se-renueva-por-dentro/"
        },
        "es.engadget.com/2014/10/te-avisamos-no-podr%C3%A1s-cambiar-la-ram-del-nuevo-mac-mini": {
            "title": "Te avisamos: No podr\u00e1s cambiar la RAM del nuevo Mac mini...",
            "snippet": "Jarro de agua fr\u00eda para aquellos que estaban pensando en hacerse con un nuevo Mac mini y ali\u00f1arlo a su gusto. Seg\u00fan reporta Brian Stucki de Macminicolo, la posibilidad de actualizar la RAM queda totalmente descartada...",
            "date": "2014-10-18",
            "author_name": "Drita",
            "tags": "estaban,ram,nuevo,mac,mini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.engadget.com/2014/10/te-avisamos-no-podr%C3%A1s-cambiar-la-ram-del-nuevo-mac-mini",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.engadget.com/2014/10/18/mac-mini-2014-cambiar-ram/"
        },
        "es.engadget.com/2014/10/apple-mac-mini-ahora-con-procesadores-intel-de-4-generaci%C3%B3n": {
            "title": "Apple Mac mini ahora con procesadores Intel de 4 generaci\u00f3n...",
            "snippet": "Puede que el nuevo iMac con pantalla Retina 5K sea mucho m\u00e1s impresionante, pero no por ello vamos a dejar de hablar del Mac mini. La peque\u00f1.",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "Drita",
            "categories": "imac",
            "tags": "dejar,procesadores,apple,apple_mac,mac,mini,intel,generaci\u00f3n,puede,nuevo,imac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/es.engadget.com/2014/10/apple-mac-mini-ahora-con-procesadores-intel-de-4-generaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.engadget.com/2014/10/16/apple-mac-mini-intel-4-generacion/"
        },
        "muycomputer.com/2014/10/apple-presenta-el-mac-mini-2014-ya-era-hora-muycomputer": {
            "title": "Apple presenta el Mac mini 2014 \u00a1Ya era hora! MuyComputer...",
            "snippet": "Apple ha presentado el nuevo Mac mini 2014 y ya era hora porque no se actualizaba desde octubre de 2012.",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "Juan Ranchal",
            "tags": "era,presenta,apple,mac,mini,nuevo,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muycomputer.com/2014/10/apple-presenta-el-mac-mini-2014-ya-era-hora-muycomputer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mac%2Bmini%2Bmac%2Bmini&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2014/10/16/mac-mini-2014-3"
        }
    }
}