{
    "meta": {
        "portal_name": "magia",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/magia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/magia/magia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/magia/magia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/magia/magia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "taringa.net/2015/04/lectura-en-voz-alta-para-fomentar-la-magia-de-los-libros": {
            "title": "Lectura en voz alta para fomentar la magia de los libros - Taringa!",
            "snippet": "La voz como veh\u00edculo para conectar a las personas con los libros. Esta es la filosof\u00eda de la Asociaci\u00f3n Entrelibros, un colectivo ubicado en Granad...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "magia",
            "tags": "personas,magia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/taringa.net/2015/04/lectura-en-voz-alta-para-fomentar-la-magia-de-los-libros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/noticias/18621559/Lectura-en-voz-alta-para-fomentar-la-magia-de-los-libros.html"
        },
        "descubrirelarte.es/2015/04/la-magia-del-%C3%A1lbum-ilustrado-descubrir-el-arte-revista-l%C3%ADder": {
            "title": "La magia del \u00e1lbum ilustrado Descubrir el Arte, la revista l\u00edder de...",
            "snippet": "El Museo ABC y la Escuela de Arte Diez celebran la III Semana del Dibujo y la Ilustraci\u00f3n. Comienza hoy, 22 de abril, se prolonga hasta el domingo 26 y est\u00e1 dedicada al \u00e1lbum ilustrado. Los dos centros, con sede en Madrid,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Marta P\u00e9rez",
            "categories": "magia,escuela",
            "tags": "dos,abril,diez,museo,abc,magia,comienza,hoy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/descubrirelarte.es/2015/04/la-magia-del-%C3%A1lbum-ilustrado-descubrir-el-arte-revista-l%C3%ADder",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://descubrirelarte.es/2015/04/22/la-magia-del-album-ilustrado.html"
        },
        "ellitoral.com/2015/04/la-magia-de-hoy-en-tiempo-real-diario-el-litoral-santa": {
            "title": "La magia de hoy \"en tiempo real\":: Diario El Litoral - Santa Fe...",
            "snippet": "La magia de hoy en tiempo real. Lo in\u00e9dito consiste en la forma en que fueron asociadas las nuevas plataformas a la televisi\u00f3n. El jurado oficial vota al mismo tiempo que el p\u00fablico, al cual se le ha concedido una enorme...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television,magia",
            "tags": "nuevas,hoy,diario,magia,jurado,p\u00fablico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/ellitoral.com/2015/04/la-magia-de-hoy-en-tiempo-real-diario-el-litoral-santa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com/index.php/id_um/112444-la-magia-de-hoy-en-tiempo-real"
        },
        "hermandadblanca.org/2015/04/talleres-activa-t%C3%BA-magia-interior-abril-mayo-y-junio-2015": {
            "title": "Talleres \"Activa t\u00fa Magia Interior\", Abril, Mayo y Junio 2015 en...",
            "snippet": "Este es el punto de partida de los talleres Activa tu Magia Interior. A trav\u00e9s de cuatro talleres, se ofrece la posibilidad de hacernos conscientes de aspectos que nos lastran en nuestra vida para luego sanarlos y activar...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Encarna de la Cruz del Saz",
            "categories": "magia",
            "tags": "posibilidad,cuatro,magia,punto,punto-de-partida,partida,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/hermandadblanca.org/2015/04/talleres-activa-t%C3%BA-magia-interior-abril-mayo-y-junio-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hermandadblanca.org/talleres-activa-magia-interior-abril-mayo-junio-2015-madrid-bilbao/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/diez-minutos-de-magia-dinho-en-el-azteca-deportes-abc": {
            "title": "Diez minutos de magia de Dinho en el Azteca - Deportes - ABC...",
            "snippet": "Diez minutos de magia de Dinho en el Azteca. Por AFP. VIDEO El astro brasile\u00f1o Ronaldinho ofreci\u00f3 su mejor actuaci\u00f3n desde que lleg\u00f3 al f\u00fatbol mexicano con dos goles en la victoria 4-0 del Quer\u00e9taro sobre el Am\u00e9rica,...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "futbol,magia",
            "tags": "f\u00fatbol,dos,astro,astro-brasile\u00f1o,brasile\u00f1o,diez,magia,abc,ronaldinho,quer\u00e9taro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/abc.com.py/2015/04/diez-minutos-de-magia-dinho-en-el-azteca-deportes-abc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/deportes/futbol/diez-minutos-de-magia-de-dinho-en-el-azteca-1358444.html"
        },
        "anmtvla.com/2015/04/la-magia-de-zero-pr%C3%B3ximamente-por-matsuri-tv-anime-manga": {
            "title": "La Magia de Zero pr\u00f3ximamente por Matsuri TV - Anime, Manga y TV...",
            "snippet": "Kora International revelo en el evento J'Fest, celebrado en la ciudad de M\u00e9xico, en uni\u00f3n con la empresa espa\u00f1ola Yowu Entertainment, la proyecci\u00f3n del anime La Magia de Zero (Zero no Tsukaima) este verano, en el...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Miky de la Cruz",
            "categories": "magia",
            "tags": "magia,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/anmtvla.com/2015/04/la-magia-de-zero-pr%C3%B3ximamente-por-matsuri-tv-anime-manga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anmtvla.com/2015/04/la-magia-de-zero-proximamente-por.html"
        },
        "blogs.elpais.com/2015/04/sufjan-stevens-o-la-magia-de-fragilidad-folk-ruta": {
            "title": "Sufjan Stevens o la magia de la fragilidad folk La Ruta...",
            "snippet": "Sufjan Stevens o la magia de la fragilidad folk. Por: Fernando Navarro 20 de abril de 2015. Sufjan_stevens_5-1. A Sufjan Stevens se le muri\u00f3 su madre en 2012. Estamos en 2015. Es primavera y, por estas tierras, parece que el sol va...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Fernando Navarro",
            "categories": "magia",
            "tags": "parece,abril,magia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/blogs.elpais.com/2015/04/sufjan-stevens-o-la-magia-de-fragilidad-folk-ruta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.elpais.com/ruta-norteamericana/2015/04/sufjan-stevens-o-la-magia-de-la-fragilidad-folk.html"
        },
        "canalnostalgia.blogspot.com/2015/04/el-final-del-duelo-de-alejandro-marcos-ortega": {
            "title": "El final del duelo, de Alejandro Marcos Ortega...",
            "snippet": "Las justas (duelos de magia) son un deporte muy popular. Sa\u00fal, el maestro de uno de los equipos que participan en ellas, consigue el aprendiz que le falta para poder pelear una nueva temporada. Este resulta ser Jero, el hijo de quien fue durante...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Anxo",
            "categories": "deporte,magia",
            "tags": "poder,nueva,maestro,duelo,magia,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/canalnostalgia.blogspot.com/2015/04/el-final-del-duelo-de-alejandro-marcos-ortega",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=magia%2Bmagia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://canalnostalgia.blogspot.com/2015/04/final-del-duelo-alejandro-marcos-ortega.html"
        },
        "ole.com.ar/2015/04/magia-en-par%C3%ADs-ol%C3%A9-ole": {
            "title": "Magia en Par\u00eds Ol\u00e9 - Ole...",
            "snippet": "Diario Ol\u00e9. Noticias deportivas, fotos, audios y videos. Futbol de primera, Futbol del ascenso, futbol internacional, selecci\u00f3n nacional, tenis, rugby, autos, automovilismo, basquet, nba, boxeo, volley, hockey.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "futbol,magia,tenis,rugby,automovilismo,boxeo,hockey",
            "tags": "primera,diario,magia,nba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/ole.com.ar/2015/04/magia-en-par%C3%ADs-ol%C3%A9-ole",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=magia%2Bmagia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ole.com.ar/futbol-internacional/Magia-Paris_0_1339666376.html"
        },
        "mallinista.blogspot.com/2015/04/qu%C3%A9-diferencia-hay-entre-magia-blanca-y-negra": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 diferencia hay entre magia blanca y magia negra?",
            "snippet": "Un recorrido por el origen de la magia y su vinculaci\u00f3n con la religi\u00f3n La palabra latina, magia, que deriva a su vez del griego mageia, de igual significado que en espa\u00f1ol, probablemente del antiguo persa magush, que contiene la ra\u00edz magh,...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "mallinista",
            "categories": "religion,magia",
            "tags": "origen,magia,negra,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magia/mallinista.blogspot.com/2015/04/qu%C3%A9-diferencia-hay-entre-magia-blanca-y-negra",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=magia%2Bmagia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://mallinista.blogspot.com/2015/04/que-diferencia-hay-entre-magia-blanca-y.html"
        }
    }
}