{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/05/nike-es-la-cultura": {
            "title": "Nike es la cultura...",
            "snippet": "interpretacion libre de una economia de mercado capitalistaAuthor: esperanzaenlatempestadTags: Posted: 07 May 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-05-07",
            "author_name": "esperanzaenlatempestad",
            "categories": "economia,cultura",
            "tags": "mercado,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/05/nike-es-la-cultura",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2pcgm8_nike-es-la-cultura_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2pcgm8_nike-es-la-cultura_creation"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/reporte-semanal-con-el-profesor-brice%C3%B1o-la-cultura-del-gestor": {
            "title": "Reporte Semanal con el profesor Brice\u00f1o: La cultura del gestor en Venezuela...",
            "snippet": "Jos\u00e9 Rafael Brice\u00f1o habla, con un toque de humor, sobre la cultura del gestor en Venezuela en el episodio 43 de su Reporte Semanal. Cortes\u00eda de Reporte Semanal con Jos\u00e9 Rafael Brice\u00f1oAuthor: elnacionalwebTags: Profesor Brice\u00f1o La Cultura...",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "categories": "cultura,humor",
            "tags": "cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humor/dailymotion.com/2015/05/reporte-semanal-con-el-profesor-brice%C3%B1o-la-cultura-del-gestor",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2p359n_reporte-semanal-con-el-profesor-briceno-la-cultura-del-gestor-en-venezuela_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2p359n_reporte-semanal-con-el-profesor-briceno-la-cultura-del-gestor-en-venezuela_fun"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/la-gastronom%C3%ADa-y-cultura-chilena-llegan-a-expo-de-mil%C3%A1n": {
            "title": "La gastronom\u00eda y la cultura chilena llegan a la Expo de Mil\u00e1n...",
            "snippet": "Mil\u00e1n (Italia), 1 may (EFE).- (Imagen: \u00cd\u00f1igo \u00c1lvarez-Miranda) Chile inaugur\u00f3 hoy su pabell\u00f3n en la Expo de Mil\u00e1n, donde mostrar\u00e1 al mundo su gran riqueza en una muestra que pretende abordar los retos de la alimentaci\u00f3n en el siglo XXI y que...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "cultura",
            "tags": "cultura,efe,imagen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/05/la-gastronom%C3%ADa-y-cultura-chilena-llegan-a-expo-de-mil%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2oqs4a_la-gastronomia-y-la-cultura-chilena-llegan-a-la-expo-de-milan_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2oqs4a_la-gastronomia-y-la-cultura-chilena-llegan-a-la-expo-de-milan_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/southern-el-ministerio-de-cultura-no-ha-cumplido-su-tarea": {
            "title": "Southern: El Ministerio de Cultura no ha cumplido su tarea...",
            "snippet": "El gerente legal de Southern, Hans Flury, cuestiona que ahora la Defensor\u00eda del Pueblo hable de consulta previa y comunidades nativas alrededor de la miner\u00ed: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Consulta...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "cultura",
            "tags": "ministerio,cultura,noticiastvperuanatags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/southern-el-ministerio-de-cultura-no-ha-cumplido-su-tarea",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ogsak_southern-el-ministerio-de-cultura-no-ha-cumplido-su-tarea_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ogsak_southern-el-ministerio-de-cultura-no-ha-cumplido-su-tarea_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/rusia-dedica-un-a%C3%B1o-a-la-literatura-y-cultura-en-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Rusia dedica un a\u00f1o a la literatura y la cultura en espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Mosc\u00fa, 27 abr (EFE).- (Imagen: Ignacio Ortega) El A\u00f1o de la Lengua y la Literatura en espa\u00f1ol se abri\u00f3 hoy en Rusia con la alusi\u00f3n a las pasiones comunes de Cervantes y Pushkin, y el reconocimiento del creciente inter\u00e9s en el estudio del...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "literatura,cultura",
            "tags": "cultura,efe,imagen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/rusia-dedica-un-a%C3%B1o-a-la-literatura-y-cultura-en-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o93tk_rusia-dedica-un-ano-a-la-literatura-y-la-cultura-en-espanol_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o93tk_rusia-dedica-un-ano-a-la-literatura-y-la-cultura-en-espanol_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/guaran%C3%ADes-aportan-su-cultura-e-idioma-a-brasil": {
            "title": "Guaran\u00edes aportan su cultura e idioma a Brasil...",
            "snippet": "Lo guaran\u00edes han vivido en tierras que pertenecen a Brasil, Paraguay y Argentina; sus aportes a la cultura brasile\u00f1a son evidentes sobre todo en el idioma. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica Brasil Brasilia Posted: 26 April...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,cultura",
            "tags": "cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/guaran%C3%ADes-aportan-su-cultura-e-idioma-a-brasil",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o2uhx_guaranies-aportan-su-cultura-e-idioma-a-brasil_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o2uhx_guaranies-aportan-su-cultura-e-idioma-a-brasil_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/gast%C3%B3n-ugalde-me-sent%C3%ADa-un-ignorante-de-mi-propia-cultura": {
            "title": "Gast\u00f3n Ugalde: Me sent\u00eda un ignorante de mi propia cultura...",
            "snippet": "Gast\u00f3n Ugalde fue un miembro activo de la comunidad hippie de Norteam\u00e9rica entre los a\u00f1os sesenta y setenta. Aunque las vivencias de aquella \u00e9poca marcaron los inicios de sus trabajos art\u00edsticos (influenciados por el movimiento pop,...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "pop,cultura",
            "tags": "cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/gast%C3%B3n-ugalde-me-sent%C3%ADa-un-ignorante-de-mi-propia-cultura",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nyclv_gaston-ugalde-me-sentia-un-ignorante-de-mi-propia-cultura_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nyclv_gaston-ugalde-me-sentia-un-ignorante-de-mi-propia-cultura_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado": {
            "title": "Rally Dakar 2016: Ministerio de Cultura no ha sido notificado de su realizaci\u00f3n...",
            "snippet": "En un comunicado difundido esta noche en las redes sociales, el sector se\u00f1al\u00f3 que no ha sido notificado sobre las rutas ni el desarrollo del: 24HorasPTVTags: rally dakar rally dakar 2016 ministerio de cultura panamericana televisi\u00f3n 24 horas -...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "24HorasPTV",
            "categories": "cultura,television,rally,rally-dakar",
            "tags": "ministerio,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/dailymotion.com/2015/04/rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n4ay2_rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado-de-su-realizacion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n4ay2_rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado-de-su-realizacion_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/alcalde-de-lima-cuestionado-por-atentar-contra-cultura-obrera": {
            "title": "Alcalde de Lima, cuestionado por atentar contra cultura obrera...",
            "snippet": "El alcalde de Lima, Luis Casta\u00f1eda, fue se\u00f1alado por organizaciones sindicales de atentar contra la cultura de los trabajadores debido a que en sus primeros 100 d\u00edas de gesti\u00f3n ha atentando contra s\u00edmbolos de la clase obrera y progresista de...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "cultura",
            "tags": "cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/alcalde-de-lima-cuestionado-por-atentar-contra-cultura-obrera",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mvy2g_alcalde-de-lima-cuestionado-por-atentar-contra-cultura-obrera_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mvy2g_alcalde-de-lima-cuestionado-por-atentar-contra-cultura-obrera_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/%C3%A1ngel-a%C3%B1a%C3%B1os-hemos-tenido-una-cultura-de-escasez-y-hoy-debemos": {
            "title": "\u00c1ngel A\u00f1a\u00f1os: Hemos tenido una cultura de escasez y hoy debemos crear una de abundancia...",
            "snippet": "El origen y crecimiento del Grupo Aje es un ejemplo de c\u00f3mo un emprendimiento familiar puede transformarse en un negocio de alto impacto a nivel internacional que, a su vez, impulse la competitividad en el mercado: noticiastvperuanaTags: videos de...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "cultura",
            "tags": "mercado,cultura,noticiastvperuanatags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/%C3%A1ngel-a%C3%B1a%C3%B1os-hemos-tenido-una-cultura-de-escasez-y-hoy-debemos",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2m49ua_angel-ananos-hemos-tenido-una-cultura-de-escasez-y-hoy-debemos-crear-una-de-abundancia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2m49ua_angel-ananos-hemos-tenido-una-cultura-de-escasez-y-hoy-debemos-crear-una-de-abundancia_news"
        }
    }
}