{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.com.py/2015/05/agenda-de-arte-y-cultura-abc-color": {
            "title": "Agenda de arte y cultura - ABC Color...",
            "snippet": "ABC ColorAgenda de arte y culturaABC Color\u00bfQuer\u00e9s saber qu\u00e9 opciones art\u00edsticas y culturales tienen para hoy Asunci\u00f3n y otros puntos del pa\u00eds? Consult\u00e1 nuestra agenda y particip\u00e1 de los conciertos, encuentros, exposiciones, galer\u00edas,...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "pa\u00eds,opciones,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/abc.com.py/2015/05/agenda-de-arte-y-cultura-abc-color",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cultura/agenda-de-arte-y-cultura-1364104.html"
        },
        "elperiodic.com/2015/05/cultura-programa-un-concierto-de-la-coral-uni%C3%B3n-musical-porte%C3%B1a": {
            "title": "Cultura programa un concierto de la coral de la Uni\u00f3n Musical Porte\u00f1a...",
            "snippet": "La delegaci\u00f3n de Cultura del Ayuntamiento de Sagunto ha programado para el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 9 de mayo, en el Teatro de Bego\u00f1a, un nuevo concierto de la Uni\u00f3n Musical Porte\u00f1a. A partir de las 20 horas se podr\u00e1 disfrutar de las interpretaciones...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "horas,mayo,musical,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/elperiodic.com/2015/05/cultura-programa-un-concierto-de-la-coral-uni%C3%B3n-musical-porte%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/sagunto/noticias/372908_cultura-programa-concierto-coral-union-musical-portea.html"
        },
        "eleconomista.com.mx/2015/05/epn-necesaria-mayor-cultura-de-prevenci%C3%B3n-el-economista": {
            "title": "EPN: Necesaria mayor cultura de prevenci\u00f3n - El Economista...",
            "snippet": "Peri\u00f3dico Z\u00f3caloEPN: Necesaria mayor cultura de prevenci\u00f3nEl EconomistaAl reunirse con aseguradores, Enrique Pe\u00f1a Nieto, presidente de M\u00e9xico, reconoci\u00f3 la necesidad de impulsar una cultura de prevenci\u00f3n en el pa\u00eds. Y es que, por ejemplo,...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "ejemplo,pa\u00eds,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/eleconomista.com.mx/2015/05/epn-necesaria-mayor-cultura-de-prevenci%C3%B3n-el-economista",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eleconomista.com.mx/sistema-financiero/2015/05/06/epn-necesaria-mayor-cultura-prevencion"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/05/el-salvador-acoger%C3%A1-congreso-de-cultura-viva-comunitaria-prensa-latina": {
            "title": "El Salvador acoger\u00e1 congreso de Cultura Viva Comunitaria - Prensa Latina...",
            "snippet": "El Salvador acoger\u00e1 congreso de Cultura Viva ComunitariaPrensa Latina06 de mayo de 2015, 23:28San Salvador, 6 may (PL) La Secretar\u00eda de Cultura de la Presidencia (Secultura) confirm\u00f3 hoy que ser\u00e1 parte del comit\u00e9 organizador del Segundo...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "mayo,cultura,prensa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/prensa-latina.cu/2015/05/el-salvador-acoger%C3%A1-congreso-de-cultura-viva-comunitaria-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3780141&Itemid=1"
        },
        "en-cuba.com/2015/05/feria-del-libro-en-pie-aunque-el-ministerio-de-cultura-no": {
            "title": "Feria del Libro en pie aunque el Ministerio de Cultura no la apoye - en...",
            "snippet": "en del Libro en pie aunque el Ministerio de Cultura no la apoyeen XVIFeriaInternacional del Libro se celebrar\u00e1 del 21 al 30 de agosto del 2015 en el edificio de la Antigua Aduana ytendr\u00e1 a Centroam\u00e9rica y el Caribe como invitados de honor. As\u00ed...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "aunque,ministerio,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/en-cuba.com/2015/05/feria-del-libro-en-pie-aunque-el-ministerio-de-cultura-no",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://en-cuba.com/feria-del-libro-en-pie-aunque-el-ministerio-de-cultura-no-la-apoye-26816.html"
        },
        "diariodehuelva.es/2015/05/hunlay-hooligans-cultura-probase-o-alameda-en-el-festival-nietos": {
            "title": "Hunlay Hooligans, Cultura Probase o Alameda, en el Festival 'Nietos del agobio'...",
            "snippet": "La diputada de Cultura, Elena Tobar, ha presentado el cartel del II Festival Nietos del agobio, del que solo queda por conocerse el nombre del grupo que resulte ganador de la iniciativa musical creada por el \u00c1rea de Cultura de la Diputaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "grupo,musical,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariodehuelva.es/2015/05/hunlay-hooligans-cultura-probase-o-alameda-en-el-festival-nietos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodehuelva.es/index.php/cultura/item/15879-hunlay-hooligans-cultura-probase-o-alameda-en-el-festival-nietos-del-agobio"
        },
        "regiondigital.com/2015/05/la-directora-general-de-patrimonio-destaca-obra-pict%C3%B3rica-vostell-protagonista": {
            "title": "La directora general de Patrimonio destaca la obra pict\u00f3rica de Vostell, protagonista de una nueva...",
            "snippet": "Puede usted permitir, bloquear o eliminar las cookies instaladas en su equipo mediante la configuraci\u00f3n de las opciones del navegador instalado en su ordenador: Concretamente, Merino ha se\u00f1alado que, desde la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "se\u00f1alado,opciones,puede,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/regiondigital.com/2015/05/la-directora-general-de-patrimonio-destaca-obra-pict%C3%B3rica-vostell-protagonista",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://regiondigital.com/noticias/cultura/237207-la-directora-general-de-patrimonio-destaca-la-obra-pictorica-de-vostell-protagonista-de-una-nueva-exposicion.html"
        },
        "espectador.com/2015/05/liscano-afirm%C3%B3-que-ministra-mu%C3%B1oz-es-una-amenaza-para-la-cultura": {
            "title": "Liscano afirm\u00f3 que ministra Mu\u00f1oz es una amenaza para la cultura - El Espectador Uruguay...",
            "snippet": "El Espectador Uruguay (Comunicado de prensa)Liscano afirm\u00f3 que ministra Mu\u00f1oz \"es una amenaza para la cultura\"El Espectador Uruguay (Comunicado de prensa)El exdirector de la Biblioteca Nacional Carlos Liscano se mostr\u00f3 cr\u00edtico con la ministra de...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "cultura,prensa,comunicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/espectador.com/2015/05/liscano-afirm%C3%B3-que-ministra-mu%C3%B1oz-es-una-amenaza-para-la-cultura",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espectador.com/politica/315040/liscano-afirmo-que-ministra-munoz-es-una-amenaza-para-la-cultura"
        },
        "laopiniondemalaga.es/2015/05/un-mar-de-propuestas-inundar%C3%A1-la-noche-en-blanco-malague%C3%B1a": {
            "title": "Un mar de propuestas inundar\u00e1 la Noche en Blanco malague\u00f1a...",
            "snippet": "La programaci\u00f3n de la octava edici\u00f3n de La Noche en Blanco de M\u00e1laga, que rinde un homenaje al mar, ha sido presentada hoy en el auditorio del Centre Pompidou M\u00e1laga por la concejala de Cultura, Gemma del Corral, y representantes de las...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "cultura",
            "tags": "sido,noche,blanco,m\u00e1laga,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/laopiniondemalaga.es/2015/05/un-mar-de-propuestas-inundar%C3%A1-la-noche-en-blanco-malague%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemalaga.es/cultura-espectaculos/2015/05/07/mar-propuestas-inundara-noche-blanco/764121.html"
        },
        "diariosur.es/2015/05/cultura-insta-al-cementerio-ingl%C3%A9s-a-retirar-el-cemento-colocado": {
            "title": "Cultura insta al Cementerio Ingl\u00e9s a retirar el cemento colocado sobre las tumbas del XIX...",
            "snippet": "La capa de cemento blanco que cubre media docena de tumbas del siglo XIX en el Cementerio Ingl\u00e9s de M\u00e1laga deber\u00e1 pasar a la historia. Al hilo de la informaci\u00f3n publicada ayer por SUR sobre la intervenci\u00f3n realizada en el camposanto...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "cultura",
            "tags": "blanco,siglo,cultura,m\u00e1laga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariosur.es/2015/05/cultura-insta-al-cementerio-ingl%C3%A9s-a-retirar-el-cemento-colocado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariosur.es/culturas/201505/06/cultura-insta-cementerio-ingles-20150506122733.html"
        }
    }
}