{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura/cultura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "reporterodelahistoria.com/2015/05/55-libros-de-historia-y-cultura-del-per%C3%BA-en-acceso-abierto": {
            "title": "55 libros de Historia y Cultura del Per\u00fa en acceso abierto...",
            "snippet": "He reunido en el siguiente post los enlaces a 55 libros de Historia y cultura peruanas disponibles libremente en Internet (publicaciones liberadas en la red por sus autores o sus editores), listos para descargar. Respetuosos...",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "Jorge Moreno Matos",
            "categories": "cultura,internet",
            "tags": "historia,cultura,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/reporterodelahistoria.com/2015/05/55-libros-de-historia-y-cultura-del-per%C3%BA-en-acceso-abierto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://reporterodelahistoria.com/2015/05/55-libros-de-historia-y-cultura-del.html"
        },
        "kaosenlared.net/2015/05/argentina-pueblos-originarios-que-no-nos-roben-la-cultura-kaos": {
            "title": "Argentina-Pueblos Originarios: Que no nos roben la cultura Kaos...",
            "snippet": "Reivindicaci\u00f3n territorial y cultural en zonas de pinturas rupestres. Presentaron en El Bols\u00f3n un proyecto de ordenanza con fines tur\u00edsticos, sin previa consulta a las comunidades. Dicho proyecto prev\u00e9 un recorrido tur\u00edstico...",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "Andr\u00e9s Figueroa Cornejo",
            "categories": "pintura,cultura",
            "tags": "previa,consulta,comunidades,cultural,argentina,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/kaosenlared.net/2015/05/argentina-pueblos-originarios-que-no-nos-roben-la-cultura-kaos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/argentina-pueblos-originarios-que-no-nos-roben-la-cultura/"
        },
        "lanacion.com.ve/2015/05/el-t%C3%A1chira-s%C3%ADsmico-alto-riesgo-y-baja-cultura-diario-la-naci%C3%B3n": {
            "title": "El T\u00e1chira s\u00edsmico: alto riesgo y baja cultura Diario La Naci\u00f3n...",
            "snippet": "Y es que el centro comercial crea cultura s\u00edsmica realizando este tipo de eventos desde hace ocho a\u00f1os, primero anual y ahora semestralmente. La del martes cont\u00f3 con asistencia de Protecci\u00f3n Civil T\u00e1chira, el Cuerpo de...",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "pulga423",
            "categories": "cultura",
            "tags": "ahora,alto,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/lanacion.com.ve/2015/05/el-t%C3%A1chira-s%C3%ADsmico-alto-riesgo-y-baja-cultura-diario-la-naci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ve/regional/el-tachira-sismico-alto-riesgo-y-baja-cultura/"
        },
        "gestiopolis.com/2015/04/la-cultura-maya-en-quintana-roo-m%C3%A9xico-gestiopolis": {
            "title": "La cultura Maya en Quintana Roo M\u00e9xico GestioPolis...",
            "snippet": "La cultura Maya en Quintana Roo M\u00e9xico. E Elieth Meneses. Otros;; 3 minutos de lectura. Alrededor del a\u00f1o 200 de nuestra era en las selvas del sur de M\u00e9xico y Am\u00e9rica Central, lleg\u00f3 al territorio mexicano una de las etnias...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Elieth Meneses",
            "categories": "cultura",
            "tags": "sur,m\u00e9xico,cultura,alrededor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/gestiopolis.com/2015/04/la-cultura-maya-en-quintana-roo-m%C3%A9xico-gestiopolis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gestiopolis.com/la-cultura-maya-en-quintana-roo-mexico/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/agenda-de-arte-y-cultura-espectaculos-abc-color-digital": {
            "title": "Agenda de arte y cultura - Espectaculos - ABC Color - ABC Digital...",
            "snippet": "\u00bfQuer\u00e9s saber qu\u00e9 opciones art\u00edsticas y culturales tienen para hoy Asunci\u00f3n y otros puntos del pa\u00eds? Consult\u00e1 nuestra agenda y particip\u00e1 de los conciertos, encuentros, exposiciones, galer\u00edas, presentaciones y m\u00e1s.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cultura",
            "tags": "agenda,agenda-particip\u00e1,particip\u00e1,conciertos,puntos,art\u00edsticas,tienen,tienen-para-hoy,quer\u00e9s,quer\u00e9s-saber,saber,abc,abc_color,color,arte,cultura,opciones,asunci\u00f3n,pa\u00eds,consult\u00e1,encuentros,exposiciones,galer\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/abc.com.py/2015/04/agenda-de-arte-y-cultura-espectaculos-abc-color-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cultura/agenda-de-arte-y-cultura-1361492.html"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/04/william-saroyan-y-la-cultura-armericana-europa-inquieta": {
            "title": "William Saroyan y la cultura 'armericana'Europa inquieta...",
            "snippet": "Un wikiresumen del p\u00e1rnaso cultural armenio o hablaros del \u00fanico (\u00bfmejor?) escritor de origen armenio que he le\u00eddo. Mi norma es escribir s\u00f3lo de lo que conozco (m\u00e1s o menos) bien, por lo que he optado por la segunda.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Nacho Segurado",
            "categories": "cultura",
            "tags": "origen,cultural,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/blogs.20minutos.es/2015/04/william-saroyan-y-la-cultura-armericana-europa-inquieta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/europa-inquieta/2015/04/29/william-saroyan-y-la-cultura-armericana/"
        },
        "unf.edu.ar/2015/04/brienza-la-cultura-est%C3%A1-en-todas-partes-universidad": {
            "title": "BRIENZA: LA CULTURA EST\u00c1 EN TODAS PARTES Universidad...",
            "snippet": "El prestigioso polit\u00f3logo y periodista Hern\u00e1n Brienza fue el encargado de brindar la disertaci\u00f3n inicial del Seminario de Cultura P\u00fablica que impulsa el Instituto para el Desarrollo del Arte y la Cultura (IDAC) de la Universidad...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Matias Rios",
            "categories": "cultura",
            "tags": "cultura,desarrollo,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/unf.edu.ar/2015/04/brienza-la-cultura-est%C3%A1-en-todas-partes-universidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unf.edu.ar/brienza-la-cultura-esta-en-todas-partes/"
        },
        "drakhianlibrary.wordpress.com/2015/03/el-mito-de-la-cultura-violaci%C3%B3n-y-verdad-del-miedo": {
            "title": "El mito de la cultura de violaci\u00f3n y la verdad de la cultura del miedo...",
            "snippet": "Hoy en d\u00eda me he encontrado con una situaci\u00f3n que resulta ser desesperante para cualquiera con algo de cerebro. Hablo de la afirmaci\u00f3n de que la cultura occidental []...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Drako L Bluewing",
            "categories": "cultura",
            "tags": "cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/drakhianlibrary.wordpress.com/2015/03/el-mito-de-la-cultura-violaci%C3%B3n-y-verdad-del-miedo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=cultura&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://drakhianlibrary.wordpress.com/2015/03/10/el-mito-de-la-cultura-de-violacion-y-la-verdad-de-la-cultura-del-miedo/"
        },
        "cubanet.org/2014/03/se-renueva-el-ministerio-de-cultura-cubanet": {
            "title": "\u00bfSe renueva el Ministerio de Cultura? Cubanet...",
            "snippet": "Lo anterior sale a la palestra a ra\u00edz de la reciente defenestraci\u00f3n de Rafael Bernal como ministro de Cultura; un suceso calificado tambi\u00e9n por el peri\u00f3dico Granma (edici\u00f3n del jueves 6 de marzo) como liberaci\u00f3n por...",
            "date": "2014-03-11",
            "author_name": "Orlando Freire Santana",
            "categories": "cultura",
            "tags": "edici\u00f3n,peri\u00f3dico,rafael,ministerio,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/cubanet.org/2014/03/se-renueva-el-ministerio-de-cultura-cubanet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cubanet.org/actualidad-destacados/se-renueva-el-ministerio-de-cultura/"
        }
    }
}