{
    "meta": {
        "portal_name": "aparatos-electronicos",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aparatos-electronicos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aparatos-electronicos/aparatos-electronicos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aparatos-electronicos/aparatos-electronicos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aparatos-electronicos/aparatos-electronicos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "teorema.com.mx/2015/04/llaman-a-la-ciudadan%C3%ADa-entregar-aparatos-electr%C3%B3nicos-inservibles": {
            "title": "Llaman a la ciudadan\u00eda a entregar aparatos electr\u00f3nicos inservibles...",
            "snippet": "Los d\u00edas 24 y 25 de abril se llevar\u00e1 a cabo el Reciclatr\u00f3n en la ESIME Culhuac\u00e1n del IPN. llaman-ciue M\u00e9xico, D.F. Este viernes 24 y s\u00e1bado 25 de abril, de las 8:00 a las 16:00 horas, se llevar\u00e1 a cabo el Reciclatr\u00f3n en la...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "editorial",
            "tags": "abril,aparatos,electr\u00f3nicos,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teorema.com.mx/2015/04/llaman-a-la-ciudadan%C3%ADa-entregar-aparatos-electr%C3%B3nicos-inservibles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teorema.com.mx/sostenibilidad/gobierno/llaman-a-la-ciudadania-a-entregar-aparatos-electronicos-inservibles/"
        },
        "ecoagricultor.com/2015/04/reciclado-de-aparatos-el%C3%A9ctricos-y-electr%C3%B3nicos-ecoagricultor": {
            "title": "Reciclado de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos ECOagricultor...",
            "snippet": "Los aparatos el\u00e9ctricos y Electr\u00f3nicos han permitido mejorar considerablemente nuestra calidad de vida. Actualmente, en la mayor\u00eda de los hogares hay un gran.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "ECO agricultor",
            "tags": "gran,vida,reciclado,aparatos,el\u00e9ctricos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecoagricultor.com/2015/04/reciclado-de-aparatos-el%C3%A9ctricos-y-electr%C3%B3nicos-ecoagricultor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecoagricultor.com/reciclado-de-aparatos-electricos-y-electronicos/"
        },
        "saludvital.com.mx/2015/04/aparatos-electr%C3%B3nicos-alteran-el-ciclo-del-sue%C3%B1o-de-los-ni%C3%B1os-salud": {
            "title": "Aparatos electr\u00f3nicos alteran el ciclo del sue\u00f1o de los ni\u00f1os Salud...",
            "snippet": "En la actualidad, el uso de aparatos electr\u00f3nicos, como celulares, tabletas, videojuegos y televisi\u00f3n, es parte del estilo de vida de los ni\u00f1os, sin embargo la luz que producen estos objetos altera notablemente el ciclo de...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "webmaster",
            "categories": "videojuego,television,salud",
            "tags": "luz,luz-que-producen,producen,altera,ciclo,parte,parte-del-estilo,estilo,estilo-de-vida,vida,videojuegos,videojuegos-televisi\u00f3n,televisi\u00f3n,celulares,actualidad,ciclo-del-sue\u00f1o,sue\u00f1o,aparatos,electr\u00f3nicos,ni\u00f1os,salud,uso,tabletas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/saludvital.com.mx/2015/04/aparatos-electr%C3%B3nicos-alteran-el-ciclo-del-sue%C3%B1o-de-los-ni%C3%B1os-salud",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://saludvital.com.mx/aparatos-electronicos-alteran-el-ciclo-del-sueno-de-los-ninos/"
        },
        "basurillas.org/2015/04/nueva-norma-para-reciclaje-de-aparatos-el%C3%A9ctricos-y-basurillas": {
            "title": "Nueva norma para reciclaje de aparatos el\u00e9ctricos y... - Basurillas...",
            "snippet": "El gobierno ha decretado el pasado febrero una nueva norma sobre Residuos de Aparatos El\u00e9ctricos y Electr\u00f3nicos (RAEE). Basura en la ciudad. Televisiones abandonadas - basura tecnol\u00f3gica. La nueva normativa recoge...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "basurillasweb",
            "categories": "reciclaje,television",
            "tags": "basura,aparatos,aparatos_el\u00e9ctricos,el\u00e9ctricos,gobierno,norma,reciclaje,residuos,electr\u00f3nicos,raee,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/basurillas.org/2015/04/nueva-norma-para-reciclaje-de-aparatos-el%C3%A9ctricos-y-basurillas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://basurillas.org/nueva-norma-para-reciclaje-de-aparatos-electricos-y-electronicos/"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/04/uso-de-aparatos-electr%C3%B3nicos-altera-ciclo-del-sue%C3%B1o-en-ni%C3%B1os-ntr": {
            "title": "Uso de aparatos electr\u00f3nicos altera ciclo del sue\u00f1o en ni\u00f1os NTR...",
            "snippet": "M\u00e9xico.- El uso de aparatos electr\u00f3nicos como celulares, tabletas, videojuegos y televisi\u00f3n, que forman parte del estilo de vida de los ni\u00f1os, altera el ciclo de sue\u00f1o debido a la luz que producen, asegura un especialista.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Elia Casta\u00f1eda",
            "categories": "videojuego,television",
            "tags": "altera,altera-el-ciclo,ciclo,sue\u00f1o,luz,luz-que-producen,producen,parte,parte-del-estilo,estilo,estilo-de-vida,vida,videojuegos,videojuegos-televisi\u00f3n,televisi\u00f3n,celulares,ciclo-del-sue\u00f1o,uso,aparatos,electr\u00f3nicos,ni\u00f1os,m\u00e9xico,tabletas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/ntrzacatecas.com/2015/04/uso-de-aparatos-electr%C3%B3nicos-altera-ciclo-del-sue%C3%B1o-en-ni%C3%B1os-ntr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/04/16/uso-de-aparatos-electronicos-altera-ciclo-del-sueno-en-ninos/"
        },
        "tuscuriosidadesaldia.blogspot.com/2015/04/cargar-aparatos-electr%C3%B3nicos-al-lado-de-la-cama-mientras-se": {
            "title": "Cargar aparatos electr\u00f3nicos al lado de la cama mientras se...",
            "snippet": "Ya que se encontr\u00f3 una relaci\u00f3n directa entre la luz emitida por estos aparatos electr\u00f3nicos y el incremento en el hambre as\u00ed como tambi\u00e9n perjudica al metabolismo. La respuesta que han dado los investigadores a el \u00bfPor...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Elimanuel Rivero",
            "tags": "incremento,relaci\u00f3n,luz,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tuscuriosidadesaldia.blogspot.com/2015/04/cargar-aparatos-electr%C3%B3nicos-al-lado-de-la-cama-mientras-se",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tuscuriosidadesaldia.blogspot.com/2015/04/cargar-aparatos-electronicos-al-lado-de.html"
        },
        "novissima.cl/2015/04/los-aparatos-electr%C3%B3nicos-y-su-tiempo-de-vida-novissima": {
            "title": "Los aparatos electr\u00f3nicos y su tiempo de vida - Novissima...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 mat\u00f3 la tecnolog\u00eda que una vez amamos y cu\u00e1l logr\u00f3 sobrevivir al apocalipsis de fin de siglo? \u00bfQu\u00e9 va a durar lo suficiente como para justificar la inversi\u00f3n? Blogueros y expertos de tecnolog\u00eda hablan de la expectativa...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Novissima Online",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "fin,tiempo,vida,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/novissima.cl/2015/04/los-aparatos-electr%C3%B3nicos-y-su-tiempo-de-vida-novissima",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://novissima.cl/2015/04/los-aparatos-electronicos-y-su-tiempo-de-vida/"
        },
        "mujerhoy.com/2015/04/engordan-los-aparatos-electr%C3%B3nicos": {
            "title": "\u00bfEngordan los aparatos electr\u00f3nicos? -- --...",
            "snippet": "El uso de aparatos electr\u00f3nicos por la noche y su relaci\u00f3n con la obesidad es un tema que se est\u00e1 haciendo viral. Porque, \u00bfqu\u00e9 efecto crees t\u00fa que puede tener la lectura de un e-book antes de dormirte? Seg\u00fan un estudio...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "antes,tener,relaci\u00f3n,viral,aparatos,electr\u00f3nicos,uso,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mujerhoy.com/2015/04/engordan-los-aparatos-electr%C3%B3nicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mujerhoy.com/blogs/adelgazar/engordan-aparatos-electronicos-865028042015.html"
        },
        "boe.es/2015/02/real-decreto-110-2015": {
            "title": "Real Decreto 110/2015 -...",
            "snippet": "aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos fue la Directiva 2002/96/CE del Parlamento Europeo y el Consejo, de 27 de enero de 2003, sobre residuos de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos. (en adelante RAEE). Esta norma sentaba...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "norma,adelante,residuos,aparatos,el\u00e9ctricos,electr\u00f3nicos,raee",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boe.es/2015/02/real-decreto-110-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://boe.es/boe/dias/2015/02/21/pdfs/BOE-A-2015-1762.pdf"
        },
        "traduccioninglesespanol.wordpress.com/2014/08/la-basura-electr%C3%B3nica-compuesta-de-chatarra-aparatos-el%C3%A9ctricos-o-electr%C3%B3nicos": {
            "title": "la basura electr\u00f3nica, compuesta de la chatarra de aparatos el\u00e9ctricos o electr\u00f3nicos que caen...",
            "snippet": "Cual es el significado de la basura electr\u00f3nica, compuesta de la chatarra de aparatos el\u00e9ctricos o electr\u00f3nicos que caen en desuso como celulares, computadores, videojuegos o electrodom\u00e9sticos., Traducci\u00f3n []...",
            "date": "2014-08-04",
            "author_name": "traduccioninglesespanol",
            "categories": "videojuego,electronica",
            "tags": "videojuegos,celulares,basura,electr\u00f3nica,aparatos,el\u00e9ctricos,electr\u00f3nicos,electrodom\u00e9sticos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/traduccioninglesespanol.wordpress.com/2014/08/la-basura-electr%C3%B3nica-compuesta-de-chatarra-aparatos-el%C3%A9ctricos-o-electr%C3%B3nicos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://traduccioninglesespanol.wordpress.com/2014/08/04/la-basura-electronica-compuesta-de-la-chatarra-de-aparatos-electricos-o-electronicos-que-caen-en-desuso-como-celulares-computadores-videojuegos-o-electrodomesticos-espanol-la-basura-electronica-c/"
        }
    }
}