{
    "meta": {
        "portal_name": "aparatos-electronicos",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aparatos-electronicos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aparatos-electronicos/aparatos-electronicos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aparatos-electronicos/aparatos-electronicos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aparatos-electronicos/aparatos-electronicos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elvigia.net/2015/04/instalan-contenedores-para-el-dep%C3%B3sito-de-aparatos-electr%C3%B3nicos": {
            "title": "Instalan contenedores para el dep\u00f3sito de aparatos electr\u00f3nicos en... - El...",
            "snippet": "El contenedores para el dep\u00f3sito de aparatos electr\u00f3nicos en...El, B.C. - Con el fin de cuidar el medio ambiente, la Secretar\u00eda de Protecci\u00f3n al Ambiente (SPA) informa que se instaron en el Centro de Gobierno del Estado tres contenedores para el...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "aparatos,electr\u00f3nicos,medio,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elvigia.net/2015/04/instalan-contenedores-para-el-dep%C3%B3sito-de-aparatos-electr%C3%B3nicos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elvigia.net/general/2015/4/30/instalan-contenedores-para-deposito-aparatos-electronicos-centro-gobierno-195903.html"
        },
        "notimex.com.mx/2015/04/ni%C3%B1os-pueden-usar-tabletas-con-restricciones-dice-paidopsiquiatra": {
            "title": "Ni\u00f1os pueden usar tabletas con restricciones, dice paidopsiquiatra...",
            "snippet": "Hermosillo, 29 Abr (Notimex).- El uso de tabletas y smartphones, aparatos electr\u00f3nicos etiquetados como la generaci\u00f3n touch, estimulan a los menores a partir de los 2 a\u00f1os de edad en su crecimiento y desarrollo, en el lenguaje, aprendizaje y...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "lenguaje",
            "tags": "crecimiento,crecimiento-desarrollo,desarrollo,menores,uso,dice,usar,ni\u00f1os,pueden,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lenguaje/notimex.com.mx/2015/04/ni%C3%B1os-pueden-usar-tabletas-con-restricciones-dice-paidopsiquiatra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aparatos%2Belectronicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://notimex.com.mx/acciones/verNota.php?clv=278488"
        },
        "sipse.com/2015/04/aparatos-tecnol%C3%B3gicos-los-preferidos-de-ni%C3%B1os": {
            "title": "Aparatos tecnol\u00f3gicos, los preferidos de los ni\u00f1os -...",
            "snippet": "tecnol\u00f3gicos, los preferidos de los ni\u00f1 vista de que los menores de 10 a\u00f1os en adelante prefieren los celulares y aparatos tecnol\u00f3gicos por encima de los juguetes, comerciantes de equipos electr\u00f3nicos esperan un incremento en las ventas este...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "menores,ni\u00f1os,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sipse.com/2015/04/aparatos-tecnol%C3%B3gicos-los-preferidos-de-ni%C3%B1os",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sipse.com/milenio/aparatos-tecnologicos-preferidos-ninos-148862.html"
        },
        "elsiglodedurango.com.mx/2015/04/se%C3%B1ora-roba-aparatos-electr%C3%B3nicos-los-esconde-bajo-su-falda": {
            "title": "Se\u00f1ora roba aparatos electr\u00f3nicos, los esconde bajo su falda...",
            "snippet": "Aunque no es un m\u00e9todo estilo de robo, lo cierto es que a medida que se van registrando casos, estos resultan cada vez m\u00e1s impactantes por la mayor habilidad, la cantidad de material que roban y la rapidez con que lo llevan a cabo. Es el...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elsiglodedurango.com.mx/2015/04/se%C3%B1ora-roba-aparatos-electr%C3%B3nicos-los-esconde-bajo-su-falda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aparatos%2Belectronicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsiglodedurango.com.mx/noticia/587540.senora-roba-aparatos-electronicos-los-esconde-bajo-su-falda.html"
        },
        "espanol.rfi.fr/2015/04/reciclaje-de-aparatos-el%C3%A9ctricos-y-electr%C3%B3nicos-rfi": {
            "title": "Reciclaje de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos - RFI...",
            "snippet": "RFIReciclaje de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicosRFIRFI explora el mundo del reciclaje, en este caso el de los desechos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos, altamente contaminantes y objeto de una regulaci\u00f3n deficiente. Seg\u00fan un informe de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "reciclaje",
            "tags": "el\u00e9ctricos,mundo,reciclaje,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reciclaje/espanol.rfi.fr/2015/04/reciclaje-de-aparatos-el%C3%A9ctricos-y-electr%C3%B3nicos-rfi",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espanol.rfi.fr/ciencia/20150424-reciclaje-de-aparatos-electricos-y-electronicos"
        },
        "que.es/2015/04/10-tablets-por-menos-de-100-euros": {
            "title": "10 tablets por menos de 100 euros...",
            "snippet": "En este recopilatorio de las mejores tablets por menos de 100 euros encontrar\u00e1s una selecci\u00f3n de este tipo de aparatos electr\u00f3nicos que sean capaces de cumplir con tus expectativas b\u00e1sicas sin hacer un gran desembolso de dinero. Es decir, estas...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "hacer,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/que.es/2015/04/10-tablets-por-menos-de-100-euros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aparatos%2Belectronicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://que.es/tecnologia/201504220800-tablets-menos-euros.html"
        },
        "primerahora.com/2015/04/viral-la-impresionante-reacci%C3%B3n-de-los-ni%C3%B1os-al-ver-un-vcr": {
            "title": "VIRAL. La impresionante reacci\u00f3n de los ni\u00f1os al ver un VCR/VHS...",
            "snippet": "Al final, los chicos fueron duros jueces de los aparatos electr\u00f3nicos que se usaban antes, comparados con los que tienen a su disposici\u00f3n ahora. (YouTube) Estos chiquitines quedaron asombrados con los aparatos electr\u00f3nicos que se utilizaban antes...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "ni\u00f1os,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/primerahora.com/2015/04/viral-la-impresionante-reacci%C3%B3n-de-los-ni%C3%B1os-al-ver-un-vcr",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aparatos%2Belectronicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://primerahora.com/tecnologia/nota/virallaimpresionantereacciondelosninosalverunvcrvhs-1078534/"
        },
        "clarin.com/2015/04/qu%C3%A9-hacer-para-tirar-los-residuos-electr%C3%B3nicos-y-l%C3%A1mparas-usadas-clar%C3%AD": {
            "title": "Qu\u00e9 hacer para tirar los residuos electr\u00f3nicos y l\u00e1mparas usadas - Clar\u00ed...",
            "snippet": "Clar\u00ed \u00e9 hacer para tirar los residuos electr\u00f3nicos y l\u00e1mparas usadasClar\u00ed existen cifras oficiales de cu\u00e1ntos Residuos de Aparatos El\u00e9ctricos y Electr\u00f3nicos (RAEE) se generan hoy en la Ciudad. Hace cuatro a\u00f1os, Greenpeace calcul\u00f3 que en...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "aparatos,el\u00e9ctricos,hacer,electr\u00f3nicos,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/clarin.com/2015/04/qu%C3%A9-hacer-para-tirar-los-residuos-electr%C3%B3nicos-y-l%C3%A1mparas-usadas-clar%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://clarin.com/ciudad/que-hacer-tirar-residuos-electronicos-ciudad-plasticos-metales-contaminantes-nora_sanchez_0_1342665756.html"
        },
        "debate.com.mx/2015/04/el-uso-de-aparatos-electr%C3%B3nicos-altera-ciclo-del-sue%C3%B1o-los-ni%C3%B1os": {
            "title": "El uso de aparatos electr\u00f3nicos altera el ciclo del sue\u00f1o de los ni\u00f1os - EL DEBATE (Comunicado...",
            "snippet": "EL DEBATE (Comunicado de prensa) (Registro)El uso de aparatos electr\u00f3nicos altera el ciclo del sue\u00f1o de los ni\u00f1osEL DEBATE (Comunicado de prensa) (Registro)CIUDAD DE M\u00c9XICO, (Al Momento Noticias).- El crecimiento y desarrollo de los ni\u00f1os es un...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "crecimiento,crecimiento-desarrollo,desarrollo,ni\u00f1os,ciudad,uso,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/debate.com.mx/2015/04/el-uso-de-aparatos-electr%C3%B3nicos-altera-ciclo-del-sue%C3%B1o-los-ni%C3%B1os",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aparatos%2Belectronicos%2Baparatos%2Belectronicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://debate.com.mx/salud/El-uso-de-aparatos-electronicos-altera-el-ciclo-del-sueno-de-los-ninos-20150417-0203.html"
        },
        "diarioelargentino.com.ar/2015/04/contin%C3%BAa-la-campa%C3%B1a-de-recolecci%C3%B3n-aparatos-electr%C3%B3nicos-en-diario-el-argentino": {
            "title": "Contin\u00faa la campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de aparatos electr\u00f3nicos en... - Diario El Argentino...",
            "snippet": "Diario El ArgentinoContin\u00faa la campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de aparatos electr\u00f3nicos en...Diario El ArgentinoEsta es la cuarta edici\u00f3n de la campa\u00f1a y se invita a los vecinos a dejar sus aparatos de origen inform\u00e1tico, telefon\u00eda fija y celular y...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "diario,aparatos,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diarioelargentino.com.ar/2015/04/contin%C3%BAa-la-campa%C3%B1a-de-recolecci%C3%B3n-aparatos-electr%C3%B3nicos-en-diario-el-argentino",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aparatos%2Belectronicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioelargentino.com.ar/noticias/149476/Contin\u00faa-la-campa\u00f1a-de-recolecci\u00f3n-de-aparatos-electr\u00f3nicos-en-desuso"
        }
    }
}