{
    "meta": {
        "portal_name": "napoleon-bonaparte",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/napoleon-bonaparte/napoleon-bonaparte/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/napoleon-bonaparte/napoleon-bonaparte/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/napoleon-bonaparte/napoleon-bonaparte/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elsiglodetorreon.com.mx/2015/05/efem%C3%A9rides-30-de-abril-el-siglo-torre%C3%B3n": {
            "title": "EFEM\u00c9RIDES. 30 de abril - El Siglo de Torre\u00f3n...",
            "snippet": "EFEM\u00c9RIDES. 30 de abrilEl Siglo de Torre\u00f3nEn un 30 de abril, pero de 1803, Napole\u00f3n Bonaparte vende la Luisiana a por 80 millones de francos. Otras efem\u00e9rides: 1492.- Los Reyes Cat\u00f3licos expiden a favor de Col\u00f3n los t\u00edtulos de almirante,...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "napole\u00f3n,napole\u00f3n_bonaparte,bonaparte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/elsiglodetorreon.com.mx/2015/05/efem%C3%A9rides-30-de-abril-el-siglo-torre%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1110402.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/exponen-obra-napole%C3%B3nica-del-s-xix-sobre-egipto-el-universal": {
            "title": "Exponen obra napole\u00f3nica del S. XIX sobre Egipto - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalExponen obra napole\u00f3nica del S. XIX sobre EgiptoEl UniversalSe trata de la primera exposici\u00f3n de este tesoro bibliogr\u00e1fico que fue impreso entre 1810 y 1826 por orden de Napole\u00f3n Bonaparte. Desde su llegada a Madrid en los a\u00f1os 50...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "napole\u00f3n,napole\u00f3n_bonaparte,bonaparte,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/eluniversal.com.mx/2015/04/exponen-obra-napole%C3%B3nica-del-s-xix-sobre-egipto-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/cultura/2015/egipto-obra-napoleon-1096533.html"
        },
        "mundoejecutivo.com.mx/2015/04/un-hotelero-de-tiempo-compartido-grupo-mundo-ejecutivo": {
            "title": "Un hotelero de tiempo compartido - Grupo Mundo Ejecutivo...",
            "snippet": "Grupo Mundo EjecutivoUn hotelero de tiempo compartidoGrupo Mundo EjecutivoAdmirador del emperador Napole\u00f3n Bonaparte, el mazatleco radicado en Los Cabos se considera un empresario exitoso, quien ha sabido guardar un equilibrio en los negocios bajo...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "napole\u00f3n,napole\u00f3n_bonaparte,bonaparte,emperador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/mundoejecutivo.com.mx/2015/04/un-hotelero-de-tiempo-compartido-grupo-mundo-ejecutivo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundoejecutivo.com.mx/economia-negocios/2015/04/30/hotelero-tiempo-compartido"
        },
        "laprovincia.es/2015/04/javier-sierra-el-sue%C3%B1o-de-grandeza-napole%C3%B3n-nace-en-interior": {
            "title": "Javier Sierra: El sue\u00f1o de grandeza de Napole\u00f3n nace en el interior de la Gran Pir\u00e1mide de Guiza...",
            "snippet": "El escritor turolense presenta hoy su \u00faltima novela, que sit\u00faa a Napole\u00f3n Bonaparte atrapado en el interior de la Gran Pir\u00e1mide, una an\u00e9cdota hist\u00f3ricamente cierta pero de la que desconocemos su letra menuda y su trascendencia. Retrata a...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "bonaparte,napole\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laprovincia.es/2015/04/javier-sierra-el-sue%C3%B1o-de-grandeza-napole%C3%B3n-nace-en-interior",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=napoleon%2Bbonaparte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprovincia.es/sociedad/2015/04/29/sueno-grandeza-napoleon-nace-interior/700439.html"
        },
        "independent.co.uk/2015/04/napoleon-bonaparte-looked-fiendish-while-plotting-escape-from-the-independent": {
            "title": "Napoleon Bonaparte looked 'fiendish'while plotting escape from... - The Independent...",
            "snippet": "The IndependentNapoleon Bonaparte looked 'fiendish'while plotting escape from...The IndependentWilliam Crackanthorpe's prescient description in a letter to his sister Sarah in July 1814 was written when Napoleon was planning his escape from the...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "was,bonaparte,napoleon,napoleon_bonaparte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/independent.co.uk/2015/04/napoleon-bonaparte-looked-fiendish-while-plotting-escape-from-the-independent",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://independent.co.uk/news/people/napoleon-bonaparte-looked-fiendish-while-plotting-escape-from-elba-according-to-cousin-of-william-wordsworth-10214225.html"
        },
        "donaukurier.de/2015/04/napoleon-bonaparte-a-hund-war-er-scho": {
            "title": "Napoleon Bonaparte: A Hund war er scho -...",
            "snippet": "Napoleon Bonaparte: A Hund war er war Napoleon? Und was war er? Ein bisschen viel auf einmal. Am Ende wohl zu viel. Napoleon Bonaparte, 1769 bis 1821: hinterh\u00e4ltiger Karrierist, k\u00fchner Reformer, geschickter Diplomat, genialer Milit\u00e4rstratege,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "was,napoleon,napoleon_bonaparte,bonaparte,und",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/donaukurier.de/2015/04/napoleon-bonaparte-a-hund-war-er-scho",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://donaukurier.de/themen/napoleon/art341827,3046391"
        },
        "milenio.com/2015/04/hallazgo-shostak%C3%B3vich-entre-las-ruinas-de-beethoven": {
            "title": "Hallazgo: Shostak\u00f3vich entre Las Ruinas de Beethoven -...",
            "snippet": ": Shostak\u00f3vich entre Las Ruinas de anecdotario nos refiere que hab\u00eda dedicado su Tercer Sinfon\u00eda, la Heroica, a Napole\u00f3n. Dedicatoria que borr\u00f3 cuando Bonaparte se hizo coronar emperador. En los a\u00f1os que Beethoven escribi\u00f3 Las Ruinas de...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "emperador,napole\u00f3n,bonaparte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/milenio.com/2015/04/hallazgo-shostak%C3%B3vich-entre-las-ruinas-de-beethoven",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte%2Bnapoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/cultura/Flavio_Becerra-Shostakovich-Beethoven-Ruinas_de_Atenas-Opus_110_0_506949376.html"
        },
        "elsoldemargarita.com.ve/2015/04/un-bicentenario-olvidado": {
            "title": "Un Bicentenario Olvidado -...",
            "snippet": "Bicentenario Abr, 2015 En diciembre de 1813, con la derrota de Napole\u00f3n Bonaparte, Fernando VII recupera el trono, decreta la nulidad de la Constituci\u00f3n de 1812 e inicia su dura era de dominaci\u00f3n; con respecto a las luchas que libraban las...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "napole\u00f3n,napole\u00f3n_bonaparte,bonaparte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/elsoldemargarita.com.ve/2015/04/un-bicentenario-olvidado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte%2Bnapoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsoldemargarita.com.ve/posts/post/id:149265/Un-Bicentenario-Olvidado"
        },
        "blogs.elconfidencial.com/2015/04/el-poder-de-la-prensa": {
            "title": "El poder de la prensa...",
            "snippet": "Tras la primera ca\u00edda de Napole\u00f3n Bonaparte, el emperador fue exiliado a la isla de Elba. Pronto, el genial corso protagoniz\u00f3 uno de los episodios m\u00e1s singulares de la Historia: tras escapar de Elba con una reducida escolta de su guardia...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "emperador,napole\u00f3n,napole\u00f3n_bonaparte,bonaparte,primera,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/blogs.elconfidencial.com/2015/04/el-poder-de-la-prensa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=napoleon%2Bbonaparte&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.elconfidencial.com/economia/el-observatorio-del-ie/2015-04-23/el-poder-de-la-prensa_764849/"
        },
        "zeit.de/2015/04/reenactment-napoleons-comeback-zeit-online": {
            "title": "Reenactment: Napoleons Comeback - ZEIT ONLINE...",
            "snippet": "ZEIT ONLINEReenactment: Napoleons ComebackZEIT ONLINEAls Napoleon Bonaparte den Strand von Golfe Juan betrat, nahm das wagemutigste Comeback der Weltgeschichte seinen Anfang. Nachdem der franz\u00f6sische Kaiser halb Europa in Schutt und Asche gelegt...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "napoleon,napoleon_bonaparte,bonaparte,und",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/zeit.de/2015/04/reenactment-napoleons-comeback-zeit-online",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=napoleon%2Bbonaparte%2Bnapoleon%2Bbonaparte&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://zeit.de/2015/13/200-jubilaeum-napoleon-bonaparte-waterloo"
        }
    }
}