{
    "meta": {
        "portal_name": "movimiento-social",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nodo50.org/2015/04/ante-la-escalada-represiva-de-los-movimientos-sociales-y-nodo-50": {
            "title": "Ante la escalada represiva de los movimientos sociales y... - Nodo 50...",
            "snippet": "El pasado 7 de abril, colectivos y sindicatos y compa\u00f1erxs a nivel personal, nos reunimos para consensuar una respuesta ante la escalada represiva contras los movimientos sociales y la criminalizaci\u00f3n del anarquismo.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "berri_otxoak",
            "categories": "escalada",
            "tags": "sindicatos,abril,movimientos,sociales,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/nodo50.org/2015/04/ante-la-escalada-represiva-de-los-movimientos-sociales-y-nodo-50",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nodo50.org/berri_otxoak/?p=637"
        },
        "cafeverbal.com/2015/04/noticia-movimientos-sociales-en-la-pucv": {
            "title": "Noticia Movimientos sociales en la PUCV...",
            "snippet": "Movimientos sociales en la PUCV Seminario \"Derecho a la Comunicaci\u00f3n: Experiencias y Desaf\u00edos de los Movimientos Sociales\" Por Robinson Jim\u00e9nez Este mi\u00e9rcoles 15 de abril, dirigentes sociales del Cerro Bar\u00f3n, Caimanes...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Caf\u00e9 Verbal",
            "tags": "abril,noticia,movimientos,sociales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cafeverbal.com/2015/04/noticia-movimientos-sociales-en-la-pucv",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cafeverbal.com/2015/04/20/noticia-movimientos-sociales-en-la-pucv/"
        },
        "aporrea.org/2015/04/videos-movimientos-sociales-del-mundo-ratifican-apoyo": {
            "title": "(VIDEOS) Movimientos sociales del mundo ratifican apoyo a...",
            "snippet": "Caracas, 19 Abr. 2015.- Movimientos pol\u00edticos y sociales del mundo participaron este domingo en una jornada de solidaridad con Venezuela, luego que el presidente de Estados Unidos, Barack Obama, p...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,participaron,domingo,solidaridad,pol\u00edticos,movimientos,sociales,apoyo,abr,venezuela,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aporrea.org/2015/04/videos-movimientos-sociales-del-mundo-ratifican-apoyo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/actualidad/n268962.html"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/partidos-pol%C3%ADticos-sindicatos-y-movimientos-sociales-convergen": {
            "title": "Partidos pol\u00edticos, sindicatos y movimientos sociales convergen en...",
            "snippet": "Partidos pol\u00edticos, sindicatos y movimientos sociales convergen en Madrid para expresar su rechazo al TTIP. Miles de personas se manifestaron ayer con motivo del D\u00eda de Acci\u00f3n Global contra el Acuerdo Transatl\u00e1ntico de...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "sindicatos,pol\u00edticos,movimientos,sociales,miles,personas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tercerainformacion.es/2015/04/partidos-pol%C3%ADticos-sindicatos-y-movimientos-sociales-convergen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84523"
        },
        "aporrea.org/2015/04/movimientos-sociales-rinden-homenaje-a-hugo-ch%C3%A1vez-en-octavo": {
            "title": "Movimientos Sociales rinden homenaje a Hugo Ch\u00e1vez en octavo...",
            "snippet": "18 de abril de 2015.- Movimientos Sociales rindieron homenaje este viernes al l\u00edder de la Revoluci\u00f3n Bolivariana, Hugo Ch\u00e1vez, en el Cuartel de la Monta\u00f1a, en conmemoraci\u00f3n del octavo aniversario de la Uni\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "revoluci\u00f3n,revoluci\u00f3n_bolivariana,bolivariana,abril,movimientos,sociales,viernes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aporrea.org/2015/04/movimientos-sociales-rinden-homenaje-a-hugo-ch%C3%A1vez-en-octavo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/actualidad/n268901.html"
        },
        "hoyvenezuela.info/2015/04/hoy-venezuela-movimientos-sociales-de-bolivia-marchar%C3%A1n": {
            "title": "Hoy Venezuela Movimientos sociales de Bolivia marchar\u00e1n este...",
            "snippet": "Diversos sectores y movimientos sociales de Bolivia se movilizar\u00e1n este domingo hasta la avenida Ballivi\u00e1n, en la ciudad de La Paz, para demostrar su respaldo a la soberan\u00eda de Venezuela ante los recientes ataques...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Tulio",
            "tags": "respaldo,domingo,venezuela,movimientos,sociales,bolivia,diversos,sectores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hoyvenezuela.info/2015/04/hoy-venezuela-movimientos-sociales-de-bolivia-marchar%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hoyvenezuela.info/movimientos-sociales-de-bolivia-marcharan-este-domingo-en-apoyo-la-independencia-venezolana/"
        },
        "albamovimientos.org/2015/04/honduras-movimientos-sociales-y-populares-hondure%C3%B1os": {
            "title": "(HONDURAS) Movimientos sociales y populares hondure\u00f1os...",
            "snippet": "Organizado por la Escuela de formaci\u00f3n pol\u00edtica para el movimiento social y popular de Honduras, con el apoyo de laFriedrich Ebert Stiftung (FES) y el Instituto Ecum\u00e9nico de Servicios a la Comunidad (INEHSCO), el taller se...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "ALBA Movimientos",
            "categories": "escuela,politica",
            "tags": "taller,instituto,instituto_ecum\u00e9nico,ecum\u00e9nico,ebert,ebert_stiftung,stiftung,populares,formaci\u00f3n,honduras,movimientos,movimiento,sociales,social,hondure\u00f1os,organizado,escuela,pol\u00edtica,apoyo,fes,servicios,comunidad,inehsco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/albamovimientos.org/2015/04/honduras-movimientos-sociales-y-populares-hondure%C3%B1os",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://albamovimientos.org/2015/04/honduras-movimientos-sociales-y-populares-hondurenos-fortaleciendo-capacidades-de-comunicacion-alternativa/"
        },
        "nicaraguaymasespanol.blogspot.com/2015/04/lista-informativa-nicaragua-y-m%C3%A1s-movimientos-sociales": {
            "title": "Lista Informativa Nicaragua y m\u00e1s: Movimientos sociales y...",
            "snippet": "Organizado por la Escuela de formaci\u00f3n pol\u00edtica para el movimiento social y popular de Honduras, con el apoyo de la Friedrich Ebert Stiftung (FES) y el Instituto Ecum\u00e9nico de Servicios a la Comunidad (INEHSCO), el taller...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "nicaraguaymas",
            "categories": "escuela,politica",
            "tags": "taller,instituto,instituto_ecum\u00e9nico,ecum\u00e9nico,ebert,ebert_stiftung,stiftung,popular,formaci\u00f3n,movimientos,movimiento,sociales,social,organizado,escuela,pol\u00edtica,honduras,apoyo,fes,servicios,comunidad,inehsco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/nicaraguaymasespanol.blogspot.com/2015/04/lista-informativa-nicaragua-y-m%C3%A1s-movimientos-sociales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nicaraguaymasespanol.blogspot.com/2015/04/movimientos-sociales-y-populares.html"
        },
        "diariometropolitano.com.ve/2015/04/movimiento-social-chileno-rechaza-la-visita-de-tintori-metropolitano": {
            "title": "Movimiento social chileno rechaza la visita de Tintori... - Metropolitano...",
            "snippet": "Movimiento social chileno rechaza la visita de Tintori y Capriles al Museo de la Memoria. Algunos grupos sociales chilenos conformados por v\u00edctimas de la dictadura pinochetista, rechazaron la visita de Lilian Tintori y Mitzy...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Diario Metropolitano",
            "categories": "memoria",
            "tags": "visita,movimiento,sociales,algunos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/diariometropolitano.com.ve/2015/04/movimiento-social-chileno-rechaza-la-visita-de-tintori-metropolitano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariometropolitano.com.ve/2015/04/14/movimiento-social-chileno-rechaza-la-visita-de-tintori-y-capriles-al-museo-de-la-memoria/"
        },
        "educacionambiental26.wordpress.com/2015/04/la-educaci%C3%B3n-ambiental-desde-los-movimientos-sociales": {
            "title": "La educaci\u00f3n ambiental desde los movimientos sociales...",
            "snippet": "El nacimiento y desarrollo de la educaci\u00f3n ambiental est\u00e1 vinculado al surgimiento de los movimientos sociales ecologistas de los primeros a\u00f1os de la d\u00e9cada de los 70. Ellos fueron de los primeros en cuestionar el modelo...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "miriamnav",
            "tags": "ambiental,movimientos,sociales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/educacionambiental26.wordpress.com/2015/04/la-educaci%C3%B3n-ambiental-desde-los-movimientos-sociales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://educacionambiental26.wordpress.com/2015/04/14/la-educacion-ambiental-desde-los-movimientos-sociales/"
        }
    }
}