{
    "meta": {
        "portal_name": "movimiento-social",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "madridactual.es/2015/04/aplazan-el-desalojo-de-un-hogar-social-ocupado-por-grupo-extrema": {
            "title": "Aplazan el desalojo de un 'Hogar Social'ocupado por un grupo de extrema derecha...",
            "snippet": "Este grupo de personas, instalado en los \u00faltimos meses en la calle Bret\u00f3n de los Herreros, es af\u00edn al Movimiento Social Revolucionario (MSR) y, aunque defiende que no es de ultraderecha ni nazi, desat\u00f3 la pol\u00e9mica el pasado a\u00f1o por dar...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "pasado,dar,movimiento,movimiento_social,movimiento_social_revolucionario,social,social_revolucionario,revolucionario,personas,derecha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/madridactual.es/2015/04/aplazan-el-desalojo-de-un-hogar-social-ocupado-por-grupo-extrema",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://madridactual.es/20150424680233/los-okupas-de-ultraderecha-reparten-comida-en-las-horas-previas-al-desalojo"
        },
        "tiemposur.com.ar/2015/04/el-debate-por-la-ley-del-deporte-lleg%C3%B3-a-santiago-estero": {
            "title": "El debate por la Ley del Deporte lleg\u00f3 a Santiago del Estero...",
            "snippet": "y el historiador y miembro del Movimiento Social del Deporte (MSD) V\u00edctor Lupo. Este proyecto tiene que tener una mirada federal, poder darle mayores oportunidades a todos, declar\u00f3 G\u00f3mez Bull en el discurso de apertura. Se deben incluir a...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "movimiento-social,deporte",
            "tags": "tiene,movimiento,movimiento_social,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/tiemposur.com.ar/2015/04/el-debate-por-la-ley-del-deporte-lleg%C3%B3-a-santiago-estero",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiemposur.com.ar/nota/87599-el-debate-por-la-ley-del-deporte--lleg\u00f3-a-santiago-del-estero"
        },
        "noticiasdenavarra.com/2015/04/kontseilua-compromete-la-ilusi%C3%B3n-y-determinaci%C3%B3n-para-vivir-en-euskera": {
            "title": "Kontseilua compromete la ilusi\u00f3n y determinaci\u00f3n para vivir en euskera...",
            "snippet": "Por otra parte, ha agradecido el trabajo realizado por miles de personas y el movimiento social del euskara y ha realizado un llamamiento para seguir trabajando, con determinaci\u00f3n e ilusi\u00f3n, con ayuda de quienes han acudido al acto, que ha contado...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "acto,personas,movimiento,movimiento-social,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/noticiasdenavarra.com/2015/04/kontseilua-compromete-la-ilusi%C3%B3n-y-determinaci%C3%B3n-para-vivir-en-euskera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdenavarra.com/2015/04/25/sociedad/navarra/kontseilua-compromete-la-ilusion-y-determinacion-para-vivir-en-euskera"
        },
        "g80.cl/2015/04/multitudinaria-y-exitosa-tercera-marcha-nacional-por-la-recuperaci%C3%B3n-del-agua": {
            "title": "MULTITUDINARIA Y EXITOSA TERCERA MARCHA NACIONAL POR LA RECUPERACI\u00d3N DEL AGUA Y LA VIDA...",
            "snippet": "Organizaciones socioambientales, federaciones de estudiantiles y agrupaciones territoriales, entre otras, reunidos en el Movimiento Social por la Recuperaci\u00f3n del Agua y La Vida, se juntaron bajo una petici\u00f3n com\u00fan: acabar con el lucro con el...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "bajo,movimiento,movimiento_social,social,territoriales,marcha,recuperaci\u00f3n,agua,vida,organizaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/g80.cl/2015/04/multitudinaria-y-exitosa-tercera-marcha-nacional-por-la-recuperaci%C3%B3n-del-agua",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://g80.cl/noticias/noticiacompleta.php?varbajada=20729"
        },
        "ipsnoticias.net/2015/04/la-defensa-del-ambiente-necesita-de-los-movimientos-sociales-ips-agencia": {
            "title": "La defensa del ambiente necesita de los movimientos sociales - IPS Agencia de Noticias...",
            "snippet": "IPS Agencia de NoticiasLa defensa del ambiente necesita de los movimientos socialesIPS Agencia de Noticias... de Organizaciones Populares e Ind\u00edgenas de Honduras, quien obtuvo el Premio Ambiental Goldman para Am\u00e9rica del Sur y Am\u00e9rica Central...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "organizaciones,populares,movimientos,sociales,noticias,honduras,am\u00e9rica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipsnoticias.net/2015/04/la-defensa-del-ambiente-necesita-de-los-movimientos-sociales-ips-agencia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ipsnoticias.net/2015/04/la-defensa-del-ambiente-necesita-de-los-movimientos-sociales/"
        },
        "noticiasnet.mx/2015/04/crimen-organizado-infiltrado-en-los-movimientos-sociales-noticias-voz-e-imagen": {
            "title": "Crimen organizado, infiltrado en los movimientos sociales - Noticias Voz e Imagen de Oaxaca,...",
            "snippet": "Noticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecCrimen organizado, infiltrado en los movimientos socialesNoticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecEl dirigente del Frente Democr\u00e1tico Popular (FDP), Jes\u00fas L\u00f3pez Rodr\u00edguez, a\u00f1adi\u00f3...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "frente,noticias,movimientos,sociales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiasnet.mx/2015/04/crimen-organizado-infiltrado-en-los-movimientos-sociales-noticias-voz-e-imagen",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=movimiento%2Bsocial%2Bmovimiento%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasnet.mx/portal/oaxaca/general/transparencia/275212-crimen-organizado-infiltrado-movimientos-sociales"
        },
        "diario.mx/2015/04/presentan-documental-sobre-movimiento-social-musulm%C3%A1n": {
            "title": "Presentan documental sobre movimiento social musulm\u00e1n...",
            "snippet": "La Fundaci\u00f3n y Centro Cultural Turco Raindrop, en conjunto con el Dialogue Institute Southwest, invitan a la comunidad a asistir a la presentaci\u00f3n del documental Amor es un verbo, que se llevar\u00e1 a cabo este jueves en las instalaciones de UTEP...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "jueves,conjunto,movimiento,movimiento-social,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/diario.mx/2015/04/presentan-documental-sobre-movimiento-social-musulm%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diario.mx/El_Paso/2015-04-22_10048246/presentan-documental-sobre-movimiento-social-musulman/"
        },
        "cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/movimiento-social-revolucionario-contin%C3%BAa-manifestaci%C3%B3n-avisan-cambio-de-michoac%C3%A1n": {
            "title": "Movimiento Social Revolucionario contin\u00faa manifestaci\u00f3n, avisan... - Cambio de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "Movimiento Social Revolucionario contin\u00faa manifestaci\u00f3n, avisan...Cambio de Michoac\u00e1nMorelia, Michoac\u00e1n.- Al igual que el pasado viernes, el Movimiento Social Revolucionario se moviliz\u00f3 este lunes para exigir la programaci\u00f3n de obras para sus...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "pasado,movimiento,movimiento_social,movimiento_social_revolucionario,social,social_revolucionario,revolucionario,viernes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/movimiento-social-revolucionario-contin%C3%BAa-manifestaci%C3%B3n-avisan-cambio-de-michoac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=movimiento%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cambiodemichoacan.com.mx/nota-251586"
        },
        "g80.cl/2015/04/movimiento-social-por-la-recuperaci%C3%B3n-del-agua-y-vida-junto": {
            "title": "Movimiento Social por la Recuperaci\u00f3n del Agua y la Vida junto a Confech...",
            "snippet": "A una semana de la marcha estudiantil, desde la Fech se hizo la convocatoria a la III Marcha por la Recuperaci\u00f3n del Agua y la Vida en conjunto con la vocera de la Confech, Valentina Saavedra y diversos voceros territoriales, como gesto de unidad...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "territoriales,conjunto,marcha,movimiento,movimiento_social,social,recuperaci\u00f3n,agua,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/g80.cl/2015/04/movimiento-social-por-la-recuperaci%C3%B3n-del-agua-y-vida-junto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=movimiento%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://g80.cl/noticias/noticiacompleta.php?varbajada=20720"
        },
        "noticias.terra.com/2015/04/aspirante-de-movimiento-social-declina-en-nl-a-favor": {
            "title": "Aspirante de Movimiento Social declina en NL a favor de... -...",
            "snippet": "Aspirante de Movimiento Social declina en NL a favor de..., 20 Abr. (Notimex).- El hasta hoy candidato a la gubernatura por el partido Movimiento Social, Ra\u00fal Guajardo Cant\u00fa anunci\u00f3 esta noche su declinaci\u00f3n a favor del aspirante independiente...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "movimiento,movimiento_social,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/noticias.terra.com/2015/04/aspirante-de-movimiento-social-declina-en-nl-a-favor",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=movimiento%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.com/mundo/latinoamerica/aspirante-de-movimiento-social-declina-en-nl-a-favor-de-independiente,2a385326fd4dc410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        }
    }
}