{
    "meta": {
        "portal_name": "yahoo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/yahoo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/yahoo/yahoo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/yahoo/yahoo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/yahoo/yahoo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/baltimore-acusan-a-6-polic%C3%ADas-por-muerte-de-freddie-gray-yahoo": {
            "title": "Baltimore: Acusan a 6 polic\u00edas por muerte de Freddie Gray - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Yahoo Finanzas Espa\u00f1aBaltimore: Acusan a 6 polic\u00edas por muerte de Freddie GrayYahoo Finanzas Espa\u00f1aAssociated Press - Marilyn Mosby, fiscal estatal para Baltimore, habla en conferencia de prensa el viernes 1 de mayo de 2015 sobre la acusaci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "mayo,prensa,viernes,finanzas,yahoo,yahoo_finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/baltimore-acusan-a-6-polic%C3%ADas-por-muerte-de-freddie-gray-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es-us.noticias.yahoo.com/baltimore-acusan-6-polic-por-muerte-freddie-gray-132026901.html"
        },
        "es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/corea-del-norte-detiene-a-surcoreano-que-estudia-en-eeuu-yahoo": {
            "title": "Corea del Norte detiene a surcoreano que estudia en EEUU - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Corea del Norte detiene a surcoreano que estudia en EEUUYahoo Finanzas Espa\u00f1aPYONGYANG, Corea del Norte (AP) Corea del Norte interroga a un estudiante surcoreano de la Universidad de Nueva York acusado de entrar de forma ilegal en su territorio el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "eeuuyahoo,eeuuyahoo_finanzas,finanzas,yahoo,yahoo_finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a,eeuu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/corea-del-norte-detiene-a-surcoreano-que-estudia-en-eeuu-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es-us.noticias.yahoo.com/corea-del-norte-detiene-surcoreano-que-estudia-en-081631813.html"
        },
        "es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/eeuu-buscan-respuestas-a-inc%C3%B3gnitas-sobre-gripe-aviar-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a": {
            "title": "EEUU: Buscan respuestas a inc\u00f3gnitas sobre gripe aviar - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "EEUU: Buscan respuestas a inc\u00f3gnitas sobre gripe aviarYahoo Finanzas Espa\u00f1aDES MOINES, Iowa,. (AP) Han pasado cinco meses desde la aparici\u00f3n del virus de gripe aviar H5N2 en Estados Unidos, y los productores han perdido 21 millones de aves solo...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "millones,estados,estados_unidos,unidos,finanzas,yahoo,yahoo_finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a,eeuu,respuestas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/eeuu-buscan-respuestas-a-inc%C3%B3gnitas-sobre-gripe-aviar-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es-us.noticias.yahoo.com/eeuu-buscan-respuestas-inc-gnitas-sobre-gripe-aviar-142111211.html"
        },
        "es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/la-ayuda-escasea-crece-el-descontento-en-pueblos-de-nepal-yahoo": {
            "title": "La ayuda escasea, crece el descontento en pueblos de Nepal - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "La ayuda escasea, crece el descontento en pueblos de NepalYahoo Finanzas Espa\u00f1aMAJUWA, Nepal (AP) La ayuda no hab\u00eda llegado a algunos pueblos aislados una semana despu\u00e9s del devastador terremoto en Nepal, y una responsable humanitaria pidi\u00f3 el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "finanzas,yahoo,yahoo_finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/la-ayuda-escasea-crece-el-descontento-en-pueblos-de-nepal-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es-us.noticias.yahoo.com/la-ayuda-escasea-crece-el-descontento-en-pueblos-072448785.html"
        },
        "es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/los-pobres-tema-de-la-campa%C3%B1a-presidencial-eeuu-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a": {
            "title": "Los pobres, tema de la campa\u00f1a presidencial de EEUU - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Los pobres, tema de la campa\u00f1a presidencial de EEUUYahoo Finanzas Espa\u00f1aWASHINGTON (AP) En una campa\u00f1a presidencial donde los aspirantes se presentan como defensores de la clase media y piden dinero a los ricos, los problemas que sufren los...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "eeuuyahoo,eeuuyahoo_finanzas,finanzas,yahoo,yahoo_finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a,eeuu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/los-pobres-tema-de-la-campa%C3%B1a-presidencial-eeuu-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es-us.noticias.yahoo.com/los-pobres-tema-la-campa-presidencial-eeuu-121042408.html"
        },
        "es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/secretario-de-seguridad-eeuu-da-discursos-graduaci%C3%B3n-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a": {
            "title": "Secretario de Seguridad de EEUU da discursos de graduaci\u00f3n - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Secretario de Seguridad de EEUU da discursos de graduaci\u00f3nYahoo Finanzas Espa\u00f1aMIAMI GARDENS, Florida, EEUU (AP) El secretario de Seguridad Nacional de Estados Unidos Jeh Johnson dar\u00e1 el s\u00e1bado en la ma\u00f1ana el mensaje de graduaci\u00f3n de la...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,finanzas,yahoo,yahoo_finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a,eeuu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es-us.noticias.yahoo.com/2015/05/secretario-de-seguridad-eeuu-da-discursos-graduaci%C3%B3n-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es-us.noticias.yahoo.com/secretario-seguridad-eeuu-da-discursos-graduaci-n-101002153.html"
        },
        "la-razon.com/2015/05/yahoo-anuncia-nuevas-series-de-video-en-l%C3%ADnea-la-raz%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "Yahoo! anuncia nuevas series de video en l\u00ednea - La Raz\u00f3n (Bolivia)...",
            "snippet": "La Raz\u00f3n (Bolivia)Yahoo! anuncia nuevas series de video en l\u00edneaLa Raz\u00f3n (Bolivia)El grupo de internet Yahoo! contin\u00faa sus esfuerzos por conquistar el mercado del video en l\u00ednea, al anunciar 18 nuevas series con las cuales espera aumentar su...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "internet,yahoo",
            "tags": "internet,yahoo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/la-razon.com/2015/05/yahoo-anuncia-nuevas-series-de-video-en-l%C3%ADnea-la-raz%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://la-razon.com/la_revista/tv-radio/Yahoo-anuncia-nuevas-series-linea_0_2262973764.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/boxeo-velada-en-m%C3%A1laga-yahoo-eurosport": {
            "title": "Boxeo - Velada en M\u00e1laga - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Boxeo - Velada en M\u00e1lagaYahoo Eurosport ESNacho Guti\u00e9rrez Nota de prensa Carlos El Cubano Mijares y Mikael Senior Micha Mkrtchyan ser\u00e1n las estrellas del cartel que han preparado los Hermanos Salvador y Alejandro Heredia para el pr\u00f3ximo 9 de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "estrella,yahoo,boxeo",
            "tags": "prensa,eurosport,yahoo,yahoo_eurosport",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/boxeo-velada-en-m%C3%A1laga-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo%2Byahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/boxeo-velada-m\u00e1laga-171258609--box.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/la-tv-gallina-de-los-huevos-oro-del-deporte-yahoo-eurosport": {
            "title": "La TV, gallina de los huevos de oro del deporte - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport ESLa TV, gallina de los huevos de oro del deporteYahoo Eurosport ESFloyd Mayweather y Manny Pacquiao pelear\u00e1n por una bolsa asegurada de 300 millones de d\u00f3lares, y se calcula que la ganancia total de la 'Pelea del Siglo'rondar\u00e1...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "yahoo,deporte",
            "tags": "millones,eurosport,yahoo,yahoo_eurosport",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/la-tv-gallina-de-los-huevos-oro-del-deporte-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/la-tv-gallina-los-huevos-oro-del-deporte-201514395--box.html"
        },
        "es.finance.yahoo.com/2015/05/sindicatos-salvadore%C3%B1os-conmemoran-el-d%C3%ADa-internacional-del-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a": {
            "title": "Sindicatos salvadore\u00f1os conmemoran el D\u00eda Internacional del... - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Yahoo Finanzas Espa\u00f1aSindicatos salvadore\u00f1os conmemoran el D\u00eda Internacional del...Yahoo Finanzas Espa\u00f1aAgencia EFE - Miles de trabajadores salvadore\u00f1os de diferentes sindicatos p\u00fablicos y privados marcharon hoy viernes 01 de mayo de 2015 para...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "mayo,viernes,yahoo,yahoo_finanzas,finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es.finance.yahoo.com/2015/05/sindicatos-salvadore%C3%B1os-conmemoran-el-d%C3%ADa-internacional-del-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=yahoo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/sindicatos-salvadore\u00f1os-conmemoran-d\u00eda-internacional-trabajo-marcha-211303326.html"
        }
    }
}