{
    "meta": {
        "portal_name": "circuito-integrado",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/circuito-integrado/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/circuito-integrado/circuito-integrado/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/circuito-integrado/circuito-integrado/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/circuito-integrado/circuito-integrado/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entornointeligente.com/2015/05/venezuela-cipriana-ramos-nueva-presidenta-de-consecomercio": {
            "title": "VENEZUELA: Cipriana Ramos nueva presidenta de Consecomercio...",
            "snippet": "Necesitamos coordinar un Consecomercio nacional con un Consecomercio regional, todos formamos parte de un circuito integrado inteligente, dijo.",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "formamos,formamos-parte,parte,nacional,coordinar,nueva,nueva-presidenta,presidenta,cipriana,cipriana_ramos,ramos,consecomercio,necesitamos,regional,circuito,integrado,dijo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/05/venezuela-cipriana-ramos-nueva-presidenta-de-consecomercio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5822768/VENEZUELA-Cipriana-Ramos-nueva-presidenta-de-Consecomercio-01052015"
        },
        "entornointeligente.com/2015/05/cipriana-ramos-nueva-presidenta-de-consecomercio": {
            "title": "Cipriana Ramos nueva presidenta de Consecomercio...",
            "snippet": "\"Necesitamos coordinar un Consecomercio nacional con un Consecomercio regional, todos formamos parte de un circuito integrado inteligente\", dijo.",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "formamos,formamos-parte,parte,nacional,necesitamos,coordinar,nueva,nueva-presidenta,presidenta,cipriana,cipriana_ramos,ramos,consecomercio,regional,circuito,integrado,dijo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/05/cipriana-ramos-nueva-presidenta-de-consecomercio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5822822/Cipriana-Ramos-nueva-presidenta-de-Consecomercio-01052015"
        },
        "elpais.com.uy/2015/05/s%C3%A1bado-descansado-diario-el-pa%C3%ADs": {
            "title": "S\u00e1bado descansado - Diario El Pa\u00eds...",
            "snippet": "Diario El Pa\u00edsS\u00e1bado descansadoDiario El Pa\u00eds11) Peque\u00f1o circuito integrado que realiza numerosas funciones en ordenadores y dispositivos electr\u00f3nicos. 13) Torturar, dar tormento al reo o a un testigo para obtener una confesi\u00f3n. 15) Temerario,...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "dispositivos,diario,peque\u00f1o,circuito,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elpais.com.uy/2015/05/s%C3%A1bado-descansado-diario-el-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=circuito%2Bintegrado&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/crucigrama/sabado-descansado-crucigrama-ocio-juegos.html"
        },
        "d24ar.com/2015/04/ramiro-moyano-estar%C3%A1-en-el-circuito-mundial-de-seven-escocia-diario": {
            "title": "Ramiro Moyano estar\u00e1 en el Circuito Mundial de Seven en Escocia... - El Diario 24...",
            "snippet": "El Diario 24Ramiro Moyano estar\u00e1 en el Circuito Mundial de Seven en Escocia...El Diario 24La Uni\u00f3n Argentina de Rugby (UAR) design\u00f3 hoy el plantel de Los Pumas 7s que estar\u00e1 integrado por doce jugadores que participar\u00e1 de la etapa final del...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "rugby",
            "tags": "final,circuito,diario,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rugby/d24ar.com/2015/04/ramiro-moyano-estar%C3%A1-en-el-circuito-mundial-de-seven-escocia-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=circuito%2Bintegrado&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://d24ar.com/nota/350349/ramiro-moyano-estara-en-el-circuito-mundial-de-seven-en-escocia-e-inglaterra.html"
        },
        "channelbiz.es/2015/04/50-a%C3%B1os-de-la-ley-moore-cuanto-m%C3%A1s-seguir%C3%A1-funcionando": {
            "title": "50 a\u00f1os de la Ley Moore: \u00bfcuanto m\u00e1s seguir\u00e1 funcionando?",
            "snippet": "Concretamente, la ley de Moore expresa que aproximadamente cada dos a\u00f1os se duplica el n\u00famero de transistores en un circuito integrado (a pesar de que la ley originalmente fue formulada para establecer que la duplicaci\u00f3n se realizar\u00eda cada...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "ley,dos,n\u00famero,n\u00famero-de-transistores,transistores,moore,circuito,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/channelbiz.es/2015/04/50-a%C3%B1os-de-la-ley-moore-cuanto-m%C3%A1s-seguir%C3%A1-funcionando",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://channelbiz.es/2015/04/27/50-anos-de-la-ley-moore-cuanto-mas-seguira-funcionando/"
        },
        "dealerworld.es/2015/04/oki-lanza-la-gama-de-equipos-multifunci%C3%B3n-inteligentes-a3-mc800": {
            "title": "OKI lanza la gama de equipos multifunci\u00f3n inteligentes A3 MC800...",
            "snippet": "La nueva Serie MC800 incluye un lector de tarjetas inteligentes de circuito integrado para una impresi\u00f3n segura y una gesti\u00f3n de los trabajos de impresi\u00f3n. Todos los modelos son compatibles con Google Cloud Print y AirPrint.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "google",
            "tags": "incluye,nueva,serie,circuito,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/dealerworld.es/2015/04/oki-lanza-la-gama-de-equipos-multifunci%C3%B3n-inteligentes-a3-mc800",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://dealerworld.es/productos/oki-lanza-la-gama-de-equipos-multifuncion-inteligentes-a3-mc800"
        },
        "eldiariodecoahuila.com.mx/2015/04/juez-ordena-reuni%C3%B3n-mvs-aristegui-para-este-viernes": {
            "title": "Juez ordena reuni\u00f3n MVS-Aristegui para este viernes...",
            "snippet": "No obstante, la empresa MVS impugn\u00f3 la suspensi\u00f3n dictada por el juez, de la que deriv\u00f3 la orden de celebrar dicho reuni\u00f3n. Un tribunal colegiado de circuito integrado por tres magistrados resolver\u00e1 dicha queja antes de las pr\u00f3ximas 48 horas.",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "circuito,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiariodecoahuila.com.mx/2015/04/juez-ordena-reuni%C3%B3n-mvs-aristegui-para-este-viernes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodecoahuila.com.mx/notas/2015/4/21/juez-ordena-reunion-mvs-aristegui-para-este-viernes-502795.asp"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/samsung-fabricar%C3%A1-el-qualcomm-snapdragon-820": {
            "title": "Samsung fabricar\u00e1 el Qualcomm Snapdragon 820...",
            "snippet": "Poder fabricar un circuito integrado con un tama\u00f1o de transistor m\u00e1s peque\u00f1o, en este caso 14 nan\u00f3metros frente a 20, significa que un mismo dise\u00f1o puede funcionar m\u00e1s r\u00e1pido y con menores p\u00e9rdidas de energ\u00eda, por lo que tambi\u00e9n se...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "frente,peque\u00f1o,circuito,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libertaddigital.com/2015/04/samsung-fabricar%C3%A1-el-qualcomm-snapdragon-820",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/ciencia-tecnologia/tecnologia/2015-04-22/samsung-fabricara-el-qualcomm-snapdragon-820-1276546169/"
        },
        "redusers.com/2015/04/la-ley-de-moore-cumpli%C3%B3-cincuenta-a%C3%B1os-y-sigue-cumpli%C3%A9ndose": {
            "title": "La ley de Moore cumpli\u00f3 cincuenta a\u00f1os, y sigue cumpli\u00e9ndose...",
            "snippet": "El 19 de abril de 1965, el ingeniero Gordon Moore, quien naci\u00f3 en San Francisco, Estados Unidos, en 1929, firmaba en la revista Electronics un art\u00edculo editorial anotando la siguiente teor\u00eda: el n\u00famero de transistores de un circuito integrado...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "n\u00famero,n\u00famero-de-transistores,transistores,sigue,ley,moore,circuito,integrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/redusers.com/2015/04/la-ley-de-moore-cumpli%C3%B3-cincuenta-a%C3%B1os-y-sigue-cumpli%C3%A9ndose",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://redusers.com/noticias/la-ley-de-moore-cumplio-cincuenta-anos-y-sigue-cumpliendose/"
        },
        "arboldenoticias.com/2015/04/mantega-siempre-sus-dispositivos-con-bater%C3%ADa-gracias-a-la-nueva-estaci%C3%B3n": {
            "title": "Mantega siempre sus dispositivos con bater\u00eda gracias a la nueva estaci\u00f3n de multicarga...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, lo que diferencia a este dispositivo frente a otros similares del mercado es que incluye la funci\u00f3n Auto-detect, gracias a la cual, el circuito integrado reconoce los dispositivos, optimizando de esta manera el proceso de carga de una...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "dispositivos,frente,incluye,nueva,circuito,integrado,proceso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arboldenoticias.com/2015/04/mantega-siempre-sus-dispositivos-con-bater%C3%ADa-gracias-a-la-nueva-estaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=circuito%2Bintegrado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://arboldenoticias.com/content/view/6100/1/"
        }
    }
}