{
    "meta": {
        "portal_name": "windsurf",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/windsurf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/windsurf/windsurf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/windsurf/windsurf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/windsurf/windsurf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "windsurfjournal.com/2015/04/a-windy-week-in-gran-canaria": {
            "title": "A windy week in Gran Canaria -...",
            "snippet": "A windy week in Gran haut de ses 37 ans, le britannique John Skye est une figure du windsurf, un gar\u00e7on qui, en marge d'une brillante carri\u00e8re, a su aussi pr\u00e9parer l'avenir en devenant une pi\u00e8ce ma\u00eetresse chez RRD en d\u00e9veloppant...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "qui,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/windsurfjournal.com/2015/04/a-windy-week-in-gran-canaria",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=windsurf%2Bwindsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://windsurfjournal.com/article,news,a-windy-week-in-gran-canaria,3855"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/aruba-caut%C3%ADvate-por-esta-isla-con-playas-paradis%C3%ADacas-el-comercio": {
            "title": "Aruba: caut\u00edvate por esta isla con playas paradis\u00edacas - El Comercio...",
            "snippet": "Aruba: caut\u00edvate por esta isla con playas paradis\u00edacasEl ComercioEn tanto, Hadicurari Beach es la preferida por los amantes de windsurf y kitesurf. Aqu\u00ed se hacen muchos eventos deportivos y competencias. Adem\u00e1s de visitar las playas, tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "kitesurf,windsurf",
            "tags": "kitesurf,isla,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/elcomercio.pe/2015/04/aruba-caut%C3%ADvate-por-esta-isla-con-playas-paradis%C3%ADacas-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=windsurf%2Bwindsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/vamos/mundo/aruba-cautivate-esta-isla-playas-paradisiacas-noticia-1807010"
        },
        "canarias7.es/2015/04/bah%C3%ADa-de-formas-tendr%C3%A1-centro-wind-con-servicios-y-tarima": {
            "title": "Bah\u00eda de Formas tendr\u00e1 centro de wind con servicios y tarima...",
            "snippet": "Una sociedad proyecta implantar este verano en Bah\u00eda de Formas un centro desmontable para practicantes de windsurf que contar\u00e1 entre otras con vestuarios, material de escuela, ba\u00f1o, bar-cafeter\u00eda, y una tarima de madera de 400 metros para los...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escuela,sociedad,windsurf",
            "tags": "contar\u00e1,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/canarias7.es/2015/04/bah%C3%ADa-de-formas-tendr%C3%A1-centro-wind-con-servicios-y-tarima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://canarias7.es/articulo.cfm?Id=373596"
        },
        "elbaluartedecadiz.es/2015/04/cn-puerto-sherry-campe%C3%B3n-de-andaluc%C3%ADa-por-equipos": {
            "title": "CN Puerto Sherry campe\u00f3n de Andaluc\u00eda por equipos...",
            "snippet": "La siguiente cita, en apenas una semana, con la celebraci\u00f3n tambi\u00e9n en aguas gaditanas de la Copa de Espa\u00f1a de Windsurf para las clases Raceboard, Formula Windsurf, RS:X Juvenil y Techno, del 1 al 3 de mayo bajo la organizaci\u00f3n de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "mayo,aguas,semana,campe\u00f3n,copa,windsurf,juvenil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/elbaluartedecadiz.es/2015/04/cn-puerto-sherry-campe%C3%B3n-de-andaluc%C3%ADa-por-equipos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elbaluartedecadiz.es/2015/04/cn-puerto-sherry-campeon-de-andalucia-por-equipos/"
        },
        "nosotras.com/2015/04/el-paddle-surf-est%C3%A1-arrasando-entre-las-mujeres": {
            "title": "El paddle surf est\u00e1 arrasando entre las mujeres...",
            "snippet": "Al no tener ese punto adrenalina de otros deportes de agua como el surf, el kite o el windsurf y debido a que no necesitamos de grandes olas, podr\u00edamos decir que es una actividad m\u00e1s segura y relajada; aun as\u00ed les puedo asegurar que se trabaja...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "surf,windsurf",
            "tags": "adrenalina,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/nosotras.com/2015/04/el-paddle-surf-est%C3%A1-arrasando-entre-las-mujeres",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nosotras.com/fitness/paddle-surf-466996"
        },
        "peru21.pe/2015/04/marcona-ser%C3%A1-la-sede-del-campeonato-nacional-de-windsurf-2015": {
            "title": "Marcona ser\u00e1 la sede del Campeonato Nacional de Windsurf 2015...",
            "snippet": "Evento se desarrollar\u00e1 del 1 al 3 de mayo, y contar\u00e1 con la participaci\u00f3n del tetracampe\u00f3n mundial Nicol\u00e1s Schreier y el campe\u00f3n juvenil Alessio Botteri. La ciudad de Marcona (Nasca) ser\u00e1 la sede del Campeonato Nacional de Windsurf 2015, que...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "campe\u00f3n,juvenil,contar\u00e1,mayo,campeonato,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/peru21.pe/2015/04/marcona-ser%C3%A1-la-sede-del-campeonato-nacional-de-windsurf-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru21.pe/deportes/marcona-sede-campeonato-nacional-windsurf-2015-2217615"
        },
        "nauta360.expansion.com/2015/04/marina-alabau-cuarta-en-windsurf-rs-x-f": {
            "title": "Marina Alabau, cuarta en windsurf (RS:X F),...",
            "snippet": "La sevillana Marina Alabau, que termin\u00f3 cuarta en la clase RS:X femenina, fue la mejor de los regatistas espa\u00f1oles en la semana ol\u00edmpica francesa de vela, puntuable para la Copa del Mundo ISAF, que este domingo termin\u00f3 en aguas de Hyer\u00e8s. En...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "aguas,mundo,semana,francesa,windsurf,copa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/nauta360.expansion.com/2015/04/marina-alabau-cuarta-en-windsurf-rs-x-f",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2015/04/27/de_regata_en_regata/1430131123.html"
        },
        "windsurfjournal.com/2015/04/ponte-du-mois-laetitia-garrigues": {
            "title": "Ponte du mois - Laetitia Garrigues -...",
            "snippet": "du mois - Laetitia le cadre de notre rendez-vous d\u00e9sormais mensuel avec un professionnel du monde du windsurf, nous sommes int\u00e9ress\u00e9s cette fois au tour op\u00e9rateur Fun & Fly - Sport Away qui vient derni\u00e8rement de sceller son destin avec Club...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "qui,windsurf,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/windsurfjournal.com/2015/04/ponte-du-mois-laetitia-garrigues",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=windsurf%2Bwindsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://windsurfjournal.com/article,news,ponte-du-mois--laetitia-garrigues,3856"
        },
        "panorama.com.ve/2015/04/instructora-de-kitesurf-con-este-deporte-te-llenas-energ%C3%ADa": {
            "title": "Instructora de Kitesurf: Con este deporte te llenas de energ\u00eda...",
            "snippet": "Hace seis a\u00f1os, al querer contagiar esta energ\u00eda a los ni\u00f1os y j\u00f3venes de El Yaque, en la Isla de Margarita, esta pareja cre\u00f3 la Fundaci\u00f3n Estredo Yaque Club, donde forman a ni\u00f1os y j\u00f3venes en el windsurf y kitesurf. Desde los 8 a\u00f1os...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "kitesurf,deporte,windsurf",
            "tags": "kitesurf,club,deporte,isla,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/panorama.com.ve/2015/04/instructora-de-kitesurf-con-este-deporte-te-llenas-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://panorama.com.ve/ciudad/Instructora-de-Kitesurf-Con-este-deporte-te-llenas-de-energia-20150424-0089.html"
        },
        "diarioinformacion.com/2015/04/rescatan-en-santa-pola-a-un-hombre-la-deriva-una-tabla": {
            "title": "Rescatan en Santa Pola a un hombre a la deriva en una tabla de windsurf...",
            "snippet": "La Unidad Mar\u00edtima de la Polic\u00eda Local de Santa Pola rescat\u00f3 ayer a un hombre que hab\u00eda quedado a la deriva en una tabla de windsurf durante m\u00e1s de tres horas. El deportista, de nacionalidad francesa y vecino de Mutxamel, se encontraba a dos...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "francesa,durante,tabla,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/diarioinformacion.com/2015/04/rescatan-en-santa-pola-a-un-hombre-la-deriva-una-tabla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=windsurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioinformacion.com/alicante/2015/04/26/rescatan-santa-pola-hombre-deriva/1625396.html"
        }
    }
}