{
    "meta": {
        "portal_name": "windsurf",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/windsurf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/windsurf/windsurf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/windsurf/windsurf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/windsurf/windsurf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticiasdenascadelperu.blogspot.com/2015/04/deportes-marcona-sede-del-windsurf-en-mayo-noticias-de-nasca": {
            "title": "Deportes: Marcona, sede del windsurf en mayo - noticias de nasca...",
            "snippet": "Gracias a las adecuadas condiciones de sus playas para la pr\u00e1ctica de deportes de vela, el distrito de Marcona ser\u00e1 la sede del Campeonato Nacional de Windsurf del 1 al 3 de mayo de este a\u00f1o. En esta competencia se...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Colibr\u00ed nasque\u00f1o",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "campeonato,campeonato_nacional,nacional,ser\u00e1,ser\u00e1-la-sede,sede,condiciones,playas,deportes,vela,nasca,marcona,windsurf,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/noticiasdenascadelperu.blogspot.com/2015/04/deportes-marcona-sede-del-windsurf-en-mayo-noticias-de-nasca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasdenascadelperu.blogspot.com/2015/04/deportes_25.html"
        },
        "thornado.es/2015/04/campeonato-gallego-de-windsurf-2015-trofeo-viqueira-velas": {
            "title": "Campeonato Gallego de Windsurf 2015 Trofeo Viqueira. Velas y...",
            "snippet": "Finaliz\u00f3 el Campeonato Gallego de Windsurf Trofeo Viqueira organizado por el Limens Wind & Sup Club con la entrega de trofeos a la acudi\u00f3 el Concejal de Deportes Francisco Soli\u00f1o y Miguel Cons por delegaci\u00f3n del...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "thornadoweb",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "deportes,francisco,club,wind,campeonato,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/thornado.es/2015/04/campeonato-gallego-de-windsurf-2015-trofeo-viqueira-velas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thornado.es/campeonato-gallego-de-windsurf-2015-trofeo-viqueira-2/"
        },
        "epiccanarias.com/2015/04/epic-canarias-worldcup-windsurf-&-kitesurf": {
            "title": "EPIC CANARIAS WORLDCUP Windsurf & Kitesurf...",
            "snippet": "30 a\u00f1os de acci\u00f3n en vivo en la playa de Sotavento en Fuerteventura. Por 30 a\u00f1os consecutivos, Ren\u00e9 Egli organiza en Fuerteventura la Campeonato del Mundo de Windsurf y Kitesurf. En ning\u00fan otro lugar podr\u00e1s...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "nachoarrivi",
            "categories": "windsurf,kitesurf",
            "tags": "ren\u00e9,ren\u00e9_egli,egli,playa,canarias,windsurf,kitesurf,fuerteventura,campeonato,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/epiccanarias.com/2015/04/epic-canarias-worldcup-windsurf-&-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://epiccanarias.com/worldcup-windsurf-kitesurf-fuerteventura/"
        },
        "www3.gobiernodecanarias.org/2015/04/taller-de-windsurf-ies-jos%C3%A9-zerpa-gobierno-canarias": {
            "title": "Taller de Windsurf IES Jos\u00e9 Zerpa - Gobierno de Canarias...",
            "snippet": "Como cada a\u00f1o los alumns del IES Jos\u00e9 Zerpa tienen la oportunidad de disfrutar de una iniciaci\u00f3n al delporte del Windsurf. Lo reailzamos en en Arinaga, concretamente en la zona conocida como Bahia de Formas y de la...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "fdiacas",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "oportunidad,windsurf,canarias,formas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/www3.gobiernodecanarias.org/2015/04/taller-de-windsurf-ies-jos%C3%A9-zerpa-gobierno-canarias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://www3.gobiernodecanarias.org/medusa/edublogs/iesjosezerpa/2015/04/10/taller-de-windsurf/"
        },
        "edmkpollensa.com/2015/04/los-inicios-del-windsurf-edmkpollensa": {
            "title": "LOS INICIOS DEL WINDSURF - edmkpollensa...",
            "snippet": "Entre los a\u00f1os 76 y 80, el windsurf tuvo inicialmente un desarrollo que los que tuvimos la suerte de vivir aquella \u00e9poca, o bien en la isla de Maui en Hawaii o en Gran Canaria, disfrutamos en directo. El origen de las primeras...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "kitecris",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "gran,gran_canaria,canaria,windsurf,isla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/edmkpollensa.com/2015/04/los-inicios-del-windsurf-edmkpollensa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://edmkpollensa.com/es/los-inicios-del-windsurf-2/"
        },
        "oceanrepublik.com/2015/02/video-windsurf-en-sudfrica-con-ocean-republik": {
            "title": "Video, windsurf en Sudfrica con Ocean Republik...",
            "snippet": "A tenor de este mal tiempo que nos acompa\u00f1a con la primavera recien entrada nos viene la idea de hablar sobre los deportes de agua en la \u00e9pocas de no verano. Parece que a la mayor\u00eda nos da pereza ponernos a remojo...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Rafa",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "mal,mal-tiempo,tiempo,deportes,deportes-de-agua,agua,verano,windsurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/oceanrepublik.com/2015/02/video-windsurf-en-sudfrica-con-ocean-republik",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://oceanrepublik.com/video-windsurf-en-sudfrica-con-ocean-republik/"
        },
        "tankredash.wordpress.com/2015/02/para%C3%ADso-que-es-el-windsurf": {
            "title": "Para\u00edso que es el windsurf.",
            "snippet": "Dentro de unos d\u00edas volver\u00e9 aqu\u00ed, a las tierras Alicantinas. Este peque\u00f1o para\u00edso, es uno de los mejores para aprender este deporte que es el windsurf. Aguas planas,...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "tankredash",
            "categories": "windsurf,deporte",
            "tags": "windsurf,deporte,aguas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/tankredash.wordpress.com/2015/02/para%C3%ADso-que-es-el-windsurf",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=windsurf%2Bwindsurf&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tankredash.wordpress.com/2015/02/25/paraiso-que-es-el-windsurf/"
        },
        "cutre.com/2015/01/vacaciones-&-packs-cutre-windsurf-school-rent-pozo": {
            "title": "Vacaciones & Packs Cutre Windsurf School & Rent - Pozo...",
            "snippet": "Para tu m\u00e1xima comodidad ofrecemos paquetes especiales que incluyen alquiler de coche, hospedaje y alquiler de material o clases de windsurf a precios muy interesantes. Estos packs son m\u00e1s econ\u00f3micos que contratar los diferentes...",
            "date": "2015-01-06",
            "author_name": "Dani",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "son,muy,material,cutre,cutre_windsurf,cutre_windsurf_school,windsurf,windsurf_school,school,pozo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/cutre.com/2015/01/vacaciones-&-packs-cutre-windsurf-school-rent-pozo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cutre.com/vacaciones-packs-pozo-izquierdo/"
        },
        "cutre.com/2015/01/webcam-pozo-izquierdo-gran-canaria-cutre-windsurf-school": {
            "title": "Webcam Pozo Izquierdo (Gran Canaria) Cutre Windsurf School...",
            "snippet": "Nuestra estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica est\u00e1 situada en la misma playa de Pozo Izquierdo y operada por WINDGURU. Te muestra en tiempo real las condiciones de viento de la playa de Pozo Izquierdo. Si quieres interactuar con los datos de la...",
            "date": "2015-01-06",
            "author_name": "Dani",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "tiempo,condiciones,viento,playa,pozo,cutre,cutre_windsurf,cutre_windsurf_school,windsurf,windsurf_school,school,gran,gran_canaria,canaria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/cutre.com/2015/01/webcam-pozo-izquierdo-gran-canaria-cutre-windsurf-school",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=windsurf%2Bwindsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cutre.com/webcam-pozo-izquierdo/"
        },
        "locosdeldeporte.wordpress.com/2014/12/kevin-pritchard-surfeando-en-windsurf-la-temida-ola-de-teahupoo": {
            "title": "Kevin Pritchard surfeando en windsurf en la temida ola de Teahupoo...",
            "snippet": "Kevin Pritchard es todo un veterano en el mundo del windsurf. Campe\u00f3n del mundo en slalom en 2003 y campe\u00f3n del mundo en la categor\u00eda de olas en []...",
            "date": "2014-12-09",
            "author_name": "ainhowita",
            "categories": "windsurf",
            "tags": "olas,windsurf,mundo,campe\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/windsurf/locosdeldeporte.wordpress.com/2014/12/kevin-pritchard-surfeando-en-windsurf-la-temida-ola-de-teahupoo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=windsurf%2Bwindsurf&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://locosdeldeporte.wordpress.com/2014/12/09/kevin-pritchard-surfeando-en-windsurf-en-la-temida-ola-de-teahupoo/"
        }
    }
}