{
    "meta": {
        "portal_name": "sunismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sunismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sunismo/sunismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sunismo/sunismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sunismo/sunismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infobae.com/2015/02/isis-el-mundo-ante-la-amenaza-de-los-profetas-del-odio": {
            "title": "ISIS: el mundo ante la amenaza de los profetas del odio...",
            "snippet": "Violencia y sectarismo Se trata de un movimiento que ha surgido en pleno conflicto sectario, que vive del sunismo despreciado y castigado en el nuevo Irak y en rebeli\u00f3n en Siria, frente a los chi\u00edtas, opina el investigador Andr\u00e9s Ortega. LEA...",
            "date": "2015-02-25",
            "categories": "sunismo",
            "tags": "frente,nuevo,conflicto,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/infobae.com/2015/02/isis-el-mundo-ante-la-amenaza-de-los-profetas-del-odio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/02/25/1629157-isis-el-mundo-la-amenaza-los-profetas-del-odio"
        },
        "elmanifiesto.com/2015/02/jos%C3%A9-javier-esparza": {
            "title": "Jos\u00e9 Javier Esparza...",
            "snippet": "Las dos corrientes m\u00e1s extendidas son el sunismo y el chi\u00edsmo. Ambas arrancan del conflicto por la sucesi\u00f3n de Mahoma a finales del siglo VII. En el plano religioso, el sunismo se caracteriza porque se remite estrictamente al Cor\u00e1n y a la...",
            "date": "2015-02-25",
            "categories": "chiismo,sunismo",
            "tags": "caracteriza,caracteriza-porque,porque,porque-se-remite,remite,remite-estrictamente,estrictamente,plano,plano-religioso,religioso,conflicto,chi\u00edsmo,dos,son,sunismo,cor\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/elmanifiesto.com/2015/02/jos%C3%A9-javier-esparza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmanifiesto.com/articulos.asp?idarticulo=5007"
        },
        "opinion.com.bo/2015/02/en-bolivia-viven-musulmanes-que-buscan-la-paz-opini%C3%B3n": {
            "title": "En Bolivia viven musulmanes que buscan la paz - Opini\u00f3n Bolivia...",
            "snippet": "Opini\u00f3n BoliviaEn Bolivia viven musulmanes que buscan la pazOpini\u00f3n BoliviaEn el plano religioso, el sunismo se caracteriza porque se remite estrictamente al Cor\u00e1n y a la Sunna, es decir, al libro de la revelaci\u00f3n y a los dichos y hechos...",
            "date": "2015-02-22",
            "categories": "sunismo",
            "tags": "caracteriza,caracteriza-porque,porque,porque-se-remite,remite,remite-estrictamente,estrictamente,plano,plano-religioso,religioso,sunismo,cor\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/opinion.com.bo/2015/02/en-bolivia-viven-musulmanes-que-buscan-la-paz-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opinion.com.bo/opinion/informe_especial/2015/0222/suplementos.php?id=5509"
        },
        "lavanguardia.com/2015/02/malcolm-x-el-radical-m%C3%A1s-famoso-de-estados-unidos": {
            "title": "Malcolm X, el radical m\u00e1s famoso de Estados Unidos...",
            "snippet": "Abandon\u00f3 el islamismo singular de la Naci\u00f3n y se convirti\u00f3 al sunismo. Aunque su asesinato interrumpi\u00f3 su evoluci\u00f3n ideol\u00f3gica, en los \u00faltimos meses de su vida admiti\u00f3 que en la lucha por los derechos civiles se pod\u00eda colaborar con todos...",
            "date": "2015-02-21",
            "categories": "sunismo",
            "tags": "\u00fal,asesinato,convirti\u00f3,estados,estados_unidos,unidos,malcolm,naci\u00f3n,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/lavanguardia.com/2015/02/malcolm-x-el-radical-m%C3%A1s-famoso-de-estados-unidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/hemeroteca/20150221/54425746654/estados-unidos-afromericanos-nacion-del-islam-derechos-civiles.html"
        },
        "noticieros.televisa.com/2015/02/malcolm-x-noticieros-televisa": {
            "title": "Malcolm X - Noticieros Televisa...",
            "snippet": "Malcolm XNoticieros TelevisaAl abandonar la Naci\u00f3n del Islam, Malcolm X hizo la peregrinaci\u00f3n a La Meca, Arabia Saudita y se convirti\u00f3 al sunismo. Viaj\u00f3 extensamente por toda Africa, Oriente Medio e incluso visit\u00f3 la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica. Esos...",
            "date": "2015-02-20",
            "categories": "islam,sunismo",
            "tags": "oriente,medio,convirti\u00f3,arabia,arabia_saudita,saudita,malcolm,naci\u00f3n,islam,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/noticieros.televisa.com/2015/02/malcolm-x-noticieros-televisa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticieros.televisa.com/ee-uu/1502/quien-era-malcolm-x"
        },
        "politicargentina.com/2015/02/geopol%C3%ADtica-de-ir%C3%A1n-en-medio-oriente-qu%C3%A9-se-est%C3%A1-negociando": {
            "title": "Geopol\u00edtica de Ir\u00e1n en Medio Oriente: \u00bfQu\u00e9 se est\u00e1 negociando con... - Politica Argentina...",
            "snippet": "Geopol\u00edtica de Ir\u00e1n en Medio Oriente: \u00bfQu\u00e9 se est\u00e1 negociando con...Politica ArgentinaEl primero por una cuesti\u00f3n de liderazgo regional e impregnado fuertemente por diferencias religiosas internas al Islam (Arabia Saudita pertenece al sunismo...",
            "date": "2015-02-19",
            "categories": "politica,islam,sunismo",
            "tags": "arabia,arabia_saudita,saudita,medio,oriente,geopol\u00edtica,ir\u00e1n,islam,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/politicargentina.com/2015/02/geopol%C3%ADtica-de-ir%C3%A1n-en-medio-oriente-qu%C3%A9-se-est%C3%A1-negociando",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://politicargentina.com/2015/02/18/geopolitica-de-iran-en-medio-oriente-que-se-esta-negociando-con-estados-unidos-y-el-resto-de-occidente/"
        },
        "republica.com/2015/02/expansi%C3%B3n-cr%C3%ADtica-del-estado-isl%C3%A1mico": {
            "title": "Expansi\u00f3n cr\u00edtica del Estado Isl\u00e1mico...",
            "snippet": "Ten\u00eda raz\u00f3n Al Assad cuando vaticin\u00f3 qu\u00e9 pasar\u00eda si no se le echaba una mano para no naufragar frente a una disidencia que tampoco era capaz de su victoria pol\u00edtica, la del sunismo mayoritario, frente al minoritario chi\u00edsmo en que se apoya...",
            "date": "2015-02-16",
            "categories": "chiismo,politica,sunismo",
            "tags": "frente,chi\u00edsmo,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/republica.com/2015/02/expansi%C3%B3n-cr%C3%ADtica-del-estado-isl%C3%A1mico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://republica.com/espacio-de-batientes/2015/02/16/expansion-critica-del-estado-islamico/"
        },
        "laestrella.com.pa/2015/02/gu%C3%ADa-para-conocer-al-estado-isl%C3%A1mico-la-estrella-de-panam%C3%A1": {
            "title": "Gu\u00eda para conocer al Estado Isl\u00e1mico - La Estrella de Panam\u00e1...",
            "snippet": "La Estrella de Panam\u00e1Gu\u00eda para conocer al Estado Isl\u00e1micoLa Estrella de Panam\u00e1Los grupos radicales que aparecieron tras el ataque de Estados Unidos pertenec\u00edan al sunismo, de los cuales se origina el Estado Isl\u00e1mico. Muchos de estos grupos...",
            "date": "2015-02-12",
            "categories": "estrella,sunismo",
            "tags": "grupos,estados,estado,estados_unidos,unidos,ataque,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/laestrella.com.pa/2015/02/gu%C3%ADa-para-conocer-al-estado-isl%C3%A1mico-la-estrella-de-panam%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laestrella.com.pa/internacional/mundo/guia-para-conocer-estado-islamico/23843457"
        },
        "uypress.net/2015/02/roberto-savio-uypress": {
            "title": "Roberto Savio - UyPress...",
            "snippet": "Roberto SavioUyPressArabia Saudita ha estado financiando en todas partes a la corriente salafista, la forma m\u00e1s puritana del Islam, que se reconduce al sunismo. Han apoyado con cerca de millones de d\u00f3lares al nuevo aut\u00f3crata egipcio, General...",
            "date": "2015-02-09",
            "categories": "islam,sunismo",
            "tags": "nuevo,estado,saudita,islam,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/uypress.net/2015/02/roberto-savio-uypress",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sunismo%2Bsunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://uypress.net/uc_58018_1.html"
        },
        "elcolombiano.com/2015/02/el-desaf%C3%ADo-del-estado-isl%C3%A1mico-colombiano": {
            "title": "El desaf\u00edo del Estado Isl\u00e1mico - El Colombiano...",
            "snippet": "El ColombianoEl desaf\u00edo del \"Estado Isl\u00e1mico\"El ColombianoSin barreras para sus desmanes y atrocidades, incluido el ataque y el asesinato en los pueblos \u00e1rabes por fuera de su l\u00ednea doctrinaria (la del sunismo extremista, emparentado hoy con...",
            "date": "2015-02-05",
            "categories": "sunismo",
            "tags": "hoy,ataque,asesinato,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,sunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sunismo/elcolombiano.com/2015/02/el-desaf%C3%ADo-del-estado-isl%C3%A1mico-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/el-desafio-del-estado-islamico-JB1223902"
        }
    }
}