{
    "meta": {
        "portal_name": "ipad",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ipad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cnet.com/2015/04/cazadores-de-ofertas-un-ipad-air-128gb-a-us500": {
            "title": "Cazadores de ofertas: un iPad Air de 128GB a US500...",
            "snippet": "No hay mucho que decir del iPad Air, fuera de que no es el modelo m\u00e1s nuevo (ese ser\u00eda el iPad Air 2), que a\u00fan as\u00ed sigue siendo una de las mejores tabletas en el mercado y que, como todo producto de Apple, viene con un precio demasiado alto. Y...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "ipad",
            "tags": "precio,producto,modelo,hay,ipad,ipad_air,air,nuevo,mejores,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/cnet.com/2015/04/cazadores-de-ofertas-un-ipad-air-128gb-a-us500",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cnet.com/es/noticias/cazadores-de-ofertas-una-ipad-air-de-128gb-a-us500/"
        },
        "pacmac.es/2015/04/configura-tus-copias-de-seguridad-en-icloud-para-ios": {
            "title": "Configura tus copias de seguridad en iCloud para iOS...",
            "snippet": "La mayor\u00eda de los usuarios de un iPhone o un iPad no conocen bien que es eso de iCloud. Han o\u00eddo hablar de un servicio en la nube, saben que est\u00e1 ah\u00ed, lo utilizan casi sin darse cuenta, pero no saben aprovechar sus caracter\u00edsticas al m\u00e1ximo.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "iphone,ipad",
            "tags": "caracter\u00edsticas,servicio,bien,seguridad,ios,iphone,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/pacmac.es/2015/04/configura-tus-copias-de-seguridad-en-icloud-para-ios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pacmac.es/configura-tus-copias-seguridad-icloud-ios/"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/popular-lanza-app-para-ipad-el-nuevo": {
            "title": "Popular lanza App para iPad - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo lanza App para iPadEl Nuevo primer servicio, es una nueva aplicaci\u00f3n nativa para iPad por la cual sus clientes pueden manejar sus cuentas de manera m\u00e1s conveniente e intuitiva. La nueva aplicaci\u00f3n, tambi\u00e9n cuenta con la capacidad de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "ipad",
            "tags": "nueva,aplicaci\u00f3n,servicio,nuevo,app,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/elnuevodia.com/2015/04/popular-lanza-app-para-ipad-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/negocios/finanzas/nota/popularlanzaappparaipad-2036689/"
        },
        "spanish.latinospost.com/2015/04/ipad-air-3-fecha-de-lanzamiento-especificaciones-caracter%C3%ADsticas-precio": {
            "title": "iPad Air 3 Fecha de Lanzamiento, Especificaciones, Caracter\u00edsticas, Precio: Todo lo que Sabemos...",
            "snippet": "Con 6.1 mm, el iPad Air 2 es la segunda tablet m\u00e1s delgada a la fecha. Con poderosas especificaciones y caracter\u00edsticas, el dispositivo es amado por los fans de Apple, probando que es m\u00e1s que solo un dise\u00f1o imposiblemente delgado. Por lo...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "ipad",
            "tags": "solo,dise\u00f1o,especificaciones,caracter\u00edsticas,delgada,segunda,ipad,ipad_air,air,lanzamiento,precio,tablet,dispositivo,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/spanish.latinospost.com/2015/04/ipad-air-3-fecha-de-lanzamiento-especificaciones-caracter%C3%ADsticas-precio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://spanish.latinospost.com/articles/27442/20150420/ipad-air3-fecha-de-lanzamiento-especificaciones-caracteristicas-precio-rumores-todo-lo-que-sabemos-hasta-ahora.htm"
        },
        "spanish.latinospost.com/2015/04/ipad-mini-4-lanzamiento-especificaciones-precio-ser%C3%A1-la-tablet-m%C3%A1s-delgada": {
            "title": "iPad Mini 4 Lanzamiento, Especificaciones, Precio: \u00bfSer\u00e1 la Tablet M\u00e1s Delgada de Apple?",
            "snippet": "Parece que los rumores y especulaciones no terminan sobre los pr\u00f3ximos dispositivos de compa\u00f1\u00edas de tecnolog\u00eda. El supuesto iPad Mini 4 de Apple es uno de esos dispositivos de los que se habla. Seg\u00fan el Christian Post, el supuesto iPad Mini 4...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "tecnologia,ipad",
            "tags": "supuesto,tablet,delgada,ipad,ipad_mini,mini,lanzamiento,especificaciones,precio,apple,parece",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/spanish.latinospost.com/2015/04/ipad-mini-4-lanzamiento-especificaciones-precio-ser%C3%A1-la-tablet-m%C3%A1s-delgada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://spanish.latinospost.com/articles/27435/20150420/ipad-mini4-lanzamiento-especificaciones-precio-rumores-sera-la-tablet-mas-delgada-de-apple.htm"
        },
        "tabletzona.es/2015/04/el-ipad-air-parece-peque%C3%B1o-junto-a-una-funda-del-pro": {
            "title": "El iPad Air parece peque\u00f1o junto a una funda del iPad Pro...",
            "snippet": "El iPad Pro o iPad Air Plus vuelve a hacer acto de presencia por medio de una funda protectora para el dispositivo que Apple prepara para la segunda mitad de a\u00f1o. En\u00e9sima vez que vemos un complemento o carcasa del dispositivo que hasta ahora, no...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "ipad",
            "tags": "segunda,hacer,funda,ipad,ipad_pro,pro,parece,peque\u00f1o,ipad_air,air,dispositivo,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/tabletzona.es/2015/04/el-ipad-air-parece-peque%C3%B1o-junto-a-una-funda-del-pro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tabletzona.es/2015/04/20/ipad-pro-dimensiones/"
        },
        "mdzol.com/2015/04/manual-para-descargar-e-instalar-whatsapp-en-ipad-air-y-mini": {
            "title": "Manual para descargar e instalar WhatsApp en Ipad, Ipad Air y Mini...",
            "snippet": "La aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda instant\u00e1nea ha conseguido conquistar el coraz\u00f3n de la gente y, hoy en d\u00eda, es habitual que todo el mundo lleve esta aplicaci\u00f3n instalada en su smartphone. Por supuesto, hay quien todav\u00eda no tiene la app, pero...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "ipad",
            "tags": "hay,app,aplicaci\u00f3n,air,ipad,mini,supuesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/mdzol.com/2015/04/manual-para-descargar-e-instalar-whatsapp-en-ipad-air-y-mini",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad%2Bipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mdzol.com/nota/600988-manual-para-descargar-e-instalar-whatsapp-en-ipad-ipad-air-y-mini/"
        },
        "ipadizate.es/2015/04/ipad-pro-vs-air-2-comparando-el-tama%C3%B1o-con-una-funda": {
            "title": "iPad PRO vs. iPad Air 2: Comparando el Tama\u00f1o con una Funda...",
            "snippet": "La publicaci\u00f3n francesa Nowhereelse revel\u00f3 en marzo que el iPad PRO tendr\u00eda unas medidas de 305,7 x 222,6 x 7,2 mm, si las comparamos con las mediciones que ha realizado la p\u00e1gina Arktis, las medidas del tablet son bastante similares entre...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "ipad",
            "tags": "son,ipad,ipad_air,air,ipad_pro,pro,funda,tablet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/ipadizate.es/2015/04/ipad-pro-vs-air-2-comparando-el-tama%C3%B1o-con-una-funda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ipadizate.es/2015/04/20/ipad-pro-air-2-comparando-tamano/"
        },
        "ipadizate.es/2015/04/ios-8-3-en-ipad-mini-review-rendimiento-y-comentarios": {
            "title": "iOS 8.3 en iPad Mini: Review, Rendimiento y Comentarios...",
            "snippet": "La semana pasada Apple liber\u00f3 la versi\u00f3n 8.3 de su sistema operativo, el mayor cambio desde la aparici\u00f3n de iOS 8. La nueva actualizaci\u00f3n ofrece, adem\u00e1s de los nuevos y famosos 300 Emojis, numerosas correcciones de errores ya de sobra...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "ipad",
            "tags": "nuevos,nueva,ipad,ipad_mini,mini,ios,rendimiento,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/ipadizate.es/2015/04/ios-8-3-en-ipad-mini-review-rendimiento-y-comentarios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ipadizate.es/2015/04/18/ios-8-3-ipad-mini-review/"
        },
        "configurarequipos.com/2015/04/olvido-de-patron-desbloqueo": {
            "title": "Olvido de patron de desbloqueo...",
            "snippet": "Tablet D2Pad D2-721 Wi-Fi 4 GB.... Que hacer si se me olvido el patron de desbloqueo en mi ipad ipad 2 Que puedo hacer si se me olvido el patron de desbloqueo en mi ipad y no puedo desbloquearlo, por favor ayuda como se soluciona muchas gracias...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ipad",
            "tags": "hacer,tablet,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/configurarequipos.com/2015/04/olvido-de-patron-desbloqueo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipad%2Bipad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta127004.html"
        }
    }
}