{
    "meta": {
        "portal_name": "ipad",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ipad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipad/ipad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "todoiphone.net/2015/04/c%C3%B3mo-borrar-la-cache-de-dns-en-ios-iphone-ipad": {
            "title": "C\u00f3mo borrar la cache de la DNS en iOS (iPhone, iPad)...",
            "snippet": "Gu\u00eda para borrar o limpiar la cache de DNS en iPhone y iPad. Si alguna vez has querido cambiar la configuraci\u00f3n DNS que viene por defecto en iOS para lograr navegar con mayor velocidad te habr\u00e1s dado cuenta que este...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Mailen Bravo",
            "categories": "iphone,ipad",
            "tags": "mayor,cuenta,viene,c\u00f3mo,ios,iphone,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/todoiphone.net/2015/04/c%C3%B3mo-borrar-la-cache-de-dns-en-ios-iphone-ipad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://todoiphone.net/como-borrar-cache-dns-ios-iphone-ipad/"
        },
        "esferaiphone.com/2015/04/stealth-inc-para-iphone-y-ipad-gratis-por-tiempo-muy-limitado": {
            "title": "Stealth Inc para iPhone y iPad gratis por tiempo muy limitado...",
            "snippet": "Stealth Inc para iPhone y iPad gratis por tiempo muy limitado. by M. Alejandro W. Garc\u00eda Fuentes (Esfera) 19 abril, 2015. Parece que lleva en oferta gratuita desde ayer, con lo que no sabemos muy bien hasta cuando durar\u00e1, as\u00ed que os...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "M. Alejandro W. Garc\u00eda Fuentes (Esfera)",
            "categories": "iphone,ipad",
            "tags": "sabemos,muy,tiempo,iphone,ipad,parece,bien",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/esferaiphone.com/2015/04/stealth-inc-para-iphone-y-ipad-gratis-por-tiempo-muy-limitado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://esferaiphone.com/iphone/stealth-inc-para-iphone-y-ipad-gratis-por-tiempo-muy-limitado/"
        },
        "elmundotoday.com/2015/04/pap%C3%A1-subraya-el-ipad-mundo-today": {
            "title": "Pap\u00e1 subraya el iPad - El Mundo Today...",
            "snippet": "NOTICIAS RELACIONADAS. Se compra un iPad y s\u00f3lo lo usa de reloj \u00bfPor qu\u00e9 se dobla nuestro iPhone 6? Burger King entregar\u00e1 con cada whopper los 15 kilos de heces que ha generado producir cada hamburguesa...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Kike Garc\u00eda",
            "categories": "ipad,iphone",
            "tags": "reloj,compra,noticias,mundo,ipad,iphone",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iphone/elmundotoday.com/2015/04/pap%C3%A1-subraya-el-ipad-mundo-today",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elmundotoday.com/2015/04/papa-subraya-el-ipad/"
        },
        "applesfera.com/2015/04/digital-director-de-manfrotto-nos-permitir%C3%A1-controlar-nuestra-dslr": {
            "title": "Digital Director de Manfrotto nos permitir\u00e1 controlar nuestra DSLR...",
            "snippet": "La idea es muy sencilla, transformar nuestro iPad en un monitor t\u00e1ctil con el cual controlar todas las funciones de nuestra c\u00e1mara. El soporte se conectar\u00e1 a nuestra iPad a trav\u00e9s del conector Lighting y transmitir\u00e1 los datos a...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Aitor Carbajo",
            "categories": "ipad",
            "tags": "c\u00e1mara,transformar,muy,digital,digital_director,director,manfrotto,ipad,lighting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/applesfera.com/2015/04/digital-director-de-manfrotto-nos-permitir%C3%A1-controlar-nuestra-dslr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/accesorios/digital-director-de-manfrotto-nos-permitira-controlar-nuestra-dslr-con-nuestro-ipad"
        },
        "xatakafoto.com/2015/04/con-digital-director-de-manfrotto-podemos-transformar-un-ipad-air": {
            "title": "Con Digital Director de Manfrotto podemos transformar un iPad Air...",
            "snippet": "La italiana Manfrotto ha aprovechado que estos d\u00edas se est\u00e1 celebrando el NAB Show en Las Vegas (Estados Unidos) para presentar una de sus \u00faltimas propuestas: el Digital Director para iPad Air. Como pod\u00e9is ver en las...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Juan Carlos L\u00f3pez",
            "categories": "ipad",
            "tags": "ipad,ipad_air,air,transformar,digital,digital_director,director,manfrotto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/xatakafoto.com/2015/04/con-digital-director-de-manfrotto-podemos-transformar-un-ipad-air",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/accesorios/con-digital-director-de-manfrotto-podemos-transformar-un-ipad-air-en-un-monitor-externo-para-nuestra-dslr"
        },
        "elpais.com.uy/2015/04/el-ipad-del-papa-francisco-se-vendi%C3%B3-por-us-noticias": {
            "title": "El iPad del Papa Francisco se vendi\u00f3 por US Noticias...",
            "snippet": "Esta tarde se remat\u00f3 el iPad que perteneci\u00f3 al Papa Francisco y que el exdirector del liceo Jubilar don\u00f3 al liceo Francisco de Paysand\u00fa que a\u00fan est\u00e1 en obra pese a que en marzo empez\u00f3 las clases.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "categories": "papa-francisco,ipad",
            "tags": "marzo,ipad,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/elpais.com.uy/2015/04/el-ipad-del-papa-francisco-se-vendi%C3%B3-por-us-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/ipad-papa-francisco-se-vendio.html"
        },
        "applesfera.com/2015/04/leef-ibridge-otra-soluci%C3%B3n-de-almacenamiento-extra-para-tu-iphone": {
            "title": "Leef iBridge, otra soluci\u00f3n de almacenamiento extra para tu iPhone...",
            "snippet": "El almacenamiento disponible en los iPhone y iPad suele ser un problema para muchos. A pesar de opciones como iCloud si no tienes ya 64GB m\u00ednimo...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Pedro Santamar\u00eda",
            "categories": "iphone,ipad",
            "tags": "iphone,ipad,icloud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/applesfera.com/2015/04/leef-ibridge-otra-soluci%C3%B3n-de-almacenamiento-extra-para-tu-iphone",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/accesorios/leef-ibridge-otra-solucion-de-almacenamiento-extra-para-tu-iphone-o-ipad"
        },
        "applesfera.com/2015/04/una-monta%C3%B1a-rusa-llamada-ipad-pasado-presente-y-futuro": {
            "title": "Una monta\u00f1a rusa llamada iPad: pasado, presente y futuro del...",
            "snippet": "C\u00f3mo son las cosas. Cuando Apple present\u00f3 el iPad en enero de 2010, la mayor parte del p\u00fablico entusiasta y de las publicaciones tecnol\u00f3gicas tuvo una reacci\u00f3n negativa. Un iPod Touch grande, lo llamaron con desd\u00e9n.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Eduardo Archanco",
            "categories": "ipod,ipad",
            "tags": "touch,mayor,ipad,c\u00f3mo,son,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/applesfera.com/2015/04/una-monta%C3%B1a-rusa-llamada-ipad-pasado-presente-y-futuro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipad%2Bipad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/ipad/una-montana-rusa-llamada-ipad-pasado-presente-y-futuro-del-tablet-de-apple"
        },
        "e-learningperu.blogspot.com/2015/04/c%C3%B3mo-implementar-el-uso-de-ipads-tabletas-y-e-books": {
            "title": "C\u00f3mo implementar el uso de Ipads, Tabletas y E-books en los Centros Educativos...",
            "snippet": "C\u00f3mo implementar el uso de iPads, Tabletas y E-books en los centros educativos. Figura 1: Meme que parodia el avance tecnol\u00f3gico(relacionados a dispositivos port\u00e1tiles) de algunas universidades peruanas. En el 2014, la UPC(Universidad de Ciencias...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "(Victor Ramos)",
            "categories": "ipad,ciencias,ciencia",
            "tags": "dispositivos,uso,c\u00f3mo,ipads,tabletas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/e-learningperu.blogspot.com/2015/04/c%C3%B3mo-implementar-el-uso-de-ipads-tabletas-y-e-books",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ipad%2Bipad&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://e-learningperu.blogspot.com/2015/04/como-implementar-el-uso-de-ipads.html"
        },
        "misiongeek.com/2015/04/prep%C3%A1rate-para-la-llegada-del-apple-watch-con-estos-geniales-wallpapers": {
            "title": "Prep\u00e1rate para la llegada del Apple Watch con estos geniales wallpapers para iPhone, iPad y Mac...",
            "snippet": "Decora tus dispositivos con estos fant\u00e1sticos wallpapers del Apple Watch y recibe el reloj de la manzana con estilo Este mismo viernes ya podr\u00e1 comenzar a reservarse el Apple Watch en los 9 pa\u00edses iniciales seleccionados por la compa\u00f1\u00eda y,...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Geek Admin",
            "categories": "iphone,ipad",
            "tags": "reloj,dispositivos,apple,iphone,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/misiongeek.com/2015/04/prep%C3%A1rate-para-la-llegada-del-apple-watch-con-estos-geniales-wallpapers",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ipad%2Bipad&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://misiongeek.com/2015/04/preparate-para-la-llegada-del-apple-watch-con-estos-geniales-wallpapers-para-iphone-ipad-y-mac-2/"
        }
    }
}