{
    "meta": {
        "portal_name": "boxeo-frances",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo-frances/boxeo-frances/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo-frances/boxeo-frances/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo-frances/boxeo-frances/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aquienleimporta.com/2015/03/fallece-alexis-vastine-boxeador-franc%C3%A9s-que-vimos-en-dieux-du": {
            "title": "Fallece Alexis Vastine, boxeador franc\u00e9s que vimos en Dieux du...",
            "snippet": "Alexis Vastine, medalla de bronce de boxeo en las Olimpiadas de 2008 en Pek\u00edn, grababa un reality show de supervivencia de la televisi\u00f3n de Dinamarca llamado Dropped. Los concursantes famosos junto a concursantes...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Fran Correas",
            "categories": "television,boxeo",
            "tags": "boxeador,franc\u00e9s,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/aquienleimporta.com/2015/03/fallece-alexis-vastine-boxeador-franc%C3%A9s-que-vimos-en-dieux-du",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aquienleimporta.com/fallece-alexis-vastine-boxeador-frances-que-vimos-en-dieux-du-stade-2014/"
        },
        "cesbf.es/2014/12/selecci%C3%B3n-para-los-mundiales-de-combat-2015-confederaci%C3%B3n": {
            "title": "Selecci\u00f3n para los Mundiales de Combat 2015 Confederaci\u00f3n...",
            "snippet": "CESBF Junta Directiva Comisiones nacionales Delegaciones Auton\u00f3micas Confederaci\u00f3n Europea de Savate Federaci\u00f3n Internacional de Savate Savate Historia Boxeo Franc\u00e9s Assaut Combat SavatePRO.",
            "date": "2014-12-10",
            "author_name": "admin",
            "categories": "boxeo,boxeo-frances",
            "tags": "savate,historia,boxeo,franc\u00e9s,assaut,savate_federaci\u00f3n,savate_federaci\u00f3n_internacional,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_internacional,internacional,europea,nacionales,delegaciones,auton\u00f3micas,cesbf,cesbf_junta,cesbf_junta_directiva,junta,junta_directiva,junta_directiva_comisiones,directiva,directiva_comisiones,comisiones,selecci\u00f3n,combat,confederaci\u00f3n,savatepro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/cesbf.es/2014/12/selecci%C3%B3n-para-los-mundiales-de-combat-2015-confederaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cesbf.es/?p=305"
        },
        "deportesenavila.blogspot.com/2014/10/boxeo-la-selecci%C3%B3n-espa%C3%B1ola-de-franc%C3%A9s-se-concentr%C3%B3": {
            "title": "BOXEO La selecci\u00f3n espa\u00f1ola de boxeo franc\u00e9s se concentr\u00f3 en...",
            "snippet": "deportesavila/La selecci\u00f3n espa\u00f1ola de boxeo franc\u00e9s (savate) tuvo su primera concentraci\u00f3n en el CUM Carlos Sastre durante el pasado s\u00e1bado 12 de octubre, en las instalaciones donde el Club Abulense de Boxeo y...",
            "date": "2014-10-14",
            "author_name": "www.deportesavila.com",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "carlos,concentraci\u00f3n,selecci\u00f3n,boxeo,franc\u00e9s,savate,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/deportesenavila.blogspot.com/2014/10/boxeo-la-selecci%C3%B3n-espa%C3%B1ola-de-franc%C3%A9s-se-concentr%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesenavila.blogspot.com/2014/10/boxeo-la-seleccion-espanola-de-boxeo.html"
        },
        "cesbf.es/2014/10/concentraci%C3%B3n-previa-al-campeonato-del-mundo-de-roma": {
            "title": "Concentraci\u00f3n Previa al Campeonato del Mundo de Roma...",
            "snippet": "CESBF Junta Directiva Comisiones nacionales Delegaciones Auton\u00f3micas Confederaci\u00f3n Europea de Savate Federaci\u00f3n Internacional de Savate Savate Historia Boxeo Franc\u00e9s Assaut Combat SavatePRO.",
            "date": "2014-10-13",
            "author_name": "admin",
            "categories": "boxeo,boxeo-frances",
            "tags": "savate,historia,boxeo,boxeo_franc\u00e9s,franc\u00e9s,assaut,combat,savatepro,savate_federaci\u00f3n,savate_federaci\u00f3n_internacional,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_internacional,internacional,delegaciones,auton\u00f3micas,confederaci\u00f3n,europea,cesbf,cesbf_junta,cesbf_junta_directiva,junta,junta_directiva,junta_directiva_comisiones,directiva,directiva_comisiones,comisiones,concentraci\u00f3n,campeonato,nacionales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/cesbf.es/2014/10/concentraci%C3%B3n-previa-al-campeonato-del-mundo-de-roma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cesbf.es/?p=295"
        },
        "freelibros.org/2014/01/savate-boxeo-frances-parte-2-tecnicas-avanzadas-dvd5": {
            "title": "Savate Boxeo Frances Parte 2 Tecnicas Avanzadas DVD5...",
            "snippet": "Savate Boxeo franc\u00e9s es 150 a\u00f1os edad, su historia ha sido construida por gente apasionada como Charles Charlemont, el campe\u00f3n invicto de 1900 a 1914, y Casteres Mainguet que se enfrent\u00f3 a una dif\u00edcil vuelven...",
            "date": "2014-01-02",
            "author_name": "Blade Master 666",
            "categories": "boxeo,boxeo-frances",
            "tags": "historia,savate,savate_boxeo,boxeo,savate_boxeo_frances,boxeo_frances,franc\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/freelibros.org/2014/01/savate-boxeo-frances-parte-2-tecnicas-avanzadas-dvd5",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://freelibros.org/seguridad/savate-boxeo-frances-parte-2-tecnicas-avanzadas-dvd5.html"
        },
        "teampozuelo.com/2013/11/savate-boxeo-frances-team-sport": {
            "title": "Savate- Boxeo frances - Team Sport...",
            "snippet": "La clase de Savate- Boxeo frances, nos lleva a un nuevo concepto de combate. mucha movilidad (buenos desplazamientos) una t\u00e9cnica depurada tanto en patadas como en pu\u00f1os y una enorme capacidad combinatoria y...",
            "date": "2013-11-23",
            "author_name": "teampozuelo",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "patadas,savate,boxeo,frances,combate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/teampozuelo.com/2013/11/savate-boxeo-frances-team-sport",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teampozuelo.com/savate-boxeo-frances/"
        },
        "cesbf.es/2013/10/campeonato-nacional-open-de-savate-boxeo-frances": {
            "title": "CAMPEONATO NACIONAL OPEN DE SAVATE BOXEO FRANCES...",
            "snippet": "Modalidades. Assaut - al toque sin potencia (light Contact); Combat potencia y KO autorizados. Femeninas y masculinos. En Ponferrada (Le\u00f3n). 23 y 24 de Noviembre de 2013. B\u00e1jate el reglamento completo: Reglamentos...",
            "date": "2013-10-29",
            "author_name": "admin",
            "categories": "boxeo,boxeo-frances",
            "tags": "campeonato,savate,savate_boxeo,savate_boxeo_frances,boxeo,boxeo_frances,frances,assaut,combat",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/cesbf.es/2013/10/campeonato-nacional-open-de-savate-boxeo-frances",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cesbf.es/?p=127"
        },
        "monitoruniversitario.com.mx/2013/06/deportes-uaq-reconoce-a-estudiantes-que-practican-boxeo-franc%C3%A9s": {
            "title": "Deportes UAQ reconoce a estudiantes que practican Boxeo Franc\u00e9s...",
            "snippet": "La Universidad Aut\u00f3noma de Quer\u00e9taro, a trav\u00e9s de la Coordinaci\u00f3n General de Deportes, entreg\u00f3 reconocimientos a cinco j\u00f3venes que efectuaron su examen de promoci\u00f3n de grado para la disciplina de boxeo franc\u00e9s (savate), que...",
            "date": "2013-06-26",
            "author_name": "admin",
            "categories": "boxeo,boxeo-frances",
            "tags": "boxeo,boxeo_franc\u00e9s,franc\u00e9s,savate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/monitoruniversitario.com.mx/2013/06/deportes-uaq-reconoce-a-estudiantes-que-practican-boxeo-franc%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://monitoruniversitario.com.mx/deportes/deportes-uaq-reconoce-a-estudiantes-que-practican-boxeo-frances/"
        },
        "kickboxingcuba.wordpress.com/2010/04/listado-de-guantes-plata-en-boxeo-franc%C3%A9s-savate-afiliados": {
            "title": "Listado de Guantes de Plata en Boxeo Franc\u00e9s Savate afiliados a la...",
            "snippet": "Armando Quintana Parra Osvaldo George Rodr\u00edguez P\u00e9rez Pedro Benites Reyes Reyner Gonzalez Liriano Adolfo Dominguez Saimer Hern\u00e1ndez Lopez Javier Mesa Moya.",
            "date": "2010-04-05",
            "author_name": "cinturonnegro",
            "categories": "boxeo,boxeo-frances",
            "tags": "boxeo,boxeo_franc\u00e9s,franc\u00e9s,savate,guantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo-frances/kickboxingcuba.wordpress.com/2010/04/listado-de-guantes-plata-en-boxeo-franc%C3%A9s-savate-afiliados",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bfrances%2Bboxeo%2Bfrances&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kickboxingcuba.wordpress.com/2010/04/05/listado-de-guantes-de-plata-afiliados-a-la-escuela-cubana-de-kick-boxing-y-artes-afines/"
        }
    }
}