{
    "meta": {
        "portal_name": "karting",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/karting/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karting/karting/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karting/karting/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karting/karting/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elobservadordellitoral.com/2015/04/el-observador-del-litoral-triunfo-de-dami%C3%A1n-schulz-en-karting": {
            "title": "El Observador del Litoral Triunfo de Dami\u00e1n Schulz en el Karting...",
            "snippet": "schulz damian 1 El circuito El Cerro de Victoria, recibi\u00f3 una nueva jornada del Karting Victoriense disputada el domingo 19 de abril. Genaro Riedel de Valle Mar\u00eda fue el m\u00e1s veloz en la 110 Junior; Valentino Pirro se qued\u00f3...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Mauricio Jacob",
            "categories": "karting",
            "tags": "mar\u00eda,abril,domingo,jornada,triunfo,karting,circuito,victoria,nueva,junior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/elobservadordellitoral.com/2015/04/el-observador-del-litoral-triunfo-de-dami%C3%A1n-schulz-en-karting",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elobservadordellitoral.com/2015/04/21/triunfo-de-damian-schulz-en-el-karting-victoriense/"
        },
        "radiocafayate.com/2015/04/se-corri%C3%B3-la-segunda-fecha-del-campeonato-de-karting-en-san": {
            "title": "Se corri\u00f3 la segunda fecha del campeonato de karting en San Carlos...",
            "snippet": "La jornada se cumpli\u00f3 con un buen parque automotor y mucho ruido, donde los triunfos quedaron en manos de \u00c1lvaro L\u00f3pez, Javier P\u00e9rez y Rafael Domingo. 0 karting. El campeonato de karting tierrero contin\u00faa a paso firme...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "indio",
            "categories": "karting",
            "tags": "domingo,l\u00f3pez,jornada,san,san_carlos,carlos,segunda,fecha,campeonato,karting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/radiocafayate.com/2015/04/se-corri%C3%B3-la-segunda-fecha-del-campeonato-de-karting-en-san",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiocafayate.com/?p=27494"
        },
        "elcronistadiario.com/2015/04/karting-regional-valerio-y-massini-defienden-la-punta": {
            "title": "KARTING REGIONAL: Valerio y Massini defienden la punta en...",
            "snippet": "La segunda fecha del Karting Regional 2015 tendr\u00e1 lugar el domingo que viene en Punta Indio, donde se pondr\u00e1 en juego el Gran Premio Centenario de Ver\u00f3nica, continuando as\u00ed con el campeonato que arranc\u00f3 semanas...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Leandro",
            "categories": "karting",
            "tags": "arranc\u00f3,gran,lugar,domingo,karting,segunda,fecha,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/elcronistadiario.com/2015/04/karting-regional-valerio-y-massini-defienden-la-punta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcronistadiario.com/2015/04/karting-regional-valerio-y-massini-defienden-la-punta-en-veronica/"
        },
        "todofierro.com.ar/2015/04/campeonato-argentino-de-karting-cronograma-todo-fierro": {
            "title": "Campeonato Argentino de Karting/CRONOGRAMA... - Todo Fierro...",
            "snippet": "Cronograma Camp Arg Kart 2015 - Todo Fierro. Autor: todofierro 18/04/2015. CAMPEONATO ARGENTINO DE KARTING. 1 fecha del Campeonato Argentino de Karting temporada 2015. Kart\u00f3dromo Internacional Ciudad de Z\u00e1rate.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "todofierro",
            "categories": "karting",
            "tags": "kart\u00f3dromo,internacional,ciudad,campeonato,campeonato_argentino,argentino,karting,fecha,temporada,z\u00e1rate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/todofierro.com.ar/2015/04/campeonato-argentino-de-karting-cronograma-todo-fierro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://todofierro.com.ar/?p=1923"
        },
        "informatesalta.com.ar/2015/04/nueva-fecha-del-karting-en-san-carlos-informate-salta": {
            "title": "Nueva fecha del karting en San Carlos Informate Salta...",
            "snippet": "Nueva fecha del karting en San Carlos. El pr\u00f3ximo domingo se largar\u00e1 la 3da fecha del campeonato anual en el Kart\u00f3dromo San Carlos. Se acerca el domigo 19 de abril, y crece la expectativa por la nueva salida a pista de...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Portal de Internet",
            "categories": "karting",
            "tags": "abril,kart\u00f3dromo,domingo,san,san_carlos,carlos,nueva,fecha,karting,campeonato,pista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/informatesalta.com.ar/2015/04/nueva-fecha-del-karting-en-san-carlos-informate-salta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informatesalta.com.ar/noticia.asp?q=78968"
        },
        "misionesonline.net/2015/04/la-tercera-fecha-del-misionero-de-karting-se-correr%C3%A1-en-alem": {
            "title": "La tercera fecha del Misionero de Karting se correr\u00e1 en Alem el 3 de...",
            "snippet": "La Federaci\u00f3n Misionera de Automovilismo Deportivo (FeMAD) inform\u00f3 que la tercera fecha del Campeonato Misionero de Karting se disputar\u00e1 el domingo 3 de mayo en el Kart\u00f3dromo Ricardo Balb\u00edn, de Leandro N. Alem.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "automovilismo,karting",
            "tags": "kart\u00f3dromo,domingo,campeonato,fecha,misionero,karting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/misionesonline.net/2015/04/la-tercera-fecha-del-misionero-de-karting-se-correr%C3%A1-en-alem",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/04/13/la-tercera-fecha-del-misionero-de-karting-se-correra-en-alem-el-3-de-mayo/"
        },
        "eldiariodemadryn.com/2015/04/otra-gran-jornada-de-puro-karting-el-diario-madryn": {
            "title": "Otra gran jornada de puro karting El Diario de Madryn...",
            "snippet": "Con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 60 coches, se desarroll\u00f3 durante este fin de semana en el Kart\u00f3dromo del Golfo, la 2 Fecha del Campeonato de Karting de Tierra Chubutense, organizado por el Automoto Club Puerto...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Andres",
            "categories": "karting",
            "tags": "club,tierra,gran,jornada,karting,diario,fin,semana,kart\u00f3dromo,fecha,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/eldiariodemadryn.com/2015/04/otra-gran-jornada-de-puro-karting-el-diario-madryn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting%2Bkarting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldiariodemadryn.com/2015/04/otra-gran-jornada-de-puro-karting/"
        },
        "fuegomotor.fmfuego.com.ar/2015/04/el-karting-in%C3%ADcia-su-campeonato-2015-fuego-motor": {
            "title": "El Karting in\u00edcia su campeonato 2015 FUEGO MOTOR...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de haber tenido que suspender la primera fecha en la ciudad capital de la provincia por no contar con las ambulacias correspondientes para el evento, los muchachos del Karting comenzar\u00e1n a aceleran sus...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Fuego Motor",
            "categories": "karting",
            "tags": "ciudad,haber,motor,karting,campeonato,primera,fecha,evento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/fuegomotor.fmfuego.com.ar/2015/04/el-karting-in%C3%ADcia-su-campeonato-2015-fuego-motor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fuegomotor.fmfuego.com.ar/el-karting-inicia-su-campeonato-2015/"
        },
        "elbamba.com/2015/04/karting-con-la-mira-puesta-en-el-mundial": {
            "title": "Karting: Con la mira puesta en el Mundial El Las...",
            "snippet": "Dialogamos con Mat\u00edas Fern\u00e1ndez, adolescente que ya es un profesional del volante. Haciendo un poco de historia, recordamos que Mati se subi\u00f3 por primera vez a un karting a los tres a\u00f1os, pero fue a los cinco que...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Semanario Bamba",
            "categories": "karting",
            "tags": "subi\u00f3,karting,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/elbamba.com/2015/04/karting-con-la-mira-puesta-en-el-mundial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karting&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elbamba.com/ediciones/karting-con-la-mira-puesta-en-el-mundial/"
        },
        "fervelilla.wordpress.com/2015/04/dunlop-series-karting-by-circuit-mallorca": {
            "title": "Dunlop Series Karting by Circuit Mallorca...",
            "snippet": "Esta es la nueva denominaci\u00f3n que tienen las conocidas Summer & Winter Series Karting. All Sports Racing School y el Circuit Mallorca han llegado a un acuerdo de []...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "fervelilla",
            "categories": "karting",
            "tags": "racing,series,karting,tienen,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/fervelilla.wordpress.com/2015/04/dunlop-series-karting-by-circuit-mallorca",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=karting%2Bkarting&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://fervelilla.wordpress.com/2015/04/06/dunlop-series-karting-by-circuit-mallorca/"
        }
    }
}