{
    "meta": {
        "portal_name": "karting",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/karting/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karting/karting/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karting/karting/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karting/karting/blogs.json"
    },
    "items": {
        "territoriodigital.com/2015/05/este-domingo-se-disputa-el-campeonato-misionero-de-karting": {
            "title": "Este domingo se disputa el Campeonato Misionero de Karting...",
            "snippet": "El Campeonato Misionero de Karting en Pista acelerar\u00e1 con una nueva fecha de la temporada en el Kart\u00f3dromo del Ricardo Balb\u00edn de Leandro N. Alem. Ser\u00e1 la tercera cita volviendo al lugar en una previa que promete una gran cantidad de...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "karting",
            "tags": "tercera,tercera-cita,tercera-cita-volviendo,cita,cita-volviendo,volviendo,previa,previa-que-promete,promete,promete-una-gran,gran,gran-cantidad,cantidad,ricardo,ricardo_balb\u00edn,balb\u00edn,acelerar\u00e1,nueva,nueva-fecha,fecha,temporada,campeonato,campeonato_misionero,misionero,domingo,karting,pista,kart\u00f3dromo,leandro,alem,ser\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/territoriodigital.com/2015/05/este-domingo-se-disputa-el-campeonato-misionero-de-karting",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karting&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://territoriodigital.com/nota3.aspx?c=5789599612805148"
        },
        "blic.rs/2015/05/karting-deca-vozila-za-nagradu-grada-beograda-u-automobilizmu": {
            "title": "KARTING Deca vozila za Nagradu grada Beograda u automobilizmu -...",
            "snippet": "KARTING Deca vozila za Nagradu grada Beograda u automobilizmuKARTING Deca vozila za Nagradu grada Beograda u automobilizmu. A. N.R 03. 05. 2015. - 18:13h Foto: Emil onki Komentara: 0. Takmienjem najmlaih vozaa, uzrasta od est do 15 godina, za...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "karting",
            "tags": "karting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/blic.rs/2015/05/karting-deca-vozila-za-nagradu-grada-beograda-u-automobilizmu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karting&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blic.rs/Vesti/Beograd/555770/KARTING-Deca-vozila-za-Nagradu-grada-Beograda-u-automobilizmu"
        },
        "misionesonline.net/2015/05/karting-este-domingo-aceleran-con-la-tercera-de-temporada": {
            "title": "Karting: este domingo aceleran con la tercera de la temporada...",
            "snippet": "El Campeonato Misionero de Karting en Pista acelerar\u00e1 con una nueva fecha de la temporada, ser\u00e1 la tercera cita volviendo al kart\u00f3dromo Ricardo Balb\u00edn de Leandro N. Alem en una previa que promete una gran cantidad de participantes. La actividad...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "karting",
            "tags": "previa,previa-que-promete,promete,promete-una-gran,gran,gran-cantidad,cantidad,cantidad-de-participantes,participantes,ricardo,ricardo_balb\u00edn,balb\u00edn,ser\u00e1,tercera,tercera-cita,tercera-cita-volviendo,cita,cita-volviendo,volviendo,volviendo-al-kart\u00f3dromo,kart\u00f3dromo,acelerar\u00e1,nueva,nueva-fecha,fecha,temporada,campeonato,campeonato_misionero,misionero,domingo,karting,pista,leandro,alem,actividad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/misionesonline.net/2015/05/karting-este-domingo-aceleran-con-la-tercera-de-temporada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karting&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/05/02/karting-este-domingo-aceleran-con-la-tercera-de-la-temporada/"
        },
        "oferplan.diariovasco.com/2015/05/karts-en-olaberria": {
            "title": "Karts en Olaberria...",
            "snippet": "La pista de karting se encuentra en el Circuito de Olaberria, metros cuadrados de terreno, con una pista de metros de longitud y varios parkings para veh\u00edculos, adem\u00e1s de un bar/restaurante donde comer o tomar algo entre sesi\u00f3n y sesi\u00f3n.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "karting",
            "tags": "pista,karting,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/oferplan.diariovasco.com/2015/05/karts-en-olaberria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karting&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://oferplan.diariovasco.com/plan-oferta/gipuzkoa/karts-olaberria112/3250"
        },
        "diariolavanguardia.com/2015/04/lanzamiento-de-los-juegos-ba-2015-y-copa-karting-diario": {
            "title": "Lanzamiento de los Juegos BA 2015 y Copa Karting - Diario La Vanguardia...",
            "snippet": "Diario La VanguardiaLanzamiento de los Juegos BA 2015 y Copa KartingDiario La El pr\u00f3ximo lunes, a las 18, se producir\u00e1 el lanzamiento oficial a nivel local de los Juegos BA 2015 desde la Casa de la Historia y Cultura del Bicentenario. Esta ma\u00f1ana...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "karting,cultura",
            "tags": "nivel,lunes,diario,karting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariolavanguardia.com/2015/04/lanzamiento-de-los-juegos-ba-2015-y-copa-karting-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karting&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariolavanguardia.com/noticias/13399-lanzamiento-de-los-juegos-ba-2015-y-copa-karting/"
        },
        "diariodeleon.es/2015/04/los-fieras-de-castroponce": {
            "title": "Los fieras de Castroponce...",
            "snippet": "La primera prueba puntuable para el campeonato de Castilla y Le\u00f3n de Karting se disput\u00f3 en el circuito leon\u00e9s del Karting Castroponce. Despu\u00e9s de casi dos a\u00f1os de par\u00f3n en el auton\u00f3mico de Karting, esta temporada se ha retomado con...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "karting",
            "tags": "temporada,dos,circuito,campeonato,karting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/diariodeleon.es/2015/04/los-fieras-de-castroponce",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karting&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeleon.es/noticias/deportes/fieras-castroponce_975085.html"
        },
        "misionesonline.net/2015/04/el-karting-vuelve-a-alem-para-la-tercera-fecha-del-campeonato": {
            "title": "El Karting vuelve a Alem para la tercera fecha del Campeonato Misionero...",
            "snippet": "El Campeonato Misionero de Karting en Pista acelerar\u00e1 este fin de semana con una nueva fecha de la temporada, la tercera cita volviendo al Kart\u00f3dromo Ricardo Balb\u00edn en una previa que promete una gran cantidad de participantes. La actividad...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "karting",
            "tags": "previa,previa-que-promete,promete,promete-una-gran,gran,gran-cantidad,cantidad,cantidad-de-participantes,participantes,kart\u00f3dromo,ricardo,ricardo_balb\u00edn,balb\u00edn,tercera,tercera-cita,tercera-cita-volviendo,cita,cita-volviendo,volviendo,acelerar\u00e1,acelerar\u00e1-este-fin,fin,fin-de-semana,semana,nueva,nueva-fecha,fecha,temporada,campeonato,campeonato_misionero,misionero,tercera-fecha,karting,alem,pista,actividad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/misionesonline.net/2015/04/el-karting-vuelve-a-alem-para-la-tercera-fecha-del-campeonato",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karting&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/04/28/el-karting-vuelve-a-alem-para-la-tercera-del-campeonato-misionero/"
        },
        "diarioel9dejulio.com.ar/2015/04/karting-del-centro-diario-el-9-de-julio": {
            "title": "Karting del Centro - Diario El 9 de Julio...",
            "snippet": "Diario El 9 de JulioKarting del CentroDiario El 9 de JulioEn cuanto a lo deportivo, estuvo bueno ya que aparecieron pilotos de la zona de Chivilcoy que se entremezclaron con los nuestros y salieron finales de mucha lucha, con un parque que leg\u00f3 a...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "karting",
            "tags": "karting,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/diarioel9dejulio.com.ar/2015/04/karting-del-centro-diario-el-9-de-julio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karting&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioel9dejulio.com.ar/noticia/53436"
        },
        "deportesenel6.com.ar/2015/04/karting-la-tercera-fecha-en-alem": {
            "title": "Karting: la tercera fecha en Alem...",
            "snippet": "El Campeonato Misionero de Karting en Pista acelerar\u00e1 este fin de semana con una nueva fecha de la temporada, la tercera cita volviendo al kart\u00f3dromo Ricardo Balb\u00edn en una previa que promete una gran cantidad de participantes. La actividad...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "karting",
            "tags": "previa,previa-que-promete,promete,promete-una-gran,gran,gran-cantidad,cantidad,cantidad-de-participantes,participantes,ricardo,ricardo_balb\u00edn,balb\u00edn,tercera,tercera-cita,tercera-cita-volviendo,cita,cita-volviendo,volviendo,volviendo-al-kart\u00f3dromo,kart\u00f3dromo,acelerar\u00e1,acelerar\u00e1-este-fin,fin,fin-de-semana,semana,nueva,nueva-fecha,fecha,temporada,campeonato,campeonato_misionero,misionero,tercera-fecha,karting,alem,pista,actividad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/deportesenel6.com.ar/2015/04/karting-la-tercera-fecha-en-alem",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karting&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportesenel6.com.ar/ampliar.php?id=146129"
        },
        "lavozdetandil.com.ar/2015/04/tercera-fecha-para-el-karting-regional-la-voz-de-tandil": {
            "title": "Tercera fecha para el Karting Regional - La Voz de Tandil...",
            "snippet": "Tercera fecha para el Karting RegionalLa Voz de TandilEste fin de semana en el kart\u00f3dromo Juan Manuel Fangio de la ciudad de Balcarce, se disputar\u00e1 la tercera fecha de la AZK (Asociaci\u00f3n Zonal de Karting) y Karting Regional. Durante el s\u00e1bado...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "karting",
            "tags": "tercera,tercera-fecha,fecha,fin,fin-de-semana,semana,kart\u00f3dromo,karting",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karting/lavozdetandil.com.ar/2015/04/tercera-fecha-para-el-karting-regional-la-voz-de-tandil",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karting&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavozdetandil.com.ar/nota-tercera-fecha-para-el-karting-regional-54781.html"
        }
    }
}