{
    "meta": {
        "portal_name": "coleccionismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcomercio.pe/2015/04/art-lima-inicia-tu-colecci%C3%B3n-de-arte-con-poco-presupuesto": {
            "title": "Art Lima: inicia tu colecci\u00f3n de arte con poco presupuesto - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioArt Lima: inicia tu colecci\u00f3n de arte con poco presupuestoEl ComercioEres joven, tienes menos de US 2000, y quieres iniciarte en el coleccionismo de arte \u00bfImposible? No. Las ferias de arte se han convertido en un escenario perfecto para...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "menos,poco,comercioart,comercioart_lima,lima,colecci\u00f3n,art,art_lima,arte,comercio,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/elcomercio.pe/2015/04/art-lima-inicia-tu-colecci%C3%B3n-de-arte-con-poco-presupuesto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=coleccionismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/art-lima/noticia/art-lima-inicia-tu-coleccion-arte-poco-presupuesto-noticia-1806773"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/carlos-ashida-un-gentil-visionario": {
            "title": "Carlos Ashida, un gentil visionario -...",
            "snippet": "Ashida, un gentil recuerda que hace 35 a\u00f1os conoci\u00f3 a Carlos, cuando empez\u00e1bamos a tener inquietudes por ver cosas diferentes, \u00e9l nos hizo crecer en ese mundo muy rico, nos abri\u00f3 el mundo del coleccionismo, con j\u00f3venes creadores, de gente en...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "mundo,\u00e9l,crecer,carlos,carlos_ashida,ashida,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/informador.com.mx/2015/04/carlos-ashida-un-gentil-visionario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=coleccionismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/suplementos/2015/588571/6/carlos-ashida-un-gentil-visionario.htm"
        },
        "hoyesarte.com/2015/04/empresa-y-coleccionismo": {
            "title": "Empresa y coleccionismo...",
            "snippet": "El martes, 28 de abril, de a h, tendr\u00e1 lugar el primer encuentro, Empresarios y coleccionistas, que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de Santiago Olmo, escritor y comisario, investigador de la familia Huarte como coleccionistas y promotores de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionistas,tendr\u00e1,tendr\u00e1-lugar,lugar,primer,abril,coleccionismo,martes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/hoyesarte.com/2015/04/empresa-y-coleccionismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hoyesarte.com/evento/2015/04/empresa-y-coleccionismo-encuentro-en-madrid/"
        },
        "laopiniondemalaga.es/2015/04/m%C3%A1laga-y-los-primeros-pasos-del-cine": {
            "title": "M\u00e1laga y los primeros pasos del cine...",
            "snippet": "Menos mal que invent\u00e9 la cuesti\u00f3n del coleccionismo, explica con una sonrisa. Con los a\u00f1os, su colecci\u00f3n ha ido creciendo, sobre todo en materia de postales ilustradas, de la que tiene un libro sin publicar y folletos publicitarios que le han...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "colecci\u00f3n,cine,menos,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/laopiniondemalaga.es/2015/04/m%C3%A1laga-y-los-primeros-pasos-del-cine",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemalaga.es/malaga/2015/04/26/malaga-primeros-pasos-cine/761449.html"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/anticuarios-de-bogot%C3%A1-exponen-sus-tesoros": {
            "title": "Anticuarios de Bogot\u00e1 exponen sus tesoros...",
            "snippet": "Guzm\u00e1n tambi\u00e9n es cabeza de la XXXII Feria de Antig\u00fcedades y Coleccionismo de Bogot\u00e1, que est\u00e1 abierta al p\u00fablico desde el jueves hasta ma\u00f1ana en el Claustro de Santa B\u00e1rbara (parque de Usaqu\u00e9n). Con \u00e9l hablamos de la historia y los...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "\u00e9l,hablamos,feria,antig\u00fcedades,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/eltiempo.com/2015/04/anticuarios-de-bogot%C3%A1-exponen-sus-tesoros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eltiempo.com/bogota/anticuarios-exponen-sus-tesoros/15624217"
        },
        "milenio.com/2015/04/el-coleccionismo-seg%C3%BAn-carlos-ashida": {
            "title": "El coleccionismo seg\u00fan Carlos Ashida...",
            "snippet": "Extractos de la entrevista in\u00e9dita realizada en Guadalajara, el 7 de agosto de 2001. Naci\u00f3 en la Ciudad de M\u00e9xico en 1955 pero Guadalajara fue su tierra elegida para crecer en lo profesional, y donde su \u00faltimo cargo fue como curador en jefe...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "\u00fal,crecer,carlos,carlos_ashida,ashida,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/milenio.com/2015/04/el-coleccionismo-seg%C3%BAn-carlos-ashida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://milenio.com/cultura/milenio_laberinto-entrevista_Carlos_Ashida-laberinto_Angelica_Abelleyram_15_505299467.html"
        },
        "huelvainformacion.es/2015/04/m%C3%A1s-de-discos-en-la-feria-del-coleccionismo-discogr%C3%A1fico": {
            "title": "M\u00e1s de discos en la Feria del Coleccionismo Discogr\u00e1fico...",
            "snippet": "M\u00e1s de discos y multitud de art\u00edculos relacionados con el cine y la m\u00fasica acaparan la plaza central de Holea en el marco de la Feria Internacional de Coleccionismo Discogr\u00e1fico y Cinematogr\u00e1fico. Un total de diez expositores procedentes de...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "internacional,cine,coleccionismo,discogr\u00e1fico,feria,cinematogr\u00e1fico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/huelvainformacion.es/2015/04/m%C3%A1s-de-discos-en-la-feria-del-coleccionismo-discogr%C3%A1fico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huelvainformacion.es/article/huelva/2015047/mas/discos/la/feria/coleccionismo/discografico.html"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/art-lima-el-punto-de-vista-los-galeristas-comercio": {
            "title": "Art Lima: el punto de vista de los galeristas - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioArt Lima: el punto de vista de los galeristasEl ComercioEvidentemente, el primer llamado de atenci\u00f3n es hacia los coleccionistas. En el Per\u00fa nunca hubo una tradici\u00f3n de coleccionismo, y por eso es interesante ver c\u00f3mo empieza, le dijo...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "interesante,primer,coleccionistas,comercioart,comercioart_lima,lima,art,art_lima,comercio,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/elcomercio.pe/2015/04/art-lima-el-punto-de-vista-los-galeristas-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=coleccionismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/art-lima/noticia/art-lima-punto-vista-galeristas-noticia-1806438"
        },
        "noktonmagazine.com/2015/04/jornadas-sobre-el-coleccionismo-de-videoarte": {
            "title": "Jornadas sobre el coleccionismo de videoarte...",
            "snippet": "El coleccionismo no se rinde ante ning\u00fan formato y para profundizar en la difusi\u00f3n y el estado actual del coleccionismo centrado en el videoarte el Museo L\u00e1zaro dedica dos d\u00edas (el 21 y 22 de abril) a las jornadas Paradojas y actores del...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "abril,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/noktonmagazine.com/2015/04/jornadas-sobre-el-coleccionismo-de-videoarte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noktonmagazine.com/jornadas-coleccionar-videoarte-era-audiovisual/"
        },
        "deia.com/2015/04/la-i-feria-almoneda-bilbao-de-antig%C3%BCedades-y-coleccionismo-se-abre": {
            "title": "La I Feria Almoneda Bilbao de antig\u00fcedades y coleccionismo se abre este mi\u00e9rcoles...",
            "snippet": "La I Feria Almoneda Bilbao-FAB de antig\u00fcedades y coleccionismo se desarrollar\u00e1 en el bilba\u00edno Palacio Euskalduna de Bilbao de este mi\u00e9rcoles al domingo con m\u00e1s de piezas antiguas, aunque este martes tendr\u00e1 lugar un acto de inauguraci\u00f3n a...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "martes,tendr\u00e1,tendr\u00e1-lugar,lugar,piezas,antig\u00fcedades,feria,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/deia.com/2015/04/la-i-feria-almoneda-bilbao-de-antig%C3%BCedades-y-coleccionismo-se-abre",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=coleccionismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deia.com/2015/04/20/sociedad/euskadi/la-i-feria-almoneda-bilbao-de-antigedades-y-coleccionismo-se-abre-este-miercoles"
        }
    }
}