{
    "meta": {
        "portal_name": "coleccionismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mundodvd.com/2015/04/compro-subwoofer-de-12-o-15-pulgadas": {
            "title": "Compro compro subwoofer de 12 o 15 pulgadas -...",
            "snippet": "... accede a todos los contenidos de la web. El registro es totalmente gratuito y obtendr\u00e1s muchas ventajas. Blu-ray, DVD y cine en casa. Reg\u00edstrate gratis! \u00bfRecordarme? mundodvd: blu-ray, dvd, coleccionismo y cine en casa.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "delosguadal",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "casa,registro,registro-es-totalmente,totalmente,totalmente-gratuito,totalmente-gratuito-obtendr\u00e1s,gratuito,gratuito-obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s-muchas-ventajas,ventajas,accede,contenidos,web,blu,ray,dvd,cine,reg\u00edstrate,gratis,\u00bfrecordarme,mundodvd,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/mundodvd.com/2015/04/compro-subwoofer-de-12-o-15-pulgadas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodvd.com/compro-compro-subwoofer-de-12-o-15-pulgadas-128536/"
        },
        "mundodvd.com/2015/04/death-note-serie-imagen-real-2015": {
            "title": "Death Note - serie imagen real 2015 -...",
            "snippet": "... accede a todos los contenidos de la web. El registro es totalmente gratuito y obtendr\u00e1s muchas ventajas. Blu-ray, DVD y cine en casa. Reg\u00edstrate gratis! \u00bfRecordarme? mundodvd: blu-ray, dvd, coleccionismo y cine en casa.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "g00nie",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "casa,registro,registro-es-totalmente,totalmente,totalmente-gratuito,totalmente-gratuito-obtendr\u00e1s,gratuito,gratuito-obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s-muchas-ventajas,ventajas,accede,contenidos,web,real,blu,ray,dvd,cine,reg\u00edstrate,gratis,\u00bfrecordarme,mundodvd,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/mundodvd.com/2015/04/death-note-serie-imagen-real-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodvd.com/death-note-serie-imagen-real-2015-a-128534/"
        },
        "mundodvd.com/2015/04/phil-lord-y-chris-miller-preparan-una-pel%C3%ADcula-animada-de-spider": {
            "title": "Phil Lord y Chris Miller preparan una pel\u00edcula animada de Spider-Man...",
            "snippet": "... accede a todos los contenidos de la web. El registro es totalmente gratuito y obtendr\u00e1s muchas ventajas. Blu-ray, DVD y cine en casa. Reg\u00edstrate gratis! \u00bfRecordarme? mundodvd: blu-ray, dvd, coleccionismo y cine en casa.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "TheMadHatter",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "casa,registro,registro-es-totalmente,totalmente,totalmente-gratuito,totalmente-gratuito-obtendr\u00e1s,gratuito,gratuito-obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s-muchas-ventajas,ventajas,accede,contenidos,web,blu,ray,dvd,cine,reg\u00edstrate,gratis,\u00bfrecordarme,mundodvd,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/mundodvd.com/2015/04/phil-lord-y-chris-miller-preparan-una-pel%C3%ADcula-animada-de-spider",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodvd.com/phil-lord-y-chris-miller-preparan-pelicula-animada-de-spider-man-128533/"
        },
        "mundodvd.com/2015/04/blu-ray-obsesi%C3%B3n-the-boy-next-door-2015-rob-cohen": {
            "title": "Blu-ray Obsesi\u00f3n (The Boy Next Door, 2015, Rob Cohen)...",
            "snippet": "... accede a todos los contenidos de la web. El registro es totalmente gratuito y obtendr\u00e1s muchas ventajas. Blu-ray, DVD y cine en casa. Reg\u00edstrate gratis! \u00bfRecordarme? mundodvd: blu-ray, dvd, coleccionismo y cine en casa.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "calita",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "casa,registro,registro-es-totalmente,totalmente,totalmente-gratuito,totalmente-gratuito-obtendr\u00e1s,gratuito,gratuito-obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s-muchas-ventajas,ventajas,accede,contenidos,web,blu,ray,dvd,cine,reg\u00edstrate,gratis,\u00bfrecordarme,mundodvd,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/mundodvd.com/2015/04/blu-ray-obsesi%C3%B3n-the-boy-next-door-2015-rob-cohen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodvd.com/blu-ray-obsesion-the-boy-next-door-2015-rob-cohen-128529/"
        },
        "mundodvd.com/2015/04/vendo-dune-hd-smart-b1-bluray": {
            "title": "Vendo Dune HD Smart B1 Bluray -...",
            "snippet": "... accede a todos los contenidos de la web. El registro es totalmente gratuito y obtendr\u00e1s muchas ventajas. Blu-ray, DVD y cine en casa. Reg\u00edstrate gratis! \u00bfRecordarme? mundodvd: blu-ray, dvd, coleccionismo y cine en casa.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "lamoda0",
            "categories": "cine,coleccionismo",
            "tags": "casa,registro,registro-es-totalmente,totalmente,totalmente-gratuito,totalmente-gratuito-obtendr\u00e1s,gratuito,gratuito-obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s,obtendr\u00e1s-muchas-ventajas,ventajas,accede,contenidos,web,blu,ray,dvd,cine,reg\u00edstrate,gratis,\u00bfrecordarme,mundodvd,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/mundodvd.com/2015/04/vendo-dune-hd-smart-b1-bluray",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodvd.com/vendo-dune-hd-smart-b1-bluray-128531/"
        },
        "madridpress.com/2015/04/el-museo-l%C3%A1zaro-galdiano-analiza-coleccionismo-en-la-era": {
            "title": "El Museo L\u00e1zaro Galdiano analiza el coleccionismo en la era...",
            "snippet": "El Museo L\u00e1zaro Galdiano de Madrid organiza los d\u00edas 21 y 22 de abril las jornadas de debate que, bajo el t\u00edtulo de 'Paradojas y actores del coleccionismo audiovisual', tienen como objetivo reflexionar sobre el papel del...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "actores,jornadas,jornadas-de-debate,debate,d\u00edas,museo,museo_l\u00e1zaro,museo_l\u00e1zaro_galdiano,l\u00e1zaro,l\u00e1zaro_galdiano,galdiano,coleccionismo,abril,paradojas,audiovisual",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/madridpress.com/2015/04/el-museo-l%C3%A1zaro-galdiano-analiza-coleccionismo-en-la-era",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://madridpress.com/not/187352/el-museo-lazaro-galdiano-analiza-el-coleccionismo-en-la-era-audiovisual-/"
        },
        "iac.org.es/2015/04/lucia-rold%C3%A1n-paradojas-y-actores-del-coleccionismo-audiovisual": {
            "title": "Lucia Rold\u00e1n. Paradojas y actores del coleccionismo audiovisual...",
            "snippet": "Durante la celebraci\u00f3n de las jornadas los asistentes podr\u00e1n recoger una entrada que les permitir\u00e1 acceder gratuitamente, previa presentaci\u00f3n en taquilla del Museo, a la exposici\u00f3n V\u00cdDEO-R\u00c9GIMEN. Coleccionistas en la...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Isabel Ya\u00f1ez",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "exposici\u00f3n,jornadas,actores,paradojas,coleccionismo,audiovisual,museo,v\u00eddeo,coleccionistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/iac.org.es/2015/04/lucia-rold%C3%A1n-paradojas-y-actores-del-coleccionismo-audiovisual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iac.org.es/lucia-roldan-paradojas-y-actores-del-coleccionismo-audiovisual-nuevas-jornadas-de-debate-en-el-museo-lazaro-galdiano"
        },
        "lamiradaactual.blogspot.com/2015/04/coleccionismo-audiovisual-nuevas-jornadas-en-la-mirada-actual": {
            "title": "Coleccionismo Audiovisual: Nuevas Jornadas en... - la mirada actual...",
            "snippet": "Los pr\u00f3ximos 21 y 22 de abril el Museo L\u00e1zaro Galdiano celebrar\u00e1 unas nuevas jornadas de debate: Paradojas y actores del coleccionismo audiovisual:.. - Estas jornadas se enmarcan dentro del proyecto creado por...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Julia Saez Angulo y Dolores Gallardo",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "jornadas,actores,jornadas-de-debate,debate,museo,museo_l\u00e1zaro,museo_l\u00e1zaro_galdiano,l\u00e1zaro,l\u00e1zaro_galdiano,galdiano,actual,coleccionismo,audiovisual,abril,paradojas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/lamiradaactual.blogspot.com/2015/04/coleccionismo-audiovisual-nuevas-jornadas-en-la-mirada-actual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lamiradaactual.blogspot.com/2015/04/coleccionismo-audiovisual-nuevas.html"
        },
        "rude-magazine.com/2015/04/almoneda-2015-el-referente-del-coleccionismo-rude-magazine": {
            "title": "Almoneda 2015. El referente del coleccionismo... - RUDE Magazine...",
            "snippet": "152. Almoneda IFEMA 2015 RUDE Magazine. Desde el pasado 11 de Abril, todos los amantes del mundo del coleccionismo y las antig\u00fcedades tenemos una cita ineludible: Almoneda. Adem\u00e1s, este a\u00f1o con m\u00e1s motivo, ya que esta feria top,...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Ana Lopez Puertas",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "amantes,pasado,almoneda,coleccionismo,abril,mundo,antig\u00fcedades,feria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/rude-magazine.com/2015/04/almoneda-2015-el-referente-del-coleccionismo-rude-magazine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rude-magazine.com/almoneda-2015-el-referente-del-coleccionismo-vintage-cumple-25-anos/"
        },
        "unrinconenmivitrina.com/2015/04/exposici%C3%B3n-de-barbie-en-colecciona-feria-coleccionismo": {
            "title": "Exposici\u00f3n de Barbie en COLECCIONA, Feria de Coleccionismo de...",
            "snippet": "El pasado fin de semana se celebr\u00f3 en Alicante ANTIC AUTO ALICANTE, un evento dedicado a los amantes de los autom\u00f3viles nuevos y cl\u00e1sicos; y COLECCIONA, la Feria de Coleccionismo de la Comunidad Valenciana.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "unrinconenmivitrina",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "amantes,pasado,fin,fin-de-semana,semana,exposici\u00f3n,feria,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/unrinconenmivitrina.com/2015/04/exposici%C3%B3n-de-barbie-en-colecciona-feria-coleccionismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unrinconenmivitrina.com/2015/04/15/exposicion-de-barbie-en-colecciona-feria-de-coleccionismo-de-la-comunidad-valenciana/"
        }
    }
}