{
    "meta": {
        "portal_name": "coleccionismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/coleccionismo/coleccionismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/la-feria-del-coleccionismo-ofrece-en-valencia-vinilos-y-dvd-exclusivos": {
            "title": "La feria del coleccionismo ofrece en Valencia vinilos y DVD exclusivos...",
            "snippet": "Valencia, 9 abr (EFE).- (Im\u00e1genes: Ana Ib\u00e1\u00f1ez/Amalia Margarit) La feria de coleccionismo discogr\u00e1fico y cinematogr\u00e1fico, que se celebra en Valencia hasta el pr\u00f3ximo fin de semana, ofrece a los aficionados piezas curiosas o exclusivas de todo...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "feria,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/dailymotion.com/2015/04/la-feria-del-coleccionismo-ofrece-en-valencia-vinilos-y-dvd-exclusivos",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/coleccionismo+coleccionismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2m6fza_la-feria-del-coleccionismo-ofrece-en-valencia-vinilos-y-dvd-exclusivos_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2m6fza_la-feria-del-coleccionismo-ofrece-en-valencia-vinilos-y-dvd-exclusivos_news"
        },
        "youtube.com/2015/02/el-coleccionismo-de-arte-en-espa%C3%B1a-conferencia-%C3%ADntegra-mar%C3%ADa-dolores-jim%C3%A9nez": {
            "title": "El coleccionismo de arte en Espa\u00f1a - conferencia \u00edntegra de Mar\u00eda Dolores Jim\u00e9nez-Blanco...",
            "snippet": "El coleccionismo de arte en Espa\u00f1a - conferencia \u00edntegra de Mar\u00eda Dolores Jim\u00e9nez-Blanco From: Gonzalo Jim\u00e9nez-Blanco TV Views: 46 1 ratings Time: 01:26:02 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "Gonzalo Jim\u00e9nez-Blanco TV",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionismo,arte,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/youtube.com/2015/02/el-coleccionismo-de-arte-en-espa%C3%B1a-conferencia-%C3%ADntegra-mar%C3%ADa-dolores-jim%C3%A9nez",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=coleccionismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gjAfTTPygTk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gjAfTTPygTk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/feria-coleccionismo-villanueva-de-la-serena": {
            "title": "FERIA COLECCIONISMO VILLANUEVA DE LA SERENA...",
            "snippet": "FERIA COLECCIONISMO VILLANUEVA DE LA SERENA IV Feria Internacional de Coleccionismo Villanueva de la Serena (Badajoz) 7 y 8 de Marzo 2015. From: ojedilla100 Views: 403 1 ratings Time: 03:58 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "ojedilla100",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionismo,feria,internacional,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/youtube.com/2015/01/feria-coleccionismo-villanueva-de-la-serena",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=coleccionismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xZ3NcbD67sk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xZ3NcbD67sk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/retrocast-ll-coleccionismo-de-snes-video-respuesta": {
            "title": "Retrocast ll Coleccionismo de SNES ll Video Respuesta...",
            "snippet": "Retrocast ll Coleccionismo de SNES ll Video Respuesta En este v\u00eddeo hablamos un poco de la situaci\u00f3n del coleccionismo de SNES hoy en d\u00eda. From: Retrocast Views: 354 24 ratings Time: 09:49 More in Gaming...",
            "date": "2015-01-11",
            "author_name": "Retrocast",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionismo,respuesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/youtube.com/2015/01/retrocast-ll-coleccionismo-de-snes-video-respuesta",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=coleccionismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RJL3snEs_I8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RJL3snEs_I8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-alex": {
            "title": "Psicoterapia del TOC: Coleccionismo extremo (Alex)...",
            "snippet": "Los coleccionables pueden provocar un trastorno obsesivo compulsivo en las personas con tendencia a sufrirlo. En los \u00faltimos a\u00f1os se ha detectado un aumento importante de casos en los que el coleccionismo exagerado ha desembocado en un trastorno...",
            "date": "2014-12-14",
            "author_name": "raulespert",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionismo,trastorno,trastorno-obsesivo,trastorno-obsesivo-compulsivo,obsesivo,obsesivo-compulsivo,compulsivo,psicoterapia,toc,extremo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/dailymotion.com/2014/12/psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-alex",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/coleccionismo+coleccionismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ciua3_psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-alex_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ciua3_psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-alex_school"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-dave": {
            "title": "Psicoterapia del TOC: Coleccionismo extremo (Dave)...",
            "snippet": "El tratamiento cognitivo conductual del trastorno obsesivo compulsivo es sencillo de enunciar: exposici\u00f3n al est\u00edmulo con prevenci\u00f3n de respuesta. Sin embargo, su aplicaci\u00f3n es una de las m\u00e1s dif\u00edciles a las que se enfrenta el psic\u00f3logo...",
            "date": "2014-12-01",
            "author_name": "raulespert",
            "categories": "tratamiento,coleccionismo",
            "tags": "respuesta,trastorno,trastorno-obsesivo,trastorno-obsesivo-compulsivo,obsesivo,obsesivo-compulsivo,compulsivo,psicoterapia,toc,coleccionismo,extremo,dave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/dailymotion.com/2014/12/psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-dave",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/coleccionismo+coleccionismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2bgsdd_psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-dave_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2bgsdd_psicoterapia-del-toc-coleccionismo-extremo-dave_school"
        },
        "youtube.com/2014/11/alonso-vilches-nos-comenta-de-su-coleccionismo-en-la-expo-coleccionistas": {
            "title": "Alonso Vilches nos comenta de su coleccionismo en la Expo Coleccionistas 2014...",
            "snippet": "Alonso Vilches nos comenta de su coleccionismo en la Expo Coleccionistas 2014 Porque todos coleccionan algo diferente, este es un mundo peque\u00f1o, pero interesante. From: Sam Reyes Views: 376 4 ratings Time: 04:17 More in Film & Animation...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "Sam Reyes",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/youtube.com/2014/11/alonso-vilches-nos-comenta-de-su-coleccionismo-en-la-expo-coleccionistas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=coleccionismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZIQpZJ6WkT8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZIQpZJ6WkT8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/toc-coleccionismo-extremo-dave": {
            "title": "TOC: Coleccionismo extremo (Dave)...",
            "snippet": "La mayor colecci\u00f3n de zapatillas de deporte es propiedad de Jordy Geller de Nevada, Estados Unidos, con pares de calzado deportivo. Jordy comenz\u00f3 a reunir los pares en 1999, cuando empez\u00f3 a comprar y vender calzado en eBay. Su colecci\u00f3n se...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "raulespert",
            "categories": "deporte,propiedad,coleccionismo",
            "tags": "toc,coleccionismo,extremo,dave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/dailymotion.com/2014/11/toc-coleccionismo-extremo-dave",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/coleccionismo+coleccionismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2b9xpt_toc-coleccionismo-extremo-dave_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2b9xpt_toc-coleccionismo-extremo-dave_school"
        },
        "youtube.com/2014/10/sobre-el-coleccionismo-de-c%C3%B3mics-c%C3%B3mic-seg%C3%BAn-comicfan-ep-03": {
            "title": "\"SOBRE EL COLECCIONISMO DE C\u00d3MICS\" - El C\u00f3mic seg\u00fan ComicFAN - Ep. 03...",
            "snippet": "\"SOBRE EL COLECCIONISMO DE C\u00d3MICS\" - El C\u00f3mic seg\u00fan ComicFAN - Ep. 03 SUSCR\u00cdBETE En este video hablo sobre el coleccionismo y venta de c\u00f3mics viejos, y de como la mentalidad de coleccionar c\u00f3mics como una inversi\u00f3n a futuro que nos puede...",
            "date": "2014-10-23",
            "author_name": "Granda ComicFAN",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/youtube.com/2014/10/sobre-el-coleccionismo-de-c%C3%B3mics-c%C3%B3mic-seg%C3%BAn-comicfan-ep-03",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=coleccionismo%2Bcoleccionismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GLIUWxkkw_o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GLIUWxkkw_o/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/immaculada-socias-u-b-huntington-coleccionismo-y-comercio-del-arte": {
            "title": "Immaculada Socias (U.B): \"Huntington; Coleccionismo y comercio del arte\"...",
            "snippet": "Immaculada Socias (U.B): \"Huntington; Coleccionismo y comercio del arte\" \"Perspectivas y reflexiones sobre el coleccionismo de Archer Milton Huntington\" Seminario Internacional, celebrado en la Real Fundaci\u00f3n de Toledo, el 12 de Junio de 2014.",
            "date": "2014-08-12",
            "author_name": "e-art Documents",
            "categories": "coleccionismo",
            "tags": "internacional,arte,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/youtube.com/2014/08/immaculada-socias-u-b-huntington-coleccionismo-y-comercio-del-arte",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=coleccionismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Zi2ubuHKcFI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Zi2ubuHKcFI/0.jpg"
        }
    }
}