{
    "meta": {
        "portal_name": "central-nuclear",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/central-nuclear/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/central-nuclear/central-nuclear/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/central-nuclear/central-nuclear/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/central-nuclear/central-nuclear/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ecodiario.eleconomista.es/2015/05/peque%C3%B1a-fuga-de-agua-radiactiva-en-la-central-nuclear-fukushima": {
            "title": "Peque\u00f1a fuga de agua radiactiva en la central nuclear de Fukushima...",
            "snippet": "Una peque\u00f1a cantidad de agua radiactiva de unos 40 mililitros se ha filtrado desde uno de los tanques de almacenamiento de la planta nuclear de Fukushima Daiichi, ha informado el diario japon\u00e9s Asahi. Un trabajador de la accidentada central del...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "fuga,central,nuclear,fukushima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecodiario.eleconomista.es/2015/05/peque%C3%B1a-fuga-de-agua-radiactiva-en-la-central-nuclear-fukushima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=central%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecodiario.eleconomista.es/asia/noticias/6677481/05/15/Pequena-fuga-de-agua-radiactiva-en-la-central-nuclear-de-Fukushima.html"
        },
        "peru.com/2015/05/chernobyl-10-datos-del-desastre-nuclear-m%C3%A1s-grande-de-la-historia": {
            "title": "Chernobyl: 10 datos del desastre nuclear m\u00e1s grande de la historia - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comChernobyl: 10 datos del desastre nuclear m\u00e1s grande de la historiaPer\u00fa.comLa central nuclear Vlad\u00edmir Ilich Lenin, tambi\u00e9n conocida como la central nuclear de Chern\u00f3bil, comenz\u00f3 a ser construida en 1970, pero no fue hasta 1977 cuando...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "historia,desastre,chernobyl,nuclear,central,chern\u00f3bil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru.com/2015/05/chernobyl-10-datos-del-desastre-nuclear-m%C3%A1s-grande-de-la-historia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=central%2Bnuclear%2Bcentral%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/actualidad/los-diez/chernobyl-10-datos-desastre-nuclear-mas-grande-historia-noticia-351848"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/05/construyen-muro-de-hielo-en-central-nuclear-fukushima": {
            "title": "Construyen muro de hielo en central nuclear de Fukushima...",
            "snippet": "El proyecto, que arranc\u00f3 oficialmente en junio del a\u00f1o pasado, consiste en crear un per\u00edmetro de hielo subterr\u00e1neo de 1,5 kil\u00f3metros alrededor de los edificios que albergan los reactores 1 a 4, golpeados por el terremoto y tsunami de marzo de...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "kil\u00f3metros,reactores,hielo,pasado,muro,muro-de-hielo,construyen,central,nuclear,fukushima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.mx/2015/05/construyen-muro-de-hielo-en-central-nuclear-fukushima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=central%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/el-mundo/2015/construyen-muro-de-hielo-en-central-nuclear-de-fukushima-1096684.html"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/construyen-muro-de-hielo-en-central-nuclear-nipona-fukushima-prensa-latina": {
            "title": "Construyen muro de hielo en central nuclear nipona de Fukushima - Prensa Latina...",
            "snippet": ", FresnoConstruyen muro de hielo en central nuclear nipona de FukushimaPrensa Latina30 de abril de 2015, 11:18Tokio, 30 abr (PL) Un muro de hielo se erige hoy en la siniestrada central nuclear de Fukushima, en la prefectura hom\u00f3nima japonesa, con...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "prefectura,japonesa,muro,muro-de-hielo,hielo,abril,latina,prensa,prensa_latina,construyen,central,nuclear,fukushima,tokio,abr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensa-latina.cu/2015/04/construyen-muro-de-hielo-en-central-nuclear-nipona-fukushima-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=central%2Bnuclear%2Bcentral%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&id=3762101&Itemid=1"
        },
        "junin24.com/2015/04/la-unnoba-presente-en-visita-de-central-nuclear-atucha-ii-jun%C3%ADn": {
            "title": "La UNNOBA presente en la visita de la Central Nuclear Atucha II - Jun\u00edn 24...",
            "snippet": "La UNNOBA presente en la visita de la Central Nuclear Atucha IIJun\u00edn 24Por lo expuesto, el Comit\u00e9 Ejecutivo del Consejo Federal de Decanos de Ingenier\u00eda CONFEDI, reunido en sesi\u00f3n extraordinaria en la sede de la Central Nuclear Atucha II quiere...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "ingenieria,central-nuclear",
            "tags": "consejo,central,central_nuclear,nuclear,atucha,visita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/central-nuclear/junin24.com/2015/04/la-unnoba-presente-en-visita-de-central-nuclear-atucha-ii-jun%C3%ADn",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=central%2Bnuclear%2Bcentral%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://junin24.com/59390/la-unnoba-presente-en-la-visita-de-la-central-nuclear-atucha-ii.html"
        },
        "lacronica.net/2015/04/la-central-nuclear-de-trillo-inici%C3%B3-anoche-recarga-del-reactor": {
            "title": "La central nuclear de Trillo inici\u00f3 anoche la recarga del reactor...",
            "snippet": "A las 22:15 horas del 29 de abril de 2015, la central Nnuclear de Trillo se ha desconectaba de la red el\u00e9ctrica iniciando, de esta forma, la vigesimos\u00e9ptima parada de recarga de combustible y mantenimiento general, que tendr\u00e1 una duraci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "parada,abril,central,nuclear",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacronica.net/2015/04/la-central-nuclear-de-trillo-inici%C3%B3-anoche-recarga-del-reactor",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=central%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacronica.net/la-central-nuclear-de-trillo-inicio-anoche-la-recarga-del-reactor-62435.htm"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/lamentan-incidente-en-central-nuclear-japonesa-de-shimane-prensa-latina": {
            "title": "Lamentan incidente en central nuclear japonesa de Shimane - Prensa Latina...",
            "snippet": "Lamentan incidente en central nuclear japonesa de ShimanePrensa LatinaImagen activa 29 de abril de 2015, 11:32Tokio, 29 abr (PL) La Compa\u00f1\u00eda de Electricidad Chugoku lament\u00f3 hoy que tres empleados de la central nuclear de la prefectura de Shimane,...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "prefectura,tres,abril,prensa,prensa_latina,latina,japonesa,central,nuclear,tokio,abr,compa\u00f1\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensa-latina.cu/2015/04/lamentan-incidente-en-central-nuclear-japonesa-de-shimane-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=central%2Bnuclear%2Bcentral%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3758551&Itemid=1"
        },
        "abc.es/2015/04/una-bobina-de-la-central-nuclear-cofrentes-se-quema-sin-causar": {
            "title": "Una bobina de la central nuclear de Cofrentes se quema sin causar heridos...",
            "snippet": "El titular de la central nuclear de Cofrentes (Valencia) ha comunicado al Consejo de Seguridad Nuclear (CSN), siguiendo el procedimiento reglamentario, que durante las actuaciones para la parada programada de la central, al realizar la maniobra de...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "durante,parada,seguridad,nuclear,central,consejo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/04/una-bobina-de-la-central-nuclear-cofrentes-se-quema-sin-causar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=central%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/local-comunidad-valenciana/20150428/abci-incendio-bobina-nuclear-cofrentes-201504281834.html"
        },
        "cooperativa.cl/2015/04/28-04-201518-06-incendio-forestal-que-amenaza-la-central-nuclear": {
            "title": "28/04/201518:06 Incendio forestal que amenaza la central nuclear... -...",
            "snippet": ":06 Incendio forestal que amenaza la central nuclear... incendio que se declar\u00f3 en una zona boscosa en el norte de Ucrania avanza en direcci\u00f3n a la central nuclear de Chern\u00f3bil, escenario de la mayor cat\u00e1strofe nuclear de la historia, inform\u00f3...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "historia,mayor,mayor-cat\u00e1strofe,cat\u00e1strofe,incendio,zona,amenaza,central,nuclear,ucrania,chern\u00f3bil,inform\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cooperativa.cl/2015/04/28-04-201518-06-incendio-forestal-que-amenaza-la-central-nuclear",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=central%2Bnuclear%2Bcentral%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/mundo/europa/ucrania/incendio-forestal-que-amenaza-la-central-nuclear-de-chernobil/2015-04-28/180726.html"
        },
        "cubadebate.cu/2015/04/incendios-forestales-amenazan-la-central-nuclear-de-chernobyl-cubadebate": {
            "title": "Incendios forestales amenazan la central nuclear de Chernobyl - CubaDebate...",
            "snippet": "CubaDebateIncendios forestales amenazan la central nuclear de ChernobylCubaDebateaci\u00f3n en la zona de exclusi\u00f3n de la central nuclear de Chernobyl se agrav\u00f3 en los \u00faltimos d\u00edas, por incendios forestales que se intentan controlar. Seg\u00fan inform\u00f3...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "zona,central,nuclear,chernobyl,inform\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cubadebate.cu/2015/04/incendios-forestales-amenazan-la-central-nuclear-de-chernobyl-cubadebate",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=central%2Bnuclear%2Bcentral%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cubadebate.cu/noticias/2015/04/28/incendios-forestales-amenazan-la-central-nuclear-de-chernobyl/"
        }
    }
}