{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-renovable",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-renovable/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-renovable/energ%C3%ADa-renovable/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-renovable/energ%C3%ADa-renovable/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-renovable/energ%C3%ADa-renovable/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lmneuquen.com.ar/2015/04/avanzan-los-estudios-en-energ%C3%ADas-renovables-para-el-norte-la-ma%C3%B1ana": {
            "title": "Avanzan los estudios en energ\u00edas renovables para el norte - La Ma\u00f1ana Neuqu\u00e9n (Registro)...",
            "snippet": "Avanzan los estudios en energ\u00edas renovables para el norteLa Ma\u00f1ana Neuqu\u00e9n (Registro)La provincia proyecta construir en el norte de Neuqu\u00e9n un polo hidrogeot\u00e9rmico cuyos estudios de prefactibilidad ya est\u00e1n en marcha e implican una inversi\u00f3n...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "marcha,energ\u00edas,renovables,registro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lmneuquen.com.ar/2015/04/avanzan-los-estudios-en-energ%C3%ADas-renovables-para-el-norte-la-ma%C3%B1ana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Brenovable%2Benerg%C3%ADa%2Brenovable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lmneuquen.com.ar/noticias/2015/4/23/avanzan-los-estudios-en-energias-renovables-para-el-norte_252777"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/dos-plantas-flotantes-de-energ%C3%ADa-solar-han-sido-instaladas-en-jap%C3%B3n": {
            "title": "Dos plantas flotantes de energ\u00eda solar han sido instaladas en Jap\u00f3n... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa plantas flotantes de energ\u00eda solar han sido instaladas en Jap\u00f3n...LaRep\u00fa busca que el pa\u00eds sea m\u00e1s independiente gracias a las energ\u00edas renovables a fin de evitar desastres como los ocurridos en Fukushima en el 2011. Dos grandes...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "pa\u00eds,solar,energ\u00edas,renovables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/04/dos-plantas-flotantes-de-energ%C3%ADa-solar-han-sido-instaladas-en-jap%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Brenovable%2Benerg%C3%ADa%2Brenovable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/22-04-2015/dos-plantas-flotantes-de-energia-solar-han-sido-instaladas-en-japon-video"
        },
        "cienciasambientales.com/2015/04/d%C3%ADa-de-la-tierra-2015-energ%C3%ADa-renovable": {
            "title": "D\u00eda de la tierra 2015: Energ\u00eda Renovable...",
            "snippet": "El D\u00eda de la Tierra cumple su 45 aniversario como recordatorio de que nuestro planeta necesita que te comprometas con esta causa y contribuyas a avanzar en la direcci\u00f3n correcta. Lleg\u00f3 el momento de asumir el liderazgo para que nuestros l\u00edderes...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "planeta",
            "tags": "liderazgo,planeta,energ\u00eda,renovable,tierra,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/cienciasambientales.com/2015/04/d%C3%ADa-de-la-tierra-2015-energ%C3%ADa-renovable",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cienciasambientales.com/es/monografias-y-opinion/dia-de-la-tierra-2015-energia-renovable-10607"
        },
        "evwind.com/2015/04/validaci%C3%B3n-t%C3%A9cnico-econ%C3%B3mica-de-la-tecnolog%C3%ADa-zinc-aire": {
            "title": "validaci\u00f3n t\u00e9cnico-econ\u00f3mica de la tecnolog\u00eda de Zinc-Aire...",
            "snippet": "El principal resultado del proyecto ser\u00e1 la validaci\u00f3n t\u00e9cnico-econ\u00f3mica de la tecnolog\u00eda de Zinc-Aire para el almacenamiento de energ\u00eda renovable a escala de red y la reducci\u00f3n asociada de emisiones de gases de efecto invernadero (GEI). LIFE...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "red,almacenamiento,proyecto,tecnolog\u00eda,energ\u00eda,renovable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/evwind.com/2015/04/validaci%C3%B3n-t%C3%A9cnico-econ%C3%B3mica-de-la-tecnolog%C3%ADa-zinc-aire",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/04/23/validacion-tecnico-economica-de-la-tecnologia-de-zinc-aire/"
        },
        "minuto30.com/2015/04/bahamas-se-compromete-a-generar-un-30-por-ciento-de-energ%C3%ADa": {
            "title": "Bahamas se compromete a generar un 30 por ciento de energ\u00eda... -...",
            "snippet": "se compromete a generar un 30 por ciento de energ\u00eda... \u00fan el funcionario, el Gobierno de Bahamas tiene el compromiso de producir un 30% de energ\u00eda renovable para 2030 y reducir as\u00ed la dependencia del pa\u00eds a los combustibles f\u00f3siles. Record\u00f3...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "reducir,dependencia,dependencia-del-pa\u00eds,pa\u00eds,pa\u00eds-a-combustibles,combustibles,combustibles-f\u00f3siles,f\u00f3siles,tiene,tiene-el-compromiso,compromiso,compromiso-de-producir,producir,bahamas,energ\u00eda,gobierno,renovable,record\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/minuto30.com/2015/04/bahamas-se-compromete-a-generar-un-30-por-ciento-de-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Brenovable%2Benerg%C3%ADa%2Brenovable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://minuto30.com/bahamas-se-compromete-a-generar-un-30-por-ciento-de-energia-renovable-para-2030/331356/"
        },
        "info7.mx/2015/04/generar%C3%A1-bahamas-30%-de-energ%C3%ADa-renovable-para-2030": {
            "title": "Generar\u00e1 Bahamas 30% de energ\u00eda renovable para 2030...",
            "snippet": "El Gobierno de Bahamas tiene el compromiso de producir un 30% de energ\u00eda renovable para 2030 y reducir as\u00ed la dependencia del pa\u00eds a los combustibles f\u00f3siles. EFE - El objetivo del D\u00eda Internacional de la Madre Tierra es crear conciencia sobre...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "tierra,d\u00eda,reducir,dependencia,dependencia-del-pa\u00eds,pa\u00eds,pa\u00eds-a-combustibles,combustibles,combustibles-f\u00f3siles,f\u00f3siles,tiene,tiene-el-compromiso,compromiso,compromiso-de-producir,producir,generar\u00e1,generar\u00e1_bahamas,bahamas,energ\u00eda,renovable,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/info7.mx/2015/04/generar%C3%A1-bahamas-30%-de-energ%C3%ADa-renovable-para-2030",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://info7.mx/a/noticia/570309/generara_bahamas_30_de_energia_renovable_para_2030"
        },
        "elhorizonte.mx/2015/04/generar%C3%A1-bahamas-30%-de-energ%C3%ADa-renovable-para-2030-el-horizonte-registro": {
            "title": "Generar\u00e1 Bahamas 30% de energ\u00eda renovable para 2030 - El Horizonte (Registro)...",
            "snippet": "\u00e1 Bahamas 30% de energ\u00eda renovable para 2030El Horizonte (Registro)Record\u00f3 las nuevas pol\u00edticas p\u00fablicas en marcha para lograr mayor conversi\u00f3n de aparatos tradicionales de energ\u00eda a paneles solares y bombillas de tecnolog\u00eda LED, as\u00ed como...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "tecnologia,politica",
            "tags": "tecnolog\u00eda,pol\u00edticas,marcha,generar\u00e1,generar\u00e1_bahamas,bahamas,energ\u00eda,renovable,registro,record\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/elhorizonte.mx/2015/04/generar%C3%A1-bahamas-30%-de-energ%C3%ADa-renovable-para-2030-el-horizonte-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elhorizonte.mx/a/noticia/570309"
        },
        "energias-renovables.com/2015/04/ikea-gener%C3%B3-en-2014-el-doble-de-energ%C3%ADa-renovable-que-2013": {
            "title": "Ikea gener\u00f3 en 2014 el doble de energ\u00eda renovable que en 2013...",
            "snippet": "La multinacional sueca acaba de hacer p\u00fablico su \u00faltimo balance fiscal (el que recoge los n\u00fameros del per\u00edodo comprendido entre septiembre de 2013 y agosto de 2014). Pues bien, seg\u00fan el comunicado que acaba de difundir, Ikea registr\u00f3 en ese...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "energ\u00eda,renovable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/energias-renovables.com/2015/04/ikea-gener%C3%B3-en-2014-el-doble-de-energ%C3%ADa-renovable-que-2013",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://energias-renovables.com/articulo/ikea-genero-en-2014-el-doble-de-20150422"
        },
        "ipsnoticias.net/2015/04/no-hay-qui%C3%A9n-frene-a-la-energ%C3%ADa-renovable-pero-llegar%C3%A1-tiempo": {
            "title": "No hay qui\u00e9n frene a la energ\u00eda renovable, \u00bfpero llegar\u00e1 a tiempo? - IPS Agencia de Noticias...",
            "snippet": "IPS Agencia de NoticiasNo hay qui\u00e9n frene a la energ\u00eda renovable, \u00bfpero llegar\u00e1 a tiempo?IPS Agencia de NoticiasEl libro The Great Transition (La gran transici\u00f3n) publicado este mes por el Earth Policy Institute, una organizaci\u00f3n sin fines de...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "transici\u00f3n,ips,llegar\u00e1,llegar\u00e1-tiempo,tiempo,hay,hay-qui\u00e9n,qui\u00e9n,energ\u00eda,renovable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipsnoticias.net/2015/04/no-hay-qui%C3%A9n-frene-a-la-energ%C3%ADa-renovable-pero-llegar%C3%A1-tiempo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ipsnoticias.net/2015/04/no-hay-quien-pare-a-la-energia-renovable-pero-llegara-a-tiempo/"
        },
        "euroxpress.es/2015/04/no-hay-qui%C3%A9n-pare-a-la-energ%C3%ADa-renovable-pero-llegar%C3%A1-tiempo": {
            "title": "No hay qui\u00e9n pare a la energ\u00eda renovable, \u00bfpero llegar\u00e1 a tiempo?",
            "snippet": "Nueva York, IPS - La transici\u00f3n mundial de los combustibles f\u00f3siles a las energ\u00edas renovables ya est\u00e1 en marcha, pero los expertos se preguntan si concluir\u00e1 a tiempo para impedir que el calentamiento del planeta tenga consecuencias...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "planeta",
            "tags": "tiempo,planeta,tenga,marcha,transici\u00f3n,mundial,combustibles,combustibles-f\u00f3siles,f\u00f3siles,nueva,llegar\u00e1,llegar\u00e1-tiempo,hay,hay-qui\u00e9n,qui\u00e9n,energ\u00edas,renovable,ips,renovables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/euroxpress.es/2015/04/no-hay-qui%C3%A9n-pare-a-la-energ%C3%ADa-renovable-pero-llegar%C3%A1-tiempo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Brenovable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://euroxpress.es/index.php/noticias/2015/4/22/no-hay-quien-pare-a-la-energia-renovable-pero-llegara-a-tiempo/"
        }
    }
}