{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-renovable",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-renovable/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-renovable/energ%C3%ADa-renovable/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-renovable/energ%C3%ADa-renovable/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-renovable/energ%C3%ADa-renovable/blogs.json"
    },
    "items": {
        "taringa.net/2015/05/chileproyectosenergia-renovableequivalentes-a-25-atuchas": {
            "title": "ChileProyectos\"Energia Renovable\"Equivalentes a:25 Atuchas...",
            "snippet": "Los paises del primer mundo desde hace unos a\u00f1os han comenzado a dejar de lado sus proyectos de plantas nucleares y se ha enfocado en las energias renovables no convencionales y Chile teniendo en cuenta todo su...",
            "date": "2015-05-07",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "cuenta,enfocado,energia,primer,mundo,hace,energia-renovable,renovable,proyectos,renovables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taringa.net/2015/05/chileproyectosenergia-renovableequivalentes-a-25-atuchas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18646959/Chile-Proyectos-Energia-Renovable-Equivalentes-a-25-Atuchas.html"
        },
        "ecoinventos.com/2015/05/powerwall-la-bater%C3%ADa-dom%C3%A9stica-de-tesla-para-almacenar-energ%C3%ADa": {
            "title": "Powerwall, la bater\u00eda dom\u00e9stica de Tesla para almacenar energ\u00eda...",
            "snippet": "Elon Musk ha presentado al mundo Powerwall. Una bater\u00eda de iones de litio, como las que tienen nuestros m\u00f3viles o tabletas, para almacenar renovables.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "bater\u00eda,mundo,almacenar,energ\u00eda,tienen,renovables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecoinventos.com/2015/05/powerwall-la-bater%C3%ADa-dom%C3%A9stica-de-tesla-para-almacenar-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecoinventos.com/powerwall-tesla/"
        },
        "forbes.com.mx/2015/05/siemens-apuesta-en-m%C3%A9xico-por-la-energ%C3%ADa-renovable-forbes": {
            "title": "Siemens apuesta en M\u00e9xico por la energ\u00eda renovable - Forbes M\u00e9xico...",
            "snippet": "M\u00e9xico es un mercado bastante interesante, dice Jos\u00e9 Aparicio, vicepresidente de Energ\u00eda de Siemens, respecto a las oportunidades para invertir en energ\u00edas renovables, tras la aprobaci\u00f3n de la reforma energ\u00e9tica.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Jos\u00e9 Roberto Arteaga",
            "tags": "oportunidades,mercado,m\u00e9xico,energ\u00edas,renovable,renovables,energ\u00e9tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/forbes.com.mx/2015/05/siemens-apuesta-en-m%C3%A9xico-por-la-energ%C3%ADa-renovable-forbes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://forbes.com.mx/siemens-apuesta-en-mexico-por-la-energia-renovable/"
        },
        "nacion.com/2015/04/minae-quiere-darle-m%C3%A1s-poder-a-recope-en-energ%C3%ADa-renovable": {
            "title": "Minae quiere darle m\u00e1s poder a Recope en energ\u00eda renovable...",
            "snippet": "El Ministerio de Ambiente y Energ\u00eda (Minae) pretende que se le otorgue m\u00e1s poder a Recope, para que pueda trabajar con todo tipo de fuentes renovables: hidr\u00f3geno, biocombustibles o biodi\u00e9sel, alcohol...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "pueda,tipo,quiere,energ\u00eda,renovable,ambiente,fuentes,renovables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacion.com/2015/04/minae-quiere-darle-m%C3%A1s-poder-a-recope-en-energ%C3%ADa-renovable",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nacion.com/nacional/servicios-publicos/Cartera-Ambiente-pretende-darle-Recope_0_1481851825.html"
        },
        "costaricalimpia.org/2015/04/m%C3%B3nica-araya-escribe-en-el-financiero-sobre-energ%C3%ADa-renovable": {
            "title": "M\u00f3nica Araya escribe en El Financiero sobre energ\u00eda renovable...",
            "snippet": "M\u00f3nica Araya escribe en El Financiero sobre energ\u00eda renovable. 02/04/2015. El 31 de marzo, El Financiero, public\u00f3 un art\u00edculo de la Directora de Costa Rica Limpia sobre la diferencia entre electricidad y matriz energ\u00e9tica: Es importante...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Monica Araya",
            "tags": "diferencia,costa,costa_rica,rica,limpia,financiero,energ\u00eda,renovable,electricidad,energ\u00e9tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/costaricalimpia.org/2015/04/m%C3%B3nica-araya-escribe-en-el-financiero-sobre-energ%C3%ADa-renovable",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://costaricalimpia.org/wp/2015/04/monica-araya-escribe-en-el-financiero-sobre-energia-renovable/"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/03/costa-rica-vive-tres-meses-solo-con-energ%C3%ADa-renovable-goldman": {
            "title": "Costa Rica vive tres meses solo con energ\u00eda renovable Goldman...",
            "snippet": "Ahora vuelve a ser pionero en Am\u00e9rica Latina y los primeros 75 d\u00edas del a\u00f1o se ha suministrado tan solo con energ\u00eda renovable, seg\u00fan explica el Instituto Costarricense de la Electricidad (ICE). As\u00ed pues, se convierte en el...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "N\u00faria Segura Insa",
            "tags": "instituto,d\u00edas,am\u00e9rica,costa,costa_rica,rica,energ\u00eda,renovable,electricidad,convierte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.20minutos.es/2015/03/costa-rica-vive-tres-meses-solo-con-energ%C3%ADa-renovable-goldman",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/goldman-sachs-is-not-an-after-shave/2015/03/29/costa-rica-vive-tres-meses-solo-con-energia-renovable/"
        },
        "veoverde.com/2015/03/costa-rica-lleva-75-d%C3%ADas-funcionando-con-energ%C3%ADa-renovable": {
            "title": "Costa Rica lleva 75 d\u00edas funcionando con energ\u00eda renovable...",
            "snippet": "Gracias a las fuertes lluvias, las centrales hidroel\u00e9ctricas de Costa Rica est\u00e1n produciendo a su m\u00e1xima capacidad y con ayuda de energ\u00eda solar, geot\u00e9rmica y e\u00f3.",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Paulina Lordm\u00e9ndez",
            "tags": "geot\u00e9rmica,capacidad,d\u00edas,costa,costa_rica,rica,energ\u00eda,renovable,solar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/veoverde.com/2015/03/costa-rica-lleva-75-d%C3%ADas-funcionando-con-energ%C3%ADa-renovable",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veoverde.com/2015/03/costa-rica-lleva-75-dias-funcionando-con-energia-renovable/"
        },
        "proyectoticprimaria.wordpress.com/2015/01/materia-y-energ%C3%ADa": {
            "title": "-MATERIA Y ENERG\u00cdA...",
            "snippet": "MATERIA Y ENERGIA INTRODUCCI\u00d3N En esta actividad se tendr\u00e1 que diferenciar los elementos de la energ\u00eda renovable y la energ\u00eda no renovable. DESCRIPCI\u00d3N La actividad constara de dos grupos: en primer lugar []...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "Grupo 2 TIC",
            "tags": "primer,actividad,energ\u00eda,introducci\u00f3n,renovable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/proyectoticprimaria.wordpress.com/2015/01/materia-y-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://proyectoticprimaria.wordpress.com/ciencias-naturales/materia-y-energia/"
        },
        "saragoal400.wordpress.com/2015/01/tipos-de-fuentes-energ%C3%ADa": {
            "title": "Tipos de fuentes de energ\u00eda...",
            "snippet": "Introducci\u00f3n: Esta actividad trata sobre los tipos de energ\u00edas que existen en el planeta, las renovables y las no renovables. Consiste en ordenar las palabras del texto sobre energ\u00edas.",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "saragoal400",
            "categories": "planeta",
            "tags": "actividad,fuentes,energ\u00edas,introducci\u00f3n,renovables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/saragoal400.wordpress.com/2015/01/tipos-de-fuentes-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://saragoal400.wordpress.com/ciencias-naturales/tipos-de-fuentes-de-energia/"
        },
        "technologyreview.es/2014/11/llega-la-bater%C3%ADa-m%C3%A1s-barata-para-almacenar-energ%C3%ADa-renovable-mit": {
            "title": "Llega la bater\u00eda m\u00e1s barata para almacenar energ\u00eda renovable - MIT...",
            "snippet": "Acaba de llegar al mercado un nuevo tipo de bater\u00eda que almacena energ\u00eda a partir de energ\u00eda solar y e\u00f3lica de forma barata y limpia. Es, con gran diferencia, la m\u00e1s barata entre una nueva generaci\u00f3n de bater\u00edas grandes y...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "generaci\u00f3n,bater\u00eda,gran,diferencia,forma,limpia,partir,mercado,tipo,almacenar,energ\u00eda,renovable,solar,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/technologyreview.es/2014/11/llega-la-bater%C3%ADa-m%C3%A1s-barata-para-almacenar-energ%C3%ADa-renovable-mit",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Brenovable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://technologyreview.es/materiales/46459/"
        }
    }
}