{
    "meta": {
        "portal_name": "ladyfest",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ladyfest/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ladyfest/ladyfest/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ladyfest/ladyfest/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ladyfest/ladyfest/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ladyfestrural.wordpress.com/2014/08/avanzadilla-a-poco": {
            "title": "avanzadilla a poco...",
            "snippet": "pues aki con mogollon de curros para preparar el ladyfest rural, y como es rural pues hace falta montar estructuras, cortar la hierba, cavar hoyos, arreglar lo que...",
            "date": "2014-08-25",
            "author_name": "ladyfestrural",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "rural,hace,ladyfest",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/ladyfestrural.wordpress.com/2014/08/avanzadilla-a-poco",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ladyfest&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ladyfestrural.wordpress.com/avanzadilla-avanza-poco-a-poco/"
        },
        "ladyfestrural.wordpress.com/2014/06/qu%C3%A9-traer-contigo-al-ladyfest-rural": {
            "title": "Qu\u00e9 traer contigo al ladyfest rural...",
            "snippet": "Aupaaaa! algunas cositas que necesitar\u00e1s para pasarlo requete bien en el festival: a parte de lo t\u00edpico como tienda de campa\u00f1a, esterilla y saco de dormir, nos ayudaria mucho que traes: plato (preferiblemente...",
            "date": "2014-06-19",
            "author_name": "ladyfestrural",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "ladyfest,rural,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/ladyfestrural.wordpress.com/2014/06/qu%C3%A9-traer-contigo-al-ladyfest-rural",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ladyfest&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ladyfestrural.wordpress.com/que-traer-contigo-al-ladyfest-rural/"
        },
        "lasjuanasfeministas.wordpress.com/2014/06/convocatoria-ladyfest-7-bogot%C3%A1-2014": {
            "title": "Convocatoria LadyFest 7- Bogot\u00e1 2014...",
            "snippet": "QU\u00c9 ES EL LADY FEST? -- FESTIVAL CONTRA EL SEXISMO Y EL PATRIARCADO! El Ladyfest es un evento promovido y organizado inicialmente por diferentes movimientos y grupos feministas y...",
            "date": "2014-06-18",
            "author_name": "Colectiva Juana Julia Guzm\u00e1n",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "feministas,organizado,festival,contra,lady,lady_fest,ladyfest,fest,convocatoria,diferentes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/lasjuanasfeministas.wordpress.com/2014/06/convocatoria-ladyfest-7-bogot%C3%A1-2014",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ladyfest&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lasjuanasfeministas.wordpress.com/2014/06/18/convocatoria-ladyfest-7-bogota-2014/"
        },
        "ladyfestrural.wordpress.com/2014/05/ladyfest-rural-4-7-de-septiembre-en-asturias-ladyfestrural": {
            "title": "Ladyfest Rural: 4 7 de septiembre en Asturias LADYFESTRURAL...",
            "snippet": "Que? Un festival contracultural, que surge del cuestionamiento del rol de poder protagonista en las expresiones art\u00edsticas, sociales y pol\u00edticas Un proceso mutante con a\u00f1os de trayectoria de eventos feministas y...",
            "date": "2014-05-21",
            "author_name": "ladyfestrural",
            "categories": "politica,ladyfest",
            "tags": "feministas,ladyfest,rural,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/ladyfestrural.wordpress.com/2014/05/ladyfest-rural-4-7-de-septiembre-en-asturias-ladyfestrural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ladyfestrural.wordpress.com/2014/05/21/ladyfest-rural-4-7-de-septiembre-en-asturias/"
        },
        "ladyfestmadrid.wordpress.com/2014/02/acta-de-valoraci%C3%B3n-ladyfest-madriz-2013-madrid": {
            "title": "Acta de valoraci\u00f3n Ladyfest Madriz 2013 Ladyfest Madrid...",
            "snippet": "Prefestival -Aunque el festival era inclusivo incluyendo biohombres, hubo ciertas actividades y espacios donde se vet\u00f3 el acceso o se crearon espacios no mixtos. El debate en torno a la inclusi\u00f3n de todas las...",
            "date": "2014-02-25",
            "author_name": "ladyfestmadrid",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "ladyfest,ladyfest_madrid,madrid,festival,actividades,espacios,torno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/ladyfestmadrid.wordpress.com/2014/02/acta-de-valoraci%C3%B3n-ladyfest-madriz-2013-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ladyfestmadrid.wordpress.com/2014/02/25/valoracion-2013/"
        },
        "thinkarts.cc/2013/06/think-arts-6-fanzines-mujeres-y-ladyfest": {
            "title": "Think Arts 6 Fanzines, mujeres y Ladyfest Think Arts...",
            "snippet": "As of January 1, 2014 the Internet Corporation for Assigned Names and Numbers (ICANN) will mandate that all ICANN accredited registrars begin verifying the Registrant WHOIS contact information for all new domain...",
            "date": "2013-06-16",
            "author_name": "admin",
            "categories": "internet,ladyfest",
            "tags": "ladyfest,arts,will",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/thinkarts.cc/2013/06/think-arts-6-fanzines-mujeres-y-ladyfest",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thinkarts.cc/sesiones/think-arts-6-fanzines-mujeres-y-ladyfest/"
        },
        "sangrefucsia.wordpress.com/2013/06/sangre-fucsia-19-ladyfest": {
            "title": "Sangre Fucsia 19 Ladyfest Sangre Fucsia...",
            "snippet": "... identidad: \u00a1tambi\u00e9n somos ladies que organizamos festivales! Y en elprograma de hoy Sangre Fucsia hablar\u00e1 de ese otro gran proyecto en el que llevamos trabajando desde hace cosa de un a\u00f1o: Ladyfest Madrid 2013.",
            "date": "2013-06-14",
            "author_name": "sangrefucsia",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "ladyfest,ladyfest_madrid,madrid,ese,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/sangrefucsia.wordpress.com/2013/06/sangre-fucsia-19-ladyfest",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sangrefucsia.wordpress.com/2013/06/14/sangre-fucsia-14-de-junio-2013/"
        },
        "somosmalasana.com/2013/05/ladyfest-no-hay-revoluci%C3%B3n-sin-baile-porque-cambio": {
            "title": "Ladyfest: No hay revoluci\u00f3n sin baile porque no hay cambio sin...",
            "snippet": "Con el cambio de milenio, el verano de 2000, se celebr\u00f3 el primer Ladyfest en Washington. Se juntaron entonces m\u00e1s de 2000 personas, y desde ese momento la semilla empez\u00f3 a volar y a germinar en ciudades de todo el...",
            "date": "2013-05-01",
            "author_name": "Luis de la Cruz",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "ese,primer,hay,ladyfest,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/somosmalasana.com/2013/05/ladyfest-no-hay-revoluci%C3%B3n-sin-baile-porque-cambio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://somosmalasana.com/ladyfest-no-hay-revolucion-sin-baile-porque-no-hay-cambio-sin-deseo/"
        },
        "barriocanino.blogspot.com/2013/01/barrio-canino-entrevista-a-ladyfest-madrid": {
            "title": "Barrio Canino - Entrevista a LadyFest Madrid Barrio Canino...",
            "snippet": "En el primer Barrio Canino del a\u00f1o entrevistamos a Laura Gaelx y a Sole (Le Parody) para hablar de LadyFest Madrid, un festival feminista y autogestionado ligado al movimiento Riot Grrrl, y organizado de forma horizontal...",
            "date": "2013-01-08",
            "author_name": "Barrio Canino",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "organizado,riot,grrrl,feminista,autogestionado,laura,laura_gaelx,gaelx,primer,ladyfest,ladyfest_madrid,madrid,barrio,barrio_canino,canino,entrevista,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/barriocanino.blogspot.com/2013/01/barrio-canino-entrevista-a-ladyfest-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://barriocanino.blogspot.com/2013/01/barrio-canino-vol67-entrevista-ladyfest.html"
        },
        "ladyfestmadrid.wordpress.com/2012/11/convocatoria-para-artistas-ladyfest-madrid-2013": {
            "title": "Convocatoria para artistas. Ladyfest Madrid/2013 Ladyfest Madrid...",
            "snippet": "Con todas estas premisas vamos a hacer un LadyFest Madrid en 2013 donde queremos que participes. Si t\u00fa tambi\u00e9n piensas como nosotras y haces cosas que cumplen con estas definiciones, m\u00e1ndanos tu propuesta que...",
            "date": "2012-11-12",
            "author_name": "ladyfestmadrid",
            "categories": "ladyfest",
            "tags": "nosotras,ladyfest,ladyfest_madrid,madrid,convocatoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ladyfest/ladyfestmadrid.wordpress.com/2012/11/convocatoria-para-artistas-ladyfest-madrid-2013",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ladyfest&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ladyfestmadrid.wordpress.com/2012/11/12/convocatoria-para-artistas-ladyfest-madrid-2013/"
        }
    }
}