{
    "meta": {
        "portal_name": "teletexto",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/teletexto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teletexto/teletexto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teletexto/teletexto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teletexto/teletexto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pantallaindiscretablog.wordpress.com/2015/03/qu%C3%A9-fue-del-teletexto-su-historia-a-trav%C3%A9s-de-mis-televisores": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 fue del Teletexto? Su historia a trav\u00e9s de mis televisores...",
            "snippet": "Por mi casa he visto pasar todo tipo de televisores, incluido uno con solo 9 canales que ten\u00edas que levantarte para darle al bot\u00f3n en la misma caja...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Paula Valiente",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/pantallaindiscretablog.wordpress.com/2015/03/qu%C3%A9-fue-del-teletexto-su-historia-a-trav%C3%A9s-de-mis-televisores",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=teletexto%2Bteletexto&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pantallaindiscretablog.wordpress.com/2015/03/12/que-fue-del-teletexto-su-historia-a-traves-de-mis-televisores/"
        },
        "cafeconvistas.blogspot.com/2015/03/caf%C3%A9-con-vistas-el-riff-segundo-lp-de-teletexto-la-pel%C3%ADcula": {
            "title": "Caf\u00e9 con Vistas: El Riff - Segundo LP de Teletexto (\"La pel\u00edcula\")...",
            "snippet": "Esta semana El Riff hace verdadero honor a su nombre, y os trae un buen mont\u00f3n de trallazos el\u00e9ctricos; los que contiene el segundo LP de Teletexto: La pel\u00edcula (Mongolic Records, Discos de Perfil, 2014). Javo y Carmona...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Dabrieva",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "mongolic,records,segundo,el\u00e9ctricos,hace,pel\u00edcula,teletexto,discos,perfil,javo,carmona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/cafeconvistas.blogspot.com/2015/03/caf%C3%A9-con-vistas-el-riff-segundo-lp-de-teletexto-la-pel%C3%ADcula",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cafeconvistas.blogspot.com/2015/03/el-riff-segundo-lp-de-teletexto-la.html"
        },
        "xurrut.com/2015/02/kls-teletexto-viva-bazooka-xurrut-gorliz": {
            "title": "KLS TELETEXTO VIVA BAZOOKA. Xurrut, Gorliz Xurrut...",
            "snippet": "KLS TELETEXTO VIVA BAZOOKA. Xurrut, Gorliz. 2015/02/22 UncategorizedXurrut KLS TELETEXTO VIVA BAZOOKA. Xurrut, Gorliz kls zurrut. Ir a la entrada. LA VIEJA BUDASAM en directo en el XURRUT viernes 6 de marzo a...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "Xurrut",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "kls,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/xurrut.com/2015/02/kls-teletexto-viva-bazooka-xurrut-gorliz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xurrut.com/blog/951"
        },
        "elladodelmal.com/2014/12/el-lado-del-mal-a-partir-de-hoy-tambi%C3%A9n-en-teletexto": {
            "title": "El lado del mal a partir de hoy tambi\u00e9n en Teletexto - Un inform\u00e1tico...",
            "snippet": "Hoy es un d\u00eda muy especial para m\u00ed, pues comienzo una nueva andadura con El lado del mal. Como sab\u00e9is, yo soy un amante del Teletexto, ese antiguo sistema que a\u00fan funciona en nuestras televisiones y por eso le...",
            "date": "2014-12-28",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Maligno)",
            "categories": "television,teletexto",
            "tags": "sistema,funciona,mal,d\u00eda,especial,lado,teletexto,inform\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/elladodelmal.com/2014/12/el-lado-del-mal-a-partir-de-hoy-tambi%C3%A9n-en-teletexto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elladodelmal.com/2014/12/el-lado-del-mal-partir-de-hoy-tamiben.html"
        },
        "revistacactus.com/2014/12/raquel-meyers-arte-con-teletexto-cactus": {
            "title": "Raquel Meyers: arte con teletexto Cactus...",
            "snippet": "Raquel Meyeres hace arte con teletexto por medio de un viejo Commodore 64. Adem\u00e1s, ha realizado multitud de v\u00eddeos con pixelart y performances.",
            "date": "2014-12-05",
            "author_name": "Koldo Guti\u00e9rrez",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "viejo,hace,raquel,raquel_meyers,meyers,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/revistacactus.com/2014/12/raquel-meyers-arte-con-teletexto-cactus",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistacactus.com/raquel-meyers-arte-con-teletexto/"
        },
        "mongolic-records.es/2014/11/mongolic-records-teletexto": {
            "title": "mongolic records Teletexto...",
            "snippet": "Teletexto is a noise rock duo with punk shades, hardcore, stoner and grunge, halfway between Sonic Youth, Black Flag and Fugazi, which is difficult to fit because it jumps from style to style continuously with no link to any...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "mongolic-records",
            "categories": "rock,teletexto",
            "tags": "style,noise,rock,punk,mongolic,records,teletexto,hardcore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/mongolic-records.es/2014/11/mongolic-records-teletexto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mongolic-records.es/teletexto"
        },
        "blogs.lainformacion.com/2014/10/13-cosas-que-todav%C3%ADa-se-pueden-hacer-gracias-al-teletexto": {
            "title": "13 cosas que todav\u00eda se pueden hacer gracias al Teletexto...",
            "snippet": "Ni Internet ni la TDT ni las tablets ni los smartphones. Nadie ha logrado terminar con el Teletexto. A\u00fan muchos espectadores consultan este sistema de transmisi\u00f3n de datos que funciona a base de c\u00f3digos num\u00e9ricos y...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "Borja Ter\u00e1n",
            "categories": "teletexto,internet",
            "tags": "sistema,funciona,hacer,teletexto,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/blogs.lainformacion.com/2014/10/13-cosas-que-todav%C3%ADa-se-pueden-hacer-gracias-al-teletexto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.lainformacion.com/telediaria/2014/10/03/12-cosas-que-todavia-se-pueden-hacer-gracias-al-teletexto/"
        },
        "elladodelmal.com/2014/09/un-inform%C3%A1tico-en-el-lado-del-mal-generaci%C3%B3n-teletexto": {
            "title": "Un inform\u00e1tico en el lado del mal: Generaci\u00f3n Teletexto...",
            "snippet": "Pero... confiesa, t\u00fa eres uno de esos que a\u00fan sigues usando el Teletexto. Vale, puede que no seas un power-user del Teletexto. Lo m\u00e1s seguro es que solo uses el que conoces de una cadena de televisi\u00f3n, y de \u00e9l, solo...",
            "date": "2014-09-13",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Maligno)",
            "categories": "teletexto,television",
            "tags": "seguro,cadena,usando,teletexto,mal,inform\u00e1tico,lado,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/elladodelmal.com/2014/09/un-inform%C3%A1tico-en-el-lado-del-mal-generaci%C3%B3n-teletexto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teletexto%2Bteletexto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elladodelmal.com/2014/09/generacion-del-teletexto.html"
        },
        "ojeteymelonero.wordpress.com/2014/08/estoy-viendo-mi-hor%C3%B3scopo-por-el-teletexto": {
            "title": "Estoy viendo mi hor\u00f3scopo por el teletexto...",
            "snippet": "En lo que hablan de fantasmas en mi programa magufo favorito me he enchufado el teletexto. Me tengo que cuidar la salud, y con raz\u00f3n, porque he empleado []...",
            "date": "2014-08-10",
            "author_name": "patio bien sonorizado",
            "categories": "salud,teletexto",
            "tags": "programa,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/ojeteymelonero.wordpress.com/2014/08/estoy-viendo-mi-hor%C3%B3scopo-por-el-teletexto",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=teletexto%2Bteletexto&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ojeteymelonero.wordpress.com/2014/08/11/estoy-viendo-mi-horoscopo-por-el-teletexto/"
        },
        "orgulloathleticzale.wordpress.com/2014/05/el-equipo-m%C3%A1s-contento-de-la-liga": {
            "title": "El equipo m\u00e1s contento de la Liga.",
            "snippet": "\"Consult\u00e9 la clasificaci\u00f3n en el teletexto y fui analizando, uno por uno, a todos los equipos, empezando por el l\u00edder. Se le pod\u00eda acercar el reci\u00e9n salvado Elche, []...",
            "date": "2014-05-13",
            "author_name": "orgulloathleticzale",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/orgulloathleticzale.wordpress.com/2014/05/el-equipo-m%C3%A1s-contento-de-la-liga",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=teletexto%2Bteletexto&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://orgulloathleticzale.wordpress.com/2014/05/13/el-equipo-mas-contento-de-la-liga/"
        }
    }
}