{
    "meta": {
        "portal_name": "teletexto",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/teletexto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teletexto/teletexto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teletexto/teletexto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teletexto/teletexto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infoperiodistas.info/2015/04/rtva-presenta-su-plan-de-campa%C3%B1a-electoral": {
            "title": "RTVA presenta su plan de campa\u00f1a electoral...",
            "snippet": "Los resultados electorales se recoger\u00e1n al minuto con p\u00e1ginas especiales con los resultados finales. Por otro lado, los servicios de Teletexto de RTVA incluir\u00e1n informaci\u00f3n de los actos electorales, en funci\u00f3n de los que publique la web de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "lado,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/infoperiodistas.info/2015/04/rtva-presenta-su-plan-de-campa%C3%B1a-electoral",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=teletexto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infoperiodistas.info/noticia/18273/RTVA-presenta-su-plan-de-campana-electoral"
        },
        "diariodeavila.es/2015/04/tr%C3%A1fico-pone-en-marcha-un-dispositivo-especial-para-el-puente": {
            "title": "Tr\u00e1fico pone en marcha un dispositivo especial para el puente del 1 de mayo...",
            "snippet": "teletexto de TVE, p\u00e1gina 600 y siguientes; Telecinco, p\u00e1gina 470 y siguientes; Antena 3, p\u00e1gina 410 y siguientes; Cuatro, p\u00e1gina 470 y siguientes; La Sexta, p\u00e1gina 410 y siguientes; boletines informativos de radio; redes sociales, Twitter...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "radio,teletexto,twitter",
            "tags": "teletexto,tve,telecinco,antena,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/diariodeavila.es/2015/04/tr%C3%A1fico-pone-en-marcha-un-dispositivo-especial-para-el-puente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=teletexto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeavila.es/noticia/Z403C97A0-C9E0-C9C9-88DA9B50987E4E4F/20150429/trafico/pone/marcha/dispositivo/especial/puente/1/mayo"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/la-suerte-reparte-en-madrigalejo-un-pellizco-de-euros": {
            "title": "La suerte reparte en Madrigalejo un pellizco de euros...",
            "snippet": "Y Juan Vicente Delgado es otro madrigaleje\u00f1o que cuando comprob\u00f3 en el teletexto el n\u00famero, crey\u00f3 que estaba equivocado. C\u00f3mo iba a pensar que me hab\u00eda tocado, cuenta riendo, mientras muestra el cup\u00f3n. Por otro lado, otro vecino de la comarca...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "vecino,comarca,lado,mientras,mientras-muestra,muestra,muestra-el-cup\u00f3n,cup\u00f3n,cuenta,cuenta-riendo,riendo,iba,iba-pensar,pensar,hab\u00eda,hab\u00eda-tocado,tocado,crey\u00f3,crey\u00f3-que-estaba,estaba,estaba-equivocado,equivocado,n\u00famero,madrigaleje\u00f1o,comprob\u00f3,juan,juan_vicente,juan_vicente_delgado,vicente,vicente_delgado,delgado,pellizco,pellizco-de-euros,euros,suerte,suerte-reparte,reparte,teletexto,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/elperiodicoextremadura.com/2015/04/la-suerte-reparte-en-madrigalejo-un-pellizco-de-euros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=teletexto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/provinciacaceres/suerte-reparte-madrigalejo-pellizco-200-000-euros_867037.html"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/la-suerte-reparte-en-localidad-un-pellizco-de-euros": {
            "title": "La suerte reparte en la localidad un pellizco de euros...",
            "snippet": "Y Juan Vicente Delgado es otro madrigaleje\u00f1o que cuando comprob\u00f3 en el teletexto el n\u00famero, crey\u00f3 que estaba equivocado. C\u00f3mo iba a pensar que me hab\u00eda tocado, cuenta riendo, mientras muestra el cup\u00f3n. Por otro lado, otro vecino de la comarca...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "vecino,comarca,lado,mientras,mientras-muestra,muestra,muestra-el-cup\u00f3n,cup\u00f3n,cuenta,cuenta-riendo,riendo,iba,iba-pensar,pensar,hab\u00eda,hab\u00eda-tocado,tocado,crey\u00f3,crey\u00f3-que-estaba,estaba,estaba-equivocado,equivocado,n\u00famero,madrigaleje\u00f1o,comprob\u00f3,juan,juan_vicente,juan_vicente_delgado,vicente,vicente_delgado,delgado,suerte,suerte-reparte,reparte,pellizco,pellizco-de-euros,euros,teletexto,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/elperiodicoextremadura.com/2015/04/la-suerte-reparte-en-localidad-un-pellizco-de-euros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=teletexto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/provinciacaceres/suerte-reparte-localidad-pellizco-200-000-euros_867037.html"
        },
        "ccaa.elpais.com/2014/11/teletexto-preside-la-fiesta-aniversario-de-las-ins%C3%B3litas-forn-sessions": {
            "title": "Teletexto preside la fiesta aniversario de las ins\u00f3litas Forn Sessions - EL PA\u00cdS...",
            "snippet": "EL PA\u00cdSTeletexto preside la fiesta aniversario de las ins\u00f3litas Forn SessionsEL PA\u00cdSNadie dir\u00eda que detr\u00e1s de la muralla de ruido y furia el\u00e9ctricos de Teletexto hay simplemente un d\u00fao, el formado por Javo (guitarra, voz) y Carmona (bater\u00eda,...",
            "date": "2014-11-19",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "d\u00fao,ruido,forn,teletexto,carmona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/ccaa.elpais.com/2014/11/teletexto-preside-la-fiesta-aniversario-de-las-ins%C3%B3litas-forn-sessions",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=teletexto%2Bteletexto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/11/19/valencia/1416430641_754406.html"
        },
        "mondosonoro.com/2014/11/estrenamos-la-pel%C3%ADcula-segundo-lp-de-teletexto-mondosonoro": {
            "title": "Estrenamos La Pel\u00edcula, segundo LP de Teletexto - MondoSonoro...",
            "snippet": "MondoSonoroEstrenamos \"La Pel\u00edcula\", segundo LP de TeletextoMondoSonoroYa puedes escuchar, en estreno exclusivo, \"La pel\u00edcula\", segundo \u00e1lbum de los valencianos Teletexto. La evoluci\u00f3n experimentada por el d\u00fao desde su debut hom\u00f3nimo, editado...",
            "date": "2014-11-04",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "d\u00fao,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/mondosonoro.com/2014/11/estrenamos-la-pel%C3%ADcula-segundo-lp-de-teletexto-mondosonoro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=teletexto%2Bteletexto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mondosonoro.com/Noticia/Estrenamos-La-Pelicula-segundo-LP-de-Teletexto/228566.aspx"
        },
        "trecebits.com/2014/09/sab%C3%ADas-que-a%C3%BAn-sigue-existiendo-el-teletexto-trecebits": {
            "title": "\u00bfSab\u00edas que a\u00fan sigue existiendo el Teletexto? - TreceBits...",
            "snippet": "TreceBits\u00bfSab\u00edas que a\u00fan sigue existiendo el Teletexto?TreceBitsSin embargo, no fue hasta seis a\u00f1os m\u00e1s tarde cuando se lanz\u00f3 el Teletexto de TVE que, curiosamente, se llamaba Telecinco al inicio. En cuanto naci\u00f3 la cadena de televisi\u00f3n...",
            "date": "2014-09-20",
            "categories": "television,teletexto",
            "tags": "televisi\u00f3n,sigue,teletexto,tve,telecinco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/trecebits.com/2014/09/sab%C3%ADas-que-a%C3%BAn-sigue-existiendo-el-teletexto-trecebits",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=teletexto%2Bteletexto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://trecebits.com/2014/09/20/sabias-que-aun-sigue-existiendo-el-teletexto/"
        },
        "elmundo.es/2014/09/los-jueces-a%C3%BAn-usan-teletexto-y-disquetes-vivimos-en-jauja": {
            "title": "'Los jueces a\u00fan usan teletexto y disquetes, vivimos en jauja'- El Mundo...",
            "snippet": "El Mundo'Los jueces a\u00fan usan teletexto y disquetes, vivimos en jauja'El MundoPuso un ejemplo de la desactualizaci\u00f3n de la Justicia: \"En la \u00faltima cena de Navidad le coment\u00e9 esto a un colega magistrado y me dec\u00eda que donde estuviera el teletexto...",
            "date": "2014-09-19",
            "categories": "teletexto",
            "tags": "teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/elmundo.es/2014/09/los-jueces-a%C3%BAn-usan-teletexto-y-disquetes-vivimos-en-jauja",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=teletexto%2Bteletexto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmundo.es/pais-vasco/2014/09/19/541bf3a0268e3e69508b4578.html"
        },
        "blogs.publico.es/2014/08/siete-razones-por-las-que-el-teletexto-no-debe-desaparecer-jam%C3%A1s": {
            "title": "Siete razones por las que el Teletexto no debe desaparecer jam\u00e1s - (blog)...",
            "snippet": "(blog)Siete razones por las que el Teletexto no debe desaparecer jam\u00e1s (blog)El Teletextoqu\u00e9 voy a decir del Teletexto que no se sepa a estas alturas. Seguro que hasta a alguno de vosotros se os hab\u00eda olvidado con tanto Internet y tanto avance...",
            "date": "2014-08-21",
            "categories": "teletexto,internet",
            "tags": "hab\u00eda,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/blogs.publico.es/2014/08/siete-razones-por-las-que-el-teletexto-no-debe-desaparecer-jam%C3%A1s",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=teletexto%2Bteletexto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.publico.es/strambotic/2014/08/teletexto-forever/"
        },
        "eldiario.es/2014/08/raquel-meyers-la-espa%C3%B1ola-que-sigue-usando-el-teletexto": {
            "title": "Raquel Meyers, la espa\u00f1ola que sigue usando el Teletexto por... -...",
            "snippet": "Meyers, la espa\u00f1ola que sigue usando el Teletexto por... \u00e9 recuerdos... El viejo y querido Teletexto, aquella pantalla de televisi\u00f3n en la que comprob\u00e1bamos si nos hab\u00eda tocado la loter\u00eda, el tiempo que iba a hacer al d\u00eda siguiente o la...",
            "date": "2014-08-05",
            "categories": "television,teletexto",
            "tags": "iba,televisi\u00f3n,hab\u00eda,hab\u00eda-tocado,tocado,sigue,teletexto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletexto/eldiario.es/2014/08/raquel-meyers-la-espa%C3%B1ola-que-sigue-usando-el-teletexto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=teletexto%2Bteletexto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiario.es/hojaderouter/tecnologia/teletexto-arte-raquel-meyers_0_288721583.html"
        }
    }
}