{
    "meta": {
        "portal_name": "salud-global",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salud-global/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/blogs.json"
    },
    "items": {
        "icalnews.com/2015/05/s%C3%A1ez-no-descarta-una-auditor%C3%ADa-global-del-sistema-inform%C3%A1tico-medora": {
            "title": "S\u00e1ez no descarta una auditor\u00eda global del sistema inform\u00e1tico Medora que permita aportar...",
            "snippet": "que colaps\u00f3 durante al menos cuatro horas los 247 centros de salud y consultorios locales de Castilla y Le\u00f3n, que quiz\u00e1s se puede llegar a hacer pensar en hacer una auditor\u00eda global y ver cu\u00e1l es la soluci\u00f3n de futuro m\u00e1s apropiada para...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "salud",
            "tags": "durante,sistema,global,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/icalnews.com/2015/05/s%C3%A1ez-no-descarta-una-auditor%C3%ADa-global-del-sistema-inform%C3%A1tico-medora",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://icalnews.com/Mostrar.cfm/noticias/I//saez/no/descarta/auditoria/global/sistema/informatico/medora/permita/aportar/soluciones/mejorar/funcionamiento/335744"
        },
        "abc.es/2015/05/el-sarampi%C3%B3n-deja-sin-memoria-al-sistema-inmune-durante-tres": {
            "title": "El sarampi\u00f3n deja sin memoria al sistema inmune durante tres a\u00f1os...",
            "snippet": "Por contra, tras la vacunaci\u00f3n hay una reducci\u00f3n en la mortalidad infantil por todas las causas, como resaltaba la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud recientemente... sarampi\u00f3n en un contexto global, concluyen. As\u00ed es Irene Rosales, la...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "memoria,salud",
            "tags": "hay,causas,memoria,sistema,durante,salud,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/abc.es/2015/05/el-sarampi%C3%B3n-deja-sin-memoria-al-sistema-inmune-durante-tres",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/salud/noticias/20150508/abci-sarampion-amnesia-sistinmune-201505062000.html"
        },
        "politica.elpais.com/2015/05/est%C3%A1n-en-juego-la-salud-y-vida": {
            "title": "Est\u00e1n en juego la salud y la vida...",
            "snippet": "El debate acerca de la despenalizaci\u00f3n del aborto suele estar plagado de discusiones ideol\u00f3gicas y dogmas religiosos que parecen ignorar que lo que est\u00e1 en juego es la salud y la vida de... m\u00e1s restrictivas a nivel global. Estas normas en la...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "salud",
            "tags": "nivel,acerca,salud,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/politica.elpais.com/2015/05/est%C3%A1n-en-juego-la-salud-y-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://politica.elpais.com/politica/2015/05/06/actualidad/1430928192_619462.html"
        },
        "veracruzanos.info/2015/05/hepatitis-c-es-un-peligro-global": {
            "title": "Hepatitis C es un peligro global...",
            "snippet": "M\u00e9xico, 06 de mayo 2015.- La hepatitis C es una amenaza grave en el mundo y en M\u00e9xico se sabe que 4 de cada 5 de personas que la padecen no presentan s\u00edntomas, con un mapa de salud en el que se estima que hay 1.8 millones de personas...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "salud",
            "tags": "hay,amenaza,global,m\u00e9xico,mundo,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/veracruzanos.info/2015/05/hepatitis-c-es-un-peligro-global",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://veracruzanos.info/hepatitis-c-es-un-peligro-global/"
        },
        "compromisorse.com/2015/05/recogen-las-actualizaciones-sobre-el-desempe%C3%B1o-econ%C3%B3mico-medioambiental-y-social": {
            "title": "Recogen las actualizaciones sobre el desempe\u00f1o econ\u00f3mico, medioambiental y social de la...",
            "snippet": "La memoria de Responsabilidad Corporativa 2014 ofrece una resumen sobre las acciones en materia de RSE de la en numerosos frentes, incluyendo las contribuciones ben\u00e9ficas, iniciativas filantr\u00f3picas, esfuerzos en salud global, actuaci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "memoria,salud",
            "tags": "ofrece,memoria,econ\u00f3mico,salud,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/compromisorse.com/2015/05/recogen-las-actualizaciones-sobre-el-desempe%C3%B1o-econ%C3%B3mico-medioambiental-y-social",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://compromisorse.com/rse/2015/05/07/lilly-publica-sus-informes-de-responsabilidad-corporativa-y-programas-de-salud-global/"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/05/hacia-una-nueva-gobernanza-por-la-salud-global": {
            "title": "Hacia una Nueva Gobernanza por la Salud Global...",
            "snippet": "En t\u00e9rminos de salud global es la insuficiencia de sus recursos equivale solo al coste de la ejecuci\u00f3n de un gran hospital en Europa o los.. En comparaci\u00f3n a ello, el costo de una epidemia como \u00c9bola o SARS resulta trivial l(4). Las reformas...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,nueva,hacia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/nuevatribuna.es/2015/05/hacia-una-nueva-gobernanza-por-la-salud-global",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/mundo/nueva-gobernanza-salud-global/20150506105311115558.html"
        },
        "elmanana.com/2015/05/buscan-reconocimiento-global-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa": {
            "title": "Buscan reconocimiento global - El Ma\u00f1ana de Reynosa...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de ReynosaBuscan reconocimiento globalEl Ma\u00f1ana de ReynosaEl m\u00e1s pr\u00f3ximo es un foro con empresarios, secretarios de Estado y representantes de universidades en Reino Unido. En el encuentro se debatir\u00e1 sobre t\u00f3picos como salud,...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "reino,salud",
            "tags": "foro,global,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/elmanana.com/2015/05/buscan-reconocimiento-global-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salud%2Bglobal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com/buscanreconocimientoglobal-2877207.html"
        },
        "laprensagrafica.com/2015/05/la-malaria-vivax-cada-vez-m%C3%A1s-virulenta-prensa-gr%C3%A1fica": {
            "title": "La malaria vivax, cada vez m\u00e1s virulenta - La Prensa Gr\u00e1fica...",
            "snippet": "La Prensa Gr\u00e1ficaLa malaria vivax, cada vez m\u00e1s virulentaLa Prensa Gr\u00e1ficaY una de ellas es la que lidera el colombiano Hernando del Portillo, profesor ICREA investigador del Instituto de Salud Global de Barcelona (ISGlobal) desde 2007 cuando...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,barcelona,isglobal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/laprensagrafica.com/2015/05/la-malaria-vivax-cada-vez-m%C3%A1s-virulenta-prensa-gr%C3%A1fica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salud%2Bglobal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensagrafica.com/2015/05/03/la-malaria-vivax-cada-vez-mas-virulenta"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/05/m%C3%A9xico-plantea-tratar-tema-de-drogas-con-perspectiva-salud-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "M\u00e9xico plantea tratar tema de drogas con perspectiva de salud... - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorM\u00e9xico plantea tratar tema de drogas con perspectiva de salud...Exc\u00e9lsiorLa delegaci\u00f3n mexicana manifest\u00f3 la importancia de que nuestra regi\u00f3n permanezca como una voz activa a nivel global, para lograr avances concretos y reafirme la...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "salud",
            "tags": "nivel,m\u00e9xico,salud,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/excelsior.com.mx/2015/05/m%C3%A9xico-plantea-tratar-tema-de-drogas-con-perspectiva-salud-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salud%2Bglobal&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/nacional/2015/05/03/1022131"
        },
        "lasprovincias.es/2015/05/una-profesora-de-la-uji-entre-las-100-l%C3%ADderes-del-mundo": {
            "title": "Una profesora de la UJI, entre las 100 l\u00edderes del mundo en asuntos de salud global...",
            "snippet": "La profesora del m\u00e1ster universitario en Estudios Internacionales de Paz, Conflictos y Desarrollo de la Universitat Jaume I de Castell\u00f3n, Araceli Alonso, ha sido nombrada entre las 100 mujeres l\u00edderes del mundo en asuntos de salud global por el...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "salud",
            "tags": "sido,mundo,salud,global,m\u00e1ster,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/lasprovincias.es/2015/05/una-profesora-de-la-uji-entre-las-100-l%C3%ADderes-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bsalud%2Bglobal&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/comunitat/201505/02/profesora-entre-lideres-mundo-20150502002401-v.html"
        }
    }
}