{
    "meta": {
        "portal_name": "salud-global",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salud-global/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticias-mexico.com/2015/04/medicamentos-falsificados-amenazan-la-salud-global-noticias": {
            "title": "Medicamentos falsificados amenazan la salud global: Noticias de...",
            "snippet": "Los medicamentos de mala calidad son una amenaza real y urgente que podr\u00eda socavar d\u00e9cadas de esfuerzos exitosos para combatir el virus de la inmunodeficiencia humana (VIH), la malaria y la tuberculosis, seg\u00fan un...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "admin",
            "categories": "salud",
            "tags": "tuberculosis,real,real-urgente,urgente,urgente-que-podr\u00eda,podr\u00eda,podr\u00eda-socavar,podr\u00eda-socavar-d\u00e9cadas,socavar,socavar-d\u00e9cadas,d\u00e9cadas,d\u00e9cadas-de-esfuerzos,esfuerzos,esfuerzos-exitosos,exitosos,exitosos-para-combatir,combatir,combatir-el-virus,virus,inmunodeficiencia,inmunodeficiencia-humana,humana,medicamentos,medicamentos-de-mala,mala,mala-calidad,calidad,falsificados,falsificados-amenazan,amenazan,salud,global,son,amenaza,vih,malaria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/noticias-mexico.com/2015/04/medicamentos-falsificados-amenazan-la-salud-global-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias-mexico.com/medicamentos-falsificados-amenazan-la-salud-global.html"
        },
        "sehp.org/2015/04/m%C3%A1ster-interuniversitario-en-antropolog%C3%ADa-m%C3%A9dica-y-salud-global": {
            "title": "m\u00e1ster interuniversitario en antropolog\u00eda m\u00e9dica y salud global...",
            "snippet": "Este m\u00e1ster es continuidad del t\u00edtulo propio de la URV en Antropolog\u00eda de la Medicina (1994- 2000), y del M\u00e1ster Oficial en Antropolog\u00eda M\u00e9dica y Salud Internacional (2005- 2014). Su objetivo es proporcionar a los...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "sehp",
            "categories": "salud,medicina",
            "tags": "salud,internacional,m\u00e9dica,interuniversitario,antropolog\u00eda,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medicina/sehp.org/2015/04/m%C3%A1ster-interuniversitario-en-antropolog%C3%ADa-m%C3%A9dica-y-salud-global",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sehp.org/wordpress/?p=1224"
        },
        "redamantropologiamedica.blogspot.com/2015/04/abierta-la-preinscripci%C3%B3n-del-master-interuniversitario": {
            "title": "Abierta la preinscripci\u00f3n del Master Interuniversitario en...",
            "snippet": "Abierta la preinscripci\u00f3n del Master Interuniversitario en Antropolog\u00eda y Salud Global. Enlace para la preinscripci\u00f3n:...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Josep M. Comelles",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,interuniversitario,antropolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/redamantropologiamedica.blogspot.com/2015/04/abierta-la-preinscripci%C3%B3n-del-master-interuniversitario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redamantropologiamedica.blogspot.com/2015/04/abierta-la-preinscripcion-del-master.html"
        },
        "granadadigital.es/2015/04/seis-formas-en-las-que-el-alcohol-da%C3%B1a-tu-salud-global": {
            "title": "Seis formas en las que el alcohol da\u00f1a tu salud global Granada...",
            "snippet": "El metabolismo del alcohol tiene lugar en el h\u00edgado y dado que el organismo no puede almacenarlo como ocurre con prote\u00ednas, carbohidratos o grasas, su descomposici\u00f3n ocupa el primer lugar en las tareas org\u00e1nicas a...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Manrique Pascual",
            "categories": "salud",
            "tags": "salud,global,granada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/granadadigital.es/2015/04/seis-formas-en-las-que-el-alcohol-da%C3%B1a-tu-salud-global",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://granadadigital.es/seis-formas-en-las-que-el-alcohol-dana-tu-salud-global/"
        },
        "ecuadorinmediato.com/2015/03/fundaci%C3%B3n-carlos-slim-recibe-premio-international-recognition": {
            "title": "Fundaci\u00f3n Carlos Slim recibe premio International Recognition...",
            "snippet": "Este a\u00f1o, \"por primera vez en la historia del premio, el comit\u00e9 seleccion\u00f3 a una instituci\u00f3n como ganadora: la Fundaci\u00f3n Carlos Slim\" afirm\u00f3 Michael T. Walsh Jr., Director de la Iniciativa de Salud Global del Texas Children's...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,historia,director,iniciativa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/ecuadorinmediato.com/2015/03/fundaci%C3%B3n-carlos-slim-recibe-premio-international-recognition",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecuadorinmediato.com/index.php?module=Noticias&func=news_user_view&id=2818778601&umt=fundacif3n_carlos_slim_recibe_premio_international_recognition_award_2015_por_su_labor_a_favor_de_la_salud_global"
        },
        "cultura.umh.es/2015/03/salud-global-retos-del-milenio-unitat-de-cultura-extensi%C3%B3": {
            "title": "Salud global: Retos del milenio - Unitat de Cultura, Extensi\u00f3...",
            "snippet": "Salud global: Retos del milenio. Cursos de invierno 2014/2015. 26, 27, 28 marzo 2015. D\u00eda 26: 16:00 a 19:40. D\u00eda 27: 9:00 a 13:40 y 16:00 a 19:40. D\u00eda 28: 9:00 a 14:00. Sal\u00f3n de Grados del edificio F.J. Balmis Campus de...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Unitat de Cultura, Extensi\u00f3 Universit\u00e0ria i Promoci\u00f3 Ling\u00fc\u00edstica",
            "categories": "salud,cultura",
            "tags": "salud,global,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/cultura.umh.es/2015/03/salud-global-retos-del-milenio-unitat-de-cultura-extensi%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cultura.umh.es/es/2015/03/18/curso-dhivern-salud-global-retos-del-milenio/"
        },
        "cerca.cat/2015/03/el-instituto-de-salud-global-barcelona-abre-una-plaza": {
            "title": "El Instituto de Salud Global de Barcelona abre una plaza para...",
            "snippet": "El Instituto de Salud Global de Barcelona ha lanzado una convocatoria para reclutar un 'Mid-Career/Senior Group Leader'en investigaci\u00f3n en cualquier \u00e1rea de salud global, con particular \u00e9nfasis en las \u00e1reas de...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "CRESIB",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "\u00e1reas,\u00e1rea,salud,salud_global,global,instituto,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/cerca.cat/2015/03/el-instituto-de-salud-global-barcelona-abre-una-plaza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cerca.cat/el-instituto-de-salud-global-de-barcelona-abre-una-plaza-para-senior-group-leader/"
        },
        "ovtt.org/2014/11/iii-congreso-latinoamericano-y-del-caribe-sobre-salud-global-ovtt": {
            "title": "III Congreso Latinoamericano y del Caribe sobre Salud Global OVTT...",
            "snippet": "Del 19 al 21 de noviembre se celebra en San Jos\u00e9 (Costa Rica) el III Congreso Latinoamericano y del Caribe sobre Salud Global, bajo el lema \"Salud Global en la Agenda de Desarrollo Post-2015: Desaf\u00edos desde las...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "alba.santa",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "lema,salud,salud_global,global,costa,costa_rica,rica,iii,iii_congreso,iii_congreso_latinoamericano,congreso,congreso_latinoamericano,latinoamericano,caribe,celebra,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/ovtt.org/2014/11/iii-congreso-latinoamericano-y-del-caribe-sobre-salud-global-ovtt",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ovtt.org/2014-11-19/congreso_salud_global"
        },
        "tercerainformacion.es/2014/11/cuba-combate-al-ebola-y-garantiza-la-salud-global": {
            "title": "Cuba combate al ebola y garantiza la salud global...",
            "snippet": "Cuba combate al ebola y garantiza la salud global. Cientos de epidemi\u00f3logos, infect\u00f3logos y profesionales sanitarios cubanos los que viajaron m\u00e1s de siete mil kil\u00f3metros hasta \u00c1frica Occidental, regi\u00f3n donde la epidemia...",
            "date": "2014-11-17",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "salud",
            "tags": "salud,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/tercerainformacion.es/2014/11/cuba-combate-al-ebola-y-garantiza-la-salud-global",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article77124"
        },
        "espaciosustentable.com/2014/11/cambio-clim%C3%A1tico-y-salud-global-espacio-sustentable": {
            "title": "Cambio Clim\u00e1tico y Salud Global Espacio Sustentable...",
            "snippet": "Toda la evidencia cient\u00edfica acumulada en las \u00faltimas dos d\u00e9cadas confirma que la crisis clim\u00e1tica global, que provoca olas de calor, inundaciones, precipitaciones extremas y sequ\u00edas, est\u00e1 afectando a la salud global.",
            "date": "2014-11-13",
            "author_name": "Paula Ruggeri",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "d\u00e9cadas,cient\u00edfica,\u00fal,salud,salud_global,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/espaciosustentable.com/2014/11/cambio-clim%C3%A1tico-y-salud-global-espacio-sustentable",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://espaciosustentable.com/cambio-climatico-y-salud-global/"
        }
    }
}