{
    "meta": {
        "portal_name": "salud-global",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salud-global/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salud-global/salud-global/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/alumnos-del-diploma-en-salud-global-marta-garc%C3%ADa": {
            "title": "Alumnos del Diploma en Salud Global: Marta Garc\u00eda...",
            "snippet": "Alumnos del Diploma en Salud Global: Marta Garc\u00eda La pediatra Marta Taida Garc\u00eda habla sobre su experiencia personal como alumna del Diploma de Fundamentos en Salud Global ISGlobal-UB, que ha finalizado en febrero de 2015. From: Barcelona...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Barcelona Institute for Global Health (ISGlobal)",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,isglobal,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2015/02/alumnos-del-diploma-en-salud-global-marta-garc%C3%ADa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=apDoORL1E5c&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/apDoORL1E5c/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/maestr%C3%ADa-en-salud-p%C3%BAblica-y-global": {
            "title": "Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica y Salud Global...",
            "snippet": "Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica y Salud Global La expansi\u00f3n de la gesti\u00f3n en las \u00e1reas administrativas p\u00fablica y privada ha sido notoria y la tendencia de corto y mediano plazo es que este ascenso contin\u00fae, pues la situaci\u00f3n de este... From:...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "EPGVAC",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "p\u00fablica,salud,salud_global,global,salud_p\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2015/01/maestr%C3%ADa-en-salud-p%C3%BAblica-y-global",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=fBIqKY26KI4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/fBIqKY26KI4/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/panam%C3%A1-global-shapers-comprometidos-con-la-educaci%C3%B3n-y-salud-3000": {
            "title": "Panam\u00e1: Global Shapers, comprometidos con la educaci\u00f3n y la salud Global 3000...",
            "snippet": "En Panam\u00e1 hay j\u00f3venes comprometidos que trabajan por la creaci\u00f3n de una nueva sociedad y colaboran con Gobal Shapers, una iniciativa del Foro Econ\u00f3mico: DW_EspanolTags: globalizacion mundo global 3000 dw deutsche welle Posted: 04 November...",
            "date": "2014-11-04",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "globalizacion,sociedad,salud",
            "tags": "global,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/dailymotion.com/2014/11/panam%C3%A1-global-shapers-comprometidos-con-la-educaci%C3%B3n-y-salud-3000",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/salud+global+salud+global/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x29apmz_panama-global-shapers-comprometidos-con-la-educacion-y-la-salud-global-3000_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x29apmz_panama-global-shapers-comprometidos-con-la-educacion-y-la-salud-global-3000_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/presentaci%C3%B3n-del-curso-de-salud-global": {
            "title": "Presentaci\u00f3n del Curso de Salud Global...",
            "snippet": "Presentaci\u00f3n del Curso de Salud Global Presentaci\u00f3n de los ponentes del Curso de Salud Global que ONGD Anawin, la Facultad de Enfermer\u00eda de la Universidad de Valladolid, Centro Buend\u00eda y el \u00c1rea de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo... From:...",
            "date": "2014-10-09",
            "author_name": "AreacooperacionUVa",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2014/10/presentaci%C3%B3n-del-curso-de-salud-global",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=59Q1h8EX-0E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/59Q1h8EX-0E/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/salud-global-guatemala": {
            "title": "Salud Global Guatemala...",
            "snippet": "Salud Global Guatemala Informaci\u00f3n de nuestra empresa para todos nuestros clientes. Protege la salud de tu familia. From: AndreJerez__Views: 21 0 ratings Time: 01:25 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-09-01",
            "author_name": "AndreJerez__",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2014/09/salud-global-guatemala",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KgT06faqVTE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KgT06faqVTE/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/08/el-negocio-de-la-salud-fresenius-busca-convertirse-en-un-consorcio": {
            "title": "El negocio de la salud: Fresenius busca convertirse en un consorcio global de la salud Hecho en...",
            "snippet": "Cada vez m\u00e1s cerca de los pacientes, es el lema del presidente del consorcio, Ulf Schneider. Para unos, suena como un crecimiento desmedido, para otros como la amenaza de un gigante. Con su \u00faltimo golpe, la compra de 40 cl\u00ednicas, el consorcio se...",
            "date": "2014-08-13",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "salud",
            "tags": "global,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/dailymotion.com/2014/08/el-negocio-de-la-salud-fresenius-busca-convertirse-en-un-consorcio",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/salud+global+salud+global/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x23iuwn_el-negocio-de-la-salud-fresenius-busca-convertirse-en-un-consorcio-global-de-la-salud-hecho-en-alema_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x23iuwn_el-negocio-de-la-salud-fresenius-busca-convertirse-en-un-consorcio-global-de-la-salud-hecho-en-alema_news"
        },
        "youtube.com/2014/06/comentario-del-dr-julio-frenk-sobre-la-carrera-salud-p%C3%BAblica": {
            "title": "Comentario del Dr. Julio Frenk, sobre la Carrera Salud P\u00fablica y Salud Global FASPA-UPCH...",
            "snippet": "Comentario del Dr. Julio Frenk, sobre la Carrera Salud P\u00fablica y Salud Global FASPA-UPCH Dr. Julio Frenk, Decano de la Escuela de Salud P\u00fablica de la Universidad de Harvard, comenta la Carrera de Salud P\u00fablica y Salud Global lanzada recientemente...",
            "date": "2014-06-06",
            "author_name": "FASPA UPCH",
            "categories": "salud,salud-global,escuela",
            "tags": "salud,salud_global,global,salud_p\u00fablica,p\u00fablica,faspa,upch,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2014/06/comentario-del-dr-julio-frenk-sobre-la-carrera-salud-p%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ULU5DiIIsmA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ULU5DiIIsmA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/que-es-salud-p%C3%BAblica-y-global": {
            "title": "\u00bfQue es Salud P\u00fablica y Salud Global?",
            "snippet": "\u00bfQue es Salud P\u00fablica y Salud Global? La Universidad Peruana Cayetano Heredia es pionera y la \u00fanica universidad en Per\u00fa y Latinoamerica que brinda la licenciatura en Salud P\u00fablica y Salud Global, conoce un poco mas acerca de... From: FASPA UPCH...",
            "date": "2014-06-06",
            "author_name": "FASPA UPCH",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "faspa,upch,universidad,salud,salud_global,global,salud_p\u00fablica,p\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2014/06/que-es-salud-p%C3%BAblica-y-global",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6vpyGzPqxPE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6vpyGzPqxPE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/m%C3%A1ster-en-salud-global-isglobal-ub-mar%C3%ADa-fernanda-d%C3%ADaz": {
            "title": "M\u00e1ster en Salud Global ISGlobal-UB: Mar\u00eda Fernanda D\u00edaz...",
            "snippet": "M\u00e1ster en Salud Global ISGlobal-UB: Mar\u00eda Fernanda D\u00edaz Mar\u00eda Fernanda D\u00edaz tiene 25 a\u00f1os y naci\u00f3 en Venezuela. Tras estudiar Log\u00edstica, decidi\u00f3 especializarse en Salud Global y se matricul\u00f3 en la promoci\u00f3n 2013-2... From: Barcelona...",
            "date": "2014-05-20",
            "author_name": "Barcelona Institute for Global Health (ISGlobal)",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,salud_global,global,isglobal,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2014/05/m%C3%A1ster-en-salud-global-isglobal-ub-mar%C3%ADa-fernanda-d%C3%ADaz",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=o8pVnEX0LRk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/o8pVnEX0LRk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/entornos-cambiantes-de-las-enfermedades-hacia-un-enfoque-salud-global": {
            "title": "Entornos cambiantes de las enfermedades - Hacia un enfoque de salud global...",
            "snippet": "Entornos cambiantes de las enfermedades - Hacia un enfoque de salud global La enfermedad es el efecto final de una serie de malas pr\u00e1cticas. No podemos curar o prevenir enfermedades sin atender a las causas. El v\u00eddeo ofrece los mensajes clave de...",
            "date": "2014-05-13",
            "author_name": "FAOVideo",
            "categories": "salud,salud-global",
            "tags": "salud,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud-global/youtube.com/2014/05/entornos-cambiantes-de-las-enfermedades-hacia-un-enfoque-salud-global",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salud%2Bglobal%2Bsalud%2Bglobal&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=hD0fhh_VGQA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/hD0fhh_VGQA/0.jpg"
        }
    }
}