{
    "meta": {
        "portal_name": "triatlon",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/triatlon/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triatlon/triatlon/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triatlon/triatlon/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triatlon/triatlon/blogs.json"
    },
    "items": {
        "triatlonchannel.com/2015/04/ultima-semana-para-cambio-de-tarifas-en-el-triatlon-aritzaleku": {
            "title": "Ultima semana para cambio de tarifas en el Triatlon de Aritzaleku...",
            "snippet": "aritzaleku El pr\u00f3ximo 6 de junio, tendr\u00e1 lugar la segunda cita importante del calendario navarro, el Triatlon de Aritzaleku. La prueba contar\u00e1 con las distancias ol\u00edmpica y sprint, dando tambi\u00e9n en ambas la opci\u00f3n del relevo.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "prueba,contar\u00e1,lugar,semana,triatlon,pr\u00f3ximo,segunda,cita,sprint",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/triatlonchannel.com/2015/04/ultima-semana-para-cambio-de-tarifas-en-el-triatlon-aritzaleku",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlonchannel.com/2015/04/23/ultima-semana-para-cambio-de-tarifas-en-el-triatlon-de-aritzaleku/"
        },
        "triatlonchannel.com/2015/04/conociendo-a-fernando-barroso-triatlon-triathlon-noticias": {
            "title": "Conociendo a Fernando Barroso Triatlon, Triathlon, noticias triatlon...",
            "snippet": "barroso Hace 17 a\u00f1os, cuando gan\u00e9 el acuatlon de Gij\u00f3n, todav\u00eda recuerdo que un chaval de apenas 17 a\u00f1os entr\u00f3 segundo detr\u00e1s m\u00edo. Ahora el triatleta nacido en Langreo, Asturias, e integrante del Academia Civil- CNSO...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "admin",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "triatleta,segundo,triatlon,triathlon",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/triatlonchannel.com/2015/04/conociendo-a-fernando-barroso-triatlon-triathlon-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlonchannel.com/2015/04/22/conociendo-a-fernando-barroso/"
        },
        "vidaextra.com/2015/04/correr-saltar-y-asesinar-son-las-pruebas-de-nuestro-triatl%C3%B3n": {
            "title": "Correr, saltar y asesinar son las pruebas de nuestro triatl\u00f3n en...",
            "snippet": "Puede que 'Assassin's Creed Chronicles: China'no sea el juego que te cambie la vida, pero al menos la idea tiene su gracia y puede tenerte un par de tardes m\u00e1s que entretenido. \u00bfEntonces qu\u00e9, te tiras a la piscina o no?",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "R. Marquez",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "piscina,puede,triatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/vidaextra.com/2015/04/correr-saltar-y-asesinar-son-las-pruebas-de-nuestro-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vidaextra.com/videos/correr-saltar-y-asesinar-son-las-pruebas-de-nuestro-triatlon-en-assassin-s-creed-chronicles"
        },
        "elecodejumilla.es/2015/04/el-club-triatl%C3%B3n-jumilla-presente-en-la-primera-prueba": {
            "title": "El Club Triatl\u00f3n Jumilla, presente en la primera prueba de la...",
            "snippet": "Los triatletas del Club Triatl\u00f3n Jumilla disfrutaron de una soleada ma\u00f1ana y un mar en calma que acompa\u00f1aba a disfrutar de este maravilloso deporte. As\u00ed pues, a las horas se daba la salida a la prueba de Distancia...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "El Eco de Jumilla",
            "categories": "deporte,triatlon",
            "tags": "salida,prueba,club,triatl\u00f3n,primera,triatletas,distancia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/elecodejumilla.es/2015/04/el-club-triatl%C3%B3n-jumilla-presente-en-la-primera-prueba",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elecodejumilla.es/2015/04/el-club-triatlon-jumilla-presente-en-la-primera-prueba-de-la-triwhite-cup-2015/"
        },
        "triatlonchannel.com/2015/04/anna-godoy-segunda-en-el-triatlon-copa-de-europa-melilla": {
            "title": "Anna Godoy segunda en el Triatlon Copa de Europa de Melilla...",
            "snippet": "La carrera a pie deja a 4 triatletas juntas al paso por el km 5, G\u00f3mez, las dos italianas y Godoy, Melina Alonso pasa quinta a solo un minuto de cabeza. La prueba se resuelve entre las cuatro de cabeza en los dos kil\u00f3metros...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "admin",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "prueba,cuatro,dos,triatlon,copa,segunda,europa,melilla,triatletas,g\u00f3mez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/triatlonchannel.com/2015/04/anna-godoy-segunda-en-el-triatlon-copa-de-europa-melilla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlonchannel.com/2015/04/19/anna-godoy-segunda-en-el-triatlon-copa-de-europa-de-melilla/"
        },
        "triatlon.org/2015/04/j%C3%BAniors-de-oro-espa%C3%B1oles-en-la-copa-europa-triatl%C3%B3n-melilla": {
            "title": "J\u00faniors de oro espa\u00f1oles en la Copa de Europa de Triatl\u00f3n de Melilla...",
            "snippet": "Impresionante el nivel de los triatletas j\u00faniores espa\u00f1oles que tomaron la salida en la Copa de Europa ETU de Triatl\u00f3n celebrada este domingo 19 de abril en la.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Comunicacion",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "abril,celebrada,espa\u00f1oles,tomaron,salida,oro,copa,europa,triatl\u00f3n,melilla,triatletas,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/triatlon.org/2015/04/j%C3%BAniors-de-oro-espa%C3%B1oles-en-la-copa-europa-triatl%C3%B3n-melilla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlon.org/triweb/index.php/2015/04/19/juniors-de-oro-espanoles-en-la-copa-de-europa-de-triatlon-de-melilla/"
        },
        "triatlonchannel.com/2015/04/colosales-triunfos-de-aida-vali%C3%B1o-y-dom%C3%A9nico-triatlon-channel": {
            "title": "Colosales triunfos de Aida Vali\u00f1o y Dom\u00e9nico... - Triatlon Channel...",
            "snippet": "La edici\u00f3n 2015 del Triatlon Arenales 113 de Elche pasar\u00e1 a la historia como la que no hubo viento. Con unas condiciones inmejorables 1200 triatletas se lanzaban a las tranquilas aguas del Mediterraneo. En categor\u00eda...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "admin",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "triatlon,arenales,edici\u00f3n,elche,triatletas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/triatlonchannel.com/2015/04/colosales-triunfos-de-aida-vali%C3%B1o-y-dom%C3%A9nico-triatlon-channel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlonchannel.com/2015/04/18/colosales-triunfos-de-aida-valino-y-domenico-pasuello-en-el-triatlon-de-elche/"
        },
        "taymory.com/2015/04/taymorylife-triatl%C3%B3n-de-elche": {
            "title": "TAYMORYLife Triatl\u00f3n de Elche...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 18 de Abril de 2015 se celebra la 10a Edici\u00f3n de la prueba estrella de A300w, Triatl\u00f3n de Elche Arenales 113 Campeonato Auton\u00f3mico de Media Distancia, en los Arenales del Sol (Elche, Alicante).",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Rub\u00e9n Mart\u00ednez",
            "categories": "estrella,triatlon",
            "tags": "distancia,campeonato,prueba,triatl\u00f3n,elche,pr\u00f3ximo,s\u00e1bado,abril,edici\u00f3n,arenales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/taymory.com/2015/04/taymorylife-triatl%C3%B3n-de-elche",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taymory.com/taymorylife/triatlon-de-elche/"
        },
        "triatlon.org/2015/04/llega-el-curso-de-entrenador-nacional-triatl%C3%B3n-valencia": {
            "title": "Llega el Curso de Entrenador Nacional de Triatl\u00f3n de Valencia...",
            "snippet": "La Escuela de Entrenadores de la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Triatl\u00f3n prosigue su apuesta por ofrecer un completo cat\u00e1logo formativo. Por ello, lanza el Curso de Entrenador Nacional de Triatl\u00f3n de Valencia. Una titulaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Comunicacion",
            "categories": "triatlon,escuela",
            "tags": "nacional,triatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/triatlon.org/2015/04/llega-el-curso-de-entrenador-nacional-triatl%C3%B3n-valencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlon.org/triweb/index.php/2015/04/17/llega-el-curso-de-entrenador-nacional-de-triatlon-de-valencia/"
        },
        "triatlon.org/2015/04/seis-abanderados-espa%C3%B1oles-en-las-competiciones-de-triatl%C3%B3n": {
            "title": "Seis abanderados espa\u00f1oles en las competiciones de triatl\u00f3n de...",
            "snippet": "Cabe se\u00f1alar que cuatro de nuestros triatletas participantes en Baku (G\u00f3mez, Casillas, Hern\u00e1ndez y Alarza) forman parte del programa de becas P\u00f3dium, promovidas por el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Espa\u00f1ol y Telef\u00f3nica y tienen...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Comunicacion",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "espa\u00f1oles,participantes,cuatro,triatl\u00f3n,triatletas,g\u00f3mez,hern\u00e1ndez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/triatlon.org/2015/04/seis-abanderados-espa%C3%B1oles-en-las-competiciones-de-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triatlon%2Btriatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlon.org/triweb/index.php/2015/04/17/seis-abanderados-espanoles-en-las-competiciones-de-triatlon-de-baku-2015/"
        }
    }
}