{
    "meta": {
        "portal_name": "triatlon",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/triatlon/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triatlon/triatlon/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triatlon/triatlon/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triatlon/triatlon/blogs.json"
    },
    "items": {
        "telecinco.es/2015/04/atropellada-de-nuevo-en-pontevedra-la-campeona-espa%C3%B1a-triatl%C3%B3n": {
            "title": "Atropellada de nuevo en Pontevedra la campeona de Espa\u00f1a de triatl\u00f3n...",
            "snippet": "La campeona de Espa\u00f1a de triatl\u00f3n, Aida Vali\u00f1o G\u00f3mez, ha vuelto a ser este lunes v\u00edctima de un atropello cuando la triatleta entrenaba en solitario con su bicicleta. El atropello sucedi\u00f3 sobre las 11,00 horas en la carretera de Vigo, la N-550,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "horas,carretera,atropello,atropello-sucedi\u00f3,sucedi\u00f3,triatleta,triatleta-entrenaba,entrenaba,entrenaba-en-solitario,solitario,bicicleta,vuelto,lunes,v\u00edc,aida,aida_vali\u00f1o,aida_vali\u00f1o_g\u00f3mez,vali\u00f1o,vali\u00f1o_g\u00f3mez,g\u00f3mez,campeona,nuevo,atropellada,pontevedra,espa\u00f1a,triatl\u00f3n,vigo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/telecinco.es/2015/04/atropellada-de-nuevo-en-pontevedra-la-campeona-espa%C3%B1a-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/informativos/sociedad/campeona_de_Espana_de_triatlon-Aida_Valino_Gomez-atropello-N-550-bicicleta_0_1978200316.html"
        },
        "hoy.es/2015/04/atropellada-de-nuevo-la-campeona-espa%C3%B1a-triatl%C3%B3n": {
            "title": "Atropellada de nuevo la campeona de Espa\u00f1a de triatl\u00f3n...",
            "snippet": "La campeona de Espa\u00f1a de triatl\u00f3n, Aida Vali\u00f1o G\u00f3mez, ha vuelto a ser v\u00edctima de un atropello cuando la triatleta entrenaba en solitario con su bicicleta. El atropello sucedi\u00f3 sobre las 11,00 horas en la carretera de Vigo, la N-550, a la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "horas,carretera,atropello,atropello-sucedi\u00f3,sucedi\u00f3,triatleta,triatleta-entrenaba,entrenaba,entrenaba-en-solitario,solitario,bicicleta,vuelto,v\u00edc,aida,aida_vali\u00f1o,aida_vali\u00f1o_g\u00f3mez,vali\u00f1o,vali\u00f1o_g\u00f3mez,g\u00f3mez,campeona,nuevo,atropellada,espa\u00f1a,triatl\u00f3n,vigo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/hoy.es/2015/04/atropellada-de-nuevo-la-campeona-espa%C3%B1a-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hoy.es/deportes/mas-deportes/201504/27/atropellada-nuevo-campeona-espana-20150427165217-rc.html"
        },
        "infocostatropical.com/2015/04/g%C3%B3mez-de-la-torre-y-bueno-p%C3%A9rez-ganaron-el-ii-triatl%C3%B3n": {
            "title": "G\u00f3mez de la Torre y Bueno P\u00e9rez ganaron el II Triatl\u00f3n Almu\u00f1\u00e9car Desaf\u00edo Pikaeras.",
            "snippet": "La prueba reuni\u00f3 a 250 atletas y el mejor atleta local fue Juan Jos\u00e9 Rivas Ram\u00edrez. El joven cordob\u00e9s del Club Triatl\u00f3n Motilla Triatl\u00f3n, Antonio G\u00f3mez de la Torre, de tan solo 19 a\u00f1os, fue el ganador absoluto del II Triatl\u00f3n Almu\u00f1\u00e9car...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "triatl\u00f3n,club,mejor,prueba,ganaron,g\u00f3mez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/infocostatropical.com/2015/04/g%C3%B3mez-de-la-torre-y-bueno-p%C3%A9rez-ganaron-el-ii-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infocostatropical.com/noticia.asp?id=63025&id_area=2&area=secciones&id_seccion=22&seccion=deportes"
        },
        "abcblogs.abc.es/2015/04/javier-g%C3%B3mez-noya-ya-es-el-l%C3%ADder-en-triatl%C3%B3n": {
            "title": "Javier G\u00f3mez Noya ya es el l\u00edder en triatl\u00f3n...",
            "snippet": "Javier G\u00f3mez Noya, el mejor deportista de triatl\u00f3n de todos los tiempos, cuatro veces campe\u00f3n del mundo ha quedado segundo en la cuarta prueba de las Series Mundiales disputada en Ciudad del Cabo. Con ello consigue recuperar el primer puesto...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "primer,series,campe\u00f3n,mundo,segundo,cuarta,prueba,mejor,deportista,l\u00edder,javier,g\u00f3mez,noya,triatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/abcblogs.abc.es/2015/04/javier-g%C3%B3mez-noya-ya-es-el-l%C3%ADder-en-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abcblogs.abc.es/otro-deporte/general/javier-gomez-triatlon-campeon-2015-04-27"
        },
        "20minutos.es/2015/04/la-triatleta-gallega-a%C3%ADda-vali%C3%B1o-segundo-atropello-durante-un-entrenamiento": {
            "title": "La triatleta gallega A\u00edda Vali\u00f1o, segundo atropello durante un entrenamiento en diez meses...",
            "snippet": "La campeona de Espa\u00f1a de triatl\u00f3n en media distancia, A\u00edda Vali\u00f1o, ha sufrido este lunes un atropello cuando se entrenaba en Pontevedra diez meses despu\u00e9s de haber sufrido otro percance similar y justo tras haber reaparecido en competici\u00f3n con...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "diez,lunes,atropello,entrenaba,campeona,segundo,durante,vali\u00f1o,triatleta,entrenamiento,espa\u00f1a,triatl\u00f3n,pontevedra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/20minutos.es/2015/04/la-triatleta-gallega-a%C3%ADda-vali%C3%B1o-segundo-atropello-durante-un-entrenamiento",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/deportes/noticia/triatlon-aida-valino-atropello-galicia-entrenamiento-segundo-diez-meses-2444082/0/"
        },
        "lavozdigital.es/2015/04/tres-veces-locos-por-el-triatl%C3%B3n": {
            "title": "Tres veces 'locos'por el triatl\u00f3n...",
            "snippet": "El deporte y el deportista no tienen l\u00edmites. Cuando m\u00e1s complicado parece, las fuerzas aparecen para hacer lo m\u00e1s dif\u00edcil todav\u00eda. Es, sin duda, el esp\u00edritu del triatl\u00f3n, esa disciplina de origen militar y que parece cada vez m\u00e1s arraigada...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "deporte,triatlon",
            "tags": "deportista,triatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/lavozdigital.es/2015/04/tres-veces-locos-por-el-triatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdigital.es/deportes/201504/26/tres-veces-locos-triatlon-20150426020939-vo.html"
        },
        "elnuevodia.com.co/2015/04/triatl%C3%B3n-pijao-sac%C3%B3-la-cara-el-nuevo-dia-colombia": {
            "title": "Triatl\u00f3n Pijao sac\u00f3 la cara - El Nuevo Dia (Colombia)...",
            "snippet": "Triatl\u00f3n Pijao sac\u00f3 la caraEl Nuevo Dia (Colombia)Pero la actuaci\u00f3n m\u00e1s sobresaliente fue la realizada por Sandra Liliana Hern\u00e1ndez, quien se adjudic\u00f3 la medalla de plata en el triatl\u00f3n sprint, en la categor\u00eda 24-29 a\u00f1os. En esta prueba se...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "prueba,medalla,medalla-de-plata,plata,hern\u00e1ndez,nuevo,triatl\u00f3n,sprint",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/elnuevodia.com.co/2015/04/triatl%C3%B3n-pijao-sac%C3%B3-la-cara-el-nuevo-dia-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triatlon%2Btriatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com.co/nuevodia/deportes/255304-triatlon-pijao-saco-la-cara"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/triatl%C3%B3n-world-series-javier-gomez-noya-se-coloca-lider": {
            "title": "Triatl\u00f3n World Series - Javier Gomez Noya se coloca lider de la general...",
            "snippet": "Registro Mercantil de Asturias, Tomo, Libro 0, Folio 43, Hoja.: A-33600529 Domicilio social en Calle diario El comercio, n\u00famero 1 C.P. 33207, Gij\u00f3n, Asturias, Espa\u00f1a Correo electr\u00f3nico de contacto:...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "espa\u00f1a,javier,noya,triatl\u00f3n,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/elcomercio.es/2015/04/triatl%C3%B3n-world-series-javier-gomez-noya-se-coloca-lider",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/videos/deportes/mas-deportes/201504/27/triatlon-world-series-javier-bvjwttlseaqt14buer40y28y5-mm.html"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/campe%C3%B3n-ol%C3%ADmpico-gana-etapa-del-mundial-de-triatl%C3%B3n-en-sur%C3%A1frica-prensa": {
            "title": "Campe\u00f3n ol\u00edmpico gana etapa del Mundial de Triatl\u00f3n en Sur\u00e1frica - Prensa Latina (blog)...",
            "snippet": "El Universal (Venezuela)Campe\u00f3n ol\u00edmpico gana etapa del Mundial de Triatl\u00f3n en Sur\u00e1fricaPrensa Latina (blog)26 de abril de 2015, 13:33Pretoria, 26 abr (PL) El campe\u00f3n ol\u00edmpico de Londres-2012, el ingl\u00e9s Alistair Brownlee, se impuso hoy con...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "campe\u00f3n,ol\u00edmpico,abril,triatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/prensa-latina.cu/2015/04/campe%C3%B3n-ol%C3%ADmpico-gana-etapa-del-mundial-de-triatl%C3%B3n-en-sur%C3%A1frica-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triatlon%2Btriatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3749521&Itemid=1"
        },
        "hsbnoticias.com/2015/04/el-tolima-logr%C3%B3-hist%C3%B3rica-medalla-de-plata-en-triatl%C3%B3n-hsb-noticias": {
            "title": "El Tolima logr\u00f3 hist\u00f3rica medalla de plata en triatl\u00f3n - HSB Noticias...",
            "snippet": "HSB NoticiasEl Tolima logr\u00f3 hist\u00f3rica medalla de plata en triatl\u00f3nHSB NoticiasSiete de los diez deportistas con los que compiti\u00f3 el Tolima en el Circuito Nacional Sprint y Ol\u00edmpico de Triatl\u00f3n, que tuvo lugar desde el viernes 24 de abril hasta...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "triatlon",
            "tags": "abril,circuito,sprint,diez,medalla,medalla-de-plata,plata,triatl\u00f3n,ol\u00edmpico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/triatlon/hsbnoticias.com/2015/04/el-tolima-logr%C3%B3-hist%C3%B3rica-medalla-de-plata-en-triatl%C3%B3n-hsb-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triatlon%2Btriatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hsbnoticias.com/noticias/deportes/otros-deportes/el-tolima-logro-historica-medalla-de-plata-en-triatlon-134853"
        }
    }
}