{
    "meta": {
        "portal_name": "utilitarismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "larazon.es/2015/05/pedro-s%C3%A1nchez-a-10-kil%C3%B3metros-por-hora-direcci%C3%B3n-moncloa": {
            "title": "Pedro S\u00e1nchez, a 10 kil\u00f3metros por hora direcci\u00f3n Moncloa...",
            "snippet": "Verles a pie de calle, despeinados, fatigados y sudando en vez de encorsetados en trajes y zapatos caros intentando sumar votos, invita al optimismo y tambi\u00e9n al inteligente utilitarismo de aquellos equipos que quieren esculpir una imagen cercana...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/larazon.es/2015/05/pedro-s%C3%A1nchez-a-10-kil%C3%B3metros-por-hora-direcci%C3%B3n-moncloa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/pedro-sanchez-a-10-kilometros-por-hora-direccion-moncloa-BM9608201"
        },
        "cronicadelquindio.com/2015/04/instrumentalizaci%C3%B3n-de-la-venganza-cronica-del-quindio": {
            "title": "Instrumentalizaci\u00f3n de la venganza - La Cronica del Quindio...",
            "snippet": "Instrumentalizaci\u00f3n de la venganzaLa Cronica del Quindio... inercia o conveniencia como bobos careados matan a su mam\u00e1. Nuestra historia est\u00e1 llena de careos y utilitarismo. Tambi\u00e9n de muertes: en un reporte parcial. \u00bfCu\u00e1ntas m\u00e1s? La venganza...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "cu\u00e1ntas,reporte,reporte-parcial,parcial,muertes,historia,historia-est\u00e1-llena,llena,llena-de-careos,careos,venganza,instrumentalizaci\u00f3n,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/cronicadelquindio.com/2015/04/instrumentalizaci%C3%B3n-de-la-venganza-cronica-del-quindio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=utilitarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronicadelquindio.com/noticia-noticia_opinion-titulo-instrumentalizacin_de_la_venganza-op-11808.htm"
        },
        "cronicadelquindio.com/2015/04/instrumentalizaci%C3%B3n-de-la-venganza": {
            "title": "Instrumentalizaci\u00f3n de la venganza...",
            "snippet": "Nuestra historia est\u00e1 llena de careos y utilitarismo. Tambi\u00e9n de muertes: en un reporte parcial. \u00bfCu\u00e1ntas m\u00e1s? La venganza est\u00e1 encapsulada en la institucionalidad colombiana, permea todos los ambientes sociales y est\u00e1 a flor de piel en...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "venganza,cu\u00e1ntas,reporte,reporte-parcial,parcial,muertes,historia,historia-est\u00e1-llena,llena,llena-de-careos,careos,instrumentalizaci\u00f3n,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/cronicadelquindio.com/2015/04/instrumentalizaci%C3%B3n-de-la-venganza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cronicadelquindio.com/noticia-noticia_opinion-seccion-opinion-titulo-instrumentalizacin_de_la_venganza-op-11808"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/madoka-magica-el-utilitarismo-y-ego%C3%ADsmo-del-ser-humano": {
            "title": "Madoka Magica, el utilitarismo y el ego\u00edsmo del ser humano...",
            "snippet": "Madoka Magica, el utilitarismo y el ego\u00edsmo del ser humano ha sido publicado originalmente en Fragmento A.V.. KYUBEY: In our culture, the phenomena known as emotion is considered a mental disorder. FICHA T\u00c9CNICA: T\u00edtulo: Puella Magi Madoka Magica...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/es.paperblog.com/2015/04/madoka-magica-el-utilitarismo-y-ego%C3%ADsmo-del-ser-humano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/madoka-magica-el-utilitarismo-y-el-egoismo-del-ser-humano-3184665/"
        },
        "diariosigloxxi.com/2015/04/el-jovial-s%C3%ADsifo": {
            "title": "El jovial S\u00edsifo...",
            "snippet": "Independientemente que chirr\u00ede ante el utilitarismo imperante o la gloria sublimada por la decadencia institucional. Juan Goytisolo no pronuncia la literatura en vano. Ni tan siquiera se recrea en ella. Sencillamente escribe. La escritura su...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "literatura,utilitarismo",
            "tags": "literatura,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/diariosigloxxi.com/2015/04/el-jovial-s%C3%ADsifo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariosigloxxi.com/texto-diario/mostrar/260186/el-jovial-sisifo"
        },
        "la-razon.com/2015/04/la-literatura-en-ense%C3%B1anza-del-derecho-1-raz%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "La literatura en la ense\u00f1anza del Derecho(1) - La Raz\u00f3n (Bolivia)...",
            "snippet": "La Raz\u00f3n (Bolivia)La literatura en la ense\u00f1anza del Derecho(1)La Raz\u00f3n (Bolivia)La primera etapa de su pensamiento est\u00e1 marcada por una profunda cr\u00edtica al positivismo jur\u00eddico, representado por Hart, y por su oposici\u00f3n al utilitarismo como...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "literatura,utilitarismo",
            "tags": "primera,literatura,raz\u00f3n,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/la-razon.com/2015/04/la-literatura-en-ense%C3%B1anza-del-derecho-1-raz%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=utilitarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://la-razon.com/suplementos/la_gaceta_juridica/literatura-ensenanza-Derecho-gaceta_0_2260573994.html"
        },
        "mundoeva.com/2015/04/ni%C3%B1o-en-azul-de-carlos-mathus": {
            "title": "Ni\u00f1o en Azul de Carlos Mathus...",
            "snippet": "La primera fue concebida como la realidad, o como una percepci\u00f3n de la misma, representada por el d\u00eda a d\u00eda de un ni\u00f1o autista y su ni\u00f1era, quienes establecen entre s\u00ed una relaci\u00f3n de subconsciente utilitarismo afectivo, en el cual se...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "primera,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/mundoeva.com/2015/04/ni%C3%B1o-en-azul-de-carlos-mathus",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundoeva.com/noticias/17125-nino-en-azul-carlos-mathus"
        },
        "peru21.pe/2015/04/sebastiao-mendon%C3%A7a-ferreira-la-corrupci%C3%B3n-como-m%C3%A9todo": {
            "title": "Sebastiao Mendon\u00e7a Ferreira: La corrupci\u00f3n como m\u00e9todo...",
            "snippet": "El utilitarismo del Partido dos Trabalhadores hacia las instituciones de la democracia y los requerimientos de coalici\u00f3n para la permanencia en el poder los ha llevado a hacer de la corrupci\u00f3n un componente central de su m\u00e9todo pol\u00edtico. Pero...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "democracia,utilitarismo",
            "tags": "utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/peru21.pe/2015/04/sebastiao-mendon%C3%A7a-ferreira-la-corrupci%C3%B3n-como-m%C3%A9todo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru21.pe/opinion/sebastiao-mendon-ferreira-corrupcion-como-metodo-2217568"
        },
        "sinembargo.mx/2015/04/a-40-a%C3%B1os-del-pol%C3%A9mico-libro-liberaci%C3%B3n-animal-de-peter-singer": {
            "title": "A 40 a\u00f1os del pol\u00e9mico libro: Liberaci\u00f3n Animal de Peter Singer - SinEmbargo...",
            "snippet": "A 40 a\u00f1os del pol\u00e9mico libro: Liberaci\u00f3n Animal de Peter SingerSinEmbargoEst\u00e1 escrito por un fil\u00f3sofo con una determinada teor\u00eda moral el utilitarismo y con posiciones particulares sobre problemas morales espec\u00edficos. Su objetivo es claro:...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "morales,peter,peter_singer,singer,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/sinembargo.mx/2015/04/a-40-a%C3%B1os-del-pol%C3%A9mico-libro-liberaci%C3%B3n-animal-de-peter-singer",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=utilitarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sinembargo.mx/24-04-2015/1322971"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/04/los-nuevos-lenguajes-%C3%BAtiles": {
            "title": "Los nuevos lenguajes \u00fatiles...",
            "snippet": "No se trata precisamente de eso, incorporar el utilitarismo como doctrina y fomentar un ingl\u00e9s que sirva entre otras cosas para absorber los valores incrustados en su faceta m\u00e1s empobrecida? \u00bfDejaremos el espa\u00f1ol en la escuela s\u00f3lo para el...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "escuela,utilitarismo",
            "tags": "utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/nuevatribuna.es/2015/04/los-nuevos-lenguajes-%C3%BAtiles",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=utilitarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/ciencia/nuevos-lenguajes-utiles/20150423093630115068.html"
        }
    }
}