{
    "meta": {
        "portal_name": "utilitarismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "principioultimo.blogspot.com/2015/04/principio-%C3%BAltimo-el-utilitarismo-no-es-ser-%C3%BAtil": {
            "title": "Principio \u00daltimo: El utilitarismo no es ser \u00fatil...",
            "snippet": "Cuando te dicen la palabra utilitarismo te viene a la cabeza que es algo \u00fatil, es decir, se entiende utilitarismo por pr\u00e1ctico, por producir o hacer cosas \u00fatiles, va a tener m\u00e1s un sentido moral. Pero en Filosof\u00eda esta palabra no...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Principio Ultimo",
            "categories": "sentido,utilitarismo",
            "tags": "moral,hacer,cosas,\u00fatiles,principio,utilitarismo,filosof\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/principioultimo.blogspot.com/2015/04/principio-%C3%BAltimo-el-utilitarismo-no-es-ser-%C3%BAtil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://principioultimo.blogspot.com/2015/04/el-utilitarismo-no-es-ser-util.html"
        },
        "losmonostambiencuran.blogspot.com/2015/04/los-monos-tambi%C3%A9n-curan-utilitarismo-a-largo-plazo": {
            "title": "Los monos tambi\u00e9n curan: Utilitarismo a largo plazo...",
            "snippet": "Utilitarismo a largo plazo. Un par de comentarios al respecto aqu\u00ed y aqu\u00ed. Publicado por Hugo en 1:44 Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con TwitterCompartir con FacebookCompartir en Pinterest. Etiquetas:...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Hugo",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "utilitarismo,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/losmonostambiencuran.blogspot.com/2015/04/los-monos-tambi%C3%A9n-curan-utilitarismo-a-largo-plazo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://losmonostambiencuran.blogspot.com/2015/04/utilitarismo-largo-plazo.html"
        },
        "mimundomividalisnely.blogspot.com/2015/04/mi-mundo-el-utilitarismo": {
            "title": "Mi Mundo: El utilitarismo...",
            "snippet": "El utilitarismo en el siglo XIX, pretend\u00eda ser un instrumento de reforma social y pol\u00edtica, vinculadas a reivindicaciones de corte socialista, en una realidad caracterizada por la explotaci\u00f3n, la miseria o indigencia de las clases...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Lisnely Palomo",
            "categories": "politica,utilitarismo",
            "tags": "realidad,pol\u00edtica,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/mimundomividalisnely.blogspot.com/2015/04/mi-mundo-el-utilitarismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mimundomividalisnely.blogspot.com/2015/04/el-utilitarismo.html"
        },
        "pensamientoecononomicolatam.wordpress.com/2015/03/un-gobierno-utilitarista-no-sirve-para-nada-y-eso": {
            "title": "\"Un gobierno utilitarista no sirve para nada y eso es lo que tiene el Quind\u00edo.\" Jorge Orozco...",
            "snippet": "\"Un gobierno utilitarista no sirve para nada y eso es lo que tiene el Quind\u00edo, un gobierno politiquero que practica el utilitarismo, sin embargo, en estas sociedades diversas...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "dafegoca",
            "categories": "sociedad,utilitarismo",
            "tags": "utilitarista,eso,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/pensamientoecononomicolatam.wordpress.com/2015/03/un-gobierno-utilitarista-no-sirve-para-nada-y-eso",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=utilitarismo%2Butilitarismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://pensamientoecononomicolatam.wordpress.com/2015/03/30/un-gobierno-utilitarista-no-sirve-para-nada-y-eso-es-lo-que-tiene-el-quindio-jorge-orozco/"
        },
        "navarth.blogspot.com/2015/02/navarth-john-stuart-mill-o-el-utilitarismo": {
            "title": "Navarth:. JOHN STUART MILL O EL UTILITARISMO...",
            "snippet": "Pero si son el padre y los preceptores, y no la naturaleza, los que se encargan de crear en el alumno las asociaciones de dolor y placer m\u00e1s adecuadas para dirigirlo hacia el utilitarismo, de lo que estamos hablando es de...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "navarth",
            "categories": "placer,naturaleza,utilitarismo",
            "tags": "dolor,placer,hacia,son,utilitarismo,navarth",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/navarth.blogspot.com/2015/02/navarth-john-stuart-mill-o-el-utilitarismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://navarth.blogspot.com/2015/02/atp-john-stuart-mill-o-el-utilitarismo.html"
        },
        "circulodeanalisiseconomicodelderecho.wordpress.com/2015/02/el-utilitarismo-en-bentham-derecho-&-econom%C3%ADa": {
            "title": "El Utilitarismo en BENTHAM Derecho & Econom\u00eda...",
            "snippet": "Sus trabajos iniciales atacando el sistema legal y judicial ingl\u00e9s le llevaron a la formulaci\u00f3n de la doctrina utilitarista, plasmada en su obra principal: Introducci\u00f3n a los principios de moral y legislaci\u00f3n (1789). En ella...",
            "date": "2015-02-14",
            "author_name": "Circulo de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico del Derecho",
            "categories": "utilitarismo,economia",
            "tags": "moral,sistema,ingl\u00e9s,doctrina,utilitarista,derecho,utilitarismo,ella",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/circulodeanalisiseconomicodelderecho.wordpress.com/2015/02/el-utilitarismo-en-bentham-derecho-&-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://circulodeanalisiseconomicodelderecho.wordpress.com/2015/02/14/el-utilitarismo-en-bentham/"
        },
        "navarth.blogspot.com/2015/02/navarth-apuntes-de-teor%C3%ADa-pol%C3%ADtica-el-utilitarismo-jeremy": {
            "title": "Navarth: Apuntes de teor\u00eda pol\u00edtica: EL UTILITARISMO DE JEREMY...",
            "snippet": "El utilitarismo 1 es el sistema que, partiendo de la gu\u00eda natural proporcionada por el placer y el dolor, se encarga de proporcionar la mayor felicidad para el mayor n\u00famero. \u00bfSe refiere a que hay que maximizar la felicidad...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "noreply@blogger.com (navarth)",
            "categories": "felicidad,placer,utilitarismo,politica",
            "tags": "hay,placer,dolor,sistema,utilitarismo,teor\u00eda,pol\u00edtica,navarth,apuntes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/navarth.blogspot.com/2015/02/navarth-apuntes-de-teor%C3%ADa-pol%C3%ADtica-el-utilitarismo-jeremy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://navarth.blogspot.com/2015/02/apuntes-de-teoria-politica-el.html"
        },
        "asambleaantiespecistaasturias.wordpress.com/2015/02/bienestarismo-utilitarismo-asamblea-antiespecista-asturias": {
            "title": "BIENESTARISMO/UTILITARISMO Asamblea Antiespecista Asturias...",
            "snippet": "BIENESTARISMO/UTILITARISMO. BIENESTARISMO. Hacer una defensa del antiespecismo nos lleva muchas veces a hacer una reflexi\u00f3n sobre otros t\u00e9rminos que van en contra de la defensa de los intereses de los...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "asambleaantiespecistaasturias",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "hacer,utilitarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/asambleaantiespecistaasturias.wordpress.com/2015/02/bienestarismo-utilitarismo-asamblea-antiespecista-asturias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://asambleaantiespecistaasturias.wordpress.com/2015/02/08/bienestarismoutilitarismo/"
        },
        "filosofiaenlared.com/2014/12/utilitarismo-libertarianismo-marxismo-y-contractualismo-apuntes": {
            "title": "Utilitarismo, libertarianismo, marxismo y contractualismo: apuntes...",
            "snippet": "El utilitarismo, el libertarianismo, el marxismo y el contractualismo son filosof\u00edas pol\u00edticas en cuyas urdimbres y tramas subyace una filosof\u00eda moral, una \u00e9tica, que muchas veces no se hace expl\u00edcita. Al menos dos de estas...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "Manuel Corroza",
            "categories": "marxismo,politica,utilitarismo",
            "tags": "dos,son,filosof\u00eda,moral,utilitarismo,apuntes,\u00e9tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/filosofiaenlared.com/2014/12/utilitarismo-libertarianismo-marxismo-y-contractualismo-apuntes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=utilitarismo%2Butilitarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filosofiaenlared.com/2014/12/utilitarismo-libertarianismo-marxismo-y.html"
        },
        "eticaprofesionalmkt2014dos.wordpress.com/2014/11/alma-nely-garc%C3%ADa-hernandez": {
            "title": "Alma Nely Garc\u00eda Hernandez...",
            "snippet": "EL UTILITARISMO Y LA \u00c9TICA EN LOS NEGOCIOS Principio Seg\u00fan la real academia de la lengua espa\u00f1ola es: Es una base, origen o raz\u00f3n fundamental. Norma o idea fundamentada que rige []...",
            "date": "2014-11-04",
            "author_name": "aprendizcomprometido",
            "categories": "utilitarismo",
            "tags": "utilitarismo,\u00e9tica,principio,raz\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/eticaprofesionalmkt2014dos.wordpress.com/2014/11/alma-nely-garc%C3%ADa-hernandez",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=utilitarismo%2Butilitarismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://eticaprofesionalmkt2014dos.wordpress.com/2014/11/04/alma-nely-garcia-hernandez-2/"
        }
    }
}