{
    "meta": {
        "portal_name": "voluntariado",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/voluntariado/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voluntariado/voluntariado/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voluntariado/voluntariado/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voluntariado/voluntariado/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alianzaong.org.do/2015/04/red-sirve-quisqueya-celebr%C3%B3-el-d%C3%ADa-global-del-voluntariado-juvenil": {
            "title": "Red Sirve Quisqueya celebr\u00f3 el D\u00eda Global del Voluntariado Juvenil...",
            "snippet": "El D\u00eda Global de Voluntariado Juvenil fue celebrado con la realizaci\u00f3n de la 13va. Feria Nacional de Voluntariado, en la plaza comercial Bella Vista Mall. El lema de este a\u00f1o fue Acci\u00f3n Voluntaria 2015. Santo Domingo.",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Rosanna Morillo",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "acci\u00f3n,feria,nacional,voluntariado,voluntariado_juvenil,juvenil,d\u00eda,global",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/alianzaong.org.do/2015/04/red-sirve-quisqueya-celebr%C3%B3-el-d%C3%ADa-global-del-voluntariado-juvenil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzaong.org.do/2015/04/red-sirve-quisqueya-celebro-el-dia-global-del-voluntariado-juvenil-dgvj/"
        },
        "noticias.adventista.es/2015/04/iii-semana-de-la-solidaridad-y-el-voluntariado-en-torrelodones": {
            "title": "III Semana de la Solidaridad y el Voluntariado en Torrelodones...",
            "snippet": "El pasado d\u00eda 15 de abril el equipo de Educaci\u00f3n para el Desarrollo de la Fundaci\u00f3n ADRA-Espa\u00f1a particip\u00f3 en la III Semana de la Solidaridad y el Voluntariado que organiz\u00f3 el IES Diego Vel\u00e1zquez de Torrelodones en...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "secretariacomunicaciones",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "abril,pasado,d\u00eda,iii,semana,voluntariado,desarrollo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/noticias.adventista.es/2015/04/iii-semana-de-la-solidaridad-y-el-voluntariado-en-torrelodones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.adventista.es/2015/04/27/iii-semana-de-la-solidaridad-y-el-voluntariado-en-torrelodones/"
        },
        "ongd-clm.org/2015/04/pero-qu%C3%A9-est%C3%A1-pasando-con-la-ley-del-voluntariado": {
            "title": "\u00bfPero qu\u00e9 est\u00e1 pasando con la Ley del Voluntariado...",
            "snippet": "Plataforma del Voluntariado de Espa\u00f1a. Hace apenas unas semanas la PVE celebraba la pr\u00f3xima aprobaci\u00f3n de una norma muy esperada, la Ley del Voluntariado. Transcurrido este corto espacio de tiempo el sector ha...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Coordinadora ONGDs",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "muy,voluntariado,espa\u00f1a,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/ongd-clm.org/2015/04/pero-qu%C3%A9-est%C3%A1-pasando-con-la-ley-del-voluntariado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ongd-clm.org/pero-que-esta-pasando-con-la-ley-del-voluntariado/"
        },
        "becasyconvocatorias.org/2015/04/becas-y-convocatorias-programa-de-voluntariado-en-am%C3%A9rica": {
            "title": "Becas y Convocatorias: Programa de Voluntariado en Am\u00e9rica...",
            "snippet": "... de pobreza en la que vive una gran cantidad de personas a nivel global. TECHO hace presencia en varios pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y El Caribe y por medio del voluntariado, lleva a cabo acciones constructivas y positivas.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Maria Paula Gutierrez Fernandez)",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "medio,hace,pobreza,vive,gran,personas,nivel,global,programa,voluntariado,techo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/becasyconvocatorias.org/2015/04/becas-y-convocatorias-programa-de-voluntariado-en-am%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://becasyconvocatorias.org/2015/04/programa-de-voluntariado-en-america.html"
        },
        "alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-chile": {
            "title": "Alianza del Pac\u00edfico Programas de voluntariado en Chile...",
            "snippet": "\"Vive Tus Parques\" programa nacional de voluntariado ambiental, su objetivo es formar j\u00f3venes conscientes de la importancia del patrimonio natural y cultural.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Alianza Pac\u00edfico",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "objetivo,vive,programas,nacional,pac\u00edfico,pac\u00edfico_programas,alianza,voluntariado,chile,j\u00f3venes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-chile",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzapacifico.net/programas-de-voluntariado-en-chile/"
        },
        "alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-colombia": {
            "title": "Alianza del Pac\u00edfico Programas de voluntariado en Colombia...",
            "snippet": "Esta convocatoria est\u00e1 abierta solo para nacionales de Chile, M\u00e9xico y Per\u00fa. Programa Comunicando lo nuestro. Este programa busca ayudar a la ni\u00f1ez y juventud m\u00e1s vulnerable, desplazada y en riesgo en la zona de...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Alianza Pac\u00edfico",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "programas,busca,ayudar,convocatoria,convocatoria-est\u00e1-abierta,abierta,abierta-solo,nacionales,pac\u00edfico,pac\u00edfico_programas,alianza,voluntariado,colombia,chile,m\u00e9xico,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-colombia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzapacifico.net/programas-de-voluntariado-en-colombia/"
        },
        "alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-m%C3%A9xico": {
            "title": "Alianza del Pac\u00edfico Programas de voluntariado en M\u00e9xico...",
            "snippet": "Esta convocatoria est\u00e1 abierta solo para nacionales de Chile, Colombia y Per\u00fa. Save the Children M\u00e9xico es una organizaci\u00f3n nacional sin fines de lucro, apartidista y no religiosa que basa su trabajo en los principios y...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Alianza Pac\u00edfico",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "organizaci\u00f3n,nacionales,convocatoria,convocatoria-est\u00e1-abierta,abierta,abierta-solo,pac\u00edfico,pac\u00edfico_programas,programas,alianza,voluntariado,m\u00e9xico,chile,colombia,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzapacifico.net/programas-de-voluntariado-en-mexico/"
        },
        "alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-per%C3%BA": {
            "title": "Alianza del Pac\u00edfico Programas de voluntariado en Per\u00fa...",
            "snippet": "Per\u00fa Esta convocatoria est\u00e1 abierta solo para nacionales de Chile, Colombia y M\u00e9xico. Programa Escuela sociodeportiva Warma y.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Alianza Pac\u00edfico",
            "categories": "escuela,voluntariado",
            "tags": "programas,convocatoria,convocatoria-est\u00e1-abierta,abierta,abierta-solo,nacionales,pac\u00edfico,pac\u00edfico_programas,alianza,voluntariado,per\u00fa,chile,colombia,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/alianzapacifico.net/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-programas-de-voluntariado-en-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzapacifico.net/programas-de-voluntariado-en-peru/"
        },
        "alianzapacifico.net/2015/04/la-alianza-del-pac%C3%ADfico-impulsar%C3%A1-integraci%C3%B3n-regional-mediante": {
            "title": "La Alianza del Pac\u00edfico impulsar\u00e1 la integraci\u00f3n regional mediante...",
            "snippet": "El programa de voluntariado juvenil de la AP busca impactar positivamente en la sociedad, teniendo en cuenta que la juventud es actor clave en la regi\u00f3n.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Alianza Pac\u00edfico",
            "categories": "sociedad,voluntariado",
            "tags": "juventud,regi\u00f3n,busca,programa,alianza,pac\u00edfico,voluntariado,juvenil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/alianzapacifico.net/2015/04/la-alianza-del-pac%C3%ADfico-impulsar%C3%A1-integraci%C3%B3n-regional-mediante",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzapacifico.net/la-alianza-del-pacifico-impulsara-la-integracion-regional-mediante-programa-de-voluntariado-para-jovenes/"
        },
        "portales.educacion.gov.ar/2015/03/comienza-la-inscripci%C3%B3n-a-10-convocatoria-anual-del-programa": {
            "title": "Comienza la inscripci\u00f3n a la 10 Convocatoria Anual del Programa...",
            "snippet": "En este 2015 la Direcci\u00f3n Nacional de Desarrollo Universitario y Voluntariado celebra la d\u00e9cima Convocatoria Anual del Programa Voluntariado Universitario. El mismo tiene como objetivo la profundizaci\u00f3n de la funci\u00f3n social de la...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Secretar\u00eda de Pol\u00edticas Universitarias",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "tiene,tiene-como-objetivo,objetivo,desarrollo,nacional,convocatoria,inscripci\u00f3n,programa,voluntariado,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/portales.educacion.gov.ar/2015/03/comienza-la-inscripci%C3%B3n-a-10-convocatoria-anual-del-programa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voluntariado&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://portales.educacion.gov.ar/spu/noticias/comienza-la-inscripcion-a-la-10-convocatoria-anual-del-programa-voluntariado-universitario/"
        }
    }
}