{
    "meta": {
        "portal_name": "voluntariado",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/voluntariado/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voluntariado/voluntariado/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voluntariado/voluntariado/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voluntariado/voluntariado/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticiasdenavarra.com/2015/04/el-voluntariado-como-motor-para-mejorar-la-sociedad": {
            "title": "El voluntariado como motor para mejorar la sociedad...",
            "snippet": "Pamplona - Te cambia la mirada de la realidad. La gente para la que trabajas te da lecciones de vida y te ayuda a entender otras realidades, a quitar clich\u00e9s. As\u00ed define la experiencia de ser voluntario Oskia Ruiz, trabajadora de Itaka...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "sociedad,voluntariado",
            "tags": "experiencia,voluntario,ayuda,voluntariado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/noticiasdenavarra.com/2015/04/el-voluntariado-como-motor-para-mejorar-la-sociedad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voluntariado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdenavarra.com/2015/04/27/vecinos/zona-media/el-voluntariado-como-motor-para-mejorar-la-sociedad"
        },
        "teleprensa.com/2015/04/iu-almer%C3%ADa-propone-establecer-un-programa-local-de-voluntariado-para-llegar": {
            "title": "IU Almer\u00eda propone establecer un Programa Local de Voluntariado 'para llegar donde el Estado no lo...",
            "snippet": "ALMER\u00cdA.- La candidatura de Izquierda Unida al Ayuntamiento de Almer\u00eda encabezada por Rafael Esteban quiere poner en valor el desinteresado trabajo de la Red de Entidades de Voluntariado de Almer\u00eda (REVAL) si obtiene responsabilidades de gobierno...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "programa,local,voluntariado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/teleprensa.com/2015/04/iu-almer%C3%ADa-propone-establecer-un-programa-local-de-voluntariado-para-llegar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voluntariado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/almeria/iu-almeria-propone-establecer-un-programa-local-de-voluntariado-para-llegar-donde-el-estado-no-lo-hace.html"
        },
        "20minutos.es/2015/04/la-ucam-ampl%C3%ADa-su-colaboraci%C3%B3n-con-otras-diecis%C3%A9is-asociaciones-de-voluntariado": {
            "title": "La UCAM ampl\u00eda su colaboraci\u00f3n con otras diecis\u00e9is asociaciones de voluntariado...",
            "snippet": "Representantes de diecis\u00e9is asociaciones que trabajan en materia de voluntariado y ayuda social se han congregado esta ma\u00f1ana en la UCAM con motivo de la firma de acuerdos de colaboraci\u00f3n con la instituci\u00f3n docente, seg\u00fan informaron fuentes de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "colaboraci\u00f3n,instituci\u00f3n,ma\u00f1ana,ayuda,voluntariado,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/20minutos.es/2015/04/la-ucam-ampl%C3%ADa-su-colaboraci%C3%B3n-con-otras-diecis%C3%A9is-asociaciones-de-voluntariado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voluntariado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2443963/0/ucam-amplia-su-colaboracion-con-otras-dieciseis-asociaciones-voluntariado/"
        },
        "cienciasambientales.com/2015/04/programa-de-voluntariado-ambiental-seguimiento-fauna": {
            "title": "Programa de Voluntariado Ambiental: Seguimiento de fauna...",
            "snippet": "Entidad Organizadora: Programa de Voluntariado Ambiental del Municipio de Murcia. Fechas de Celebraci\u00f3n: s\u00e1bado 9 de mayo de 2015, de 10 a 14 horas. Lugar: Majal Blanco y Contraparada. Los participantes recibir\u00e1n por correo electr\u00f3nico los...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "voluntariado,programa,horas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/cienciasambientales.com/2015/04/programa-de-voluntariado-ambiental-seguimiento-fauna",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voluntariado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cienciasambientales.com/es/voluntariados-en-medio-ambiente-viajes/programa-de-voluntariado-ambiental-seguimiento-de-fauna-10641"
        },
        "elmanana.com/2015/04/reconocen-a-voluntariado-en-hospitales-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa": {
            "title": "Reconocen a voluntariado en hospitales - El Ma\u00f1ana de Reynosa...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de ReynosaReconocen a voluntariado en hospitalesEl Ma\u00f1ana de ReynosaEl Sistema de Salud del Sur de Texas reconoci\u00f3 a los voluntarios como 'pieza clave en la asistencia sanitaria'como parte de las actividades de la Semana nacional del...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voluntariado,salud",
            "tags": "actividades,voluntarios,ma\u00f1ana,voluntariado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/elmanana.com/2015/04/reconocen-a-voluntariado-en-hospitales-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voluntariado&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com/reconocenavoluntariadoenhospitales-2872527.html"
        },
        "lanzadigital.com/2015/04/voluntariado-de-j%C3%B3venes-europeos-la-mejor-manera-aunar-esfuerzos": {
            "title": "Voluntariado de j\u00f3venes europeos, la mejor manera de aunar esfuerzos...",
            "snippet": "Marta Bonesso de Italia, Marco Fabbri, tambi\u00e9n italiano; Teodora Buzan y Sorina Vilcu, rumanas, son los cuatro primeros j\u00f3venes que participan en el programa Working with Spanish Associations que ha puesto en marcha el Consejoven en Ciudad Real.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "ciudad,j\u00f3venes,participan,programa,voluntariado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/lanzadigital.com/2015/04/voluntariado-de-j%C3%B3venes-europeos-la-mejor-manera-aunar-esfuerzos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voluntariado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lanzadigital.com/news/show/sociedad/voluntariado-de-jovenes-europeos-la-mejor-manera-de-aunar-esfuerzos/79811"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/voluntariado-en-india": {
            "title": "Voluntariado en India...",
            "snippet": "El nombre lo dice todo: Fundaci\u00f3n Ciudad de la Esperanza y Alegr\u00eda. Fue creada en el a\u00f1o 2001 y su misi\u00f3n fundamental es la educaci\u00f3n de calidad y cubrir las necesidades b\u00e1sicas de sus protegidos. Con sede central en Madrid, su empuje se...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "ciudad,voluntariado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/es.paperblog.com/2015/04/voluntariado-en-india",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voluntariado&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/voluntariado-en-india-3180426/"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/bridgestone-consolida-voluntariado-el-universal-venezuela": {
            "title": "Bridgestone consolida voluntariado - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "El Universal (Venezuela)Bridgestone consolida voluntariadoEl Universal (Venezuela)En el a\u00f1o 2014, la transnacional benefici\u00f3 a 31 mil 745 personas, con el apoyo de mil 864 voluntarios, que sirvieron un total de 14 mil 640 horas, distribuidas en...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "voluntariado,venezuela,personas,voluntarios,horas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/eluniversal.com/2015/04/bridgestone-consolida-voluntariado-el-universal-venezuela",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voluntariado&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/universo-empresarial/150426/bridgestone-consolida-voluntariado"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/buscan-reforzar-voluntariado-en-programas-para-poblaci%C3%B3n-vulnerable-andina": {
            "title": "Buscan reforzar voluntariado en programas para poblaci\u00f3n vulnerable - Andina...",
            "snippet": "Buscan reforzar voluntariado en programas para poblaci\u00f3n vulnerableAndinaLima, abr. 25. Con un pasacalle, actividades art\u00edsticas y una feria informativa en la Plaza San Mart\u00edn, el Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (Mimp) celebr\u00f3...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "poblaci\u00f3n,actividades,voluntariado,celebr\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/andina.com.pe/2015/04/buscan-reforzar-voluntariado-en-programas-para-poblaci%C3%B3n-vulnerable-andina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voluntariado&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-buscan-reforzar-voluntariado-programas-para-poblacion-vulnerable-553410.aspx"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/voluntariado-de-novartis-se-activ%C3%B3-a-favor-la-cruz-roja-entornointeligente": {
            "title": "Voluntariado de Novartis se activ\u00f3 a favor de la Cruz Roja - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteVoluntariado de Novartis se activ\u00f3 a favor de la Cruz/Motivados por el servicio solidario a la poblaci\u00f3n y para conmemorar el aniversario de la empresa, el voluntariado de Novartis Venezuela celebr\u00f3 como todos los a\u00f1os su...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "venezuela,celebr\u00f3,poblaci\u00f3n,voluntariado,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/entornointeligente.com/2015/04/voluntariado-de-novartis-se-activ%C3%B3-a-favor-la-cruz-roja-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voluntariado&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5775388/Voluntariado-de-Novartis-se-activo-a-favor-de-la-Cruz-Roja-27042015"
        }
    }
}