{
    "meta": {
        "portal_name": "formula-uno",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/formula-uno/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/formula-uno/formula-uno/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/formula-uno/formula-uno/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/formula-uno/formula-uno/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marca.com/2015/05/carlos-sainz-el-gp-de-espa%C3%B1a-es-la-carrera-m%C3%A1s-especial": {
            "title": "Carlos Sainz: El GP de Espa\u00f1a es la carrera m\u00e1s especial del a\u00f1o para m\u00ed...",
            "snippet": "Carlos S\u00e1inz, piloto de Toro Rosso, defini\u00f3 el GP de Espa\u00f1a, que se disputa este fin de semana en Barcelona, como la carrera m\u00e1s especial del a\u00f1o para \u00e9l, ya que es su primera carrera de F\u00f3rmula uno en casa. Siendo espa\u00f1ol, el GP de...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "carrera,especial,\u00e9l,fin,piloto,espa\u00f1a,barcelona,f\u00f3rmula,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marca.com/2015/05/carlos-sainz-el-gp-de-espa%C3%B1a-es-la-carrera-m%C3%A1s-especial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/06/motor/formula1/1430933666.html"
        },
        "mundodeportivo.com/2015/05/m%C3%B3naco-abre-la-puerta-de-europa-a-f%C3%B3rmula-e": {
            "title": "M\u00f3naco abre la puerta de Europa a la F\u00f3rmula E...",
            "snippet": "categor\u00eda de la que proviene un elevado n\u00famero de los pilotos de la F\u00f3rmula E, entre ellos el italiano Jarno Trulli -que tambi\u00e9n comparti\u00f3 garajes con el doble campe\u00f3n mundial asturiano-, que en 2004 obtuvo la victoria en el Gran Premio...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,obtuvo,obtuvo-la-victoria,victoria,comparti\u00f3,comparti\u00f3-garajes,garajes,doble,doble-campe\u00f3n,doble-campe\u00f3n-mundial,campe\u00f3n,campe\u00f3n-mundial,campe\u00f3n-mundial-asturiano,mundial,mundial-asturiano,asturiano,jarno,jarno_trulli,trulli,ellos,ellos-el-italiano,italiano,categor\u00eda,proviene,proviene-un-elevado,elevado,elevado-n\u00famero,n\u00famero,pilotos,abre,abre-la-puerta,puerta,m\u00f3naco,europa,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundodeportivo.com/2015/05/m%C3%B3naco-abre-la-puerta-de-europa-a-f%C3%B3rmula-e",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundodeportivo.com/motor/20150507/2023631632/monaco-abre-la-puerta-de-europa-a-la-formula-e.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/m%C3%B3naco-abre-la-puerta-de-europa-a-f%C3%B3rmula-e-el-nuevo": {
            "title": "M\u00f3naco abre la puerta de Europa a la F\u00f3rmula E, el nuevo campeonato el\u00e9ctrico...",
            "snippet": "categor\u00eda de la que proviene un elevado n\u00famero de los pilotos de la F\u00f3rmula E, entre ellos el italiano Jarno Trulli -que tambi\u00e9n comparti\u00f3 garajes con el doble campe\u00f3n mundial asturiano-, que en 2004 obtuvo la victoria en el Gran Premio...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,obtuvo,obtuvo-la-victoria,victoria,comparti\u00f3,comparti\u00f3-garajes,garajes,doble,doble-campe\u00f3n,doble-campe\u00f3n-mundial,campe\u00f3n,campe\u00f3n-mundial,campe\u00f3n-mundial-asturiano,mundial,mundial-asturiano,asturiano,jarno,jarno_trulli,trulli,ellos,ellos-el-italiano,italiano,categor\u00eda,proviene,proviene-un-elevado,elevado,elevado-n\u00famero,n\u00famero,pilotos,nuevo,abre,abre-la-puerta,puerta,m\u00f3naco,europa,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/m%C3%B3naco-abre-la-puerta-de-europa-a-f%C3%B3rmula-e-el-nuevo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/m\u00f3naco-abre-puerta-europa-f\u00f3rmula-campeonato-el\u00e9ctrico-103206261.html"
        },
        "elcomercio.es/2015/05/la-tecnolog%C3%ADa-de-f%C3%B3rmula-1-llega-al-supermercado": {
            "title": "La tecnolog\u00eda de la F\u00f3rmula 1 llega al supermercado...",
            "snippet": "Es dif\u00edcil imaginar que marcas como Ferrari o McLaren dise\u00f1en piezas para electrodom\u00e9sticos. Sin embargo, Williams Advanced Engineering, la divisi\u00f3n encargada de la parte tecnol\u00f3gica de la escuder\u00eda brit\u00e1nica de F\u00f3rmula 1, ha creado un...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "parte,f\u00f3rmula,ferrari,mclaren,embargo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elcomercio.es/2015/05/la-tecnolog%C3%ADa-de-f%C3%B3rmula-1-llega-al-supermercado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/tecnologia/investigacion/201505/06/tecnologia-formula-llega-supermercado-20150506115337-rc.html"
        },
        "planetadeporte.es/2015/05/ir%C3%A1n-se-lanza-a-por-la-f%C3%B3rmula-1": {
            "title": "Ir\u00e1n se lanza a por la F\u00f3rmula 1...",
            "snippet": "Seg\u00fan la Agencia IRNA, el proyecto de establecer un Gran Premio de F\u00f3rmula 1 en Ir\u00e1n va en serio. Y es que para el pa\u00eds de Oriente Medio supondr\u00eda una fuente muy rica en cuanto a turismo, y ello, es un caramelo demasiado dulce y apetecible para...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "muy,gran,gran_premio,premio,ir\u00e1n,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planetadeporte.es/2015/05/ir%C3%A1n-se-lanza-a-por-la-f%C3%B3rmula-1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetadeporte.es/motor/formula-1/2015/05051339-764052"
        },
        "20minutos.es/2015/05/jarno-trulli-duda-que-fernando-alonso-vuelva-a-ganar-una-carrera": {
            "title": "Jarno Trulli duda que Fernando Alonso vuelva a ganar una carrera de F\u00f3rmula 1...",
            "snippet": "Ser\u00eda diferente si hubiera un cambio importante en las regulaciones o mejoraran r\u00e1pidamente, como lo hizo Ferrari, explic\u00f3 Trulli. Puede pasar de todo, pero estoy preocupado. La situaci\u00f3n de Fernando no es ideal para empezar a ganar. Ojal\u00e1...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "ideal,ideal-para-empezar,empezar,empezar-ganar,ganar,situaci\u00f3n,estoy,estoy-preocupado,preocupado,pasar,hizo,diferente,diferente-si-hubiera,hubiera,hubiera-un-cambio,cambio,cambio-importante,importante,regulaciones,regulaciones-mejoraran,regulaciones-mejoraran-r\u00e1pidamente,mejoraran,mejoraran-r\u00e1pidamente,r\u00e1pidamente,vuelva,vuelva-ganar,ganar-una-carrera,carrera,fernando,fernando_alonso,alonso,duda,jarno,jarno_trulli,trulli,f\u00f3rmula,ser\u00eda,ferrari,explic\u00f3,puede,ojal\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/20minutos.es/2015/05/jarno-trulli-duda-que-fernando-alonso-vuelva-a-ganar-una-carrera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/deportes/noticia/jarno-trulli-duda-fernando-alonso-ganar-carrera-formula-1-2451177/0/"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/trulli-duda-que-alonso-vuelva-a-ganar-una-carrera-de-f%C3%B3rmula": {
            "title": "Trulli duda que Alonso vuelva a ganar una carrera de F\u00f3rmula Uno...",
            "snippet": "Ser\u00eda diferente si hubiera un cambio importante en las regulaciones o mejoraran r\u00e1pidamente, como lo hizo Ferrari, explic\u00f3 Trulli. Puede pasar de todo, pero estoy preocupado. La situaci\u00f3n de Fernando no es ideal para empezar a ganar. Ojal\u00e1...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "ideal,ideal-para-empezar,empezar,empezar-ganar,ganar,situaci\u00f3n,estoy,estoy-preocupado,preocupado,pasar,hizo,diferente,diferente-si-hubiera,hubiera,hubiera-un-cambio,cambio,cambio-importante,importante,regulaciones,regulaciones-mejoraran,regulaciones-mejoraran-r\u00e1pidamente,mejoraran,mejoraran-r\u00e1pidamente,r\u00e1pidamente,vuelva,vuelva-ganar,ganar-una-carrera,carrera,duda,trulli,alonso,f\u00f3rmula,ser\u00eda,ferrari,explic\u00f3,puede,fernando,ojal\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/trulli-duda-que-alonso-vuelva-a-ganar-una-carrera-de-f%C3%B3rmula",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bformula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/trulli-duda-alonso-vuelva-ganar-carrera-f\u00f3rmula-134600487--f1.html"
        },
        "mundo.sputniknews.com/2015/05/ir%C3%A1n-planea-construir-un-circuito-de-f%C3%B3rmula-1-en-la-isla": {
            "title": "Ir\u00e1n planea construir un circuito de F\u00f3rmula 1 en la isla de Qeshm - Sputnik Mundo...",
            "snippet": "Ir\u00e1n planea construir un circuito de F\u00f3rmula 1 en la isla de QeshmSputnik MundoSoltanifar afirm\u00f3 que Queshm podr\u00eda convertirse en uno de los destinos m\u00e1s hermosos de F\u00f3rmula 1 que, en su opini\u00f3n, tiene un gran futuro en Ir\u00e1n. Anteriormente,...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "gran,ir\u00e1n,circuito,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundo.sputniknews.com/2015/05/ir%C3%A1n-planea-construir-un-circuito-de-f%C3%B3rmula-1-en-la-isla",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=formula%2Buno&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/deporte/20150503/1037010247.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/05/lunes-4-de-mayo-2015": {
            "title": "Lunes, 4 de mayo de 2015...",
            "snippet": "- Actualidad del Gran Premio de Espa\u00f1a de F\u00f3rmula Uno, quinta prueba del Mundial, que se disputar\u00e1 el domingo en el circuito de Barcelona-Catalunya. BALONCESTO - Asamblea General Extraordinaria de la ACB en Barcelona, donde se va a hablar sobre...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,mayo,espa\u00f1a,f\u00f3rmula,mundial,circuito,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/elconfidencial.com/2015/05/lunes-4-de-mayo-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=formula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-05-03/lunes-4-de-mayo-de-2015_567046/"
        },
        "farodevigo.es/2015/05/dennis-mclaren-y-alonso-volver%C3%A1n-a-dominar": {
            "title": "Dennis: McLaren y Alonso volver\u00e1n a dominar...",
            "snippet": "El presidente de McLaren Automotive y McLaren Group, Ron Dennis, defiende en una entrevista la contrataci\u00f3n del piloto espa\u00f1ol de F\u00f3rmula Uno Fernando Alonso, que a su juicio, es un ganador. En declaraciones a, Dennis conf\u00eda en que el...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "piloto,piloto-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,f\u00f3rmula,fernando,mclaren,alonso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/farodevigo.es/2015/05/dennis-mclaren-y-alonso-volver%C3%A1n-a-dominar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=formula%2Buno&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/deportes/2015/05/02/dennis-mclaren-alonso-volveran-dominar/1231630.html"
        }
    }
}