{
    "meta": {
        "portal_name": "chiismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/chiismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/chiismo/chiismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/chiismo/chiismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/chiismo/chiismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elnuevodiario.com.ni/2015/05/antagonismo-geopol%C3%ADtico-en-yemen": {
            "title": "Antagonismo geopol\u00edtico en Yemen...",
            "snippet": "La mayor\u00eda de los hut\u00edes, pertenecen a una secta religiosa derivada del chiismo. Dentro del mundo musulm\u00e1n, son una peque\u00f1a rama del Islam mayoritaria en Ir\u00e1n; es la religi\u00f3n oficial de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica iran\u00ed; una plataforma religiosa...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "chiismo,islam,religion",
            "tags": "isl\u00e1mica,son,rama,derivada,secta,hut\u00edes,yemen,religiosa,chiismo,islam,ir\u00e1n,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/elnuevodiario.com.ni/2015/05/antagonismo-geopol%C3%ADtico-en-yemen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=chiismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/opinion/359071-antagonismo-geopolitico-yemen/"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/05/arabia-saud%C3%AC-el-viaje-al-futuro-y-la-trampa-de-yemen": {
            "title": "Arabia Saud\u00ec: El 'viaje al futuro'y la trampa de Yemen...",
            "snippet": "El apoyo al depuesto Presidente Hadi no ha resultado suficiente para hacer retroceder a los houthis, que siguen una l\u00ednea local del chiismo y, por tanto, cuentan con la simpat\u00eda y el apoyo material de Ir\u00e1n. Los rebeldes son una etnia resistente...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "rebeldes,son,l\u00ednea,presidente,yemen,chiismo,ir\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/nuevatribuna.es/2015/05/arabia-saud%C3%AC-el-viaje-al-futuro-y-la-trampa-de-yemen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=chiismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/mundo/arabia-saudi-viaje-futuro-y-trampa-yemen/20150503141514115391.html"
        },
        "larioja.com/2015/04/riad-premia-a-los-arquitectos-de-las-guerras-contra-al-qaida": {
            "title": "Riad premia a los arquitectos de las guerras contra Al-Qaida y los hut\u00edes...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de lanzar una guerra y formar una alianza \u00e1rabe contra los hut\u00edes -rebeldes zaid\u00edes, secta derivada del chiismo- en Yemen, ha decidido premiar a los arquitectos de esta ofensiva y variar por decreto la l\u00ednea sucesoria al trono...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "decidido,l\u00ednea,secta,derivada,rebeldes,hut\u00edes,chiismo,yemen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/larioja.com/2015/04/riad-premia-a-los-arquitectos-de-las-guerras-contra-al-qaida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=chiismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larioja.com/internacional/201504/30/riad-premia-arquitectos-guerras-20150430004611-v.html"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/siria-ministro-sirio-de-defensa-visita-ir%C3%A1n-para-reforzar-cooperaci%C3%B3n-rpp": {
            "title": "Siria: ministro sirio de Defensa visita Ir\u00e1n para reforzar cooperaci\u00f3n - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasSiria: ministro sirio de Defensa visita Ir\u00e1n para reforzar cooperaci\u00f3nRPP NoticiasEl r\u00e9gimen del presidente sirio, Bachar al Asad, es de confesi\u00f3n alau\u00ed, una rama del chi\u00edsmo, mientras que Ir\u00e1n es la gran potencia chi\u00ed regional.",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "gran,rama,presidente,ir\u00e1n,chi\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/rpp.com.pe/2015/04/siria-ministro-sirio-de-defensa-visita-ir%C3%A1n-para-reforzar-cooperaci%C3%B3n-rpp",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=chiismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-28-siria-ministro-sirio-de-defensa-visita-iran-para-reforzar-cooperacion-noticia_791891.html"
        },
        "elfinanciero.com.mx/2015/04/qu%C3%A9-est%C3%A1-pasando-en-el-mercado-del-petr%C3%B3leo-financiero-s%C3%A1tira-comunicado": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mercado del petr\u00f3leo? - El Financiero (S\u00e1tira) (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "El Financiero (S\u00e1tira) (Comunicado de prensa) (blog)\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mercado del petr\u00f3leo?El Financiero (S\u00e1tira) (Comunicado de prensa) (blog)En la otra, los rebeldes hut\u00edes o movimiento Ansar Allah, una vertiente del chiismo que...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "rebeldes,hut\u00edes,chiismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/elfinanciero.com.mx/2015/04/qu%C3%A9-est%C3%A1-pasando-en-el-mercado-del-petr%C3%B3leo-financiero-s%C3%A1tira-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=chiismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elfinanciero.com.mx/opinion/que-esta-pasando-en-el-mercado-de-petroleo.html"
        },
        "lasamericasnews.com/2015/04/l%C3%ADder-del-estado-isl%C3%A1mico-estar%C3%ADa-gravemente-herido-tras-ataque-las-americas": {
            "title": "L\u00edder del Estado Isl\u00e1mico estar\u00eda gravemente herido tras ataque... - Las Americas Newspaper...",
            "snippet": "Las Americas NewspaperL\u00edder del Estado Isl\u00e1mico estar\u00eda gravemente herido tras ataque...Las Americas NewspaperSeg\u00fan consigna Ansa, Baghdadi naci\u00f3 en el seno de una familia sunnita en 1971 en Samarra, ciudad s\u00edmbolo del chi\u00edsmo. La carrera de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "carrera,ciudad,ciudad-s\u00edmbolo,s\u00edmbolo,naci\u00f3,seno,familia,familia-sunnita,sunnita,estar\u00eda,estar\u00eda-gravemente,estar\u00eda-gravemente-herido,gravemente,gravemente-herido,herido,herido-tras-ataque,ataque,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,l\u00edder,consigna,ansa,baghdadi,samarra,chi\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/lasamericasnews.com/2015/04/l%C3%ADder-del-estado-isl%C3%A1mico-estar%C3%ADa-gravemente-herido-tras-ataque-las-americas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=chiismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lasamericasnews.com/index.php/es/noticias-es/internacional/5439-lider-del-estado-islamico-estaria-gravemente-herido-tras-ataque-aereo"
        },
        "siempre.com.mx/2015/04/el-estado-isl%C3%A1mico-m%C3%A1s-que-una-sanguinaria-red-terrorista-siempre": {
            "title": "El Estado Isl\u00e1mico. M\u00e1s que una sanguinaria red terrorista - Siempre...",
            "snippet": "SiempreEl Estado Isl\u00e1mico. M\u00e1s que una sanguinaria red terroristaSiempreAsimismo, incendiaron santuarios y mezquitas decididos a borrar todo signo de chiismo en su territorio. Y as\u00ed ha continuado la limpieza religiosa que muchos consideran la...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,chiismo,religiosa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/siempre.com.mx/2015/04/el-estado-isl%C3%A1mico-m%C3%A1s-que-una-sanguinaria-red-terrorista-siempre",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=chiismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://siempre.com.mx/2015/04/el-estado-islamico-mas-que-una-sanguinaria-red-terrorista/"
        },
        "latercera.com/2015/04/l%C3%ADder-del-estado-isl%C3%A1mico-estar%C3%ADa-gravemente-herido-tras-ataque-latercera-registro": {
            "title": "L\u00edder del Estado Isl\u00e1mico estar\u00eda gravemente herido tras ataque... - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)L\u00edder del Estado Isl\u00e1mico estar\u00eda \"gravemente herido\" tras ataque...LaTercera (Registro)Seg\u00fan consigna Ansa, Baghdadi naci\u00f3 en el seno de una familia sunnita en 1971 en Samarra, ciudad s\u00edmbolo del chi\u00edsmo. La carrera de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "carrera,ciudad,ciudad-s\u00edmbolo,s\u00edmbolo,naci\u00f3,seno,familia,familia-sunnita,sunnita,estar\u00eda,estar\u00eda-gravemente,estar\u00eda-gravemente-herido,gravemente,gravemente-herido,herido,herido-tras-ataque,ataque,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,l\u00edder,consigna,ansa,baghdadi,samarra,chi\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/latercera.com/2015/04/l%C3%ADder-del-estado-isl%C3%A1mico-estar%C3%ADa-gravemente-herido-tras-ataque-latercera-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=chiismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/mundo/2015/04/678-626458-9-lider-del-estado-islamico-estaria-gravemente-herido-tras-ataque-aereo.shtml"
        }
    }
}