{
    "meta": {
        "portal_name": "chiismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/chiismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/chiismo/chiismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/chiismo/chiismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/chiismo/chiismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "jaimeaznarblog.com/2015/04/rusia-y-el-chi%C3%ADsmo": {
            "title": "RUSIA Y EL CHI\u00cdSMO...",
            "snippet": "Calmados los fuegos del este de Ucrania, al menos por ahora, el Kremlin ha decidido concentrar su atenci\u00f3n en el rompecabezas de Oriente Pr\u00f3ximo. La visita a Tel []...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "jaimeaznarblog",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "visita,menos,chi\u00edsmo,decidido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/jaimeaznarblog.com/2015/04/rusia-y-el-chi%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=chiismo%2Bchiismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jaimeaznarblog.com/2015/04/24/rusia-y-el-chiismo/"
        },
        "kaosenlared.net/2015/02/sunismo-y-chiismo-entre-coexistencia-conflictos-kaos-en-la-red": {
            "title": "Sunismo y Chiismo entre coexistencia y conflictos Kaos en la red...",
            "snippet": "No es exagerado decir que esta divisi\u00f3n tiene sus or\u00edgenes en esas rivalidades entre los clanes hach\u00e9mite y Omeyyade, al periodo pre-isl\u00e1mico, cuando no exist\u00eda en los siglos VII y VIII, ni el sunismo ni el chiismo.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "Maria Fernanda Quintero",
            "categories": "sunismo,chiismo",
            "tags": "sunismo,decir,red,conflictos,chiismo,isl\u00e1mico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/kaosenlared.net/2015/02/sunismo-y-chiismo-entre-coexistencia-conflictos-kaos-en-la-red",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo%2Bchiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/sunismo-y-chiismo-entre-coexistencia-y-conflictos/"
        },
        "temaldigo.blogspot.com/2014/12/te-maldigo-sun%C3%ADsmo-y-chi%C3%ADsmo": {
            "title": "\u00a1 Te Maldigo!: Sun\u00edsmo y chi\u00edsmo...",
            "snippet": "... y yerno: 'Ali Ibn Abu Talib ellos son el sun\u00edsmo. SIn embargo hubo quienes decidieron optar por otro y lo eligieron mediante alg\u00fan procedimiento, tal acto cre\u00f3 una separaci\u00f3n y fu\u00e9 as\u00ed que surgi\u00f3 el chi\u00edsmo. Publicado por Editor en...",
            "date": "2014-12-25",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "sunismo,chiismo",
            "tags": "chi\u00edsmo,ellos,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/temaldigo.blogspot.com/2014/12/te-maldigo-sun%C3%ADsmo-y-chi%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://temaldigo.blogspot.com/2014/12/sunismo-y-chiismo.html"
        },
        "alulbeyt.es/2014/11/fundaci%C3%B3n-alulbeyt-espa%C3%B1a-el-chi%C3%ADsmo-y-sufismo": {
            "title": "FUNDACI\u00d3N ALULBEYT ESPA\u00d1A - El chi\u00edsmo y el sufismo...",
            "snippet": "El chi\u00edsmo y el sufismo. Para empezar hay que decir que el lazo m\u00e1s importante entre el chi\u00edsmo y el sufismo es la creencia en la familia del profeta y su descendencia y asimismo considerarlos como la fuente de la sabidur\u00eda...",
            "date": "2014-11-29",
            "author_name": "Fundaci\u00f3n Alulbeyt",
            "categories": "sufismo,chiismo",
            "tags": "hay,decir,importante,chi\u00edsmo,familia,profeta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/alulbeyt.es/2014/11/fundaci%C3%B3n-alulbeyt-espa%C3%B1a-el-chi%C3%ADsmo-y-sufismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo%2Bchiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alulbeyt.es/archivos/546"
        },
        "yusufgalan.blogspot.com/2014/08/yusuf-gal%C3%A1n-blog-el-chiismo-no-es-islam-diferencias-de-shiias": {
            "title": "Yusuf Gal\u00e1n Blog: El chiismo no es Islam. Diferencias de Shiias...",
            "snippet": "Hay acuerdo un\u00e1nime entre ellos con respecto a su autenticidad, y su texto que es salvaguardado de cualesquier adici\u00f3n u omisi\u00f3n. El Qur\u00e1n debe ser entendido en consonancia con las reglas y las bases de la lengua...",
            "date": "2014-08-27",
            "author_name": "Yusuf Gal\u00e1n",
            "categories": "chiismo,islam",
            "tags": "ellos,yusuf,yusuf_gal\u00e1n,yusuf_gal\u00e1n_blog,gal\u00e1n,gal\u00e1n_blog,chiismo,islam,diferencias,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/yusufgalan.blogspot.com/2014/08/yusuf-gal%C3%A1n-blog-el-chiismo-no-es-islam-diferencias-de-shiias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo%2Bchiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yusufgalan.blogspot.com/2014/08/el-chiismo-no-es-islam-diferencias-de.html"
        },
        "yusufgalan.blogspot.com/2014/08/yusuf-gal%C3%A1n-blog-chiismo-los-aspectos-m%C3%A1s-peligrosos-por-dr": {
            "title": "Yusuf Gal\u00e1n Blog: Chiismo: Los Aspectos M\u00e1s Peligrosos Por Dr...",
            "snippet": "La divergencia del Chiismo con el Islam y los aspectos m\u00e1s peligrosos del credo Ch\u00eda pueden resumirse a partir de los libros que ellos consideran m\u00e1s aut\u00e9nticos (algunos de los cuales distribuyen personalmente entre los...",
            "date": "2014-08-18",
            "author_name": "Yusuf Gal\u00e1n",
            "categories": "chiismo,islam",
            "tags": "ellos,consideran,yusuf,yusuf_gal\u00e1n,yusuf_gal\u00e1n_blog,gal\u00e1n,gal\u00e1n_blog,chiismo,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/yusufgalan.blogspot.com/2014/08/yusuf-gal%C3%A1n-blog-chiismo-los-aspectos-m%C3%A1s-peligrosos-por-dr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo%2Bchiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yusufgalan.blogspot.com/2014/08/chiismo-los-aspectos-mas-peligrosos-por.html"
        },
        "yusufgalan.blogspot.com/2014/08/yusuf-gal%C3%A1n-blog-el-chiismo-no-es-islam-pues-pone": {
            "title": "Yusuf Gal\u00e1n Blog: El Chiismo no es Islam pues pone a sus imames...",
            "snippet": "\"...nuestros imames son mayores y mejores que el resto de los profetas... ellos son m\u00e1s sabios que los profetas... esta es la opini\u00f3n principal del chiismo, y solo es rechazada por quien es ignorante sobre las tradiciones.",
            "date": "2014-08-18",
            "author_name": "Yusuf Gal\u00e1n",
            "categories": "chiismo,islam",
            "tags": "yusuf,yusuf_gal\u00e1n,yusuf_gal\u00e1n_blog,gal\u00e1n,gal\u00e1n_blog,chiismo,islam,son,ellos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/yusufgalan.blogspot.com/2014/08/yusuf-gal%C3%A1n-blog-el-chiismo-no-es-islam-pues-pone",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo%2Bchiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yusufgalan.blogspot.com/2014/08/el-chiismo-no-es-islam-pues-pone-sus.html"
        },
        "ojos-del-mundo.blogspot.com/2014/07/ojos-del-mundo-un-chi%C3%ADsmo-anti-iran%C3%AD-aparece-en-irak": {
            "title": "Ojos del Mundo: UN CHI\u00cdSMO ANTI IRAN\u00cd APARECE EN IRAK...",
            "snippet": "UN CHI\u00cdSMO ANTI IRAN\u00cd APARECE EN IRAK. Surge en Irak un grupo radical chi\u00ed escindido. axzz36Pa2oX6T. 02 de julio 2014. Bagdad...",
            "date": "2014-07-03",
            "author_name": "Dr. Norberto Emmerich",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "grupo,chi\u00edsmo,irak,chi\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/ojos-del-mundo.blogspot.com/2014/07/ojos-del-mundo-un-chi%C3%ADsmo-anti-iran%C3%AD-aparece-en-irak",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=chiismo%2Bchiismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ojos-del-mundo.blogspot.com/2014/07/un-chiismo-anti-irani-aparece-en-irak.html"
        },
        "verbiclara.wordpress.com/2014/06/chi%C3%AD-con-tilde-y-chiita-sin-ella-formas-v%C3%A1lidas": {
            "title": "CHI\u00cd CON TILDE Y CHIITA SIN ELLA, FORMAS V\u00c1LIDAS...",
            "snippet": "Tanto chi\u00ed, con tilde, como chiita, sin ella, son t\u00e9rminos v\u00e1lidos para designar a los partidarios del chiismo; ambos se escriben con el d\u00edgrafo ch y no con...",
            "date": "2014-06-12",
            "author_name": "verbiclara",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "chi\u00ed,son,chiismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/verbiclara.wordpress.com/2014/06/chi%C3%AD-con-tilde-y-chiita-sin-ella-formas-v%C3%A1lidas",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=chiismo%2Bchiismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://verbiclara.wordpress.com/2014/06/12/chii-con-tilde-y-chiita-sin-ella-formas-validas/"
        },
        "imagomundis.wordpress.com/2014/06/la-guerra-fr%C3%ADa-el-caso-ir%C3%A1n": {
            "title": "La Guerra Fr\u00eda. El caso IR\u00c1N...",
            "snippet": "IR\u00c1N Ir\u00e1n hab\u00eda sido conocida por Persia en la historia. La mayor\u00eda de su poblaci\u00f3n es musulmana, pero en la rama del CHI\u00cdSMO, seg\u00fan el chi\u00edsmo []...",
            "date": "2014-06-04",
            "author_name": "imagomundis",
            "categories": "chiismo",
            "tags": "rama,musulmana,ir\u00e1n,conocida,chi\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chiismo/imagomundis.wordpress.com/2014/06/la-guerra-fr%C3%ADa-el-caso-ir%C3%A1n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=chiismo%2Bchiismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://imagomundis.wordpress.com/2014/06/04/la-guerra-fria-el-caso-iran/"
        }
    }
}