{
    "meta": {
        "portal_name": "vendee-globe",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vendee-globe/vendee-globe/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vendee-globe/vendee-globe/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vendee-globe/vendee-globe/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marcelgonzalez.blogspot.com/2014/12/30-skippers-en-la-proxima-vendee-globe-todo-vela": {
            "title": "30 SKIPPERS EN LA PROXIMA VENDEE GLOBE! TODO VELA...",
            "snippet": "FUENTE E IMAGEN: VENDEE GLOBE. A menos de dos a\u00f1os del inicio de la Vend\u00e9e Globe, Bruno Retailleau, Presidente de la SAEM Vend\u00e9e, dio su opini\u00f3n sobre LA 8 Vend\u00e9e Globe en el Sal\u00f3n N\u00e1utico de Par\u00eds. Adem\u00e1s...",
            "date": "2014-12-11",
            "author_name": "POR MARCELO GONZALEZ",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "vend\u00e9e,vendee,bruno,bruno_retailleau,retailleau,vend\u00e9e_globe,vendee_globe,globe,dos,inicio,fuente,vela,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/marcelgonzalez.blogspot.com/2014/12/30-skippers-en-la-proxima-vendee-globe-todo-vela",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marcelgonzalez.blogspot.com/2014/12/30-skippers-en-la-proxima-vendee-globe.html"
        },
        "pontoon.es/2014/12/ya-hay-quince-patrones-para-la-vend%C3%A9e-globe-2016-pontoon": {
            "title": "Ya hay quince patrones para la Vend\u00e9e Globe 2016 PONTOON...",
            "snippet": "Para el Presidente de la Sociedad Vend\u00e9e Globe, Bruno Retailleau: es todo un \u00e9xito tener 15 patrones de salida, significativamente superior a la edici\u00f3n del a\u00f1o 2012; estamos seguros de que la participaci\u00f3n se mover\u00e1...",
            "date": "2014-12-09",
            "author_name": "duryalonso",
            "categories": "sociedad,vendee-globe",
            "tags": "edici\u00f3n,bruno,bruno_retailleau,retailleau,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,pontoon,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/pontoon.es/2014/12/ya-hay-quince-patrones-para-la-vend%C3%A9e-globe-2016-pontoon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pontoon.es/2014/12/09/ya-quince-patrones-para-la-vendee-globe-2016/"
        },
        "pontoon.es/2014/12/vend%C3%A9e-globe-riou-participar%C3%A1-en-la-edici%C3%B3n-de-2016-pontoon": {
            "title": "Vend\u00e9e Globe: Riou participar\u00e1 en la edici\u00f3n de 2016 PONTOON...",
            "snippet": "Riou primer inscrito en la Vend\u00e9e Globe 2016. Todo un r\u00e9cord para navegante y patrocinador a falta de dos a\u00f1os para el inicio de la octava edici\u00f3n de la vuelta al mundo a vela en solitarios, sin escalas, ni ayuda externa.",
            "date": "2014-12-05",
            "author_name": "Dury Alonso",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "ayuda,vela,navegante,dos,inicio,edici\u00f3n,primer,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,pontoon,r\u00e9cord,vuelta,mundo,escalas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/pontoon.es/2014/12/vend%C3%A9e-globe-riou-participar%C3%A1-en-la-edici%C3%B3n-de-2016-pontoon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pontoon.es/2014/12/05/vendee-globe-riou-participara-en-la-edicion-de-2016/"
        },
        "pontoon.es/2014/11/vend%C3%A9e-globe-eric-bellion-compr%C3%B3-el-imoca-60-dcns-pontoon": {
            "title": "Vend\u00e9e Globe: Eric Bellion compr\u00f3 el IMOCA 60 DCNS PONTOON...",
            "snippet": "Mismo dise\u00f1o del Hugo Boss de 2008 de Thomson, que no pudo participar en esa mimas Vend\u00e9e Globe por aver\u00eda grave en el casco producida por un pesquero en el puerto de Le Sables dOlonne. Ser\u00e1 remozado por el...",
            "date": "2014-11-11",
            "author_name": "Dury Alonso",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "participar,hugo,hugo_boss,boss,pontoon,eric,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,imoca,thomson,ser\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/pontoon.es/2014/11/vend%C3%A9e-globe-eric-bellion-compr%C3%B3-el-imoca-60-dcns-pontoon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pontoon.es/2014/11/11/vendee-globe-eric-bellion-compro-el-imoca-60-dcns/"
        },
        "juanpanews.com/2014/05/vend%C3%A9e-globe-2016-armel-tripon-lanza-su-proyecto-imagineandgo": {
            "title": "Vend\u00e9e Globe 2016, Armel Tripon lanza su proyecto Imagineandgo...",
            "snippet": "El ex IMOCA 60 Groupe Bell, se llama ahora Imagineandgo y ser\u00e1 tripulado en la pr\u00f3xima Vendee Globe 2015 por Armel Tripon. Gracias a Mart\u00edn Vanzulli de la web catsailingnews por las fotos en exclusiva desde La Trinit\u00e9.",
            "date": "2014-05-08",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,ser\u00e1,armel,imoca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/juanpanews.com/2014/05/vend%C3%A9e-globe-2016-armel-tripon-lanza-su-proyecto-imagineandgo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2014/05/vendee-globe-2016-armel-tripon-lanza-su-proyecto-imagineandgo/"
        },
        "juanpanews.com/2014/03/vend%C3%A9e-globe-2016-alex-pella-confirma-su-intenci%C3%B3n-de-participar": {
            "title": "Vend\u00e9e Globe 2016, Alex Pella confirma su intenci\u00f3n de participar...",
            "snippet": "Nautical Communication. Fuente info Nautical Communication. El navegante oce\u00e1nico espa\u00f1ol Alex Pella da el primer paso para participar en la Vend\u00e9e Globe 2016. 14 de Marzo de 2014. El pr\u00f3ximo lunes 17 de marzo...",
            "date": "2014-03-14",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "primer,paso,participar,navegante,espa\u00f1ol,alex,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,fuente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/juanpanews.com/2014/03/vend%C3%A9e-globe-2016-alex-pella-confirma-su-intenci%C3%B3n-de-participar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2014/03/vendee-globe-2016-alex-pella-confirma-su-intencion-de-participar/"
        },
        "fernandezfj.wordpress.com/2014/01/francisco-javier-fernandez-auditor-en-solitario": {
            "title": "=Francisco Javier Fernandez Auditor=En solitario...",
            "snippet": "Drama (01h36min) - Pel\u00edcula est\u00e1 basada en la famosa carrera Vend\u00e9e Globe: una regata de las m\u00e1s duras y arriesgadas que existen: los participantes tienen que...",
            "date": "2014-01-02",
            "author_name": "Francisco Javier Fern\u00e1ndez",
            "categories": "vendee-globe,regata",
            "tags": "vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,carrera,javier,solitario,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/fernandezfj.wordpress.com/2014/01/francisco-javier-fernandez-auditor-en-solitario",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://fernandezfj.wordpress.com/2014/01/02/francisco-javier-fernandez-auditor-en-solitario/"
        },
        "coachingcomunicacion.com/2013/03/la-vend%C3%A9e-globe-2012-13-una-historia-de-sue%C3%B1os-pasiones": {
            "title": "La Vend\u00e9e Globe 2012-13: una historia de sue\u00f1os, pasiones y...",
            "snippet": "Coaching: claves de la motivaci\u00f3n y el alto rendimiento deportivo. Una vez concluida la regata m\u00e1s dura de navegaci\u00f3n oce\u00e1nica de vuelta al mundo sin escalas ni ayuda t\u00e9cnica, La Vend\u00e9e Globe 2012-13, en la que este...",
            "date": "2013-03-20",
            "author_name": "coachingcomunicacion.com",
            "categories": "vendee-globe,regata",
            "tags": "ayuda,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,regata,vuelta,mundo,escalas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/coachingcomunicacion.com/2013/03/la-vend%C3%A9e-globe-2012-13-una-historia-de-sue%C3%B1os-pasiones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://coachingcomunicacion.com/blog/coaching-claves-de-la-motivacion-y-el-alto-rendimiento-deportivo-la-vendee-globe-2012-13-una-historia-de-suenos-pasiones-y-motivacion-al-100/"
        },
        "nauticajonkepa.wordpress.com/2013/02/vend%C3%A9e-globe-desaf%C3%ADo-extremo-ense%C3%B1anzas-n%C3%A1uticas": {
            "title": "Vend\u00e9e Globe. Desaf\u00edo extremo Ense\u00f1anzas N\u00e1uticas...",
            "snippet": "La Vend\u00e9e Globe es la regata del no va m\u00e1s: la vuelta al mundo a vela en solitario, sin escalas ni ayuda. Veinte navegantes afrontan esta s\u00e9ptima edici\u00f3n y entre ellos el espa\u00f1ol Javier Sans\u00f3, quien presenta una apuesta...",
            "date": "2013-02-11",
            "author_name": "jonkepa",
            "categories": "vendee-globe,regata",
            "tags": "javier,javier_sans\u00f3,sans\u00f3,edici\u00f3n,espa\u00f1ol,navegantes,ayuda,vela,solitario,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,regata,vuelta,mundo,escalas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/nauticajonkepa.wordpress.com/2013/02/vend%C3%A9e-globe-desaf%C3%ADo-extremo-ense%C3%B1anzas-n%C3%A1uticas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nauticajonkepa.wordpress.com/2013/02/11/vendee-globe-desafio-extremo/"
        },
        "afanporsaber.es/2012/12/vend%C3%A9e-globe-25-jornadas-af%C3%A1n-por-saber": {
            "title": "VEND\u00c9E GLOBE: 25 JORNADAS Af\u00e1n por saber...",
            "snippet": "Segundo resumen de la regata Vend\u00e9e Globe: la vuelta al mundo a vela, sin escalas y sin asistencia de ning\u00fan tipo. Los navegantes han llegado al cabo de Buena.",
            "date": "2012-12-04",
            "author_name": "Jos\u00e9 Luis Moreno",
            "categories": "vendee-globe,regata",
            "tags": "navegantes,cabo,vela,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,resumen,regata,vuelta,mundo,escalas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/afanporsaber.es/2012/12/vend%C3%A9e-globe-25-jornadas-af%C3%A1n-por-saber",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=vendee%2Bglobe%2Bvendee%2Bglobe&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://afanporsaber.es/2012/12/vendee-globe-25-jornadas/"
        }
    }
}