{
    "meta": {
        "portal_name": "vendee-globe",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vendee-globe/vendee-globe/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vendee-globe/vendee-globe/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/vendee-globe/vendee-globe/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.es/2015/05/pachi-rivero-la-vend%C3%A9e-es-mi-sue%C3%B1o-no-realizado": {
            "title": "Pachi Rivero: La Vend\u00e9e es mi sue\u00f1o no realizado...",
            "snippet": "al que lo \u00fanico que le importa es el seguir navegando y poder llevar a buen puerto su sue\u00f1o que no tiene otro nombre que el de Vend\u00e9e Globe. Yo creo que algunas de las grandes empresas espa\u00f1olas deben mirarle a la cara, tanto a el, como a...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/abc.es/2015/05/pachi-rivero-la-vend%C3%A9e-es-mi-sue%C3%B1o-no-realizado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvendee%2Bglobe&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/entrevista/pachi-rivero-la-vendee-es-mi-sueno-no-realizado/"
        },
        "abc.es/2015/05/a-18-meses-de-la-pr%C3%B3xima-vend%C3%A9e-globe": {
            "title": "A 18 meses de la pr\u00f3xima Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Comunicaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n. Es la base de la Organizaci\u00f3n de la Vend\u00e9e Globe, que ha convocado a los patrones inscriptos, y pre-inscriptos, para la pr\u00f3xima regata en 2016 para informales de temas de m\u00e1xima importancia. El pasado lunes (28 de...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "vendee-globe,regata",
            "tags": "vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/abc.es/2015/05/a-18-meses-de-la-pr%C3%B3xima-vend%C3%A9e-globe",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvendee%2Bglobe&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/noticia/a-18-meses-de-la-proxima-vendee-globe/"
        },
        "lejournaldessables.fr/2015/05/accident-boulevard-du-vend%C3%A9e-globe-le-journal-des-sables": {
            "title": "Accident boulevard du Vend\u00e9e Globe - Le Journal des Sables...",
            "snippet": "Le Journal des SablesAccident boulevard du Vend\u00e9e GlobeLe Journal des SablesUn automobiliste en a fait les frais ce samedi peu avant 18 heures boulevard du Vend\u00e9e Globe sur le rond-point pr\u00e9c\u00e9dent celui de la Vannerie dans le sens Le...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,accident,sables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/lejournaldessables.fr/2015/05/accident-boulevard-du-vend%C3%A9e-globe-le-journal-des-sables",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lejournaldessables.fr/2015/05/02/accident-boulevard-du-vendee-globe/"
        },
        "abc.es/2015/05/ni-se-les-ve-espera": {
            "title": "Ni se les ve, ni se les espera...",
            "snippet": "A diferencia con la Vend\u00e9e Globe, donde los patrocinadores no es que te atienda, in situ, sino que te van cuidando conforme avanza la regata, con todo tipo de informaci\u00f3n o bien directamente ofreci\u00e9ndote fotos, videos y todo el arsenal que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "vendee-globe,regata",
            "tags": "bien,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,regata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/abc.es/2015/05/ni-se-les-ve-espera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=vendee%2Bglobe&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/opinion/ni-se-les-ve-ni-se-les-espera/"
        },
        "vendeeglobe.org/2015/04/bertrand-de-broc-saying-what-he-thinks-vend%C3%A9e-globe": {
            "title": "Bertrand de Broc saying what he thinks - Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Vend\u00e9e GlobeBertrand de Broc saying what he thinksVend\u00e9e GlobeHe had thought about handing over his boat to a younger racer, but Bertrand de Broc will in fact be competing in his fourth Vend\u00e9e Globe aboard the Finot-Conq designed boat on which he...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "boat,will,his,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/vendeeglobe.org/2015/04/bertrand-de-broc-saying-what-he-thinks-vend%C3%A9e-globe",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vendeeglobe.org/en/news/article/14764/bertrand-de-broc-saying-what-he-thinks.html"
        },
        "vendeeglobe.org/2015/04/busy-study-session-for-the-vend%C3%A9e-globe-skippers": {
            "title": "Busy study session for the Vend\u00e9e Globe skippers - Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Vend\u00e9e GlobeBusy study session for the Vend\u00e9e Globe skippersVend\u00e9e GlobeWith 18 months to go to the start of the next Vend\u00e9e Globe, the Saem Vend\u00e9e, the event organiser set up a first study session on Monday in les Sables-d'Olonne for the...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "vend\u00e9e,start,vend\u00e9e_globe,globe,sables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/vendeeglobe.org/2015/04/busy-study-session-for-the-vend%C3%A9e-globe-skippers",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vendeeglobe.org/en/news/article/14762/busy-study-session-for-the-vendee-globe-skippers.html"
        },
        "vendeeglobe.org/2015/04/tanguy-de-lamotte-taking-part-in-the-guyader-grand-prix-vend%C3%A9e": {
            "title": "Tanguy de Lamotte taking part in the Guyader Grand Prix - Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Vend\u00e9e GlobeTanguy de Lamotte taking part in the Guyader Grand PrixVend\u00e9e GlobeIt was in fact thanks to the funding from Tanguy's campaign in the last Vend\u00e9e Globe, in the 2013 Transat Jacques Vabre and in the 2014 Route du Rhum, with the...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "was,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/vendeeglobe.org/2015/04/tanguy-de-lamotte-taking-part-in-the-guyader-grand-prix-vend%C3%A9e",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vendeeglobe.org/en/news/newswire/14760/tanguy-de-lamotte-taking-part-in-the-guyader-grand-prix.html"
        },
        "vendeeglobe.org/2015/04/paul-meilhat-to-be-welcomed-on-saturday-by-michel-desjoyeaux-vend%C3%A9e": {
            "title": "Paul Meilhat to be welcomed on Saturday by Michel Desjoyeaux - Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Vend\u00e9e GlobePaul Meilhat to be welcomed on Saturday by Michel DesjoyeauxVend\u00e9e GlobePaul Meilhat will set off again from les Sables at the helm of his new boat and will then be able to begin his training for the 2016 Vend\u00e9e Globe. Just before...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "helm,his,boat,will,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe,sables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/vendeeglobe.org/2015/04/paul-meilhat-to-be-welcomed-on-saturday-by-michel-desjoyeaux-vend%C3%A9e",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vendeeglobe.org/en/news/article/14754/paul-meilhat-to-be-welcomed-on-saturday-by-michel-desjoyeaux.html"
        },
        "vendeeglobe.org/2015/04/four-solo-sailors-with-the-globe-in-front-of-them-vend%C3%A9e": {
            "title": "Four solo sailors with the Globe in front of them - Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Vend\u00e9e GlobeFour solo sailors with the Globe in front of themVend\u00e9e GlobeAs we get close to the Solitaire du Figaro and with 500 days to go to the start of the eighth Vend\u00e9e Globe, competitors are eyeing one another up. This week, J\u00e9r\u00e9mie Beyou...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "start,vend\u00e9e,globe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendeeglobe.org/2015/04/four-solo-sailors-with-the-globe-in-front-of-them-vend%C3%A9e",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vendeeglobe.org/en/news/article/14750/four-solo-sailors-with-the-globe-in-front-of-them.html"
        },
        "vendeeglobe.org/2015/04/morgan-lagravi%C3%A8re-officially-registered-for-the-2016-vend%C3%A9e-globe": {
            "title": "Morgan Lagravi\u00e8re officially registered for the 2016 Vend\u00e9e Globe - Vend\u00e9e Globe...",
            "snippet": "Vend\u00e9e GlobeMorgan Lagravi\u00e8re officially registered for the 2016 Vend\u00e9e GlobeVend\u00e9e GlobeIn late 2013, Morgan Lagravi\u00e8re was selected to take over from Marc Guillemot at the helm of the new Safran, leading up to his first attempt at the Vend\u00e9e...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "vendee-globe",
            "tags": "his,helm,was,vend\u00e9e,vend\u00e9e_globe,globe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vendee-globe/vendeeglobe.org/2015/04/morgan-lagravi%C3%A8re-officially-registered-for-the-2016-vend%C3%A9e-globe",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=vendee%2Bglobe&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vendeeglobe.org/en/news/article/14742/morgan-lagraviere-officially-registered-for-the-2016-vendee-globe.html"
        }
    }
}