{
    "meta": {
        "portal_name": "estratega",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/estratega/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estratega/estratega/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estratega/estratega/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estratega/estratega/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elnuevodia.com/2015/04/estratega-pol%C3%ADtico-opina-que-iva-no-afectar%C3%ADa-al-ppd-el-nuevo": {
            "title": "Estratega pol\u00edtico opina que IVA no afectar\u00eda al PPD El Nuevo D\u00eda...",
            "snippet": "Temprano en la tarde, el estratega pol\u00edtico del Partido Popular Democr\u00e1tico (PPD), Irving Faccio minimiz\u00f3 el impacto de la controversia en torno a la tasa del propuesto Impuesto al Valor A\u00f1adido (IVA) en las posibilidades de...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "estratega,impuesto",
            "tags": "impacto,d\u00eda,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/impuesto/elnuevodia.com/2015/04/estratega-pol%C3%ADtico-opina-que-iva-no-afectar%C3%ADa-al-ppd-el-nuevo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/politica/nota/estrategapoliticoopinaqueivanoafectariaalppd-2037235/"
        },
        "ecodiario.eleconomista.es/2015/04/parada-y-gol-blog-archive-la-hora-del-estratega": {
            "title": "Parada y Gol Blog Archive La hora del estratega -...",
            "snippet": "La hora del estratega. Es la hora de Lucas Silva. Para eso le hemos tra\u00eddo. Es la reflexi\u00f3n de madrugada de un vocal del Real Madrid instantes despu\u00e9s de conocerse el fat\u00eddico diagn\u00f3stico. Modric se pierde el resto de la...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Carlos Vanaclocha",
            "categories": "realmadrid,estratega",
            "tags": "real,hora,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/ecodiario.eleconomista.es/2015/04/parada-y-gol-blog-archive-la-hora-del-estratega",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecodiario.eleconomista.es/blogs/parada-y-gol/2015/04/19/la-hora-del-estratega/"
        },
        "dleganes.net/2015/04/pablo-iglesias-es-inteligente-y-estratega-pero-no-se-dlegan%C3%A9s": {
            "title": "Pablo Iglesias es inteligente y estratega, pero no se... - dlegan\u00e9s...",
            "snippet": "Y estas otras: \"\"Pablo Iglesias es muy inteligente y muy estratega, pero creo que no se puede confiar demasiado en \u00e9l\". \"Admite que incluso con sus amigos es arrogante\". \"Siempre ha sido un l\u00edder\". \"Ahora, su ideolog\u00eda es la del momento,...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "noreply@blogger.com (jose sevilla)",
            "categories": "estratega",
            "tags": "momento,siempre,pablo,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/dleganes.net/2015/04/pablo-iglesias-es-inteligente-y-estratega-pero-no-se-dlegan%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dleganes.net/2015/04/pablo-iglesias-es-inteligente-y.html"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/recuperando-a-un-estratega-de-la-talla-c%C3%A9sar-plasencia": {
            "title": "Recuperando a un estratega 'de la talla de C\u00e9sar'- Plasencia - El...",
            "snippet": "El historiador Jos\u00e9 Calvo Poyato presenta ma\u00f1ana, en el parador, 'El Gran Capit\u00e1n', sobre Gonzalo Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Sergio D\u00edaz G\u00f3mez",
            "categories": "estratega",
            "tags": "gran,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/elperiodicoextremadura.com/2015/04/recuperando-a-un-estratega-de-la-talla-c%C3%A9sar-plasencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/plasencia/recuperando-estratega-de-talla-cesar_865605.html"
        },
        "vialibre.net/2015/04/iepc-present%C3%B3-a-la-estratega-pol%C3%ADtica-gisela-rubach-v%C3%ADa-libre": {
            "title": "IEPC present\u00f3 a la estratega pol\u00edtica Gisela Rubach V\u00eda Libre...",
            "snippet": "El Instituto de Elecciones y Participaci\u00f3n Ciudadana (IEPC), como parte de las actividades para el fortalecimiento de la participaci\u00f3n ciudadana, present\u00f3 la conferencia Poder con Aroma de Mujer, impartida por la estratega...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "estratega,politica",
            "tags": "estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/vialibre.net/2015/04/iepc-present%C3%B3-a-la-estratega-pol%C3%ADtica-gisela-rubach-v%C3%ADa-libre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vialibre.net/reflector/iepc-presento-a-la-estratega-politica-gisela-rubach/"
        },
        "eju.tv/2015/04/masistas-contratacan-a-su-ex-estratega-w%C3%A1lter-ch%C3%A1vez-dicen": {
            "title": "Masistas contratacan a su ex estratega W\u00e1lter Ch\u00e1vez; dicen que...",
            "snippet": "El peruano-boliviano lament\u00f3 el domingo la situaci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n del Gobierno. Suman las versiones sobre un desacuerdo con el entorno de Garc\u00eda Line.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Luz Mendoza",
            "categories": "estratega",
            "tags": "situaci\u00f3n,estratega,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/eju.tv/2015/04/masistas-contratacan-a-su-ex-estratega-w%C3%A1lter-ch%C3%A1vez-dicen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/el-mas-contrataca-a-su-ex-estratega-wlter-chvez-dicen-que-evo-no-confiaba-en-el-peruano/"
        },
        "marketingponce.blogspot.com/2015/04/marketing-y-servicios-el-alumno-estratega": {
            "title": "Marketing y Servicios: El alumno estratega...",
            "snippet": "A Anna I\u00f1esta, directora del Centro de Innovaci\u00f3n Educativa de ESADE, no le gusta hablar de t\u00e9cnicas de estudio, sino del alumno estratega, aquel que no se limita a subrayar y memorizar ingentes cantidades de texto y que...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Jos\u00e9 Miguel Ponce)",
            "categories": "estratega",
            "tags": "marketing,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/marketingponce.blogspot.com/2015/04/marketing-y-servicios-el-alumno-estratega",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marketingponce.blogspot.com/2015/04/el-alumno-estratega.html"
        },
        "resumenlatinoamericano.org/2015/03/el-estratega-de-la-paz-resumen-latinoamericano": {
            "title": "El estratega de la paz - Resumen Latinoamericano...",
            "snippet": "Marulanda fue uno de los m\u00e1s destacados guerrilleros colombianos y latinoamericanos. Cuando muchos nombres de pol\u00edticos mediocres sean olvidados, el de Marulanda ser\u00e1 reconocido como uno de los m\u00e1s dignos y...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Resumen Latinoamericano",
            "categories": "estratega",
            "tags": "reconocido,dignos,paz,estratega,marulanda,ser\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/resumenlatinoamericano.org/2015/03/el-estratega-de-la-paz-resumen-latinoamericano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://resumenlatinoamericano.org/2015/03/27/el-estratega-de-la-paz/"
        },
        "javierregueira.com/2015/03/marketing-crear-y-no-vender-del-vendedor-de-crecepelo-al": {
            "title": "Marketing=CREAR y no vender. Del vendedor de crecepelo al...",
            "snippet": "Marketing=CREAR y no vender. Del vendedor de crecepelo al Estratega..... abajo hay una lista de los enlaces de los blogs que hacen referencia a Marketing=CREAR y no vender. Del vendedor de crecepelo al Estratega.:...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "javier regueira",
            "categories": "estratega",
            "tags": "hacen,marketing,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/javierregueira.com/2015/03/marketing-crear-y-no-vender-del-vendedor-de-crecepelo-al",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://javierregueira.com/reflexiones-irreverentes-sobre-marcas-y-consumidores/2015/03/por-qu\u00e9-marketing-crear-vender.html"
        },
        "asearco.org/2015/02/los-empresarios-de-arganda-y-comarca-descubren-al-estratega": {
            "title": "Los empresarios de Arganda y comarca descubren al 'estratega...",
            "snippet": "La estrategia es tambi\u00e9n un asunto de negocios que cuenta con un alto componente emocional. En toda empresa, trabajadores, empresarios y directivos deben compartir una misi\u00f3n y unos valores. Hacen equipo y cada uno...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "Dpto. de Prensa",
            "categories": "estratega",
            "tags": "estrategia,alto,estratega,trabajadores,hacen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/asearco.org/2015/02/los-empresarios-de-arganda-y-comarca-descubren-al-estratega",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=estratega%2Bestratega&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://asearco.org/2015/los-empresarios-de-arganda-y-comarca-descubren-al-estratega-que-necesitan-ser-para-liderar-sus-equipos-de-trabajo/"
        }
    }
}