{
    "meta": {
        "portal_name": "estratega",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/estratega/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estratega/estratega/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estratega/estratega/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/estratega/estratega/blogs.json"
    },
    "items": {
        "el-nacional.com/2015/03/hora-de-reivindicarse": {
            "title": "Hora de reivindicarse...",
            "snippet": "Noel Sanvicente asumi\u00f3 el cargo como seleccionador nacional hace nueve meses. En ese tiempo, el estratega guayan\u00e9s, acostumbrado a ganarlo todo como t\u00e9cnico de equipos, debe haber vivido algunos momentos de frustraci\u00f3n, pero ninguno se equipara...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "estratega",
            "tags": "nacional,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/el-nacional.com/2015/03/hora-de-reivindicarse",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://el-nacional.com/deportes/Hora-reivindicarse_0_601140004.html"
        },
        "goal.com/2015/03/el-estratega-sabe-que-los-jugadores-tienen-una-motivaci%C3%B3n-extra": {
            "title": "El estratega sabe que los jugadores tienen una motivaci\u00f3n extra para este tipo de cotejos por lo...",
            "snippet": "Ricardo Ferretti y los Tigres tienen un duro calendario a\u00fan por delante, en donde enfrentar\u00e1n al hist\u00f3rico River Plate de Argentina y a su ac\u00e9rrimo rival en el Cl\u00e1sico Regio, Rayados de Monterrey. Gracias a lo anterior, el Tuca se mostr\u00f3...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "estratega",
            "tags": "estratega,gracias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/goal.com/2015/03/el-estratega-sabe-que-los-jugadores-tienen-una-motivaci%C3%B3n-extra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://goal.com/es-mx/news/4774/liga-bancomer-mx/2015/03/30/10323802/ricardo-ferretti-considera-sencillos-los-grandes-partidos"
        },
        "es.euronews.com/2015/03/impacto-econ%C3%B3mico-de-las-operaciones-militares-en-yemen": {
            "title": "Impacto econ\u00f3mico de las operaciones militares en Yemen...",
            "snippet": "Conversamos sobre las consecuencias econ\u00f3micas con Nour Eldeen Al- Hammoury, Estratega Jefe de Mercados en ADS Securities en Abu Dabi. Daleen Hassan, euronews: Gracias Nour por acompa\u00f1arnos en esta edici\u00f3n especial. La regi\u00f3n del Golfo es...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "estratega",
            "tags": "gracias,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/es.euronews.com/2015/03/impacto-econ%C3%B3mico-de-las-operaciones-militares-en-yemen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.euronews.com/2015/03/30/impacto-economico-de-las-operaciones-militares-en-yemen/"
        },
        "digitallpost.mx/2015/03/gp-de-malasia-2015-vettel-el-gran-estratega": {
            "title": "GP de Malasia 2015: Vettel, el gran estratega...",
            "snippet": "Categor\u00edas: Sebastian Vettel escuder\u00eda Ferrari primera victoria GP de Malasia Sepang escuder\u00eda Mercedes Lewis Hamilton Nico Rosberg F\u00f3rmula Uno deportes automovilismo SEPANG, MALASIA.- El piloto alem\u00e1n de la escuder\u00eda Ferrari, Sebastian...",
            "date": "2015-03-29",
            "categories": "automovilismo,estratega",
            "tags": "victoria,gran,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/digitallpost.mx/2015/03/gp-de-malasia-2015-vettel-el-gran-estratega",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://digitallpost.mx/noticias-detalle.php?contenido_id=80213&seccion_id=21"
        },
        "marca.com/2015/03/asier-es-un-estratega-del-f%C3%BAtbol-y-el-mejor-entrenador-t%C3%A1ctico": {
            "title": "Asier es un estratega del f\u00fatbol y el mejor entrenador t\u00e1ctico que he conocido...",
            "snippet": "El C.D Legan\u00e9s tendr\u00e1 una gran novedad estas dos pr\u00f3ximas semanas en el banquillo, ser\u00e1 la del fiel escudero de Asier Garitano, Jaime P\u00e9rez, el hombre que le acompa\u00f1a escribiendo los m\u00e1s bonitos cap\u00edtulos de la historia pepinera de esta...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "futbol,estratega",
            "tags": "ser\u00e1,gran,dos,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/marca.com/2015/03/asier-es-un-estratega-del-f%C3%BAtbol-y-el-mejor-entrenador-t%C3%A1ctico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/03/27/futbol/equipos/leganes/1427476150.html"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/03/manuel-marulanda-v%C3%A9lez-el-estratega-de-la-paz": {
            "title": "Manuel Marulanda V\u00e9lez, El estratega de la paz...",
            "snippet": "ser\u00e1 reconocido como uno de los m\u00e1s dignos y firmes luchadores por el bienestar de los campesinos, los trabajadores y los pobres de Am\u00e9rica Latina. FIDEL CASTRO RUZ Hoy es el d\u00eda del derecho universal de los pueblos del mundo a la rebeli\u00f3n,...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "estratega",
            "tags": "ser\u00e1,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/tercerainformacion.es/2015/03/manuel-marulanda-v%C3%A9lez-el-estratega-de-la-paz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article83406"
        },
        "elcomercio.com/2015/03/el-estratega-octavio-zambrano-no-renunciar%C3%A1-en-nacional": {
            "title": "El estratega Octavio Zambrano no renunciar\u00e1 en El Nacional...",
            "snippet": "La situaci\u00f3n en El Nacional no es buena en este momento. La derrota sufrida (3-2) en condici\u00f3n de local ante el Deportivo Quito, ayer en el estadio Ol\u00edmpico Atahualpa ahond\u00f3 m\u00e1s la crisis que vive la instituci\u00f3n. Este 26 de marzo, despu\u00e9s...",
            "date": "2015-03-26",
            "categories": "estratega",
            "tags": "nacional,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/elcomercio.com/2015/03/el-estratega-octavio-zambrano-no-renunciar%C3%A1-en-nacional",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.com/deportes/ecuador-futbol-elnacional-campeonato-octaviozambrano.html"
        },
        "goal.com/2015/03/la-selecci%C3%B3n-de-m%C3%A9xico-sub-22-se-prepara-para-jugar": {
            "title": "La Selecci\u00f3n de M\u00e9xico Sub 22 se prepara para jugar ante Brasil -...",
            "snippet": "Selecci\u00f3n de M\u00e9xico Sub 22 se prepara para jugar ante Guit\u00e9rrez, estratega de la Selecci\u00f3n Mexicana Sub 22; asegur\u00f3 que siempre es interesante preparar un torneo midi\u00e9ndose ante su similar de Brasil. El estratega de la Selecci\u00f3n de M\u00e9xico...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "estratega",
            "tags": "estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/goal.com/2015/03/la-selecci%C3%B3n-de-m%C3%A9xico-sub-22-se-prepara-para-jugar",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=estratega&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://goal.com/es-mx/news/4964/selecciones/2015/03/24/10164022/la-selecci\u00f3n-de-m\u00e9xico-sub-22-se-prepara-para-jugar-ante"
        },
        "eldiariodevictoria.com.mx/2015/03/la-estrategia-y-el-estratega-diario-de-ciudad-victoria": {
            "title": "La estrategia y el estratega - El Diario de Ciudad Victoria...",
            "snippet": "La estrategia y el estrategaEl Diario de Ciudad VictoriaEl gran conductor del actual r\u00e9gimen de Gobierno, es sin duda, el actual depositario de la hacienda nacional, el se\u00f1or Luis Videgaray Caso, nos queda bien claro a todos los mexicanos y por...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "estratega",
            "tags": "bien,nacional,gran,victoria,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/eldiariodevictoria.com.mx/2015/03/la-estrategia-y-el-estratega-diario-de-ciudad-victoria",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=estratega&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiariodevictoria.com.mx/2015/03/24/la-estrategia-y-el-estratega/"
        },
        "elnuevodiario.com.do/2015/03/las-se%C3%B1ales-de-el-estratega-presidente-danilo-medina-s%C3%A1nchez": {
            "title": "Las se\u00f1ales de El Estratega presidente Danilo Medina S\u00e1nchez...",
            "snippet": "El veintis\u00e9is (26) de Enero del dos mil quince (2015) El Estratega presidente Danilo Medina S\u00e1nchez se fue a San Francisco de Macor\u00eds, provincia Duarte, a participar en los festejos de la conmemoraci\u00f3n del natalicio del Patricio Juan Pablo...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "estratega",
            "tags": "dos,estratega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/elnuevodiario.com.do/2015/03/las-se%C3%B1ales-de-el-estratega-presidente-danilo-medina-s%C3%A1nchez",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=estratega&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.do/app/article.aspx?id=417589"
        }
    }
}