{
    "meta": {
        "portal_name": "macintosh-quadra",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/macintosh-quadra/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh-quadra/macintosh-quadra/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh-quadra/macintosh-quadra/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh-quadra/macintosh-quadra/blogs.json"
    },
    "items": {
        "seguridad-agile.blogspot.com/2015/03/seguridad-agile-wipe": {
            "title": "Seguridad Agile: Wipe...",
            "snippet": "computadora macintosh performa 475 250MB y memoria, retirado german B. computadora macintosh quadra 605, 250M, memoria, floppy, retirado german B, ira vitrina de la UTN Rosario. computadora macintosh quadra 700...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "charli",
            "categories": "memoria,computadora,macintosh",
            "tags": "seguridad,computadora,macintosh,quadra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/seguridad-agile.blogspot.com/2015/03/seguridad-agile-wipe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bquadra%2Bmacintosh%2Bquadra&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://seguridad-agile.blogspot.com/2015/03/wipe.html"
        },
        "marcianophone.com/2015/02/30-a%C3%B1os-de-comerciales-mac-en-un-v%C3%ADdeo-marcianophone": {
            "title": "30 a\u00f1os de comerciales de Mac en un V\u00cdDEO MarcianoPhone...",
            "snippet": "03:00. Macintosh IIx (1988) The Pitch 04:00. Macintosh Portable (1989) Hit the road, Mac 04:30. Macintosh LC (1990) Color 04:45. PowerBook (1991) Revolution 05:15. Macintosh Quadra 950 (1992) Introducing 05:45.",
            "date": "2015-02-14",
            "author_name": "Eleonora",
            "categories": "macintosh,macintosh-quadra,powerbook",
            "tags": "macintosh,macintosh_quadra,quadra,mac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/powerbook/marcianophone.com/2015/02/30-a%C3%B1os-de-comerciales-mac-en-un-v%C3%ADdeo-marcianophone",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bquadra%2Bmacintosh%2Bquadra&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marcianophone.com/archives/49348"
        },
        "applesencia.com/2011/09/historia-de-apple-en-anuncios-iv-1987-1991-applesencia": {
            "title": "Historia de Apple en anuncios IV (1987-1991) - Applesencia...",
            "snippet": "Macintosh Quadra 700. Este ordenador funcionaba con un procesador a 25 Mhz, ten\u00eda soporte para varios monitores, variadas opciones de disco duro y conexi\u00f3n Ethernet. Fue el primero de la nueva familia Quadra y,...",
            "date": "2011-09-20",
            "author_name": "Rafael Moreno",
            "categories": "disco-duro,macintosh,macintosh-quadra",
            "tags": "familia,varios,procesador,macintosh,macintosh_quadra,quadra,historia,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh-quadra/applesencia.com/2011/09/historia-de-apple-en-anuncios-iv-1987-1991-applesencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bquadra%2Bmacintosh%2Bquadra&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesencia.com/2011/09/historia-de-apple-en-anuncios-iv"
        },
        "lcifuentes.blogspot.com/2010/10/actividad-mac-1-haga-un-breve-recuento-del-inve-tecnico": {
            "title": "ACTIVIDAD MAC 1) Haga un breve recuento del inve... - tecnico...",
            "snippet": "MAC QUADRA La serie de computadoras macintosh quadra de apple computer fue producto de la familia de computadoras profesionales de altas prestaciones macintosh construidas usando el procesador motorola 68040.",
            "date": "2010-10-21",
            "author_name": "Luis Cifuentes",
            "categories": "computadora,macintosh",
            "tags": "procesador,computer,familia,mac,quadra,macintosh,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/lcifuentes.blogspot.com/2010/10/actividad-mac-1-haga-un-breve-recuento-del-inve-tecnico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bquadra%2Bmacintosh%2Bquadra&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lcifuentes.blogspot.com/2010/10/actividad-mac-1-haga-un-breve-recuento.html"
        },
        "carlbert.wordpress.com/2009/01/mi-jobs-personal-carlbert-apps": {
            "title": "Mi Jobs personal carlbert apps...",
            "snippet": "Mi Jobs personal es mi pap\u00e1, quien en 1993 cambi\u00f3 la computadora Acer de la casa por una Mac. As\u00ed es como recordar\u00e9 mi historia con Apple. Macintosh Quadra 650. Quadra 650. Esta fue la primer computadora Macintosh...",
            "date": "2009-01-17",
            "author_name": "carlbert",
            "categories": "computadora,macintosh,macintosh-quadra",
            "tags": "computadora,macintosh,macintosh_quadra,quadra,historia,mac,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh-quadra/carlbert.wordpress.com/2009/01/mi-jobs-personal-carlbert-apps",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bquadra%2Bmacintosh%2Bquadra&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carlbert.wordpress.com/2009/01/17/jobs-personal/"
        },
        "fernandomacia.com/2008/02/la-victoria-de-usabilidad-apple-entre-las-principales": {
            "title": "La victoria de la usabilidad: Apple, entre las principales...",
            "snippet": "Por cierto, 16 a\u00f1os despu\u00e9s, el Macintosh Quadra 700 todav\u00eda est\u00e1 en activo: desde hace varios a\u00f1os lo usan a diario para iniciarse en el manejo del rat\u00f3n ni\u00f1os de entre 3 a 5 a\u00f1os en un aula de Educaci\u00f3n Infantil.",
            "date": "2008-02-06",
            "author_name": "Fernando Maci\u00e1 Domene",
            "categories": "macintosh,macintosh-quadra",
            "tags": "varios,macintosh,macintosh_quadra,quadra,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh-quadra/fernandomacia.com/2008/02/la-victoria-de-usabilidad-apple-entre-las-principales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bquadra&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fernandomacia.com/usabilidad/la-victoria-de-la-usabilidad-apple-entre-las-principales-tecnologicas/"
        }
    }
}