{
    "meta": {
        "portal_name": "economia",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/economia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cnnexpansion.com/2015/04/calidad-un-pendiente-en-la-creaci%C3%B3n-de-empleos-m%C3%A9xico-cnnexpansi%C3%B3": {
            "title": "Calidad, un pendiente en la creaci\u00f3n de empleos en M\u00e9xico - CNNExpansi\u00f3...",
            "snippet": "CNNExpansi\u00f3, un pendiente en la creaci\u00f3n de empleos en M\u00e9xicoCNNExpansi\u00f3 analista senior de Econom\u00eda de la casa de Bolsa GBM, Olaf Sandoval, coment\u00f3 que parte de los empleos generados no tienen los mejores ingresos debido a que un n\u00famero...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "empleo,economia",
            "tags": "empleos,debido,m\u00e9xico,econom\u00eda,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/calidad-un-pendiente-en-la-creaci%C3%B3n-de-empleos-m%C3%A9xico-cnnexpansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=economia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/29/empleos-de-calidad-un-pendiente-del-mercado-mexicano"
        },
        "eleconomista.es/2015/04/econom%C3%ADa-el-banco-de-rusia-ya-no-teme-a-la-inflaci%C3%B3n": {
            "title": "Econom\u00eda.- El Banco de Rusia ya no teme a la inflaci\u00f3n y baja los tipos al 12,50% para combatir...",
            "snippet": "El directorio del Banco de Rusia ha decidido rebajar este jueves los tipos de inter\u00e9s de referencia en 150 puntos b\u00e1sicos, hasta el 12,50% al apreciar un debilitamiento de los riesgos inflacionistas a la par que contin\u00faa la amenaza de una...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/eleconomista.es/2015/04/econom%C3%ADa-el-banco-de-rusia-ya-no-teme-a-la-inflaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=economia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eleconomista.es/economia/noticias/6673648/04/15/Economia-El-Banco-de-Rusia-ya-no-teme-a-la-inflacion-y-baja-los-tipos-al-1250-para-combatir-la-recesion.html"
        },
        "finanzas.com/2015/04/econom%C3%ADa-empresas-la-junta-de-repsol-aprueba-reelegir-a-brufau": {
            "title": "Econom\u00eda/Empresas.- La Junta de Repsol aprueba reelegir a Brufau como presidente y reforzar las...",
            "snippet": "La Junta General de accionistas de Repsol ha aprobado la reelecci\u00f3n de Antonio Brufau como presidente de la compa\u00f1\u00eda y el reforzamiento de las funciones del consejero delegado, Josu Jon Imaz, que ha sido ratificado como consejero y primer...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "primer,presidente,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/finanzas.com/2015/04/econom%C3%ADa-empresas-la-junta-de-repsol-aprueba-reelegir-a-brufau",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=economia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://finanzas.com/noticias/economia/20150430/economia-empresas-junta-repsol-2929043.html"
        },
        "atenasdigital.com/2015/04/expertos-del-parlamento-griego-dicen-que-la-econom%C3%ADa": {
            "title": "Expertos del Parlamento griego dicen que la econom\u00eda ha... -...",
            "snippet": "Expertos del Parlamento griego dicen que la econom\u00eda ha..., 29 abr (EFE).- La situaci\u00f3n de la econom\u00eda griega se ha deteriorado sensiblemente en los \u00faltimos meses, debido a la incertidumbre prolongada y la falta de acuerdo con los acreedores,...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "debido,\u00fal,econom\u00eda,abr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/atenasdigital.com/2015/04/expertos-del-parlamento-griego-dicen-que-la-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=economia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://atenasdigital.com/2015/04/30/expertos-del-parlamento-griego-dicen-que-la-economia-ha-empeorado-mucho/"
        },
        "es.finance.yahoo.com/2015/04/industria-y-ericcson-se-al%C3%ADan-para-fomentar-la-econom%C3%ADa-digital-yahoo": {
            "title": "Industria y Ericcson se al\u00edan para fomentar la econom\u00eda digital - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Industria y Ericcson se al\u00edan para fomentar la econom\u00eda digitalYahoo Finanzas Espa\u00f1aEl Ministerio de Industria, Energ\u00eda y Turismo, a trav\u00e9s del secretario de Estado de Telecomunicaciones y para la Sociedad de la Informaci\u00f3n, V\u00edctor...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "yahoo,economia,telecomunicacion,sociedad",
            "tags": "secretario,espa\u00f1a,econom\u00eda,digital,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/es.finance.yahoo.com/2015/04/industria-y-ericcson-se-al%C3%ADan-para-fomentar-la-econom%C3%ADa-digital-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=economia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/industria-ericcson-al\u00edan-fomentar-econom\u00eda-digital-105426724--sector.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/la-econom%C3%ADa-colaborativa-se-abre-paso-ante-el-sector-tradicional": {
            "title": "La econom\u00eda colaborativa se abre paso ante el sector tradicional...",
            "snippet": "Ejercer de ch\u00f3fer por un d\u00eda, cocinar para desconocidos en una cena o convertirse en un improvisado gu\u00eda tur\u00edstico por los monumentos de tu propia ciudad. Todas ellas son experiencias aparentemente normales que, sin embargo, hasta la irrupci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "econom\u00eda,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/elmundo.es/2015/04/la-econom%C3%ADa-colaborativa-se-abre-paso-ante-el-sector-tradicional",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=economia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/economia/2015/04/30/554208d522601df55d8b457f.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/la-econom%C3%ADa-creci%C3%B3-un-0-9%-en-el-primer-trimestre-algo": {
            "title": "La econom\u00eda creci\u00f3 un 0,9% en el primer trimestre, algo m\u00e1s de lo previsto...",
            "snippet": "La econom\u00eda destruye puestos de trabajo en el primer trimestre del a\u00f1o El dato de empleo del primer trimestre enfr\u00eda la euforia sobre la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica ETIQUETAS: PIB, econom\u00eda La econom\u00eda espa\u00f1ola creci\u00f3 un 0,9% en los tres...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "empleo,economia",
            "tags": "espa\u00f1ola,espa\u00f1ola-creci\u00f3,creci\u00f3,primer,primer-trimestre,trimestre,recuperaci\u00f3n,econ\u00f3mica,econom\u00eda,pib",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/eldiario.es/2015/04/la-econom%C3%ADa-creci%C3%B3-un-0-9%-en-el-primer-trimestre-algo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=economia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/economia/economia-crecio-primer-trimestre_0_382861794.html"
        },
        "economia.elpais.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-de-estados-unidos-se-estanca-en-el-arranque-2015": {
            "title": "La econom\u00eda de Estados Unidos se estanca en el arranque de 2015...",
            "snippet": "La econom\u00eda de Estados Unidos se estanc\u00f3 en el primer trimestre, al crecer solo a una tasa anualizada del 0,2% (poco m\u00e1s del 0% en la comparaci\u00f3n trimestral). Wall Street esperaba una moderaci\u00f3n en la recuperaci\u00f3n por el efecto combinado de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "recuperaci\u00f3n,crecer,tasa,primer,primer-trimestre,trimestre,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/economia.elpais.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-de-estados-unidos-se-estanca-en-el-arranque-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=economia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://economia.elpais.com/economia/2015/04/29/actualidad/1430312171_139204.html"
        },
        "es.investing.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-espa%C3%B1ola-se-acelera-pero-algunos-desequilibrios-espa%C3%B1a": {
            "title": "La econom\u00eda espa\u00f1ola se acelera, pero algunos desequilibrios... - Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Espa\u00f1aLa econom\u00eda espa\u00f1ola se acelera, pero algunos desequilibrios... Espa\u00f1aMADRID (Reuters) - La econom\u00eda espa\u00f1ola creci\u00f3 en el primer trimestre a su tasa m\u00e1s alta en m\u00e1s de siete a\u00f1os en la senda para cumplir con la nueva previsi\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "espa\u00f1ola,espa\u00f1ola-creci\u00f3,creci\u00f3,primer,primer-trimestre,trimestre,tasa,econom\u00eda,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/es.investing.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-espa%C3%B1ola-se-acelera-pero-algunos-desequilibrios-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=economia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.investing.com/news/economia/el-pib-espa\u00f1ol-acelera-su-crecimiento-en-el-primer-trimestre-266927"
        },
        "radiointereconomia.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-espa%C3%B1ola-se-fortalece-en-el-primer-trimestre-y-crece": {
            "title": "La econom\u00eda espa\u00f1ola se fortalece en el primer trimestre y crece el 0,9%...",
            "snippet": "Madrid, 30 abr.- El crecimiento de la econom\u00eda espa\u00f1ola se ha fortalecido en el primer trimestre del a\u00f1o y el PIB ha vuelto a crecer hasta un 0,9% en tasa intertrimestral, lo que supone un avance de dos d\u00e9cimas respecto al \u00faltimo trimestre de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "economia",
            "tags": "trimestre,\u00fal,tasa,crecer,espa\u00f1ola,primer,primer-trimestre,econom\u00eda,abr,pib",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/radiointereconomia.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-espa%C3%B1ola-se-fortalece-en-el-primer-trimestre-y-crece",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=economia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiointereconomia.com/2015/04/30/la-economia-espanola-se-fortalece-en-el-primer-trimestre-y-crece-el-09/"
        }
    }
}