{
    "meta": {
        "portal_name": "economia",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/economia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/05/los-principales-problemas-que-enfrenta-la-econom%C3%ADa-peruana": {
            "title": "Los principales problemas que enfrenta la econom\u00eda peruana...",
            "snippet": "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda, investigador econ\u00f3mico de Contribuyentes por Respeto, explica los problemas que enfrenta la econom\u00eda peruana, como la mala gesti\u00f3n del gasto p\u00fablico y los choques externos del mercado: noticiastvperuanaTags: videos de...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "economia",
            "tags": "econom\u00eda,econom\u00eda-peruana,peruana,juan,principales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/los-principales-problemas-que-enfrenta-la-econom%C3%ADa-peruana",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2pbuqi_los-principales-problemas-que-enfrenta-la-economia-peruana_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2pbuqi_los-principales-problemas-que-enfrenta-la-economia-peruana_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/ha-ayudado-la-econom%C3%ADa-a-cameron-en-su-campa%C3%B1a-electoral": {
            "title": "\u00bfHa ayudado la econom\u00eda a Cameron en su campa\u00f1a electoral?",
            "snippet": "Durante cinco semanas los dos principales candidatos, David Cameron y Ed Miliband, han luchado por romper la igualdad que les otorgan las encuestas, pero \u00bflo han conseguido? Seg\u00fan la analista pol\u00edtica Danielle Haralambous los conservadores no han...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "politica,economia",
            "tags": "dos,principales,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/ha-ayudado-la-econom%C3%ADa-a-cameron-en-su-campa%C3%B1a-electoral",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2pbxdh_ha-ayudado-la-economia-a-cameron-en-su-campana-electoral_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2pbxdh_ha-ayudado-la-economia-a-cameron-en-su-campana-electoral_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/el-banco-central-de-australia-rebaja-tipo-inter%C3%A9s-al-2%": {
            "title": "El banco central de Australia rebaja el tipo de inter\u00e9s al 2% para relanzar la econom\u00eda...",
            "snippet": "El banco central de Australia recorta el tipo de inter\u00e9s en un cuarto de punto para dejarlo en el dos por ciento. El organismo, que ya lo hab\u00eda rebajado otro cuarto de punto en febrero pasado, intenta de esta manera relanzar una econom\u00eda lastrada...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "economia",
            "tags": "econom\u00eda,pasado,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/el-banco-central-de-australia-rebaja-tipo-inter%C3%A9s-al-2%",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2p6bmq_el-banco-central-de-australia-rebaja-el-tipo-de-interes-al-2-para-relanzar-la-economia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2p6bmq_el-banco-central-de-australia-rebaja-el-tipo-de-interes-al-2-para-relanzar-la-economia_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/guindos-cree-que-la-econom%C3%ADa-crecer%C3%A1-m%C3%A1s-del-2-9%": {
            "title": "Guindos cree que la econom\u00eda crecer\u00e1 m\u00e1s del 2,9%...",
            "snippet": "El ministro de Econom\u00eda y Competitividad, Luis de Guindos, ha considerado posible que la econom\u00eda crezca m\u00e1s del 2,9% este a\u00f1o, cifra que plante\u00f3 el Gobierno en su nuevo cuadro macroecon\u00f3mico el pasado: europapressTags: Luis de Guindos De...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "economia",
            "tags": "pasado,econom\u00eda,ministro,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/guindos-cree-que-la-econom%C3%ADa-crecer%C3%A1-m%C3%A1s-del-2-9%",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2p6afv_guindos-cree-que-la-economia-crecera-mas-del-2-9_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2p6afv_guindos-cree-que-la-economia-crecera-mas-del-2-9_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/la-econom%C3%ADa-en-grecia-est%C3%A1-amenazada": {
            "title": "La econom\u00eda en Grecia est\u00e1 amenazada...",
            "snippet": "La econom\u00eda de Grecia est\u00e1 amenazada tras los pr\u00e9stamos que este pa\u00eds solicit\u00f3 al FMI en 2008, el dinero de \u00e9stos se destin\u00f3 a salvar bancos principalmente mientras que los pobladores segu\u00edan con condiciones econ\u00f3micas muy duras.",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "economia",
            "tags": "pa\u00eds,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/la-econom%C3%ADa-en-grecia-est%C3%A1-amenazada",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2p7947_la-economia-en-grecia-esta-amenazada_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2p7947_la-economia-en-grecia-esta-amenazada_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/vera-venezuela-debe-ir-rumbo-a-una-econom%C3%ADa-mixta": {
            "title": "Vera: Venezuela debe ir rumbo a una econom\u00eda mixta...",
            "snippet": "Oswaldo Vera, diputado por el Partido Socialista Unido de Venezuela (Psuv), tambi\u00e9n presidente de la Comisi\u00f3n de Desarrollo Social de la Asamblea Nacional (AN), consider\u00f3 que el rumbo que se debe tomar en materia econ\u00f3mica en el pa\u00eds es el que...",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "economia",
            "tags": "pa\u00eds,asamblea,asamblea_nacional,nacional,diputado,econom\u00eda,psuv",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/vera-venezuela-debe-ir-rumbo-a-una-econom%C3%ADa-mixta",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ozpvm_vera-venezuela-debe-ir-rumbo-a-una-economia-mixta_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ozpvm_vera-venezuela-debe-ir-rumbo-a-una-economia-mixta_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/eval%C3%BAan-dar-facultades-a-gobierno-para-legislar-en-econom%C3%ADa-y-seguridad": {
            "title": "Eval\u00faan dar facultades a Gobierno para legislar en econom\u00eda y seguridad ciudadana...",
            "snippet": "Los congresistas Juan Carlos Eguren (PPC) y Rolando Re\u00e1tegui (Fuerza Popular) reiteraron su posici\u00f3n en contra del pedido de facultades: 24HorasPTVTags: pedro cateriano congreso congresistas facultades legislativas juan carlos eguren rolando...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "24HorasPTV",
            "categories": "economia",
            "tags": "congreso,juan,pedido,econom\u00eda,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/eval%C3%BAan-dar-facultades-a-gobierno-para-legislar-en-econom%C3%ADa-y-seguridad",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2om9pd_evaluan-dar-facultades-a-gobierno-para-legislar-en-economia-y-seguridad-ciudadana_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2om9pd_evaluan-dar-facultades-a-gobierno-para-legislar-en-economia-y-seguridad-ciudadana_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/05/mef-presenta-al-congreso-proyectos-de-ley-para-dinamizar-la-econom%C3%ADa": {
            "title": "MEF presenta al Congreso proyectos de ley para dinamizar la econom\u00eda...",
            "snippet": "Medidas proponen que gratificaciones no est\u00e9n sujetas a descuentos de ley y que nivel m\u00ednimo de sueldos para hacer uso de las CTS vuelva a de seis a: PanamericanaPTVTags: alonso segura congreso cts economia econom\u00eda peruana gratificaciones...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "PanamericanaPTV",
            "categories": "economia",
            "tags": "alonso,segura,congreso,econom\u00eda,econom\u00eda-peruana,peruana,gratificaciones,descuentos,medidas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/05/mef-presenta-al-congreso-proyectos-de-ley-para-dinamizar-la-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2oqmey_mef-presenta-al-congreso-proyectos-de-ley-para-dinamizar-la-economia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2oqmey_mef-presenta-al-congreso-proyectos-de-ley-para-dinamizar-la-economia_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/alonso-segura-anuncia-medidas-para-inyectar-s-5-000-millones": {
            "title": "Alonso Segura anuncia medidas para inyectar S/. 5,000 millones a la econom\u00eda...",
            "snippet": "Tal como adelantamos, el ministro de Econom\u00eda, Alonso Segura, inform\u00f3 que el Poder Ejecutivo ha pedido al Congreso ampliar hasta fin de a\u00f1o la exoneraci\u00f3n de descuentos a las gratificaciones que reciben los trabajadores por Fiestas Patrias y...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "economia",
            "tags": "descuentos,gratificaciones,pedido,ministro,econom\u00eda,medidas,alonso,segura,congreso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/04/alonso-segura-anuncia-medidas-para-inyectar-s-5-000-millones",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ohjxj_alonso-segura-anuncia-medidas-para-inyectar-s-5-000-millones-a-la-economia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ohjxj_alonso-segura-anuncia-medidas-para-inyectar-s-5-000-millones-a-la-economia_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/lobo-medidas-de-maduro-orientan-a-restablecer-la-econom%C3%ADa": {
            "title": "Lobo: Medidas de Maduro orientan a restablecer la econom\u00eda...",
            "snippet": "El diputado ante la Asamblea Nacional por el Psuv, Ram\u00f3n Lobo, se\u00f1al\u00f3 que las medidas que aplicar\u00e1 este 1 de mayo a prop\u00f3sito del D\u00eda del Trabajador, est\u00e1n orientadas a restablecer la econom\u00eda que a su juicio, se ha visto distorsionada con...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "economia",
            "tags": "econom\u00eda,medidas,asamblea,asamblea_nacional,nacional,diputado,psuv",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/04/lobo-medidas-de-maduro-orientan-a-restablecer-la-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/economia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2oggap_lobo-medidas-de-maduro-orientan-a-restablecer-la-economia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2oggap_lobo-medidas-de-maduro-orientan-a-restablecer-la-economia_news"
        }
    }
}