{
    "meta": {
        "portal_name": "economia",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/economia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/economia/economia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cnnexpansion.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-mexicana-se-estanca-en-febrero-cnn-expansi%C3%B3n": {
            "title": "La econom\u00eda mexicana se estanca en febrero... - CNN Expansi\u00f3n...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (CNNExpansi\u00f3n) La econom\u00eda mexicana, medida a trav\u00e9s del Indicador Global de la Actividad Econ\u00f3mica (IGAE), no tuvo variaci\u00f3n en febrero respecto a enero, de acuerdo al Instituto Nacional de...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "nacional,febrero,actividad,econ\u00f3mica,global,medida,m\u00e9xico,cnn,cnn_expansi\u00f3n,expansi\u00f3n,mexicana,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-mexicana-se-estanca-en-febrero-cnn-expansi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/23/la-economia-mexicana-se-estanca-en-febrero"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-arma-de-doble-filo-para-hillary-clinton-cnn-expansi%C3%B3n": {
            "title": "La econom\u00eda, arma de doble filo para Hillary Clinton - CNN Expansi\u00f3n...",
            "snippet": "La econom\u00eda estadounidense ha estado creciendo durante 71 meses, seg\u00fan la Oficina Nacional de Investigaci\u00f3n Econ\u00f3mica, el \u00e1rbitro oficial de las recesiones. Para decirlo de otra manera, la Gran Recesi\u00f3n de 2007-2008...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "econ\u00f3mica,nacional,creciendo,durante,cnn,cnn_expansi\u00f3n,expansi\u00f3n,econom\u00eda,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/la-econom%C3%ADa-arma-de-doble-filo-para-hillary-clinton-cnn-expansi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/22/el-problema-de-hillary-la-recuperacion-economica-de-eu"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/los-precios-bajan%-en-la-primera-mitad-de-abril-econom%C3%ADa": {
            "title": "Los precios bajan% en la primera mitad de abril - Econom\u00eda...",
            "snippet": "En el periodo destac\u00f3 el descenso en el precio de la electricidad y en algunos alimentos; a tasa anual, la inflaci\u00f3n se desaceler\u00f3 a%. Jueves, 23 de abril de 2015 a las 08:42. Texto. El precio de la calabacita baj\u00f3%.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "precios,abril,periodo,primera,econom\u00eda,texto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/los-precios-bajan%-en-la-primera-mitad-de-abril-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/23/la-inflacion-baja-a-303-en-la-primera-quincena-de-abril"
        },
        "americaeconomia.com/2015/04/ent%C3%A9rese-de-los-comentarios-y-las-proyecciones-sobre-la-econom%C3%ADa": {
            "title": "Ent\u00e9rese de los comentarios y las proyecciones sobre la econom\u00eda...",
            "snippet": "El panorama a futuro luce complejo debido a factores como la pr\u00f3xima subida de tasas de inter\u00e9s de la Reserva Federal de Estados Unidos y una menor confianza financiera en la regi\u00f3n.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Gast\u00f3n Meza",
            "categories": "economia",
            "tags": "confianza,estados,estados_unidos,unidos,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/americaeconomia.com/2015/04/ent%C3%A9rese-de-los-comentarios-y-las-proyecciones-sobre-la-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/economia-mercados/finanzas/enterese-de-los-comentarios-y-las-proyecciones-sobre-la-economia-de-la-re"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/obama-aprueba-en-econom%C3%ADa-por-primera-vez-cnn-expansi%C3%B3n": {
            "title": "Obama aprueba en econom\u00eda, por primera vez... - CNN Expansi\u00f3n...",
            "snippet": "Cincuenta y dos por ciento de las personas encuestadas en un nuevo sondeo de CNN/ORC describe la econom\u00eda de Estados Unidos como muy buena o bastante buena, mientras que el 48% dice que es muy pobre o...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "muy,buena,estados,estados_unidos,unidos,dos,nuevo,cnn,cnn_expansi\u00f3n,expansi\u00f3n,primera,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/obama-aprueba-en-econom%C3%ADa-por-primera-vez-cnn-expansi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/21/52-de-los-estadounidenses-aprueba-la-economia-de-obama"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/rusia-perder%C3%A1-106-000-mdd-por-sanciones-de-occidente": {
            "title": "Rusia perder\u00e1 106,000 mdd por sanciones de Occidente...",
            "snippet": "Mi\u00e9rcoles, 22 de abril de 2015 a las 06:01. Texto. CNNMoney. A pesar de estimaciones poco favorables, Vladimir Putin pronostic\u00f3 a principios de este mes que la econom\u00eda rusa crecer\u00e1 de nuevo en 2017. (Foto: Reuters). Art\u00edculos...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "crecer\u00e1,nuevo,aciones,abril,texto,cnnmoney,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/rusia-perder%C3%A1-106-000-mdd-por-sanciones-de-occidente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/21/sanciones-costaran-a-rusia-mas-de-100000-mdd"
        },
        "americaeconomia.com/2015/04/luis-videgaray-no-hay-contracci%C3%B3n-la-econom%C3%ADa-mexicana-se-acelera": {
            "title": "Luis Videgaray: no hay contracci\u00f3n, la econom\u00eda mexicana se acelera...",
            "snippet": "El titular de hacienda dijo que en 2015 la econom\u00eda nacional se est\u00e1 acelerando y expuso que la confianza del pa\u00eds se reconoce en foros internacionales.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Patricio D\u00edaz",
            "categories": "economia",
            "tags": "confianza,pa\u00eds,mexicana,contracci\u00f3n,econom\u00eda,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/americaeconomia.com/2015/04/luis-videgaray-no-hay-contracci%C3%B3n-la-econom%C3%ADa-mexicana-se-acelera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/economia-mercados/finanzas/luis-videgaray-no-hay-contraccion-la-economia-mexicana-se-acelera"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/problemas-internos-atoran-a-econom%C3%ADa-de-eu-summers-paulson": {
            "title": "Problemas internos atoran a econom\u00eda de EU: Summers-Paulson...",
            "snippet": "NUEVA YORK (CNNMoney) Los economistas dem\u00f3cratas y los republicanos concuerdan en algo: la econom\u00eda de Estados Unidos podr\u00eda tener mejor desempe\u00f1o. La buena noticia es que estamos creciendo, estamos...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "buena,estamos,creciendo,podr\u00eda,tener,desempe\u00f1o,estados,estados_unidos,unidos,nueva,internos,problemas,econom\u00eda,cnnmoney",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/problemas-internos-atoran-a-econom%C3%ADa-de-eu-summers-paulson",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/20/economia-de-eu-en-crecimiento-insuficiente"
        },
        "economiasolidaria.org/2015/04/econom%C3%ADa-social-y-contrataci%C3%B3n-p%C3%BAblica-portal-de-solidaria": {
            "title": "Econom\u00eda social y contrataci\u00f3n p\u00fablica Portal de Econom\u00eda Solidaria...",
            "snippet": "Garc\u00eda, J.M., Bakaikoa, B., El papel de la Econom\u00eda Social en la contrataci\u00f3n p\u00fablica del Gobierno Vasco entre 2010 y 2012. Ciriec-Espa\u00f1a. Revista de Econom\u00eda P\u00fablica, Social y Cooperativa, n. 82, 2014, p. 207-232.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "caskunze",
            "categories": "economia",
            "tags": "gobierno,econom\u00eda,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/economiasolidaria.org/2015/04/econom%C3%ADa-social-y-contrataci%C3%B3n-p%C3%BAblica-portal-de-solidaria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://economiasolidaria.org/economia_social_y_contratacion_publica"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/china-lanza-est%C3%ADmulo-para-su-econom%C3%ADa-cnn-expansi%C3%B3n": {
            "title": "China lanza est\u00edmulo para su econom\u00eda... - CNN Expansi\u00f3n...",
            "snippet": "La entidad monetaria anunci\u00f3 el domingo que disminuy\u00f3 el monto de dinero que los bancos deben de tener en sus reservas en 1% a 18.5%, un movimiento que puede impulsar a la econom\u00eda al liberarles fondos para...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "economia",
            "tags": "impulsar,monto,deben,tener,reservas,cnn,cnn_expansi\u00f3n,expansi\u00f3n,china,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/cnnexpansion.com/2015/04/china-lanza-est%C3%ADmulo-para-su-econom%C3%ADa-cnn-expansi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=economia%2Beconomia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/04/20/china-recorta-las-reservas-de-los-bancos"
        }
    }
}