{
    "meta": {
        "portal_name": "guerra-de-guerrillas",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/guerra-de-guerrillas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/guerra-de-guerrillas/guerra-de-guerrillas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/guerra-de-guerrillas/guerra-de-guerrillas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/guerra-de-guerrillas/guerra-de-guerrillas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticierodigital.com/2015/03/antonio-s%C3%A1nchez-garc%C3%ADa-el-copiloto-enloquecido": {
            "title": "Antonio S\u00e1nchez Garc\u00eda: El copiloto enloquecido...",
            "snippet": "En carta que le escribe a su amante Celia S\u00e1nchez en las postrimer\u00edas de la guerra de guerrillas contra Fulgencio Batista, en 1958, le confiesa: Cuando esta guerra se acabe, empezar\u00e1 para m\u00ed una guerra mucho m\u00e1s larga y grande: la guerra que...",
            "date": "2015-03-28",
            "tags": "empezar\u00e1,empezar\u00e1-para-m\u00ed,m\u00ed,acabe,confiesa,fulgencio,fulgencio_batista,batista,rimer\u00edas,celia,celia_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,carta,escribe,escribe-su-amante,amante,copiloto,copiloto-enloquecido,enloquecido,guerra,guerrillas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticierodigital.com/2015/03/antonio-s%C3%A1nchez-garc%C3%ADa-el-copiloto-enloquecido",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticierodigital.com/forum/viewtopic.php?t=1081912"
        },
        "noticierodigital.com/2015/03/el-copiloto-enloquecido-noticiero-digital": {
            "title": "El copiloto enloquecido - Noticiero Digital...",
            "snippet": "El copiloto enloquecidoNoticiero DigitalEn carta que le escribe a su amante Celia S\u00e1nchez en las postrimer\u00edas de la guerra de guerrillas contra Fulgencio Batista, en 1958, le confiesa: Cuando esta guerra se acabe, empezar\u00e1 para m\u00ed una guerra...",
            "date": "2015-03-28",
            "tags": "empezar\u00e1,empezar\u00e1-para-m\u00ed,m\u00ed,acabe,confiesa,fulgencio,fulgencio_batista,batista,rimer\u00edas,celia,celia_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,carta,escribe,escribe-su-amante,amante,copiloto,copiloto-enloquecido,enloquecido,guerra,guerrillas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticierodigital.com/2015/03/el-copiloto-enloquecido-noticiero-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas%2Bguerra%2Bde%2Bguerrillas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticierodigital.com/2015/03/el-copiloto-enloquecido/"
        },
        "elobservador.com.uy/2015/03/protecci%C3%B3n-de-venezuela-a-terroristas-repercute-en-el-r%C3%ADo-la-plata": {
            "title": "Protecci\u00f3n de Venezuela a terroristas repercute en el R\u00edo de la Plata...",
            "snippet": "para ser enviados al Sur del L\u00edbano a recibir entrenamiento de combate en los campos del Hezbollah, y as\u00ed prepararlos para una supuesta guerra de guerrillas contra EEUU. Hasta hoy el gobierno kirchnerista carga con la sospecha de bregar en favor...",
            "date": "2015-03-28",
            "tags": "hoy,guerra,guerrillas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elobservador.com.uy/2015/03/protecci%C3%B3n-de-venezuela-a-terroristas-repercute-en-el-r%C3%ADo-la-plata",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elobservador.com.uy/noticia/301451/venezuela-convertida-en-una-guarida-del-terrorismo-islamico/"
        },
        "abc.es/2015/03/eh-bildu-aprueba-ma%C3%B1ana-su-programa-electoral-para-san-sebasti%C3%A1n": {
            "title": "EH Bildu aprueba ma\u00f1ana su programa electoral para San Sebasti\u00e1n...",
            "snippet": "Pero con lo que no contaba era con la irrupci\u00f3n de Podemos en el mapa electoral vasco y navarro y con una guerra de guerrillas interna. As\u00ed que desde hace meses ha habido contactos entre... Pero con lo que no contaba era con la irrupci\u00f3n de...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "hace,habido,habido-contactos,contactos,mapa,mapa-electoral,mapa-electoral-vasco,electoral,electoral-vasco,electoral-vasco-navarro,vasco,vasco-navarro,navarro,contaba,contaba-era,era,irrupci\u00f3n,bildu,podemos,guerra,guerrillas,interna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/03/eh-bildu-aprueba-ma%C3%B1ana-su-programa-electoral-para-san-sebasti%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1827986"
        },
        "abc.es/2015/03/bildu-podemos-ela-y-lab-se-suman-al-dec%C3%A1logo-contra": {
            "title": "Bildu, Podemos, ELA y LAB se suman al dec\u00e1logo contra los desahucios...",
            "snippet": "Pero con lo que no contaba era con la irrupci\u00f3n de Podemos en el mapa electoral vasco y navarro y con una guerra de guerrillas interna. As\u00ed que desde hace meses ha habido contactos entre... Los duros de la izquierda abertzale amenazan a Bildu...",
            "date": "2015-03-25",
            "tags": "hace,habido,habido-contactos,contactos,mapa,mapa-electoral,mapa-electoral-vasco,electoral,electoral-vasco,electoral-vasco-navarro,vasco,vasco-navarro,navarro,contaba,contaba-era,era,irrupci\u00f3n,contra,bildu,podemos,guerra,guerrillas,interna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/03/bildu-podemos-ela-y-lab-se-suman-al-dec%C3%A1logo-contra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1825809"
        },
        "politica.elpais.com/2015/03/ciudadanos-decisivo-en-andaluc%C3%ADa": {
            "title": "Ciudadanos, decisivo en Andaluc\u00eda...",
            "snippet": "Las encuestas, sin embargo, dispararon las expectativas. De la guerra de guerrillas, entr\u00f3 en la guerra con may\u00fasculas. El grupo reconsider\u00f3 sus metas. Al cierre de campa\u00f1a, fuentes de la directiva situaron en la formaci\u00f3n de un grupo propio...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica.elpais.com/2015/03/ciudadanos-decisivo-en-andaluc%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://politica.elpais.com/politica/2015/03/22/actualidad/1427054667_144127.html"
        },
        "mundiario.com/2015/03/el-terrorismo-del-is-es-global-y-europa-no-puede-quedar": {
            "title": "El terrorismo del IS es global y Europa no puede quedar fuera de la soluci\u00f3n...",
            "snippet": "La guerra que plantean para sus conquistas es una guerra de guerrillas y de atentados que lo mismo pueden ser en una iglesia que en una mezquita, en una boda que en una fiesta de moros y cristianos que siempre ganan los cristianos y probablemente...",
            "date": "2015-03-22",
            "tags": "guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundiario.com/2015/03/el-terrorismo-del-is-es-global-y-europa-no-puede-quedar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundiario.com/articulo/politica/terrorismo-is-global-y-europa-no-puede-quedar-fuera-solucion/20150321181359028422.html"
        },
        "paginasiete.bo/2015/03/guerra-de-guerrillas-online": {
            "title": "Guerra de guerrillas online...",
            "snippet": "Antes de entrar en el tema, debo una explicaci\u00f3n sem\u00e1ntica sobre la palabra troll. En las sagas escandinavas, el troll es un duendecillo bueno que a veces tiene muy mal humor, pero, el significado que esta vez me interesa est\u00e1 en la pesca.",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "humor",
            "tags": "guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humor/paginasiete.bo/2015/03/guerra-de-guerrillas-online",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://paginasiete.bo/ideas/2015/3/22/guerra-guerrillas-online-50700.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/03/un-millar-de-antidisturbios-protegen-hoy-las-calles-para-evitar": {
            "title": "Un millar de antidisturbios protegen hoy las calles para evitar otro 22M...",
            "snippet": "Se cumple un a\u00f1o de la mayor batalla campal de la historia democr\u00e1tica de Espa\u00f1a. Se cumple un a\u00f1o de la guerra de guerrillas que acab\u00f3 con 68 polic\u00edas heridos, algunos de ellos graves y vivos de milagro. Pero este aniversario no es solo...",
            "date": "2015-03-21",
            "tags": "solo,hoy,guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elconfidencial.com/2015/03/un-millar-de-antidisturbios-protegen-hoy-las-calles-para-evitar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/espana/2015-03-21/un-millar-de-antidisturbios-protegen-hoy-las-calles-para-evitar-otro-22m_732161/"
        },
        "internacional.elpais.com/2015/03/grecia-desaf%C3%ADa-a-la-ue-con-una-ley-para-paliar-crisis": {
            "title": "Grecia desaf\u00eda a la UE con una ley para paliar la crisis humanitaria...",
            "snippet": "Protestas violentas ante la sede del Banco Central Europeo y guerra de guerrillas entre Grecia y la eurozona: ese es el estado de la Uni\u00f3n a d\u00eda de hoy. El primer ministro griego, Alexis Tsipras, desafi\u00f3 ayer a la antigua troika al seguir...",
            "date": "2015-03-19",
            "tags": "hoy,guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacional.elpais.com/2015/03/grecia-desaf%C3%ADa-a-la-ue-con-una-ley-para-paliar-crisis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2015/03/18/actualidad/1426718771_805616.html"
        }
    }
}