{
    "meta": {
        "portal_name": "guerra-de-guerrillas",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/guerra-de-guerrillas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/guerra-de-guerrillas/guerra-de-guerrillas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/guerra-de-guerrillas/guerra-de-guerrillas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/guerra-de-guerrillas/guerra-de-guerrillas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "netorivasnet.blogspot.com/2015/04/iron%C3%ADa-pura-las-maras-le-hacen-la-guerra-de-guerrillas": {
            "title": "\u00a1Iron\u00eda pura! Las Maras le hacen la guerra de guerrillas a un...",
            "snippet": "La guerra de guerrillas es una t\u00e1ctica militar de conflictos armados (\u00bfalguien tiene acaso la menor duda que el nuestro sea un conflicto armado?), consistente en ver sin ser visto, hostigando al enemigo en el propio terreno,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Saul Goodman",
            "tags": "enemigo,alguien,menor,t\u00e1ctica,guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/netorivasnet.blogspot.com/2015/04/iron%C3%ADa-pura-las-maras-le-hacen-la-guerra-de-guerrillas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://netorivasnet.blogspot.com/2015/04/ironia-pura-las-maras-le-hacen-la.html"
        },
        "sintesisdeguerrero.com.mx/2015/04/marxitania-ortega-hija-del-gobernador-de-guerrero-presenta": {
            "title": "Marxitania Ortega, hija del gobernador de Guerrero, presenta su...",
            "snippet": "En el marco del magno programa sociocultural de La Feria del Libro Taxco 2015 y teniendo como sede la Casa Borda de este destino tur\u00edstico internacional, se presento el libro intitulado Guerra de Guerrillas de la Escritora...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Miguel \u00c1ngel Mata Mata",
            "tags": "guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sintesisdeguerrero.com.mx/2015/04/marxitania-ortega-hija-del-gobernador-de-guerrero-presenta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sintesisdeguerrero.com.mx/cultura/marxitania-ortega-hija-del-gobernador-de-guerrero-presenta-s-libro-guerra-de-guerrillas/"
        },
        "tacnacomunitaria.blogspot.com/2015/04/la-guerra-de-guerrillas-entre-19411945-en-urss": {
            "title": "LA GUERRA DE GUERRILLAS ENTRE 19411945 EN LA URSS...",
            "snippet": "... EN LA URSS. La guerra de guerrillas, participaci\u00f3n de amplias masas populares para luchar contra el enemigo en los territorios ocupados, fue un importante elemento del pueblo sovi\u00e9tico en la lucha contra el fascismo.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Edgar bola\u00f1os",
            "categories": "fascismo,guerra-de-guerrillas",
            "tags": "pueblo,lucha,enemigo,guerra,guerra_de_guerrillas,guerrillas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/guerra-de-guerrillas/tacnacomunitaria.blogspot.com/2015/04/la-guerra-de-guerrillas-entre-19411945-en-urss",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tacnacomunitaria.blogspot.com/2015/04/la-guerra-de-guerrillas-entre-19411945.html"
        },
        "resumenlatinoamericano.org/2015/03/menos-guerra-con-las-guerrillas-m%C3%A1s-el-movimiento-social": {
            "title": "Menos guerra con las guerrillas, m\u00e1s guerra con el movimiento social...",
            "snippet": "Resumen Latinoamericano/Colombia Informa, 11 de marzo de 2015 Un informe del Ej\u00e9rcito afirma que desde el inicio de los di\u00e1logos en La Habana se registr\u00f3 el menor n\u00famero de operativos militares en la historia.",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Resumen Latinoamericano",
            "categories": "movimiento-social",
            "tags": "menor,inicio,movimiento,guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/resumenlatinoamericano.org/2015/03/menos-guerra-con-las-guerrillas-m%C3%A1s-el-movimiento-social",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://resumenlatinoamericano.org/2015/03/12/menos-guerra-con-las-guerrillas-mas-guerra-con-el-movimiento-social/"
        },
        "historiaybiografias.com/2015/01/vietcong-en-vietnam-ejercito-comunista-de-guerrillas-la-guerra": {
            "title": "Vietcong en Vietnam Ejercito Comunista de Guerrillas en la Guerra...",
            "snippet": "Inicio Edad Contempor\u00e1nea Vietcong en Vietnam Ejercito Comunista de Guerrillas en la Guerra. Laos, Camboya y Vietnam, ubicados en la pen\u00ednsula de Indochina, fueron colonias francesas desde f\u00ednes delsiglo XlX.",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "Marianela Heil",
            "tags": "fueron,inicio,vietnam,guerrillas,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/historiaybiografias.com/2015/01/vietcong-en-vietnam-ejercito-comunista-de-guerrillas-la-guerra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historiaybiografias.com/vietcong/"
        },
        "iraulifk.wordpress.com/2014/12/guerra-de-guerrillas-irauli-f-k": {
            "title": "Guerra de guerrillas Irauli F.K.",
            "snippet": "Con todo esto el partido se torn\u00f3 en una guerra de guerrillas, en un juego embarrado, donde los hernaniarras se movieron con comodidad. El Bosteko, carente de ritmo y juego, jug\u00f3 con seriedad el primer cuarto (19-18)...",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "Irauli",
            "tags": "primer,partido,guerra,guerrillas,juego",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iraulifk.wordpress.com/2014/12/guerra-de-guerrillas-irauli-f-k",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iraulifk.wordpress.com/2014/12/16/guerra-de-guerrillas/"
        },
        "turiver.com/2014/10/masacre-estudiantil-en-mexico-turiver": {
            "title": "Masacre estudiantil en Mexico - tuRiver...",
            "snippet": "Aqu\u00ed se escribieron p\u00e1ginas de ignominia durante la guerra sucia en M\u00e9xico a finales de los '60 y durante la d\u00e9cada del '70, cuando nacieron en estas tierras el Partido de los Pobres y las guerrillas encabezadas por Lucio...",
            "date": "2014-10-06",
            "author_name": "Perico",
            "tags": "guerra,partido,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/turiver.com/2014/10/masacre-estudiantil-en-mexico-turiver",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bguerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://turiver.com/foros/politica-y-sociedad/81979-masacre-estudiantil-mexico.html"
        },
        "ghostlink.org/2014/08/contra-hacking-una-gu%C3%ADa-hazlo-t%C3%BA-mismo-para-aquellos": {
            "title": "Contra Hacking! Una gu\u00eda Hazlo t\u00fa mismo para aquellos sin...",
            "snippet": "... para subirlas a tu objetivo y: target socat exec:'bash -li',pty,stderr,setsid,sigint,sane tcp-listen:PORTNUM host socat file:tty,raw,echo=0 tcp-connect:localhost:PORTNUM... Del mismo modo que la guerra de guerrillas hace m\u00e1s dif\u00edcil ocupar un...",
            "date": "2014-08-25",
            "author_name": "nomad",
            "tags": "modo,contra,guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ghostlink.org/2014/08/contra-hacking-una-gu%C3%ADa-hazlo-t%C3%BA-mismo-para-aquellos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bguerra%2Bde%2Bguerrillas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ghostlink.org/manuales/contra-hacking-una-guia-hazlo-tu-mismo-para-aquellos-sin-paciencia-para-esperar-a-whistleblowers/"
        },
        "luiseduardodiazgonzalez712949.wordpress.com/2014/06/guerra-de-guerrillas": {
            "title": "guerra de guerrillas...",
            "snippet": "A partir de 1810, el movimiento independentista pas\u00f3 por varias etapas, pues los sucesivos l\u00edderes fueron puestos en prisi\u00f3n o ejecutados por las fuerzas leales a Espa\u00f1a. Al []...",
            "date": "2014-06-05",
            "author_name": "luisyjessica",
            "tags": "fueron,movimiento,guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/luiseduardodiazgonzalez712949.wordpress.com/2014/06/guerra-de-guerrillas",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://luiseduardodiazgonzalez712949.wordpress.com/2014/06/05/guerra-de-guerrillas/"
        },
        "latikobeso.wordpress.com/2014/05/jefe-neonazi-ucraniano-exhorta-a-guerra-de-guerrillas-en-crimea": {
            "title": "Jefe neonazi ucraniano exhorta a guerra de guerrillas en Crimea...",
            "snippet": "18 de mayo de 2014, 10:09Kiev, 18 may (PL) El candidato a la presidencia ucraniana en las anticipadas elecciones del 25 de mayo y jefe del...",
            "date": "2014-05-18",
            "author_name": "latikobeso",
            "tags": "guerra,guerrillas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/latikobeso.wordpress.com/2014/05/jefe-neonazi-ucraniano-exhorta-a-guerra-de-guerrillas-en-crimea",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=guerra%2Bde%2Bguerrillas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://latikobeso.wordpress.com/2014/05/18/jefe-neonazi-ucraniano-exhorta-a-guerra-de-guerrillas-en-crimea/"
        }
    }
}