{
    "meta": {
        "portal_name": "mitolog\u00eda",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mitolog\u00eda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mitolog%C3%ADa/mitolog%C3%ADa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mitolog%C3%ADa/mitolog%C3%ADa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mitolog%C3%ADa/mitolog%C3%ADa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rz100.blogspot.com/2015/04/mitolog%C3%ADa-para-ni%C3%B1os-h%C3%A9rcules-y-los-establos-de-aug%C3%ADas": {
            "title": "MITOLOG\u00cdA PARA NI\u00d1OS: H\u00e9rcules y los establos de aug\u00edas...",
            "snippet": "MITOLOG\u00cdA PARA NI\u00d1OS: H\u00e9rcules y los establos de aug\u00edas. Hace much\u00edsimos a\u00f1os \u00c9lide, hoy una ciudad perif\u00e9rica de Grecia, era una regi\u00f3n inmensamente rica debido a la gran cantidad de ganado que all\u00ed se...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "rz100 cuentos de boca",
            "tags": "gran,ciudad,establos,mitolog\u00eda,grecia,era",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rz100.blogspot.com/2015/04/mitolog%C3%ADa-para-ni%C3%B1os-h%C3%A9rcules-y-los-establos-de-aug%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rz100.blogspot.com/2015/04/mitologia-para-ninos-hercules-y-los.html"
        },
        "wiccareencarnada.net/2015/04/mitolog%C3%ADa-celta-partol%C3%B3n-wiccareencarnada": {
            "title": "Mitolog\u00eda Celta: Partol\u00f3n WiccaReencarnada...",
            "snippet": "Seg\u00fan la tradici\u00f3n m\u00e1s antigua Partol\u00f3n fue el jefe de la primera raza de humanos que desembarc\u00f3 en Irlanda, durante las fiestas dedicadas a Belten\u00e9, dios de la Muerte, primer antepasado del hombre. Partol\u00f3n lleg\u00f3 a...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "wiccareencarnada",
            "tags": "lleg\u00f3,hombre,dios,primera,humanos,mitolog\u00eda,celta,muerte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wiccareencarnada.net/2015/04/mitolog%C3%ADa-celta-partol%C3%B3n-wiccareencarnada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wiccareencarnada.net/2015/04/16/mitologia-celta-partolon-dios-de-la-muerte/"
        },
        "cuadernoderetazos.wordpress.com/2015/04/jugando-con-la-mitolog%C3%ADa-chie-toshii-cuaderno": {
            "title": "Jugando con la mitolog\u00eda Chie Toshii () Cuaderno de...",
            "snippet": "Me inspiro en la analog\u00eda entre los cuentos mitol\u00f3gicos y la psicolog\u00eda humana. En mis pinturas, uso capas de im\u00e1genes aleg\u00f3ricas creando mundos sincr\u00e9ticos, de ensue\u00f1o. Adem\u00e1s de las lineas f\u00edsicas est\u00e1n las et\u00e9reas...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "cuadernoderetazos",
            "categories": "pintura",
            "tags": "est\u00e1n,mundos,mitol\u00f3gicos,mitolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/cuadernoderetazos.wordpress.com/2015/04/jugando-con-la-mitolog%C3%ADa-chie-toshii-cuaderno",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cuadernoderetazos.wordpress.com/2015/04/16/jugando-con-la-mitologia-chie-toshii-\u5409\u4e95\u5343\u6075/"
        },
        "revistaletrina.com/2015/04/revista-letrina-mitolog%C3%ADa": {
            "title": "Revista Letrina/Mitolog\u00eda...",
            "snippet": "Por: Cath V\u00e1zquez. La madre es un ser promedio baja a la cocina, toma la leche del huevo tibio lo coloca radiante sobre el altar de su seno y el mundo lo contempla. La octava hora est\u00e1 plagada de aves y c\u00e1scaras de sal,...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Letrina",
            "tags": "mitolog\u00eda,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistaletrina.com/2015/04/revista-letrina-mitolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistaletrina.com/mitologia/"
        },
        "biodescodifica-t.com/2015/04/barcelona-evoluci%C3%B3n-gigantes-y-humanos-mitolog%C3%ADa": {
            "title": "(Barcelona) EVOLUCI\u00d3N, GIGANTES Y HUMANOS Mitolog\u00eda y...",
            "snippet": "As\u00ed, desde las posiciones alternativas resulta bastante habitual sacar a la palestra el conocido caso de Heinrich Schliemann, que vendr\u00eda a ser el prototipo de creyente en la mitolog\u00eda con trasfondo hist\u00f3rico. En efecto, el...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "biodescodifica",
            "tags": "trasfondo,trasfondo-hist\u00f3rico,hist\u00f3rico,vendr\u00eda,prototipo,prototipo-de-creyente,creyente,heinrich,heinrich_schliemann,schliemann,posiciones,posiciones-alternativas,posiciones-alternativas-resulta,alternativas,alternativas-resulta,alternativas-resulta-bastante,resulta,resulta-bastante,resulta-bastante-habitual,bastante,bastante-habitual,bastante-habitual-sacar,habitual,habitual-sacar,sacar,sacar-la-palestra,palestra,palestra-el-conocido,conocido,conocido-caso,caso,gigantes,gigantes_humanos,gigantes_humanos_mitolog\u00eda,humanos,humanos_mitolog\u00eda,mitolog\u00eda,evoluci\u00f3n,efecto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biodescodifica-t.com/2015/04/barcelona-evoluci%C3%B3n-gigantes-y-humanos-mitolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://biodescodifica-t.com/2015/04/15/9-de-mayo-barcelona-evolucion-gigantes-y-humanos-mitologia-yciencia-conferencia-de-xavier-bartlett/"
        },
        "naukas.com/2015/04/buitres-mitol%C3%B3gicos-naukas": {
            "title": "Buitres mitol\u00f3gicos - Naukas...",
            "snippet": "Fij\u00e9monos mejor en su nombre cient\u00edfico, Neophron percnopterus, cuyo origen tenemos que buscarlo en la mitolog\u00eda griega, donde hay una interesante historia relacionada con el alimoche que relataremos a continuaci\u00f3n:.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "biogeocarlos",
            "tags": "origen,mitol\u00f3gicos,mitolog\u00eda,griega,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naukas.com/2015/04/buitres-mitol%C3%B3gicos-naukas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://naukas.com/2015/04/14/buitres-mitologicos/"
        },
        "lacajadepandora.eu/2015/04/evoluci%C3%B3n-gigantes-y-humanos-mitolog%C3%ADa-yciencia": {
            "title": "EVOLUCI\u00d3N, GIGANTES Y HUMANOS Mitolog\u00eda y\u00bfciencia?",
            "snippet": "As\u00ed, desde las posiciones alternativas resulta bastante habitual sacar a la palestra el conocido caso de Heinrich Schliemann, que vendr\u00eda a ser el prototipo de creyente en la mitolog\u00eda con trasfondo hist\u00f3rico. En efecto, el...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "cajadepandora",
            "tags": "trasfondo,trasfondo-hist\u00f3rico,hist\u00f3rico,vendr\u00eda,prototipo,prototipo-de-creyente,creyente,heinrich,heinrich_schliemann,schliemann,posiciones,posiciones-alternativas,posiciones-alternativas-resulta,alternativas,alternativas-resulta,alternativas-resulta-bastante,resulta,resulta-bastante,resulta-bastante-habitual,bastante,bastante-habitual,bastante-habitual-sacar,habitual,habitual-sacar,sacar,sacar-la-palestra,palestra,palestra-el-conocido,conocido,conocido-caso,caso,gigantes,gigantes_humanos,gigantes_humanos_mitolog\u00eda,humanos,humanos_mitolog\u00eda,mitolog\u00eda,evoluci\u00f3n,efecto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacajadepandora.eu/2015/04/evoluci%C3%B3n-gigantes-y-humanos-mitolog%C3%ADa-yciencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lacajadepandora.eu/2015/04/9-de-mayo-barcelona-evolucion-gigantes-y-humanos-mitologia-yciencia-conferencia-de-xavier-bartlett/"
        },
        "taringa.net/2015/04/mitolog%C3%ADa-y-folclor-japon%C3%A9s-wanyd-taringa": {
            "title": "Mitolog\u00eda y folclor japon\u00e9s Wanyd - Taringa!",
            "snippet": "De m\u00fasica para ambientar el post:. Wanyd es un espectro que aparece en el Konjaku Gazu Zoku Hyakki, en la forma de una rueda en llamas con la car...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "forma,mitolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taringa.net/2015/04/mitolog%C3%ADa-y-folclor-japon%C3%A9s-wanyd-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18602106/Mitologia-y-folclor-japones-Wany-d.html"
        },
        "blog.sanpablo.es/2015/04/otra-forma-de-conocer-la-mitolog%C3%ADa-cl%C3%A1sica-blog-editorial-san": {
            "title": "Otra forma de conocer la mitolog\u00eda cl\u00e1sica BLOG Editorial San...",
            "snippet": "El libro, seg\u00fan dice la web de la Consejer\u00eda, incluye relatos de mitolog\u00eda griega y romana. Tras contar el relato en prosa, los autores ofrecen una versi\u00f3n rimada (en pareado) y en c\u00f3mic del mito tratado. Otra forma de...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "paulinos",
            "tags": "forma,relatos,san,mitolog\u00eda,libro,griega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.sanpablo.es/2015/04/otra-forma-de-conocer-la-mitolog%C3%ADa-cl%C3%A1sica-blog-editorial-san",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.sanpablo.es/2015/04/otra-forma-de-conocer-la-mitologia-clasica/"
        },
        "migueldeloyola.com/2015/04/la-mitolog%C3%ADa-chilensis-miguel-de-loyola": {
            "title": "La mitolog\u00eda chilensis Miguel de Loyola...",
            "snippet": "Los chilenos no nos caracterizamos por la verborrea ni la grandilocuencia, muy por el contrario, somos un pueblo m\u00e1s bien silencioso, en muchos casos falto de palabra, aunque las excepciones, por cierto, no faltan. Hemos...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "gatopardo",
            "tags": "aunque,mitolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/migueldeloyola.com/2015/04/la-mitolog%C3%ADa-chilensis-miguel-de-loyola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mitolog%C3%ADa%2Bmitolog%C3%ADa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://migueldeloyola.com/2015/04/09/la-mitologia-chilensis-2/"
        }
    }
}