{
    "meta": {
        "portal_name": "mitolog\u00eda",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mitolog\u00eda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mitolog%C3%ADa/mitolog%C3%ADa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mitolog%C3%ADa/mitolog%C3%ADa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mitolog%C3%ADa/mitolog%C3%ADa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "latercera.com/2015/05/cecilia-amen%C3%A1bar-gustavo-tuvo-una-vida-muy-r%C3%A1pida-y-muerte-latercera": {
            "title": "Cecilia Amen\u00e1bar: Gustavo tuvo una vida muy r\u00e1pida y una muerte... - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)Cecilia Amen\u00e1bar: \"Gustavo tuvo una vida muy r\u00e1pida y una muerte...LaTercera (Registro)La historia de la guapa ex modelo chilena y el \u00eddolo del rock argentino llen\u00f3 revistas, diarios y la mitolog\u00eda musical latina en los '90.",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "rock",
            "tags": "musical,latina,argentino,vida,historia,mitolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/latercera.com/2015/05/cecilia-amen%C3%A1bar-gustavo-tuvo-una-vida-muy-r%C3%A1pida-y-muerte-latercera",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mitolog%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/entretencion/2015/05/661-627984-9-cecilia-amenabar-gustavo-tuvo-una-vida-muy-rapida-y-una-muerte-lenta.shtml"
        },
        "larazon.es/2015/05/cien-d%C3%ADas-de-gobierno-tsipras-millones-euros-menos": {
            "title": "Cien d\u00edas de gobierno de Tsipras: millones de euros menos...",
            "snippet": "La caja de Pandora es un artefacto de la mitolog\u00eda griega. La historia cuenta que Zeus entreg\u00f3 a Pandora un misterioso pithos actualmente se cita como una caja con instrucciones de no abrirlo bajo ninguna circunstancia. Sin embargo, la gran...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "mitolog\u00eda,griega,historia,zeus",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larazon.es/2015/05/cien-d%C3%ADas-de-gobierno-tsipras-millones-euros-menos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mitolog%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/cien-dias-de-gobierno-de-tsipras-30-000-millones-de-euros-menos-ND9612906"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/05/entra-feria-del-libro-dominicana-en-pen%C3%BAltima-jornada-prensa-latina": {
            "title": "Entra Feria del Libro dominicana en pen\u00faltima jornada - Prensa Latina...",
            "snippet": "Entra Feria del Libro dominicana en pen\u00faltima jornadaPrensa Latina... del boricua Antonio Martorell; \"La palabra de Per\u00fa\", del fot\u00f3grafo argentino Daniel Mordzinski; \"Noche cerrada\" y \"Mitolog\u00eda Nazca\" de los peruanos Ricardo Wiesse y Gilbeet...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "mitolog\u00eda,daniel,argentino,latina,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensa-latina.cu/2015/05/entra-feria-del-libro-dominicana-en-pen%C3%BAltima-jornada-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mitolog%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3768221&Itemid=1"
        },
        "noticias.terra.com/2015/05/popol-vuh-y-mitolog%C3%ADa-maya-inspiran-programa-para-promover-lectura": {
            "title": "Popol Vuh y Mitolog\u00eda Maya inspiran programa para promover lectura...",
            "snippet": "M\u00e9rida, 3 May (Notimex).- Los libros del escritor Rold\u00e1n Peniche Barrera sobre la mitolog\u00eda maya y relatos del Popol Vuh, inspiraron para la creaci\u00f3n de un programa interactivo que busca despertar el inter\u00e9s entre los menores sobre la lectura...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "programa,lectura,inspiraron,maya,maya-relatos,relatos,rold\u00e1n,rold\u00e1n_peniche,rold\u00e1n_peniche_barrera,peniche,peniche_barrera,barrera,libros,libros-del-escritor,escritor,inspiran,inspiran-programa,programa-para-promover,promover,promover-lectura,mitolog\u00eda,mitolog\u00eda_maya,popol,popol_vuh,vuh,creaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.terra.com/2015/05/popol-vuh-y-mitolog%C3%ADa-maya-inspiran-programa-para-promover-lectura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mitolog%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.terra.com/mundo/latinoamerica/popol-vuh-y-mitologia-maya-inspiran-programa-para-promover-lectura,ac832ea5cc91d410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "yucatan.com.mx/2015/05/popol-vuh-y-mitolog%C3%ADa-maya-inspiran-programa-para-promover-lectura": {
            "title": "Popol Vuh y Mitolog\u00eda Maya inspiran programa para promover lectura - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "El Diario de Yucat\u00e1nPopol Vuh y Mitolog\u00eda Maya inspiran programa para promover lecturaEl Diario de Yucat\u00e1nM\u00c9RIDA (Notimex).- Los libros del escritor Rold\u00e1n Peniche Barrera sobre la mitolog\u00eda maya y relatos del Popol Vuh, inspiraron para la...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "inspiraron,maya,maya-relatos,relatos,rold\u00e1n,rold\u00e1n_peniche,rold\u00e1n_peniche_barrera,peniche,peniche_barrera,barrera,libros,libros-del-escritor,escritor,inspiran,inspiran-programa,programa,programa-para-promover,promover,vuh,promover-lectura,lectura,mitolog\u00eda,mitolog\u00eda_maya,popol,popol_vuh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yucatan.com.mx/2015/05/popol-vuh-y-mitolog%C3%ADa-maya-inspiran-programa-para-promover-lectura",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mitolog%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/imagen/literatura/popol-vuh-y-mitologia-maya-inspiran-programa-para-promover-lectura"
        },
        "es.paperblog.com/2015/05/rajoy-y-el-s%C3%ADndrome-de-casandra": {
            "title": "Rajoy y el s\u00edndrome de Casandra...",
            "snippet": "En la mitolog\u00eda griega, Casandra era un sacerdotisa a la que el dios Apolo concedi\u00f3 el don de la profec\u00eda para m\u00e1s tarde maldecirla por no querer casarse con \u00e9l, conden\u00e1ndola a guardar este don pero sin que nadie creyese sus prediccionesAs\u00ed,...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "era,mitolog\u00eda,griega,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/05/rajoy-y-el-s%C3%ADndrome-de-casandra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mitolog%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/rajoy-y-el-sindrome-de-casandra-3188427/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/book-tag-mitolog%C3%ADa-cl%C3%A1sica": {
            "title": "Book tag: Mitolog\u00eda cl\u00e1sica...",
            "snippet": "Con permiso de Atalanta, del blog Un libro junto al fuego, le cojo prestado este boo ktag que me ha gustado y me parece interesante traerlo al blog. Como bien dice el t\u00edtulo, este book tag versa sobre la mitolog\u00eda cl\u00e1sica que todos...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "libro,mitolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/04/book-tag-mitolog%C3%ADa-cl%C3%A1sica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mitolog%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/book-tag-mitologia-clasica-3185648/"
        },
        "m.informe21.com/2015/04/petr%C3%B3leo-mitolog%C3%ADa-vs-estrategia": {
            "title": "Petr\u00f3leo: Mitolog\u00eda vs. Estrategia...",
            "snippet": "El fracaso de esta revoluci\u00f3n obliga a redise\u00f1ar el desarrollo venezolano, desde la ra\u00edz. O en t\u00e9rminos petroleros, desde el subsuelo. Iron\u00eda de iron\u00edas, ahora s\u00ed que hace falta una revoluci\u00f3n en Venezuela. Claro, no socialista, Dios nos...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "ahora,ahora-s\u00ed,s\u00ed,s\u00ed-que-hace,hace,hace-falta,falta,falta-una-revoluci\u00f3n,revoluci\u00f3n,iron\u00edas,iron\u00eda,subsuelo,t\u00e9rminos,t\u00e9rminos-petroleros,petroleros,ra\u00edz,fracaso,revoluci\u00f3n-obliga,revoluci\u00f3n-obliga-redise\u00f1ar,obliga,obliga-redise\u00f1ar,redise\u00f1ar,redise\u00f1ar-el-desarrollo,desarrollo,desarrollo-venezolano,venezolano,petr\u00f3leo,mitolog\u00eda,estrategia,venezuela,claro,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/m.informe21.com/2015/04/petr%C3%B3leo-mitolog%C3%ADa-vs-estrategia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mitolog%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.informe21.com/blog/rafael-gallegos/petroleo-mitologia-vs-estrategia"
        },
        "informe21.com/2015/04/petr%C3%B3leo-mitolog%C3%ADa-vs-estrategia": {
            "title": "Petr\u00f3leo: Mitolog\u00eda vs. Estrategia -...",
            "snippet": "Petr\u00f3leo: Mitolog\u00eda vs. fracaso de esta revoluci\u00f3n obliga a redise\u00f1ar el desarrollo venezolano, desde la ra\u00edz. O en t\u00e9rminos petroleros, desde el subsuelo. Iron\u00eda de iron\u00edas, ahora s\u00ed que hace falta una revoluci\u00f3n en Venezuela. Claro, no...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "ahora,ahora-s\u00ed,s\u00ed,s\u00ed-que-hace,hace,hace-falta,falta,falta-una-revoluci\u00f3n,revoluci\u00f3n,iron\u00edas,iron\u00eda,subsuelo,t\u00e9rminos,t\u00e9rminos-petroleros,petroleros,ra\u00edz,fracaso,revoluci\u00f3n-obliga,revoluci\u00f3n-obliga-redise\u00f1ar,obliga,obliga-redise\u00f1ar,redise\u00f1ar,redise\u00f1ar-el-desarrollo,desarrollo,desarrollo-venezolano,venezolano,petr\u00f3leo,mitolog\u00eda,estrategia,venezuela,claro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informe21.com/2015/04/petr%C3%B3leo-mitolog%C3%ADa-vs-estrategia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mitolog%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informe21.com/blog/rafael-gallegos/petroleo-mitologia-vs-estrategia"
        },
        "elperiodicodearagon.com/2015/04/daniel-zueras-aborda-la-mitolog%C3%ADa-griega-a-trav%C3%A9s-del-musical": {
            "title": "Daniel Zueras aborda la mitolog\u00eda griega a trav\u00e9s del musical...",
            "snippet": "Esta noticia pertenece a la edici\u00f3n en papel de El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n. Para acceder a los contenidos de la hemeroteca deber\u00e1s ser usuario registrado de El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n y tener una suscripci\u00f3n. Pulsa aqu\u00ed para ver archivo (pdf) El...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "musical,daniel,mitolog\u00eda,griega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicodearagon.com/2015/04/daniel-zueras-aborda-la-mitolog%C3%ADa-griega-a-trav%C3%A9s-del-musical",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mitolog%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicodearagon.com/noticias/escenarios/daniel-zueras-aborda-mitologia-griega-traves-musical_1022126.html"
        }
    }
}