{
    "meta": {
        "portal_name": "atletismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/atletismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/atletismo/atletismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/atletismo/atletismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/atletismo/atletismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcomercio.com/2015/05/pichincha-se-llev%C3%B3-el-t%C3%ADtulo-del-nacional-de-atletismo-que-cumpli%C3%B3": {
            "title": "Pichincha se llev\u00f3 el t\u00edtulo del Nacional de Atletismo que se cumpli\u00f3... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioPichincha se llev\u00f3 el t\u00edtulo del Nacional de Atletismo que se cumpli\u00f3...El ComercioLa delegaci\u00f3n de Pichincha se llev\u00f3 el t\u00edtulo del Nacional Juvenil de Atletismo que finaliz\u00f3 la tarde de este s\u00e1bado 2 de mayo en la pista del...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "mayo,tarde,juvenil,atletismo,comercio,pista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/elcomercio.com/2015/05/pichincha-se-llev%C3%B3-el-t%C3%ADtulo-del-nacional-de-atletismo-que-cumpli%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=atletismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/deportes/atletismo-pichincha-nacional-cuenca.html"
        },
        "latribuna.hn/2015/05/atletismo-cambios-de-fechas-para-el-centroamericano": {
            "title": "Atletismo: Cambios de fechas para el Centroamericano - La...",
            "snippet": "La: Cambios de fechas para el CentroamericanoLa Confederaci\u00f3n Atl\u00e9tica del Istmo Centroamericano (Cadica), a propuesta del director de competencias, Carlos Clemente, realiz\u00f3 cambios en las fechas para el Campeonato Centroamericano de Atletismo...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "campeonato,carlos,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/latribuna.hn/2015/05/atletismo-cambios-de-fechas-para-el-centroamericano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=atletismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latribuna.hn/2015/05/01/atletismo-cambios-de-fechas-para-el-centroamericano/"
        },
        "zoomnews.es/2015/05/atletismo-zancadas-por-la-ciencia": {
            "title": "Atletismo: zancadas por la ciencia...",
            "snippet": "La frase correr es de cobardes queda vac\u00eda de significado cuando se piensa en aventureros como Marcos Argumosa. Este atleta c\u00e1ntabro recorri\u00f3 la friolera de 378 km en nueve d\u00edas antes de culminar su reto el domingo 26 de abril en el marat\u00f3n...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "maraton,ciencia,atletismo",
            "tags": "abril,marat\u00f3n,domingo,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/zoomnews.es/2015/05/atletismo-zancadas-por-la-ciencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=atletismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://zoomnews.es/539722/deportes/running-y-fitness/atletismo-zancadas-ciencia"
        },
        "lacomarcadepuertollano.com/2015/05/el-atletismo-inunda-hoy-estadio-s%C3%A1nchez-menor-de-puertollano": {
            "title": "El atletismo inunda hoy el estadio S\u00e1nchez Menor de Puertollano...",
            "snippet": "El Estadio S\u00e1nchez Menor de Puertollano acoge a lo largo de este 1 de mayo distintos acontecimientos deportivos que se ir\u00e1n celebrando a lo largo de la ma\u00f1ana y la tarde y que comenzar\u00e1n con el XLVIII Trofeo Ciudad de Puertollano de atletismo...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "mayo,ma\u00f1ana,tarde,estadio,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/lacomarcadepuertollano.com/2015/05/el-atletismo-inunda-hoy-estadio-s%C3%A1nchez-menor-de-puertollano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=atletismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacomarcadepuertollano.com/diario/noticia/2015_05_01/03"
        },
        "diariodeleon.es/2015/04/el-atletismo-arropa-a-villacorta-las-acusaciones-son-falsas-y-ruines": {
            "title": "El atletismo arropa a Villacorta: Las acusaciones son falsas y ruines...",
            "snippet": "En primer lugar agradecer la presencia de todos aqu\u00ed. Me hubiera gustado que los que est\u00e1is aqu\u00ed presentes, lo estuvierais para compartir cualquier \u00e9xito deportivo de los que aqu\u00ed est\u00e1n sentados conmigo, pero lo cierto es que estamos aqu\u00ed...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "deportivo,primer,atletismo,villacorta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/diariodeleon.es/2015/04/el-atletismo-arropa-a-villacorta-las-acusaciones-son-falsas-y-ruines",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=atletismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeleon.es/noticias/deportes/atletismo-arropa-villacorta-las-acusaciones-son-falsas-ruines_975115.html"
        },
        "elcomercio.com/2015/04/cuenca-empez%C3%B3-su-cuenta-regresiva-para-el-sudamericano-de-comercio": {
            "title": "Cuenca empez\u00f3 su cuenta regresiva para el Sudamericano de... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioCuenca empez\u00f3 su cuenta regresiva para el Sudamericano de...El ComercioCon la firma de un convenio entre la Federaci\u00f3n Ecuatoriana de Atletismo (FEA) y la Federaci\u00f3n Deportiva del Azuay (FDA), registrada este mi\u00e9rcoles 29 de abril,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "abril,federaci\u00f3n,comercio,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/elcomercio.com/2015/04/cuenca-empez%C3%B3-su-cuenta-regresiva-para-el-sudamericano-de-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=atletismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/deportes/atletismo-sudamericano-jefferson-perez-competencia.html"
        },
        "nuevodiarioweb.com.ar/2015/04/el-atletismo-celebrar%C3%A1-primer-a%C3%B1o-del-gavino-talavera-nuevo-diario": {
            "title": "El atletismo celebrar\u00e1 el primer a\u00f1o del Gavino Talavera - Nuevo Diario de Santiago del Estero...",
            "snippet": "Nuevo Diario de Santiago del EsteroEl atletismo celebrar\u00e1 el primer a\u00f1o del \"Gavino Talavera\"Nuevo Diario de Santiago del EsteroEl pr\u00f3ximo domingo 3 de mayo, organizado por el C\u00edrculo Santiague\u00f1o de Atletas Master Gavino Talavera, entidad que...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "atletas,mayo,domingo,primer,atletismo,santiago",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/nuevodiarioweb.com.ar/2015/04/el-atletismo-celebrar%C3%A1-primer-a%C3%B1o-del-gavino-talavera-nuevo-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=atletismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nuevodiarioweb.com.ar/nota/deportes/602380/atletismo-celebrara-primer-ano-gavino-talavera.html"
        },
        "elperiodic.com/2015/04/el-atletismo-de-%C3%A9lite-se-cuela-en-colegio-san-miguel-vilafam%C3%A9s": {
            "title": "El atletismo de \u00e9lite se cuela en el Colegio San Miguel de Vilafam\u00e9s...",
            "snippet": "El Playas de Castell\u00f3n viene desarrollando por toda la provincia el proyecto deportivo Conoce el Atletismo. Este proyecto ha sido premiado por la Fundaci\u00f3n Trinidad Alfonso en la convocatoria para el 2015 de Empr\u00e9n Esport con el primer...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "primer,deportivo,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/elperiodic.com/2015/04/el-atletismo-de-%C3%A9lite-se-cuela-en-colegio-san-miguel-vilafam%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=atletismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/vilafames/noticias/370920_atletismo-elite-cuela-colegio-miguel-vilafames.html"
        },
        "abc.es/2015/04/el-entrenador-de-atletismo-villacorta-detenido-por-tr%C3%A1fico-sustancias-dopantes": {
            "title": "El entrenador de atletismo Villacorta, detenido por tr\u00e1fico de sustancias dopantes...",
            "snippet": "Forma parte de la estructura de cantera de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Atletismo y es el responsable del Club Sprint Le\u00f3n El entrenador de atletismo Jos\u00e9 Enrique Villacorta, que forma parte de la estructura de cantera de la Real...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "forma,forma-parte,parte,estructura,estructura-de-cantera,cantera,jos\u00e9,enrique,real,real_federaci\u00f3n,real_federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,entrenador,atletismo,villacorta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/abc.es/2015/04/el-entrenador-de-atletismo-villacorta-detenido-por-tr%C3%A1fico-sustancias-dopantes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=atletismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/local-castilla-leon/20150428/abci-entrenador-atletismo-villacorta-detenido-201504281720.html"
        },
        "20minutos.es/2015/04/el-t%C3%A9cnico-de-atletismo-jos%C3%A9-enrique-villacorta-puesto-en-libertad": {
            "title": "El t\u00e9cnico de atletismo Jos\u00e9 Enrique Villacorta, puesto en libertad tras prestar declaraci\u00f3n...",
            "snippet": "El entrenador de atletismo Jos\u00e9 Enrique Villacorta, que forma parte de la estructura de cantera de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Atletismo (RFEA), y los atletas Sebas Martos y Daniel Arce fueron puestos en libertad despu\u00e9s de prestar...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "atletas,real,real_federaci\u00f3n,real_federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,forma,forma-parte,parte,estructura,estructura-de-cantera,cantera,entrenador,jos\u00e9,enrique,villacorta,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/20minutos.es/2015/04/el-t%C3%A9cnico-de-atletismo-jos%C3%A9-enrique-villacorta-puesto-en-libertad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=atletismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/deportes/noticia/jose-enrique-villacorta-entrenador-atletismo-leon-detencion-declaracion-red-dopaje-2445154/0/"
        }
    }
}