{
    "meta": {
        "portal_name": "atletismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/atletismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/atletismo/atletismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/atletismo/atletismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/atletismo/atletismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "vitonica.com/2015/03/charles-eugster-batiendo-r%C3%A9cords-de-atletismo-con-95-a%C3%B1os-edad": {
            "title": "Charles Eugster: Batiendo r\u00e9cords de atletismo con 95 a\u00f1os de edad...",
            "snippet": "Bueno, hay que matizar que es un r\u00e9cord en su categor\u00eda de edad, es decir, mayores de 95 a\u00f1os, pero no hay que quitar m\u00e9rito a la marca de Charles Eugster, que ha conseguido r\u00e9cord del mundo recorriendo los 200...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Miguel L\u00f3pez",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "r\u00e9cords,mundo,hay,marca,charles,charles_eugster,eugster,batiendo,atletismo,categor\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/vitonica.com/2015/03/charles-eugster-batiendo-r%C3%A9cords-de-atletismo-con-95-a%C3%B1os-edad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vitonica.com/entrenamiento/charles-eugster-batiendo-records-de-atletismo-con-95-anos-de-edad"
        },
        "lanaciondeportes.com/2015/03/nacional-juvenil-de-atletismo-primera-prueba-para-la-entidad": {
            "title": "Nacional Juvenil de Atletismo primera prueba para la entidad...",
            "snippet": "En horas de la ma\u00f1ana de hoy estar\u00e1 partiendo con destino a territorio crepuscular la delegaci\u00f3n regional que estar\u00e1 defiendo el tricolor tachirense en el venidero Campeonato Nacional Juvenil de Atletismo, el cual se va a...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "pulga423",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "ma\u00f1ana,hoy,campeonato,nacional,juvenil,atletismo,primera,prueba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/lanaciondeportes.com/2015/03/nacional-juvenil-de-atletismo-primera-prueba-para-la-entidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lanaciondeportes.com/noticias/nacional-juvenil-de-atletismo-primera-prueba-para-la-entidad/"
        },
        "juegoscabildotenerife.com/2015/03/atletismo-de-la-zona-sur-afronta-una-nueva-jornada-juegos": {
            "title": "Atletismo de la zona sur afronta una nueva jornada - Juegos de...",
            "snippet": "Juegos Cabildo de Tenerife \u00a1Lo est\u00e1bamos deseando! Este s\u00e1bado 14 de marzo tenemos m\u00e1s atletismo en los XXVIII Juegos Cabildo de Tenerife. Le toca a la zona sur reunirse en el CIAT (Santa Cruz) y dar, como siempre, lo mejor de s\u00ed.",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "mejor,marzo,atletismo,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/juegoscabildotenerife.com/2015/03/atletismo-de-la-zona-sur-afronta-una-nueva-jornada-juegos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juegoscabildotenerife.com/nueva-cita-con-la-modalidad-de-atletismo-de-la-zona-sur/"
        },
        "montilladigital.com/2015/03/exitoso-fin-de-semana-para-el-atletismo-montillano-montilla-digital": {
            "title": "Exitoso fin de semana para el atletismo montillano - Montilla Digital...",
            "snippet": "Cinco fueron las competiciones en las que los componentes del Club Atletismo Montilla se desplazaron el pasado fin de semana, consiguiendo cosechar unos excelentes resultados no solo a nivel provincial sino tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Montilla Digital",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "provincial,pasado,pasado-fin,fin,fin-de-semana,semana,club,atletismo,digital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/montilladigital.com/2015/03/exitoso-fin-de-semana-para-el-atletismo-montillano-montilla-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://montilladigital.com/2015/03/exitoso-fin-de-semana-para-el-atletismo.html"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/03/pas%C3%B3-de-la-%C3%A9lite-del-atletismo-a-vagabundo-en-londres": {
            "title": "Pas\u00f3 de la \u00e9lite del atletismo a vagabundo en Londres por miedo al...",
            "snippet": "Un atleta de Sierra Leona, desaparecido desde julio del a\u00f1o pasado cuando particip\u00f3 en una competici\u00f3n en Glasgow, fue localizado en Londres donde viv\u00eda en la calle por temor a volver a su pa\u00eds, donde parte de su familia...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "ggarcia",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "parte,pasado,atleta,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/eluniversal.com.co/2015/03/pas%C3%B3-de-la-%C3%A9lite-del-atletismo-a-vagabundo-en-londres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/paso-de-la-elite-del-atletismo-vagabundo-en-londres-por-miedo-al-ebola-187305"
        },
        "eldictamen.mx/2015/03/se-llev%C3%B3-a-cabo-torneo-zonal-de-atletismo-el-dictamen": {
            "title": "Se llev\u00f3 a cabo Torneo Zonal de Atletismo El Dictamen...",
            "snippet": "(Sergio Moreno Celis/El Dictamen). PATRIA Coordinado por el Instituto Patria. En gran forma este martes por la ma\u00f1ana se llev\u00f3 a cabo con gran brillantez el Torneo Zonal de Atletismo de la Direcci\u00f3n General de...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Jairo Cruz",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "general,forma,ma\u00f1ana,cabo,atletismo,torneo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/eldictamen.mx/2015/03/se-llev%C3%B3-a-cabo-torneo-zonal-de-atletismo-el-dictamen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldictamen.mx/2015/03/se-llevo-a-cabo-torneo-zonal-de-atletismo/"
        },
        "prensa.mendoza.gov.ar/2015/03/arrancaron-las-clases-de-hockey-y-atletismo-prensa-gobierno": {
            "title": "Arrancaron las clases de hockey y atletismo - Prensa - Gobierno de...",
            "snippet": "En los primeros d\u00edas de marzo la Villa Deportiva comenz\u00f3 a tener un movimiento mayor, ya que arrancaron las jornadas de los programas gratuitos de iniciaci\u00f3n en hockey y atletismo, que desarrolla el Ministerio de Deportes...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "prensadeportes",
            "categories": "hockey,atletismo",
            "tags": "mayor,villa,marzo,atletismo,prensa,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/prensa.mendoza.gov.ar/2015/03/arrancaron-las-clases-de-hockey-y-atletismo-prensa-gobierno",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.mendoza.gov.ar/arrancaron-las-clases-de-hockey-y-atletismo/"
        },
        "martiperarnau.com/2015/03/rusia-recupera-el-liderazgo-en-atletismo-europeo": {
            "title": "Rusia recupera el liderazgo en el atletismo europeo...",
            "snippet": "View image El Campeonato de Europa de Atletismo en Pista Cubierta de Praga baj\u00f3 el tel\u00f3n con la vuelta del dominio de Rusia en.",
            "date": "2015-03-08",
            "author_name": "OSCAR FERNANDEZ VILLAR",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "pista,atletismo,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/martiperarnau.com/2015/03/rusia-recupera-el-liderazgo-en-atletismo-europeo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://martiperarnau.com/deportes/atletismo/rusia-recupera-el-liderazgo-en-el-atletismo-europeo/"
        },
        "olimpiadaespecial.org.ar/2015/03/torneo-de-atletismo-en-el-cenard-olimpiadas-especiales": {
            "title": "TORNEO DE ATLETISMO EN EL CENARD Olimpiadas Especiales...",
            "snippet": "El 10 de septiembre se realiz\u00f3 el primer Torneo de Atletismo en el CENARD. Es la primera vez que se organiza en Capital Federal una actividad de esta magnitud y en un lugar tan importante para el deporte argentino.",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "adminoe",
            "categories": "atletismo,deporte",
            "tags": "actividad,primera,torneo,atletismo,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/olimpiadaespecial.org.ar/2015/03/torneo-de-atletismo-en-el-cenard-olimpiadas-especiales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo%2Batletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://olimpiadaespecial.org.ar/torneo-de-atletismo-en-el-cenard/"
        },
        "nuevodia.com.mx/2015/02/parten-nogalenses-al-prenacional-de-atletismo-nuevo-d%C3%ADa": {
            "title": "Parten Nogalenses al Prenacional de Atletismo Nuevo D\u00eda - El...",
            "snippet": "Quintal, ganador de la presea Nacional de a\u00f1o pasado y Luis Ur\u00edas, el novato de este ciclo por Nogales. Yibraham Haros Nogales, Sonora - Nuevo D\u00eda. El Prenacional de Atletismo se llevar\u00e1 a cabo del 26 del mes al 2 de...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "clxibille",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "llevar\u00e1,cabo,d\u00eda,pasado,atletismo,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/nuevodia.com.mx/2015/02/parten-nogalenses-al-prenacional-de-atletismo-nuevo-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=atletismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevodia.com.mx/2015/02/parten-nogalenses-al-prenacional-de-atletismo/"
        }
    }
}