{
    "meta": {
        "portal_name": "maraton",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/maraton/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maraton/maraton/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maraton/maraton/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maraton/maraton/blogs.json"
    },
    "items": {
        "analitica.com/2015/04/caracas-vivi%C3%B3-el-marat%C3%B3n-caf-en-su-cuarta-edici%C3%B3n-resultados-anal%C3%AD": {
            "title": "Caracas vivi\u00f3 el Marat\u00f3n CAF en su cuarta edici\u00f3n (Resultados) - Anal\u00ed...",
            "snippet": "Anal\u00ed vivi\u00f3 el Marat\u00f3n CAF en su cuarta edici\u00f3n (Resultados)Anal\u00ed corri\u00f3 y recibi\u00f3 a m\u00e1s de atletas que disfrutaron del Marat\u00f3n CAF en sus dos categor\u00edas, 24k y 42 k. Los competidores describieron la experiencia como \u00fanica, pero adem\u00e1s...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "\u00fanica,dos,corri\u00f3,atletas,edici\u00f3n,marat\u00f3n,marat\u00f3n_caf,caf,caracas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/analitica.com/2015/04/caracas-vivi%C3%B3-el-marat%C3%B3n-caf-en-su-cuarta-edici%C3%B3n-resultados-anal%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=maraton%2Bmaraton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://analitica.com/destacado/caracas-vivio-el-maraton-caf-en-su-cuarta-edicion-resultados/"
        },
        "latercera.com/2015/04/el-inesperado-logro-de-jenson-button-en-marat%C3%B3n-londres-latercera-registro": {
            "title": "El inesperado logro de Jenson Button en el Marat\u00f3n de Londres - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)El inesperado logro de Jenson Button en el Marat\u00f3n de LondresLaTercera (Registro)El Marat\u00f3n de Londres regal\u00f3 una historia inesperada. Entre los m\u00e1s de 50 mil corredores que participaron en la competencia, tambi\u00e9n estaba...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "estaba,corredores,participaron,marat\u00f3n,londres,mil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/latercera.com/2015/04/el-inesperado-logro-de-jenson-button-en-marat%C3%B3n-londres-latercera-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=maraton%2Bmaraton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/deportes/2015/04/656-627286-9-el-inesperado-logro-de-jenson-button-en-el-maraton-de-londres.shtml"
        },
        "antena3.com/2015/04/la-marat%C3%B3n-de-madrid-bate-r%C3%A9cord-asistencia-con-unos-participantes": {
            "title": "La marat\u00f3n de Madrid bate r\u00e9cord de asistencia con unos participantes...",
            "snippet": "Ezekiel Kiptoo Chebii, primer atleta que corri\u00f3 el marat\u00f3n de Madrid en menos de 2h10, ha sido tambi\u00e9n el primero en repetir victoria, aunque esta vez, bajo una manta de agua, no pudo mejorar su r\u00e9cord, en tanto que Monica Jepkoech remat\u00f3 el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "r\u00e9cord,victoria,corri\u00f3,participantes,marat\u00f3n,madrid,primer,atleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/antena3.com/2015/04/la-marat%C3%B3n-de-madrid-bate-r%C3%A9cord-asistencia-con-unos-participantes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=maraton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/noticias/deportes/maraton-madrid-bate-record-asistencia-mas-31000-participantes_2015042600053.html"
        },
        "lavozlibre.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-cine-en-las-fiestas-del-dos-mayo-la-comunidad": {
            "title": "Marat\u00f3n de cine en las Fiestas del Dos de Mayo de la Comunidad de Madrid...",
            "snippet": "Madrid.- Las Fiestas del Dos de Mayo cuentan con el cl\u00e1sico Marat\u00f3n de Cine de la Comunidad de Madrid dedicado este a\u00f1o a Madrid en el Cine. Tendr\u00e1 lugar en el C\u00edrculo de Bellas Artes, del 1 al 3 de mayo con un total de doce pel\u00edculas de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "bellas-artes,cine,maraton",
            "tags": "lugar,marat\u00f3n,dos,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/lavozlibre.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-cine-en-las-fiestas-del-dos-mayo-la-comunidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=maraton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozlibre.com/noticias/ampliar/1066006/maraton-de-cine-en-las-fiestas-del-dos-de-mayo-de-la-comunidad-de-madrid"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/media-marat%C3%B3n-de-gij%C3%B3n-2015-cr%C3%B3nica-carrera": {
            "title": "Media Marat\u00f3n de Gij\u00f3n 2015, cr\u00f3nica de carrera...",
            "snippet": "Ayer s\u00e1bado d\u00eda 25 tuvo lugar un a\u00f1o m\u00e1s la Media Marat\u00f3n de Gij\u00f3n Villa de Jovellanos. A las 16:30, acompa\u00f1ado por Rafita y ya vestidos de corto nos fuimos hacia el Complejo Deportivo de las Mestas. El ambiente en la zona era buen\u00edsimo...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "deportivo,villa,lugar,carrera,marat\u00f3n,gij\u00f3n,ayer,jovellanos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/es.paperblog.com/2015/04/media-marat%C3%B3n-de-gij%C3%B3n-2015-cr%C3%B3nica-carrera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=maraton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/media-maraton-de-gijon-2015-cronica-de-carrera-3180180/"
        },
        "vamosacorrer.com/2015/04/media-marat%C3%B3n-de-gij%C3%B3n-2015-said-aitami-repite-victoria": {
            "title": "Media Marat\u00f3n de Gij\u00f3n 2015: Said Aitami repite victoria y el m\u00e1s r\u00e1pido de los atletas...",
            "snippet": "El marroqu\u00ed Said Aitami, con un tiempo de una hora, seis minutos y 19 segundos, ha repetido victoria en la quinta edici\u00f3n de la Media Marat\u00f3n Villa de Jovellanos, que se ha disputado en Gij\u00f3n con la participaci\u00f3n de atletas, que se han...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "atletas,villa,victoria,edici\u00f3n,tiempo,hora,marat\u00f3n,gij\u00f3n,seis,minutos,segundos,jovellanos,participaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/vamosacorrer.com/2015/04/media-marat%C3%B3n-de-gij%C3%B3n-2015-said-aitami-repite-victoria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=maraton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vamosacorrer.com/noticias/media-maraton-de-gijon-2015-said-aitami-repite-victoria-y-el-mas-rapido-de-los-2300-atletas-inscritos-20150427.html"
        },
        "entretenimiento.terra.com/2015/04/ni%C3%B1os-disfrutan-de-segundo-marat%C3%B3n-lectura-infantil": {
            "title": "Ni\u00f1os disfrutan de segundo Marat\u00f3n de Lectura Infantil -...",
            "snippet": "RASA InformaNi\u00f1os disfrutan de segundo Marat\u00f3n de Lectura \u00e9xico, 27 Abr (Notimex).- Ni\u00f1os de entre cinco y 13 a\u00f1os de edad leyeron diferentes libros en el segundo Marat\u00f3n de Lectura Infantil, que ofreci\u00f3 la v\u00edspera la Biblioteca de M\u00e9xico...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "cinco,marat\u00f3n,abr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/entretenimiento.terra.com/2015/04/ni%C3%B1os-disfrutan-de-segundo-marat%C3%B3n-lectura-infantil",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=maraton%2Bmaraton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.terra.com/cultura/ninos-disfrutan-de-segundo-maraton-de-lectura-infantil,f760b57ebeafc410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "abc.es/2015/04/vanessa-veiga-vence-en-el-medio-marat%C3%B3n-de-madrid": {
            "title": "Vanessa Veiga vence en el medio marat\u00f3n de Madrid...",
            "snippet": "Vanessa Veiga, la \u00fanica aleta que conoce la victoria en las tres distancias en el marat\u00f3n de Madrid ha logrado ser la m\u00e1s r\u00e1pida en el medio marat\u00f3n, al correr la distancia en 1:19 horas. Veiga, que gan\u00f3 en 10 kil\u00f3metros en 2012, medio...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "gan\u00f3,medio,\u00fanica,conoce,victoria,marat\u00f3n,madrid,horas,kil\u00f3metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/abc.es/2015/04/vanessa-veiga-vence-en-el-medio-marat%C3%B3n-de-madrid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=maraton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/toledo/ciudad/20150427/abci-vanessa-veiga-vence-medio-201504271304.html"
        },
        "foxsportsla.com/2015/04/le-propuso-casamiento-en-la-marat%C3%B3n-de-londres-fox-sports-latin": {
            "title": "\u00a1Le propuso casamiento en la Marat\u00f3n de Londres! - Fox Sports Latin America...",
            "snippet": "Fox Sports Latin America\u00a1Le propuso casamiento en la Marat\u00f3n de Londres!Fox Sports Latin AmericaJordan Meikle corr\u00eda la Maraton de Londres pero par\u00f3 para proponerle casamiento a su novia Kayleigh Harris, que estaba alent\u00e1ndolo detr\u00e1s de las...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "maraton",
            "tags": "estaba,sports,marat\u00f3n,maraton,londres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/foxsportsla.com/2015/04/le-propuso-casamiento-en-la-marat%C3%B3n-de-londres-fox-sports-latin",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=maraton%2Bmaraton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://foxsportsla.com/noticias/198142-le-propuso-casamiento-en-la-maraton-de-londres"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/casi-cien-corredores-atendidos-en-el-marat%C3%B3n-de-madrid-ninguno-yahoo": {
            "title": "Casi cien corredores atendidos en el Marat\u00f3n de Madrid, ninguno... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport ESCasi cien corredores atendidos en el Marat\u00f3n de Madrid, ninguno...Yahoo Eurosport ESMadrid, 26 abr (EFE).- Los servicios de emergencia del Samur-Protecci\u00f3n Civil han atendido a 97 corredores en el Marat\u00f3n de Madrid, ninguno de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "yahoo,maraton",
            "tags": "corredores,marat\u00f3n,madrid,abr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/casi-cien-corredores-atendidos-en-el-marat%C3%B3n-de-madrid-ninguno-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=maraton%2Bmaraton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/cien-corredores-atendidos-marat\u00f3n-madrid-grave-155600110.html"
        }
    }
}