{
    "meta": {
        "portal_name": "maraton",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/maraton/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maraton/maraton/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maraton/maraton/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maraton/maraton/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-preguntas-29-04-2015": {
            "title": "Marat\u00f3n de preguntas (29-04-2015)...",
            "snippet": "\"Marat\u00f3n de preguntas\" (29-04-2015) From: Combate Views: 7614 43 ratings Time: 13:58 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Combate",
            "categories": "maraton",
            "tags": "marat\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/youtube.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-preguntas-29-04-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=maraton%2Bmaraton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RcQdHHIMVDo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RcQdHHIMVDo/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/cinco-mil-mujeres-corrieron-medio-marat%C3%B3n-en-el-df": {
            "title": "Cinco mil mujeres corrieron Medio Marat\u00f3n en el DF...",
            "snippet": "Con un tiempo de una hora, 24 minutos y 55 segundos, Karina P\u00e9rez, atleta mexicana, fue la primer participante en cruzar la meta. Seis minutos m\u00e1s tarde, llegaron Maribel Percastre y Alma Delia Arroyo, con un tiempo de una hora, 31 minutos y siete...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "mediotiempo",
            "categories": "maraton",
            "tags": "minutos,primer,atleta,marat\u00f3n,mil,segundos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/cinco-mil-mujeres-corrieron-medio-marat%C3%B3n-en-el-df",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton+maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o569r_cinco-mil-mujeres-corrieron-medio-maraton-en-el-df_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o569r_cinco-mil-mujeres-corrieron-medio-maraton-en-el-df_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/conoce-al-corredor-que-inspir%C3%B3-a-los-participantes-del-marat%C3%B3n-caf": {
            "title": "Conoce al corredor que inspir\u00f3 a los participantes del Marat\u00f3n CAF...",
            "snippet": "Vicente es un corredor que particip\u00f3 en el Marat\u00f3n CAF realizado en Caracas el pasado domingo. Su participaci\u00f3n en el evento deportivo sirvi\u00f3 de inspiraci\u00f3n a los dem\u00e1s corredor, puesto que super\u00f3 con entusiasmo los 21K hasta llegar a la...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "categories": "maraton",
            "tags": "participaci\u00f3n,evento,evento-deportivo,deportivo,particip\u00f3,marat\u00f3n,marat\u00f3n_caf,caf,caracas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/conoce-al-corredor-que-inspir%C3%B3-a-los-participantes-del-marat%C3%B3n-caf",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o5ptw_conoce-al-corredor-que-inspiro-a-los-participantes-del-maraton-caf_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o5ptw_conoce-al-corredor-que-inspiro-a-los-participantes-del-maraton-caf_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/lilian-tintori-corri%C3%B3-el-marat%C3%B3n-caf-por-los-presos-pol%C3%ADticos": {
            "title": "Lilian Tintori corri\u00f3 el Marat\u00f3n CAF por los presos pol\u00edticos...",
            "snippet": "La esposa de Leopoldo L\u00f3pez, Lilian Tintori, particip\u00f3 ayer en el Marat\u00f3n de la Confederaci\u00f3n Andina de Fomento para exigir la libertad de los presos pol\u00edticos en Venezuela. Tintori se incorpor\u00f3 al evento deportivo con una camisa en la que se...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "categories": "maraton",
            "tags": "evento,evento-deportivo,deportivo,particip\u00f3,marat\u00f3n,marat\u00f3n_caf,caf,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/lilian-tintori-corri%C3%B3-el-marat%C3%B3n-caf-por-los-presos-pol%C3%ADticos",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o5ov1_lilian-tintori-corrio-el-maraton-caf-por-los-presos-politicos_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o5ov1_lilian-tintori-corrio-el-maraton-caf-por-los-presos-politicos_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-londres-kipchoge-centrado-en-el-campeonato-del-mundo": {
            "title": "Marat\u00f3n de Londres - Kipchoge, centrado en el Campeonato del Mundo...",
            "snippet": "El ganador revela sus planes de futuroAuthor: Omnisport-espTags: All Sports Sports News centrado Kipchoge Review Marat\u00f3n Londres Press Conference Campeonato del Posted: 27 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Omnisport-esp",
            "categories": "maraton",
            "tags": "press,sports,sports_news,ganador,marat\u00f3n,londres,mundo,omnisport,esptags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-londres-kipchoge-centrado-en-el-campeonato-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton+maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o3bac_maraton-de-londres-kipchoge-centrado-en-el-campeonato-del-mundo_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o3bac_maraton-de-londres-kipchoge-centrado-en-el-campeonato-del-mundo_sport"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-londres-radcliffe-muy-emocionada-tras-su-%C3%BAltima-participaci%C3%B3n": {
            "title": "Marat\u00f3n de Londres - Radcliffe, muy emocionada tras su \u00faltima participaci\u00f3n...",
            "snippet": "La atleta brit\u00e1nica, poseedora del r\u00e9cord del mundo, tras la carreraAuthor: Omnisport-espTags: All Sports muy Sports News \u00faltima Review Marat\u00f3n tras Londres Press Posted: 27 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Omnisport-esp",
            "categories": "maraton",
            "tags": "sports,sports_news,mundo,atleta,participaci\u00f3n,marat\u00f3n,londres,omnisport,esptags,press",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-londres-radcliffe-muy-emocionada-tras-su-%C3%BAltima-participaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton+maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o3baa_maraton-de-londres-radcliffe-muy-emocionada-tras-su-ultima-participacion_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o3baa_maraton-de-londres-radcliffe-muy-emocionada-tras-su-ultima-participacion_sport"
        },
        "youtube.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-madrid-2015": {
            "title": "Marat\u00f3n de Madrid 2015...",
            "snippet": "Marat\u00f3n de Madrid 2015 El 26/4 corr\u00ed mi sexto marat\u00f3n, el de Madrid. Dos a\u00f1os antes debutaba precisamente en ese marat\u00f3n. En este caso, mi reto era acompa\u00f1ar a Rom\u00e1n en su debut, y asegurarme de que su primer... From: ObjetivoCupcake Views:...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "ObjetivoCupcake",
            "categories": "maraton",
            "tags": "primer,marat\u00f3n,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/youtube.com/2015/04/marat%C3%B3n-de-madrid-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=maraton%2Bmaraton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=YEXj6bErf-Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/YEXj6bErf-Y/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/venezuela-participan-m%C3%A1s-de-11-mil-atletas-en-marat%C3%B3n-caf": {
            "title": "Venezuela: Participan m\u00e1s de 11 mil atletas en marat\u00f3n CAF...",
            "snippet": "M\u00e1s de 11 mil atletas participaron en el marat\u00f3n CAF 2015 en la capital venezolana. La justa deportiva logr\u00f3 el \u00e9xito esperado con la participaci\u00f3n de personas del pa\u00eds y de otras naciones de Am\u00e9rica Latina.: teleSUR_tvTags: Noticia Deportes...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "maraton",
            "tags": "participaci\u00f3n,mil,marat\u00f3n,venezuela,caf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/venezuela-participan-m%C3%A1s-de-11-mil-atletas-en-marat%C3%B3n-caf",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o5tcm_venezuela-participan-mas-de-11-mil-atletas-en-maraton-caf_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o5tcm_venezuela-participan-mas-de-11-mil-atletas-en-maraton-caf_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/jos%C3%A9-david-cardona-es-el-ganador-del-marat%C3%B3n-caf": {
            "title": "Jos\u00e9 David Cardona es el ganador del marat\u00f3n CAF...",
            "snippet": "Jos\u00e9 David Cardona gan\u00f3 el Marat\u00f3n CAF en dos horas, 22 minutos y ocho segundos. El atleta es de nacionalidad colombiana. Es la segunda vez que gana la carrera de 42 kil\u00f3: GlobovisionTags: Posted: 26 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "maraton",
            "tags": "atleta,minutos,segundos,dos,marat\u00f3n,ganador,caf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/dailymotion.com/2015/04/jos%C3%A9-david-cardona-es-el-ganador-del-marat%C3%B3n-caf",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/maraton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o2id5_jose-david-cardona-es-el-ganador-del-maraton-caf_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o2id5_jose-david-cardona-es-el-ganador-del-maraton-caf_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/marat%C3%B3n-caf-caracas-2015": {
            "title": "Marat\u00f3n CAF - Caracas 2015...",
            "snippet": "Marat\u00f3n CAF - Caracas 2015 Transmisi\u00f3n en directo del Marat\u00f3n CAF-Caracas 2015. From: Marat\u00f3n CAF-Caracas Views: 11081 32 ratings Time: 04:22:04 More in Entertainment...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Marat\u00f3n CAF-Caracas",
            "categories": "maraton",
            "tags": "marat\u00f3n,marat\u00f3n_caf,caf,caracas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/youtube.com/2015/04/marat%C3%B3n-caf-caracas-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=maraton%2Bmaraton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4wWTX_l_mJI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4wWTX_l_mJI/0.jpg"
        }
    }
}