{
    "meta": {
        "portal_name": "sport-prototipo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sport-prototipo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sport-prototipo/sport-prototipo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sport-prototipo/sport-prototipo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sport-prototipo/sport-prototipo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eluniversal.com.co/2015/04/elegancia-sobre-ruedas-el-universal-colombia": {
            "title": "Elegancia sobre ruedas - El Universal - Colombia...",
            "snippet": "El Universal - ColombiaElegancia sobre ruedasEl Universal - ColombiaEl Audi A7 Sportback naci\u00f3 como veh\u00edculo prototipo en el Autoshow de Detroit de 2009 y muchas de las l\u00edneas que all\u00ed se exhibieron fueron casi id\u00e9nticas al modelo de serie.",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "audi,universal,prototipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.co/2015/04/elegancia-sobre-ruedas-el-universal-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sport%2Bprototipo%2Bsport%2Bprototipo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/suplementos/turbo/elegancia-sobre-ruedas-191409"
        },
        "arteysportweb.com/2015/04/rese%C3%B1a-camisetas-kappa-de-independiente-rivadavia-colecci%C3%B3n-arte-y-sport": {
            "title": "Rese\u00f1a: camisetas Kappa de Independiente Rivadavia, colecci\u00f3n... - Arte y Sport...",
            "snippet": "Arte y SportRese\u00f1a: camisetas Kappa de Independiente Rivadavia, colecci\u00f3n...Arte y SportLuego de que el club rechazara un primer prototipo en celeste y blanco (similar a la hist\u00f3rica camiseta de rugby de los Pumas), Kappa entreg\u00f3 esta otra...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "rugby",
            "tags": "primer,sport,prototipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rugby/arteysportweb.com/2015/04/rese%C3%B1a-camisetas-kappa-de-independiente-rivadavia-colecci%C3%B3n-arte-y-sport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sport%2Bprototipo%2Bsport%2Bprototipo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://arteysportweb.com/2015/04/21/resena-camisetas-kappa-de-independiente-rivadavia-coleccion-2015-2/"
        },
        "ovalzone.com/2015/04/ander-vilari%C3%B1o-dispuesto-a-todo-en-la-nascar-europea": {
            "title": "Ander Vilari\u00f1o dispuesto a todo en la NASCAR europea...",
            "snippet": "Confirmada tiene Ander su participaci\u00f3n en dos carreras del europeo de resistencia VdeV Endurance Series con un Sport Prototipo Norma oficial. Ander competir\u00e1 con TFT en las 6 Horas de Motorland y en las 12 Horas de Paul Ricard. Estas carreras se...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "sport-prototipo",
            "tags": "paul,paul_ricard,ricard,competir\u00e1,sport,sport_prototipo,prototipo,norma,dos,europeo,resistencia,ander,ander_vilari\u00f1o,vilari\u00f1o,nascar,oficial,tft,horas,motorland",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sport-prototipo/ovalzone.com/2015/04/ander-vilari%C3%B1o-dispuesto-a-todo-en-la-nascar-europea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sport%2Bprototipo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ovalzone.com/ander-vilarino-dispuesto-nascar-europea/"
        },
        "diariomotor.com/2015/04/coches-de-competici%C3%B3n-para-recordar-toyota": {
            "title": "Coches de competici\u00f3n para recordar: Toyota...",
            "snippet": "Siempre con una est\u00e9tica particular que enamora a los aficionados de los coches japoneses. Toyota TS020 GT-One Gran Turismo y Sport-Prototipo Cuando uno contempla el espectacular Toyota TS020, m\u00e1s conocido como GT-One, es dif\u00edcil pensar en el...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "gran,gran_turismo,turismo,coches,sport,prototipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariomotor.com/2015/04/coches-de-competici%C3%B3n-para-recordar-toyota",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sport%2Bprototipo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariomotor.com/competicion/2015/04/18/coches-de-competicion-para-recordar-toyota/"
        },
        "hoy.com.do/2015/04/peugeot-308-r-hybrid-un-h%C3%ADbrido-para-so%C3%B1ar-hoy-digital-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Peugeot 308 R Hybrid un h\u00edbrido para so\u00f1ar - Hoy Digital (Rep\u00fablica Dominicana)...",
            "snippet": "Hoy Digital (Rep\u00fablica Dominicana)Peugeot 308 R Hybrid un h\u00edbrido para so\u00f1arHoy Digital (Rep\u00fablica Dominicana)El Peugeot 308 R Hybrid es un prototipo concebido por Peugeot Sport con 500 caballos y 730 Nm de torque. A nivel est\u00e9tico es muy...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "sport,prototipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hoy.com.do/2015/04/peugeot-308-r-hybrid-un-h%C3%ADbrido-para-so%C3%B1ar-hoy-digital-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sport%2Bprototipo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hoy.com.do/peugeot-308-r-hybrid-un-hibrido-para-sonar/"
        },
        "cadenaser.com/2015/04/ander-vilari%C3%B1o-mi-principal-objetivo-es-recuperar-el-t%C3%ADtulo-europeo": {
            "title": "Ander Vilari\u00f1o. \"Mi principal objetivo es recuperar el t\u00edtulo europeo en la Nascar\"...",
            "snippet": "Junto a su equipo TFT competir\u00e1 en dos pruebas del Europeo de resistencia, como las 6 Horas de Motorland y las 12 Horas de Paul Ricard con un sport prototipo NORMA oficial, as\u00ed como las pruebas que su equipo le solicite en el Campeonato franc\u00e9s...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "paul,paul_ricard,ricard,resistencia,competir\u00e1,dos,europeo,nascar,ander,ander_vilari\u00f1o,vilari\u00f1o,tft,pruebas,horas,motorland,sport,prototipo,norma,oficial,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cadenaser.com/2015/04/ander-vilari%C3%B1o-mi-principal-objetivo-es-recuperar-el-t%C3%ADtulo-europeo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sport%2Bprototipo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadenaser.com/emisora/2015/04/17/radio_san_sebastian/1429274196_051883.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/fuentes-es-un-todoterreno-el-universal": {
            "title": "Fuentes es un todoterreno - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalFuentes es un \"todoterreno\"El UniversalEn la Super Copa Seat hace dos a\u00f1os, en donde qued\u00e9 en segundo lugar del campeonato; el a\u00f1o pasado en lo que fue en un prototipo Challenge en la United Sports Championship, quedando tercer lugar...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "sports,campeonato,dos,universal,prototipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.mx/2015/04/fuentes-es-un-todoterreno-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sport%2Bprototipo%2Bsport%2Bprototipo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/deportes/2015/impreso/fuentes-es-un-8216todoterreno-8217-163374.html"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/obergozo-se-llev%C3%B3-todo-en-el-gtc": {
            "title": "Obergozo se llev\u00f3 todo en el GTC -...",
            "snippet": "se llev\u00f3 todo en el Orbegozo gan\u00f3 todo por la segunda fecha del campeonato del Gran Turismo de la Comarca en la capital rionegrina que estuvo acompa\u00f1ada con las categor\u00edas TC del Sudoeste, Sport Prototipos y F\u00f3rmula 3CV. El piloto de Casbas...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "sport-prototipo",
            "tags": "sport,sport_prototipos,prototipos,categor\u00edas,gran,gran_turismo,turismo,campeonato,segunda,gtc,fecha,comarca,sudoeste,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sport-prototipo/rionegro.com.ar/2015/04/obergozo-se-llev%C3%B3-todo-en-el-gtc",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sport%2Bprototipo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/obergozo-se-llevo-todo-en-el-gtc-7276770-60621-nota_costa.aspx"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/se-corre-la-segunda-fecha-del-gtc": {
            "title": "Se corre la segunda fecha del GTC -...",
            "snippet": "Se corre la segunda fecha del pondr\u00e1 en marcha hoy la segunda fecha del Gran Turismo de la Comarca con las categor\u00edas invitadas del TC del Sudoeste, Sport Prototipos y F\u00f3rmula 3CV, en el aut\u00f3dromo Ciudad de Viedma. La competencia se abrir\u00e1 hoy...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "sport-prototipo",
            "tags": "sport,sport_prototipos,prototipos,categor\u00edas,gran,gran_turismo,turismo,segunda,fecha,gtc,comarca,sudoeste,f\u00f3rmula,ciudad,viedma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sport-prototipo/rionegro.com.ar/2015/04/se-corre-la-segunda-fecha-del-gtc",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sport%2Bprototipo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/se-corre-la-segunda-fecha-del-gtc-7221299-60621-nota_costa.aspx"
        }
    }
}