{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-de-raqueta",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-de-raqueta/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-raqueta/deportes-de-raqueta/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-raqueta/deportes-de-raqueta/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-raqueta/deportes-de-raqueta/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiariony.com/2015/04/deportes-ins%C3%B3litos-por-los-que-dan-becas-universitarias-en-eeuu": {
            "title": "Deportes ins\u00f3litos por los que dan becas universitarias en EEUU - El Diario...",
            "snippet": "El DiarioDeportes ins\u00f3litos por los que dan becas universitarias en EEUUEl DiarioEs un deporte de nieve, a campo travieso, sobre unos zapatos similares a unas raquetas. Este deporte tiene ligas y competencias internacionales y las carreras de...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/eldiariony.com/2015/04/deportes-ins%C3%B3litos-por-los-que-dan-becas-universitarias-en-eeuu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bde%2Braqueta%2Bdeportes%2Bde%2Braqueta&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiariony.com/deportes-insolitos-becas-universitarias-eeuu"
        },
        "elnuevoherald.com/2015/04/djokovic-vence-a-nadal-y-avanza-final-en-montecarlo-el-nuevo": {
            "title": "Djokovic vence a Nadal y avanza a final en Montecarlo - El Nuevo Herald...",
            "snippet": "Los Andes (Argentina)Djokovic vence a Nadal y avanza a final en MontecarloEl Nuevo HeraldSin embargo, Nadal no pudo mantener ese nivel durante todo el partido y finalmente sucumbi\u00f3 ante la primera raqueta del mundo. Djokovic busca... Deportes...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "mantener,nivel,durante,raqueta,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevoherald.com/2015/04/djokovic-vence-a-nadal-y-avanza-final-en-montecarlo-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bde%2Braqueta%2Bdeportes%2Bde%2Braqueta&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevoherald.com/deportes/article18850995.html"
        },
        "oem.com.mx/2015/04/de-paseo-por-los-clubes-slp": {
            "title": "De paseo por los clubes de SLP...",
            "snippet": "Hablemos un poco de los deportes de raqueta que tanto emocionan a los aficionados y desde luego a los que los practican. Ah\u00ed tienen por ejemplo el El b\u00e1dminton es un deporte de raqueta en el que se enfrentan dos jugadores (individuales o...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "deporte",
            "tags": "individuales,b\u00e1dminton,deporte,deportes,raqueta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/oem.com.mx/2015/04/de-paseo-por-los-clubes-slp",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elsoldesanluis/notas/n3776322.htm"
        },
        "diariodeboadilla.es/2015/04/%C3%BAltimos-d%C3%ADas-para-preinscribirse-en-las-actividades-deportivas-de-verano-boadilla": {
            "title": "\u00daltimos d\u00edas para preinscribirse en las actividades deportivas de verano de Boadilla...",
            "snippet": "Las pruebas de nivel para realizar los deportes de raqueta se har\u00e1n los d\u00edas 6 y 7 de mayo, exceptuando los alumnos de tenis y p\u00e1del del Complejo Deportivo Municipal de la temporada 2014-2015, si quieren apuntarse a la misma actividad que ya...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "tenis",
            "tags": "actividades,complejo,municipal,p\u00e1del,alumnos,nivel,deportes,raqueta,tenis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/diariodeboadilla.es/2015/04/%C3%BAltimos-d%C3%ADas-para-preinscribirse-en-las-actividades-deportivas-de-verano-boadilla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeboadilla.es/20150413350081/ultimos-dias-para-inscribirse-en-las-actividades-deportivas-de-verano-de-boadilla"
        },
        "20minutos.es/2015/04/el-ayuntamiento-de-fraga-organiza-una-liga-municipal-p%C3%A1del": {
            "title": "El Ayuntamiento de Fraga organiza una liga municipal de p\u00e1del...",
            "snippet": "Hay inter\u00e9s por los deportes de raqueta y, en especial, por el p\u00e1del. Desde que en febrero del a\u00f1o pasado se puso en servicio la Ciudad del Deporte, cada mes crece el n\u00famero de usuarios de las pistas de p\u00e1del incluidas en el complejo, ha...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "deporte",
            "tags": "n\u00famero,p\u00e1del,complejo,municipal,deportes,raqueta,ciudad,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/20minutos.es/2015/04/el-ayuntamiento-de-fraga-organiza-una-liga-municipal-p%C3%A1del",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2429680/0/ayuntamiento-fraga-organiza-liga-municipal-padel/"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/tenis-p%C3%A1del-b%C3%A1dminton-y-m%C3%A1s-deportes-atraen-a-700-personas": {
            "title": "Tenis, p\u00e1del, b\u00e1dminton y m\u00e1s deportes atraen a 700 personas...",
            "snippet": "A la jornada de tarde acudi\u00f3 igualmente un n\u00famero importante de personas de todas las edades dispuestas a aprender deportes de raqueta, celebr\u00e1ndose tambi\u00e9n exhibiciones de tenis en silla de ruedas a cargo de los integrantes de la selecci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "tenis",
            "tags": "silla,silla-de-ruedas,ruedas,cargo,n\u00famero,b\u00e1dminton,tenis,p\u00e1del,deportes,raqueta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/elperiodicoextremadura.com/2015/04/tenis-p%C3%A1del-b%C3%A1dminton-y-m%C3%A1s-deportes-atraen-a-700-personas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/deportes/tenis-padel-badminton-mas-deportes-atraen-700-personas_865034.html"
        },
        "lawebdeltenis.net/2015/04/ciudad-de-la-raqueta-y-head-prolongan-su-uni%C3%B3n": {
            "title": "Ciudad de la Raqueta y HEAD prolongan su uni\u00f3n...",
            "snippet": "Ricardo Fern\u00e1ndez, Category Manager de Deportes de Raqueta de HEAD Espa\u00f1a, y Javier Mart\u00ed, Consejero Delegado de Ciudad de la Raqueta, se reunieron recientemente en Madrid para prolongar durante tres a\u00f1os m\u00e1s el acuerdo de colaboraci\u00f3n que...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "durante,manager,ricardo,ricardo_fern\u00e1ndez,fern\u00e1ndez,ciudad,raqueta,head,deportes,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lawebdeltenis.net/2015/04/ciudad-de-la-raqueta-y-head-prolongan-su-uni%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lawebdeltenis.net/tenis-noticias/tenis-actualidad/4615-ciudad-de-la-raqueta-y-head-prolongan-su-union"
        },
        "regiondigital.com/2015/04/m%C3%A1s-de-500-ni%C3%B1os-y-ni%C3%B1as-participan-en-el-ii-d%C3%ADa": {
            "title": "M\u00e1s de 500 ni\u00f1os y ni\u00f1as participan en el II D\u00eda de la Raqueta...",
            "snippet": "La actividad consiste en dar a conocer e impulsar diferentes deportes de raqueta (tenis, tenis en silla de ruedas, tenis cardiosaludable, p\u00e1del, tenis de mesa, b\u00e1dminton, otros nuevos deportes) potenciando entre los ni\u00f1os y los adultos la...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "tenis",
            "tags": "ni\u00f1os,mesa,silla,silla-de-ruedas,ruedas,diferentes,d\u00eda,raqueta,deportes,tenis,p\u00e1del,b\u00e1dminton",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/regiondigital.com/2015/04/m%C3%A1s-de-500-ni%C3%B1os-y-ni%C3%B1as-participan-en-el-ii-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://regiondigital.com/noticias/juventud/235535-mas-de-500-ninos-y-ninas-participan-en-el-ii-dia-de-la-raqueta.html"
        },
        "lawebdeltenis.net/2015/04/%C3%A9xito-de-los-head-fusion-days": {
            "title": "\u00c9xito de los HEAD Fusion Days...",
            "snippet": "Las ponencias corrieron a cargo de Jochen Shirmer, director general de HEAD en Espa\u00f1a; Ricardo Fern\u00e1ndez, Responsable de Deportes de Raqueta de HEAD en Espa\u00f1a; y de Simon Brenneis, Product Manager de HEAD Internacional para la divisi\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "manager,ricardo,ricardo_fern\u00e1ndez,fern\u00e1ndez,general,cargo,head,espa\u00f1a,deportes,raqueta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lawebdeltenis.net/2015/04/%C3%A9xito-de-los-head-fusion-days",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lawebdeltenis.net/noticias/5785-exito-de-los-head-fusion-days"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/el-ii-d%C3%ADa-de-la-raqueta-se-celebra-ma%C3%B1ana-en-pabell%C3%B3n": {
            "title": "El 'II D\u00eda de la Raqueta'se celebra ma\u00f1ana en el pabell\u00f3n V Centenario...",
            "snippet": "Por la ma\u00f1ana, de a horas, ni\u00f1os de primaria de diferentes colegios de la regi\u00f3n, que se hayan inscrito, participar\u00e1n en diferentes actividades y juegos, que estar\u00e1n tutorizados por los alumnos de la asignaturas 'Deportes de raqueta'de la...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "alumnos,diferentes,actividades,ni\u00f1os,d\u00eda,raqueta,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicoextremadura.com/2015/04/el-ii-d%C3%ADa-de-la-raqueta-se-celebra-ma%C3%B1ana-en-pabell%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Braqueta&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/deportes/ii-dia-raqueta-celebra-manana-pabellon-v-centenario_864349.html"
        }
    }
}