{
    "meta": {
        "portal_name": "zen",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/zen/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/zen/zen/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/zen/zen/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/zen/zen/blogs.json"
    },
    "items": {
        "wccftech.com/2015/04/amd-zen-cpu-core-block-diagram-leaked-features-512bit-wide-wccftech": {
            "title": "AMD Zen CPU Core Block Diagram Leaked - Features 512bit Wide... - WCCFtech...",
            "snippet": "WCCFtechAMD Zen CPU Core Block Diagram Leaked - Features 512bit Wide...WCCFtechTwo months later we learned that AMD was also working on a monstrous High Performance Computing APU with 16 Zen cores and a huge integrated GPU in addition to stacked...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "apu,was,that,zen,core,amd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/wccftech.com/2015/04/amd-zen-cpu-core-block-diagram-leaked-features-512bit-wide-wccftech",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen%2Bzen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://wccftech.com/amd-zen-cpu-core-block/"
        },
        "christiantoday.com/2015/04/amd-s-16-core-zen-apu-fit-to-rival-intel-upcoming": {
            "title": "AMD's 16 core Zen APU fit to rival Intel's upcoming Canonlake Core... - ChristianToday...",
            "snippet": "ChristianTodayAMD's 16 core Zen APU fit to rival Intel's upcoming Canonlake Core...ChristianTodayThere are several consumers who will not be able to see justification in spending hundreds of dollars on Intel's Skylake processors when they can pay a...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "are,will,core,zen,apu,amd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/christiantoday.com/2015/04/amd-s-16-core-zen-apu-fit-to-rival-intel-upcoming",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen%2Bzen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://christiantoday.com/article/amds.16.core.zen.apu.will.be.able.to.take.on.intels.upcoming.canonlake.core.i7.processors/52829.htm"
        },
        "metalunderground.com/2015/04/aeon-zen-teases-new-song-metal-underground": {
            "title": "Aeon Zen Teases New Song - Metal Underground...",
            "snippet": "Aeon Zen Teases New SongMetal Underground\"Here's a video of Alistair recording the solo section for a new Aeon Zen track, 'Disconnected.'This song was almost entirely written during an Aeon Zen live stream in March 2015 with input and direction from...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "was,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/metalunderground.com/2015/04/aeon-zen-teases-new-song-metal-underground",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://metalunderground.com/news/details.cfm?newsid=112924"
        },
        "contactmusic.com/2015/04/cloud-zen-summer-album-review": {
            "title": "Cloud - Zen Summer Album Review -...",
            "snippet": "- Zen Summer Album seem to be elbow deep in an age where albums are worthless if we define 'worth'by its traditional capitalistic meaning. Prior to the official release of 'Zen Summer', the fourth album by Los Angeles native Cloud (real name Tyler...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "zen,age,album,are",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/contactmusic.com/2015/04/cloud-zen-summer-album-review",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://contactmusic.com/music/cloud-zen-summer"
        },
        "telecinco.es/2015/04/el-segundo-debate-de-supervivientes-2015": {
            "title": "El segundo debate de 'Supervivientes 2015'...",
            "snippet": "Mientras que esto sucede Elisa, en el Destierro, ha conseguido hacer fuego e incluso una zona Zen, y est\u00e1 m\u00e1s feliz que una perdizsi sus compa\u00f1eros lo supieran!",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "hacer,sucede,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/telecinco.es/2015/04/el-segundo-debate-de-supervivientes-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=zen&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/blogs/estilistadeguardia/segundo-debate-Supervivientes_6_1978290004.html"
        },
        "diariovasco.com/2015/04/i%C3%B1igo-iba%C3%B1ez-azpeitiarra-irabazle-bertsolari-gazteen-txapelketan": {
            "title": "I\u00f1igo Iba\u00f1ez azpeitiarra irabazle bertsolari gazteen txapelketan...",
            "snippet": "I\u00f1igo Iba\u00f1ez, hamazazpi urteko azpeitiarra, da Gipuzkoako Eskolarteko Bertso Txapelketako irabazle berria. Atzo jokatu zen finala Irungo Amaia Antzokian, eta bigarren postua Paul Iruretagoiena ataundarrarentzat izan zen, hau ere hamazazpi urteko...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/diariovasco.com/2015/04/i%C3%B1igo-iba%C3%B1ez-azpeitiarra-irabazle-bertsolari-gazteen-txapelketan",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=zen&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariovasco.com/culturas/201504/27/inigo-ibanez-azpeitiarra-irabazle-20150427093717.html"
        },
        "bayoubuzz.com/2015/04/jeb-bush-greets-donors-at-eco-friendly-zen-vibe-miami-hotel": {
            "title": "Jeb Bush Greets Donors at Eco-Friendly, 'Zen Vibe'Miami Hotel - Bayoubuzz...",
            "snippet": "TIMEJeb Bush Greets Donors at Eco-Friendly, 'Zen Vibe'Miami HotelBayoubuzzJeb Bush's presidential campaign will likely look a lot different from most people's idea of a typical right-wing, conservative try for the presidency, if his gathering of...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "will,zen,eco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/bayoubuzz.com/2015/04/jeb-bush-greets-donors-at-eco-friendly-zen-vibe-miami-hotel",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen%2Bzen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bayoubuzz.com/politics/us-politics/item/865803-jeb-bush-greets-donors-at-eco-friendly-zen-vibe-miami-hotel"
        },
        "autocasion.com/2015/04/renault-captur-energy-eco2-s&s-zen-90": {
            "title": "RENAULT Captur Energy Eco2 S&s Zen 90...",
            "snippet": "Control Din\u00e1mico de Estabilidad ESP Tapicer\u00eda tela Tapicer\u00eda desenfundable Faros adicionales antiniebla Faros antiniebla con funci\u00f3n de giro Airbags laterales de cabeza y t\u00f3rax en plazas delanteras Climatizaci\u00f3n autom\u00e1tica Stop & Start...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "eco,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/autocasion.com/2015/04/renault-captur-energy-eco2-s&s-zen-90",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=zen&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autocasion.com/coches-segunda-mano/renault-captur-ocasion/captur-1-5dci-energy-eco2-s-s-zen-90-ref2520762"
        },
        "lionsroar.com/2015/04/zen-priest-david-daigan-lueck-dies-lion-s-roar": {
            "title": "Zen priest David Daigan Lueck dies - Lion's Roar...",
            "snippet": "Lion's RoarZen priest David Daigan Lueck diesLion's RoarSweeping Zen reports that Zen priest David Daigan Lueck died in the afternoon on Sunday April 26. He was 84 years old. Lueck would serve as the head monk of San Francisco Zen Center's...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "zen",
            "tags": "that,zen,was",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/lionsroar.com/2015/04/zen-priest-david-daigan-lueck-dies-lion-s-roar",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen%2Bzen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lionsroar.com/zen-priest-david-daigan-lueck-dies/"
        },
        "asisucede.com.mx/2015/04/sandro-cohen-present%C3%B3-en-uaem-zen-del-ciclista-urbano-as%C3%AD-sucede": {
            "title": "Sandro Cohen present\u00f3 en UAEM Zen del ciclista urbano - As\u00ed Sucede (blog)...",
            "snippet": "As\u00ed Sucede (blog)Sandro Cohen present\u00f3 en UAEM Zen del ciclista urbanoAs\u00ed Sucede (blog)En el marco del Programa Abril, mes de la lectura, el poeta, editor y cr\u00edtico, Sandro Cohen, present\u00f3 en la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de M\u00e9xico, el...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "zen",
            "tags": "abril,sucede,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/asisucede.com.mx/2015/04/sandro-cohen-present%C3%B3-en-uaem-zen-del-ciclista-urbano-as%C3%AD-sucede",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=zen%2Bzen&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://asisucede.com.mx/2015/04/25/sandro-cohen-presento-en-uaem-zen-del-ciclista-urbano/"
        }
    }
}