{
    "meta": {
        "portal_name": "zen",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/zen/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/zen/zen/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/zen/zen/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/zen/zen/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cuidatuboca.com/2015/04/zen-dental-estrena-app-dra-olivencia": {
            "title": "\u00a1Zen Dental estrena app! - Dra. Olivencia...",
            "snippet": "En Zen Dental aprovechamos las infinitas posibilidades de las nuevas tecnolog\u00edas para facilitarte la visita a nuestra cl\u00ednica.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Dra. Paula Olivencia",
            "categories": "tecnologia,zen",
            "tags": "nuevas,zen,app",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/cuidatuboca.com/2015/04/zen-dental-estrena-app-dra-olivencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cuidatuboca.com/zen-dental-estrena-app/"
        },
        "suzannepowell.blogspot.com/2015/04/curso-zen-en-santiago-de-chile-con-suzanne-powell-20-26": {
            "title": "Curso zen en Santiago de Chile con Suzanne Powell 20-26 abril...",
            "snippet": "Tickets ya agotados! Puedes presentarte antes del curso a la cola de los\"sin papeles\" para ocupar las plazas libres de \u00faltima hora. Puertas cerradas a las para el inicio de clase. Ticketea:...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Suzanne Powell",
            "categories": "zen",
            "tags": "curso,\u00fal,zen,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/suzannepowell.blogspot.com/2015/04/curso-zen-en-santiago-de-chile-con-suzanne-powell-20-26",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://suzannepowell.blogspot.com/2015/04/curso-zen-en-santiago-de-chile-con.html"
        },
        "zenbalagares.com/2015/04/hotel-spa-zen-balagares-asturias-ingredientes-para-el-bienestar": {
            "title": "Hotel Spa Zen Balagares Asturias Ingredientes para el bienestar...",
            "snippet": "Continuamos con un ciclo dedicado al Spa del URH Zen Balagares con historias muy interesantes para contarte y con un mont\u00f3n de ofertas para que que los cuidados que te mereces, sean una experiencia agradable,...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "admin",
            "categories": "zen",
            "tags": "experiencia,zen,spa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/zenbalagares.com/2015/04/hotel-spa-zen-balagares-asturias-ingredientes-para-el-bienestar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zenbalagares.com/blog/index.php/2015/04/15/ingredientes-para-el-bienestar/"
        },
        "diariodecultura.com.ar/2015/04/los-inicios-el-grito-y-silencio-de-un-artista-zen-diario": {
            "title": "Los inicios, el grito y el silencio de un artista zen Diario de Cultura...",
            "snippet": "Los inicios, el grito y el silencio de un artista zen. Eugenio Cuttica oficia de gu\u00eda por la muestra que condensa cuarenta a\u00f1os de su producci\u00f3n y abre la temporada 2015 en el Bellas Artes. 17126150516_af7fa63199_b; maxresdefault (1)...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "daniel",
            "categories": "bellas-artes,zen,cultura",
            "tags": "producci\u00f3n,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariodecultura.com.ar/2015/04/los-inicios-el-grito-y-silencio-de-un-artista-zen-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariodecultura.com.ar/museos-y-artes-plasticas/los-inicios-el-grito-y-el-silencio-de-un-artista-zen/"
        },
        "zenguipuzcoa.blogspot.com/2015/04/carta-de-despedida-como-director-la-oficina-st-zen-gipuzkoa": {
            "title": "Carta de despedida como director de la oficina St... - zen gipuzkoa...",
            "snippet": "El comienzo de la primavera coincide este a\u00f1o, en mi caso, con el fin del encargo como director de la Oficina europea del Budismo St Zen. Con ocasi\u00f3n de esta contingencia de un fin y de un comienzo, permitirme dirigiros...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Xabier",
            "categories": "budismo,zen",
            "tags": "budismo,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/zenguipuzcoa.blogspot.com/2015/04/carta-de-despedida-como-director-la-oficina-st-zen-gipuzkoa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zenguipuzcoa.blogspot.com/2015/04/carta-de-despedida-como-director-de-la.html"
        },
        "suzannepowell.blogspot.com/2015/04/expo-guadalajara-m%C3%A9xico-gran-evento-mdu-y-curso-zen": {
            "title": "Expo Guadalajara, M\u00e9xico: Gran evento MDU y Curso Zen con...",
            "snippet": "Dar\u00e9 una conferencia el viernes 8 de mayo a las \"Nuevos tiempos, nuevos maestros\" y participar\u00e9 en un panel el d\u00eda 6 de mayo a las con 2 ponentes m\u00e1s. El curso zen: 1 nivel 4, 5, 6 de mayo, 2 nivel 8, 9,...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Suzanne Powell",
            "categories": "zen",
            "tags": "curso,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/suzannepowell.blogspot.com/2015/04/expo-guadalajara-m%C3%A9xico-gran-evento-mdu-y-curso-zen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://suzannepowell.blogspot.com/2015/04/expo-guadalajara-mexico-gran-evento-mdu.html"
        },
        "muycomputer.com/2015/04/posibles-especificaciones-de-la-apu-zen-16-nucleos": {
            "title": "Posibles especificaciones de la APU Zen de 16 nucleos...",
            "snippet": "Fudzilla ha recogido una filtraci\u00f3n en forma de imagen que nos ha dejado ver las posibles especificaciones de las pr\u00f3ximas APUs Zen de 16 n\u00facleos, y lo cierto es que la sorpresa que nos hemos llevado ha sido may\u00fascula.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Isidro Ros",
            "categories": "zen",
            "tags": "sorpresa,zen,apu,apu_zen,n\u00facleos,fudzilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/muycomputer.com/2015/04/posibles-especificaciones-de-la-apu-zen-16-nucleos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/04/10/especificaciones-apu-zen-16-nucleos"
        },
        "muycomputer.com/2015/03/apu-zen-con-16-n%C3%BAcleos-y-gpu-memoria-hbm-muycomputer": {
            "title": "APU Zen con 16 n\u00facleos y GPU con memoria HBM - MuyComputer...",
            "snippet": "AMD dar\u00eda una enorme sorpresa en 2016 con sus nuevas soluciones de consumo genera, entre las que destacar\u00eda una APU Zen con 16 n\u00facleos.",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Isidro Ros",
            "categories": "memoria,zen",
            "tags": "nuevas,sorpresa,n\u00facleos,apu,apu_zen,zen,amd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/muycomputer.com/2015/03/apu-zen-con-16-n%C3%BAcleos-y-gpu-memoria-hbm-muycomputer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/03/31/apu-zen-16-nucleos-hbm"
        },
        "presenciazen.com/2015/03/meditaci%C3%B3n-zen-versus-mindfulness-presencia": {
            "title": "Meditaci\u00f3n Zen versus Mindfulness Presencia Zen...",
            "snippet": "Como practicante y ense\u00f1ante de Zen en la l\u00ednea occidental y laica de K. D\u00fcrckheim, con una experiencia de m\u00e1s de 25 a\u00f1os, ahora ense\u00f1o tambi\u00e9n Mindfulness en la Universidad de Barcelona y lo propongo en empresa.",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Laia Monserrat",
            "categories": "zen",
            "tags": "ahora,experiencia,zen,meditaci\u00f3n,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/presenciazen.com/2015/03/meditaci%C3%B3n-zen-versus-mindfulness-presencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://presenciazen.com/meditacion-zen-versus-mindfulness/"
        },
        "onlainzen.blogspot.com/2015/03/zen-online-la-perpetuada-patra%C3%B1a": {
            "title": "Zen Online: La perpetuada patra\u00f1a del zen...",
            "snippet": "Cuando el maestro zen Taisen Deshimaru viajo de Jap\u00f3n a Paris en 1967, trajo la preciosa semilla del zen. En este momento el verdadero zen en Jap\u00f3n, segun el propio maestro zen Kodo Sawaki, estaba moribundo.",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Xabier",
            "categories": "zen",
            "tags": "momento,zen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/zen/onlainzen.blogspot.com/2015/03/zen-online-la-perpetuada-patra%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=zen%2Bzen&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://onlainzen.blogspot.com/2015/03/la-perpetuada-patrana-del-zen.html"
        }
    }
}