{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-e\u00f3lica",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-e\u00f3lica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2014/09/inauguran-en-per%C3%BA-parque-generador-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica": {
            "title": "Inauguran en Per\u00fa parque generador de energ\u00eda e\u00f3lica...",
            "snippet": "Con una inversi\u00f3n de 250 millones de d\u00f3lares, en Cupinisque y Talara, Per\u00fa, fue inaugurado el mayor parque de energ\u00eda e\u00f3lica, el cual tendr\u00e1 una capacidad de producci\u00f3n de 114 megavatios. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica Per\u00fa...",
            "date": "2014-09-26",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica",
            "tags": "parque,energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica,megavatios,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/09/inauguran-en-per%C3%BA-parque-generador-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x26oiou_inauguran-en-peru-parque-generador-de-energia-eolica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x26oiou_inauguran-en-peru-parque-generador-de-energia-eolica_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/una-nueva-forma-de-crear-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica": {
            "title": "Una nueva forma de crear energ\u00eda e\u00f3lica...",
            "snippet": "Mario nos platica sobre el Estado de Alaska donde estan creando una turbina para crear energ\u00edaCandy Crush entra a la bolsa de ValoresAuthor: multimediostvTags: Posted: 01 April 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-04-01",
            "author_name": "multimediostv",
            "tags": "nueva,energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/04/una-nueva-forma-de-crear-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1l2jg5_una-nueva-forma-de-crear-energia-eolica_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1l2jg5_una-nueva-forma-de-crear-energia-eolica_fun"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/malos-tiempos-para-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-crisis-de-los-parques-e%C3%B3licos": {
            "title": "Malos tiempos para la energ\u00eda e\u00f3lica: La crisis de los parques e\u00f3licos de alta mar Hecho en...",
            "snippet": "Ambiente de crisis en la industria de los parques e\u00f3licos en alta mar, por ejemplo, en Bremerhaven. Hace pocos a\u00f1os, esta ciudad atrajo a las grandes compa\u00f1\u00edas del sector que dieron empleo a casi 4000: DW_EspanolTags: economia negocios finanzas...",
            "date": "2014-03-05",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "economia,empleo",
            "tags": "economia,economia-negocios,economia-negocios-finanzas,negocios,negocios-finanzas,finanzas,grandes,parques,parques-e\u00f3licos,e\u00f3licos,mar,energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica,hecho,hace,espanoltags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/dailymotion.com/2014/03/malos-tiempos-para-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-crisis-de-los-parques-e%C3%B3licos",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1erspn_malos-tiempos-para-la-energia-eolica-la-crisis-de-los-parques-eolicos-de-alta-mar-hecho-en-alemania_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1erspn_malos-tiempos-para-la-energia-eolica-la-crisis-de-los-parques-eolicos-de-alta-mar-hecho-en-alemania_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nueva-fase-para-helgoland-4-hecho-en-alemania": {
            "title": "Energ\u00eda e\u00f3lica - nueva fase para Helgoland (4) Hecho en Alemania...",
            "snippet": "En Helgoland, los isle\u00f1os se adaptan lentamente a los cambios y descubren la energ\u00eda e\u00f3lica como una nueva fuente de: DW_EspanolTags: economia negocios finanzas empresa hecho en alemania dw deutsche welle Posted: 23 October 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-10-23",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "economia",
            "tags": "economia,economia-negocios,economia-negocios-finanzas,negocios,negocios-finanzas,finanzas,hecho,alemania,isle\u00f1os,energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica,nueva,helgoland,espanoltags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nueva-fase-para-helgoland-4-hecho-en-alemania",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x16bo4c_energia-eolica-nueva-fase-para-helgoland-4-hecho-en-alemania_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x16bo4c_energia-eolica-nueva-fase-para-helgoland-4-hecho-en-alemania_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-3-hecho-en-alemania": {
            "title": "Energ\u00eda e\u00f3lica - nuevo rumbo para Helgoland (parte 3) Hecho en Alemania...",
            "snippet": "Helgoland era conocida por sus rojos acantilados, sus playas de arena blanca y sus numerosas tiendas duty free. A d\u00eda de hoy, es su cambio a estaci\u00f3n de servicios Off-Shore la que ocupa los titulares de prensa. Los hoteleros y ciudadanos de la...",
            "date": "2013-10-16",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "tags": "nuevo,nuevo-rumbo,rumbo,energ\u00eda,e\u00f3lica,helgoland,parte,hecho,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-3-hecho-en-alemania",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x160w0k_energia-eolica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-3-hecho-en-alemania_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x160w0k_energia-eolica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-3-hecho-en-alemania_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-2-hecho-en-alemania": {
            "title": "Energ\u00eda e\u00f3lica: nuevo rumbo para Helgoland, parte 2 Hecho en Alemania...",
            "snippet": "A s\u00f3lo 23 kil\u00f3metros de las costas de la isla de Helgoland, en el mar del Norte, se levantan tres enormes parques e\u00f3licos que convertir\u00e1n esta localidad en la primera isla de servicio offshore. Con este fin su alcalde, J\u00f6rg Singer, est\u00e1...",
            "date": "2013-10-09",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "tags": "parques,parques-e\u00f3licos,e\u00f3licos,primera,primera-isla,isla,isla-de-servicio,servicio,mar,nuevo,nuevo-rumbo,rumbo,energ\u00eda,e\u00f3lica,helgoland,parte,hecho,alemania,norte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-2-hecho-en-alemania",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x15qz40_energia-eolica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-2-hecho-en-alemania_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x15qz40_energia-eolica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-2-hecho-en-alemania_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-1-hecho-en-alemania": {
            "title": "Energ\u00eda e\u00f3lica: nuevo rumbo para Helgoland, parte 1 Hecho en Alemania...",
            "snippet": "Helgoland es una peque\u00f1a isla alemana situada en el mar del Norte. Hasta hace poco, los isle\u00f1os viv\u00edan del turismo, pero ahora la isla id\u00edlica est\u00e1 sufriendo una transformaci\u00f3n, y est\u00e1 en camino de convertirse en la primera isla de servicio...",
            "date": "2013-10-02",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "tags": "primera,primera-isla,isla,isla-de-servicio,servicio,isle\u00f1os,hace,mar,nuevo,nuevo-rumbo,rumbo,energ\u00eda,e\u00f3lica,helgoland,parte,hecho,alemania,norte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/10/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-1-hecho-en-alemania",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x15guoc_energia-eolica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-1-hecho-en-alemania_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x15guoc_energia-eolica-nuevo-rumbo-para-helgoland-parte-1-hecho-en-alemania_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/08/alemania-sigue-alimentando-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica": {
            "title": "Alemania sigue alimentando la energ\u00eda e\u00f3lica para...",
            "snippet": "En su esfuerzo por mostrar que su objetivo del apag\u00f3n nuclear en 2020 es posible, Alemania ha presentado un nuevo parque e\u00f3lico marino en el Mar del Norte con una potencia instalada de 400 megavatios, lo que est\u00e1 en el orden de los m\u00e1s grandes...",
            "date": "2013-08-27",
            "author_name": "euronews-es",
            "tags": "grandes,nuevo,parque,parque-e\u00f3lico,e\u00f3lico,nuclear,energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica,alemania,mar,norte,megavatios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/08/alemania-sigue-alimentando-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x13q4my_alemania-sigue-alimentando-la-energia-eolica-para_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x13q4my_alemania-sigue-alimentando-la-energia-eolica-para_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/07/jap%C3%B3n-planea-generar-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-flotante": {
            "title": "Jap\u00f3n planea generar energ\u00eda e\u00f3lica flotante...",
            "snippet": "Luego de dos a\u00f1os del desastre nuclear, Jap\u00f3n se prepara para construir un parque e\u00f3lico flotante en Fukushima, las autoridades esperan una recuperaci\u00f3n despu\u00e9s de la cat\u00e1strofe en 2011. teleSUR: teleSUR_tvTags: fukushima seguridad nuclear...",
            "date": "2013-07-12",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "nuclear,parque,parque-e\u00f3lico,e\u00f3lico,energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/07/jap%C3%B3n-planea-generar-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-flotante",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x11u4c9_japon-planea-generar-energia-eolica-flotante_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x11u4c9_japon-planea-generar-energia-eolica-flotante_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/06/conferencia-sobre-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-se-realizar%C3%A1-en-cuba": {
            "title": "Conferencia sobre energ\u00eda e\u00f3lica se realizar\u00e1 en Cuba...",
            "snippet": "Del 3 al 5 de junio se realizar\u00e1 en Cuba la conferencia Abriendo las puertas a los vientos caribe\u00f1os en el Palacio de Convenciones de La Habana. Dicho pa\u00eds busca invertir en energ\u00eda e\u00f3lica para as\u00ed disminuir las importaciones de petr\u00f3leo y...",
            "date": "2013-06-04",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "energ\u00eda,energ\u00eda-e\u00f3lica,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/06/conferencia-sobre-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-se-realizar%C3%A1-en-cuba",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+e%C3%B3lica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x10kja9_conferencia-sobre-energia-eolica-se-realizara-en-cuba_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x10kja9_conferencia-sobre-energia-eolica-se-realizara-en-cuba_news"
        }
    }
}