{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-e\u00f3lica",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-e\u00f3lica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cnnexpansion.com/2015/04/ica-alista-proyecto-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-reynosa-negocios": {
            "title": "ICA alista proyecto de energ\u00eda e\u00f3lica en Reynosa - Negocios...",
            "snippet": "ICA alista proyecto de energ\u00eda e\u00f3lica en Reynosa. Ser\u00e1 la primer obra energ\u00e9tica de la compa\u00f1\u00eda en esta ciudad; la empresa tambi\u00e9n se prepara para la licitaci\u00f3n de la nueva terminal del AICM: directivo. Por: Ilse Santa Rita.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "tags": "prepara,compa\u00f1\u00eda,ciudad,energ\u00eda,e\u00f3lica,negocios,ser\u00e1,empresa,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnnexpansion.com/2015/04/ica-alista-proyecto-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-reynosa-negocios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/negocios/2015/04/21/ica-va-por-su-primer-proyecto-energetico-en-reynosa"
        },
        "revistavivienda.com.ar/2015/04/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-175-megas-instalados-en-vivienda": {
            "title": "Energ\u00eda e\u00f3lica 175 megas instalados, en Vivienda...",
            "snippet": "Honduras- El director ejecutivo de Planificaci\u00f3n de la Empresa Nacional de Energ\u00eda El\u00e9ctrica (ENEE), confirm\u00f3 que se tienen instalados unos 175 megavatios de energ\u00eda e\u00f3lica. eolicahonduras. Los 175 megavatios est\u00e1n...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Vivienda",
            "tags": "empresa,empresa_nacional,nacional,energ\u00eda,e\u00f3lica,megas,instalados,vivienda,honduras,director,ejecutivo,planificaci\u00f3n,el\u00e9ctrica,enee,confirm\u00f3,tienen,megavatios,est\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistavivienda.com.ar/2015/04/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-175-megas-instalados-en-vivienda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistavivienda.com.ar/actualidad/noticias/instalados-175-megas-de-energia-eolica"
        },
        "revistavivienda.com.ar/2015/04/proyectos-en-el-sector-de-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-vivienda": {
            "title": "Proyectos en el sector de la energ\u00eda e\u00f3lica, en Vivienda...",
            "snippet": "eolica Con la energ\u00eda sustentable se sustituyen importaciones por 2250 millones anuales con la fabricaci\u00f3n de Aerogeneradores nacionales y as\u00ed gana el consumidor y el medio ambiente. Podr\u00edan generarse gran cantidad...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Vivienda",
            "tags": "medio,millones,proyectos,sector,energ\u00eda,e\u00f3lica,eolica,vivienda,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistavivienda.com.ar/2015/04/proyectos-en-el-sector-de-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-vivienda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistavivienda.com.ar/actualidad/gacetillas/proyectos-en-el-sector-de-la-energia-eolica"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/extremadura-trata-de-abrirse-a-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-con-rebajas": {
            "title": "Extremadura trata de abrirse a la energ\u00eda e\u00f3lica con rebajas a la...",
            "snippet": "Extremadura es la \u00fanica autonom\u00eda, junto a Madrid, donde no existe ni un solo aerogenerador instalado. Para el sector, el Gobierno extreme\u00f1o lo hizo mal desde el principio, en 2008, y ahora todo cambio llega tarde.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Antonio Cid de Rivera",
            "tags": "cambio,energ\u00eda,e\u00f3lica,instalado,sector",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicoextremadura.com/2015/04/extremadura-trata-de-abrirse-a-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-con-rebajas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/extremadura/extremadura-trata-abrirse-energia-eolica-rebajas-instalacion_866264.html"
        },
        "ecologiahoy.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-marina-es-m%C3%A1s-barata-que-los-sistemas": {
            "title": "La energ\u00eda e\u00f3lica marina es m\u00e1s barata que los sistemas de...",
            "snippet": "Una vez m\u00e1s el uso de la energ\u00eda renovable demuestra los beneficios que trae utilizar este tipo de sistemas cuando se demostr\u00f3 a trav\u00e9s de un an\u00e1lisis que la energ\u00eda e\u00f3lica marina es m\u00e1s barata que la energ\u00eda nuclear y el...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Edgar Flores",
            "tags": "uso,energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecologiahoy.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-marina-es-m%C3%A1s-barata-que-los-sistemas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecologiahoy.com/la-energia-eolica-marina-es-mas-barata-que-los-sistemas-de-combustibles-fosiles"
        },
        "energiahoy.com/2015/04/investigadores-mexicanos-impulsan-generaci%C3%B3n-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica": {
            "title": "Investigadores mexicanos impulsan generaci\u00f3n de energ\u00eda e\u00f3lica...",
            "snippet": "Al respecto, el Dr. Luis Enrique Sucar Succar, investigador de dicho Instituto, explica: El CEMIE E\u00f3lico es una especie de centro virtual para impulsar en M\u00e9xico el desarrollo de tecnolog\u00eda relacionada con la energ\u00eda e\u00f3lica.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Brenda Mac\u00edas",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "desarrollo,generaci\u00f3n,energ\u00eda,e\u00f3lica,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/energiahoy.com/2015/04/investigadores-mexicanos-impulsan-generaci%C3%B3n-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://energiahoy.com/investigadores-mexicanos-impulsan-generacion-de-energia-eolica-con-inteligencia-artificial/"
        },
        "entic.eu/2015/04/entic-jornada-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-offshore-nuevas-oportunidades": {
            "title": "Entic:: Jornada La energ\u00eda e\u00f3lica offshore: nuevas oportunidades...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo d\u00eda 22 de abril, en horario de 9:00 a 13:30 h., en el CIS Galicia de Ferrol (A Cabana, s/n) tendr\u00e1 lugar la Jornada titulada La energ\u00eda e\u00f3lica offshore: nuevas oportunidades empresariales. Esta jornada est\u00e1...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez",
            "tags": "oportunidades,tendr\u00e1,d\u00eda,energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entic.eu/2015/04/entic-jornada-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-offshore-nuevas-oportunidades",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entic.eu/jornada-la-energia-eolica-offshore-nuevas-oportunidades-empresariales-22-de-abril-de-900-h-a-1330-h/"
        },
        "traduccioninglesespanol.wordpress.com/2015/04/acumulaci%C3%B3n-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-traducci%C3%B3n-ingl%C3%A9s": {
            "title": "acumulaci\u00f3n de energ\u00eda e\u00f3lica traducci\u00f3n ingl\u00e9s...",
            "snippet": "Significado de acumulaci\u00f3n de energ\u00eda e\u00f3lica en ingl\u00e9s, \u00bfqu\u00e9 es acumulaci\u00f3n de energ\u00eda e\u00f3lica ingles, acumulaci\u00f3n de energ\u00eda e\u00f3lica definici\u00f3n ingl\u00e9s, acumulaci\u00f3n de energ\u00eda e\u00f3lica traducir de ingl\u00e9 \u00f3n []...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "traduccioninglesespanol",
            "tags": "energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/traduccioninglesespanol.wordpress.com/2015/04/acumulaci%C3%B3n-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-traducci%C3%B3n-ingl%C3%A9s",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://traduccioninglesespanol.wordpress.com/2015/04/08/acumulacion-de-energia-eolica-traduccion-ingles/"
        },
        "reparayserviciosvalencia.wordpress.com/2015/04/energia-e%C3%B3lica-una-de-las-mejores": {
            "title": "Energia e\u00f3lica una de las mejores...",
            "snippet": "La energ\u00eda e\u00f3lica es la que m\u00e1s futuro asemeja tener de todas las renovables, tal como la energ\u00eda solar. La energ\u00eda del viento es utilizada por medio de []...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "tikytkyc",
            "tags": "medio,energ\u00eda,e\u00f3lica,renovables,viento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reparayserviciosvalencia.wordpress.com/2015/04/energia-e%C3%B3lica-una-de-las-mejores",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://reparayserviciosvalencia.wordpress.com/2015/04/02/energia-eolica-una-de-las-mejores/"
        },
        "ecoinventos.com/2015/03/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-ecoinventos": {
            "title": "Energ\u00eda e\u00f3lica - EcoInventos...",
            "snippet": "Dise\u00f1ada por The Archimedes, una compa\u00f1\u00eda holandesa de investigaci\u00f3n y desarrollo, LIAM F1 UWT es una nueva generaci\u00f3n de turbinas e\u00f3licas para uso dom\u00e9stico que produce mucha m\u00e1s energ\u00eda que las actuales y...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Mangel)",
            "tags": "generaci\u00f3n,e\u00f3lica,uso,compa\u00f1\u00eda,desarrollo,energ\u00eda,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecoinventos.com/2015/03/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-ecoinventos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecoinventos.com/energia-eolica/"
        }
    }
}