{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-e\u00f3lica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-e\u00f3lica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/energ%C3%ADa-e%C3%B3lica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "espanol.rfi.fr/2015/04/uruguay-se-orienta-hacia-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-rfi": {
            "title": "Uruguay se orienta hacia la energ\u00eda e\u00f3lica - RFI...",
            "snippet": "RFIUruguay se orienta hacia la energ\u00eda e\u00f3licaRFIUruguay posee ya dieciocho parques e\u00f3licos en actividad y construye dieciocho m\u00e1s. A fines de a\u00f1o, el 30% del abastecimiento en electricidad a nivel nacional ser\u00e1 proporcionado por la energ\u00eda...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "electricidad,parques,parques-e\u00f3licos,e\u00f3licos,construye,energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espanol.rfi.fr/2015/04/uruguay-se-orienta-hacia-la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-rfi",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espanol.rfi.fr/americas/20150423-uruguay-se-orienta-hacia-la-energia-eolica"
        },
        "abc.es/2015/04/consejero-de-econom%C3%ADa-comparece-el-lunes-para-informar-sobre-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica": {
            "title": "Consejero de Econom\u00eda comparece el lunes para informar sobre energ\u00eda e\u00f3lica...",
            "snippet": "El consejero de Econom\u00eda y Empleo de Castilla y Le\u00f3n, Tom\u00e1s Villanueva, comparece el pr\u00f3ximo lunes en la Diputaci\u00f3n Permanente de las Cortes auton\u00f3micas para informar sobre la pol\u00edtica de energ\u00eda e\u00f3lica, tras conocerse que la Agencia...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "politica,economia,empleo",
            "tags": "auton\u00f3micas,auton\u00f3micas-para-informar,informar,pol\u00edtica,diputaci\u00f3n,diputaci\u00f3n_permanente,permanente,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-lunes,lunes,tom\u00e1s,tom\u00e1s_villanueva,villanueva,consejero,econom\u00eda,energ\u00eda,e\u00f3lica,empleo,castilla,le\u00f3n,cortes,agencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/abc.es/2015/04/consejero-de-econom%C3%ADa-comparece-el-lunes-para-informar-sobre-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1848676"
        },
        "rtve.es/2015/04/el-consejero-de-econom%C3%ADa-castilla-y-le%C3%B3n-comparecer%C3%A1-por-la-investigaci%C3%B3n": {
            "title": "El consejero de Econom\u00eda de Castilla y Le\u00f3n comparecer\u00e1 por la investigaci\u00f3n a las e\u00f3licas...",
            "snippet": "El consejero de Econom\u00eda y Empleo de Castilla y Le\u00f3n, Tom\u00e1s Villanueva, comparecer\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes en la Diputaci\u00f3n Permanente de las Cortes auton\u00f3micas para informar sobre la pol\u00edtica de energ\u00eda e\u00f3lica, tras publicarse que la Agencia...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "politica,economia,empleo",
            "tags": "auton\u00f3micas,auton\u00f3micas-para-informar,informar,pol\u00edtica,diputaci\u00f3n,diputaci\u00f3n_permanente,permanente,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-lunes,lunes,tom\u00e1s,tom\u00e1s_villanueva,villanueva,e\u00f3lica,consejero,econom\u00eda,castilla,le\u00f3n,empleo,cortes,energ\u00eda,agencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/rtve.es/2015/04/el-consejero-de-econom%C3%ADa-castilla-y-le%C3%B3n-comparecer%C3%A1-por-la-investigaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rtve.es/noticias/20150422/consejero-economia-castilla-leon-comparecera-investigacion-eolicas/1134217.shtml"
        },
        "evwind.com/2015/04/elecnor-instala-su-primer-parque-e%C3%B3lico-en-kuwait": {
            "title": "Elecnor instala su primer parque e\u00f3lico en Kuwait...",
            "snippet": "E\u00f3lica y energ\u00edas renovables: Kuwait construye con Elecnor su primer parque e\u00f3lico con 10 aerogeneradores. Elecnor desarrolla proyectos de infraestructuras, e\u00f3lica y otras energ\u00edas renovables y nuevas tecnolog\u00edas. Tiene empleados y est\u00e1...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "primer,parque,e\u00f3lico,construye,e\u00f3lica,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/evwind.com/2015/04/elecnor-instala-su-primer-parque-e%C3%B3lico-en-kuwait",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/04/22/elecnor-instala-su-primer-parque-eolico-en-kuwait/"
        },
        "evwind.com/2015/04/ica-alista-proyecto-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-reynosa": {
            "title": "ICA alista proyecto de energ\u00eda e\u00f3lica en Reynosa...",
            "snippet": "Una planta de energ\u00eda e\u00f3lica se desarrollar\u00e1 en la ciudad en alianza con banco Santander e inversionistas privados. La compa\u00f1\u00eda constructora ICA alista su primer proyecto de generaci\u00f3n de electricidad en Reynosa, Tamaulipas, revel\u00f3 el...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "primer,proyecto,electricidad,ciudad,planta,ica,energ\u00eda,e\u00f3lica,reynosa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/evwind.com/2015/04/ica-alista-proyecto-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-reynosa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/04/22/ica-alista-proyecto-de-energia-eolica-en-reynosa/"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/cutral-co-se-abastecer%C3%A1-con-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica": {
            "title": "Cutral Co se abastecer\u00e1 con energ\u00eda e\u00f3lica -...",
            "snippet": "Co se abastecer\u00e1 con energ\u00eda e\u00f3 primer equipo se montar\u00e1 ac\u00e1 y el concepto el\u00e9ctrico es insertar la energ\u00eda generada a la red. Mediante acuerdos con entes despachantes, como en este caso la cooperativa Copelco, la mayor parte de la energ\u00eda...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "mayor,parte,primer,energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rionegro.com.ar/2015/04/cutral-co-se-abastecer%C3%A1-con-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/cutral-co-se-abastecera-con-energia-eolica-7500936-9701-nota.aspx"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/ica-alista-proyecto-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-reynosa-cnnexpansi%C3%B3": {
            "title": "ICA alista proyecto de energ\u00eda e\u00f3lica en Reynosa - CNNExpansi\u00f3...",
            "snippet": "CNNExpansi\u00f3 alista proyecto de energ\u00eda e\u00f3lica en ReynosaCNNExpansi\u00f3 proyecto e\u00f3lico de Reynosa es un desarrollo que proveer\u00e1 energ\u00eda limpia no s\u00f3lo a ICA sino a otros clientes como los aeropuertos de Grupo Aeroportuario Centro Norte (OMA),...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "proyecto,e\u00f3lico,ica,energ\u00eda,e\u00f3lica,reynosa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnnexpansion.com/2015/04/ica-alista-proyecto-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-reynosa-cnnexpansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica%2Benerg%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/negocios/2015/04/21/ica-va-por-su-primer-proyecto-energetico-en-reynosa"
        },
        "renovablesverdes.com/2015/04/7-nuevos-gigavatios-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-aprobada-en-alemania": {
            "title": "7 nuevos gigavatios de energ\u00eda e\u00f3lica aprobada en Alemania...",
            "snippet": "El jueves pasado la Comisi\u00f3n Europea, el brazo ejecutor que representa los intereses de la Union Europea, hizo una decisi\u00f3n que resultar\u00e1 en un importante est\u00edmulo para la energ\u00eda e\u00f3lica en Alemania. Despu\u00e9s del desastre acontecido en...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "energ\u00eda,e\u00f3lica,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/renovablesverdes.com/2015/04/7-nuevos-gigavatios-de-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-aprobada-en-alemania",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://renovablesverdes.com/7-nuevos-gigavatios-de-energia-eolica-aprobada-en-alemania/"
        },
        "diariodeavisos.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-bloqueada-desde-2007-ahorrar%C3%ADa-130-millones-al": {
            "title": "La energ\u00eda e\u00f3lica bloqueada desde 2007 ahorrar\u00eda 130 millones al a\u00f1o...",
            "snippet": "La Confederaci\u00f3n Canaria de Asociaciones Profesionales (Concap) ha denunciado el desamparo pol\u00edtico al que est\u00e1n sometidos los jur\u00e1sicos parques e\u00f3licos del archipi\u00e9lago, que en 2014 produjeron 165 megawatios frente a otras comunidades...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "parques,parques-e\u00f3licos,e\u00f3licos,millones,energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodeavisos.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-bloqueada-desde-2007-ahorrar%C3%ADa-130-millones-al",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeavisos.com/2015/04/energia-eolica-bloqueada-desde-2007-ahorraria-130-millones-al-ano/"
        },
        "farodevigo.es/2015/04/la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-xiabre-otra-posible-fuente-de-ingresos": {
            "title": "La energ\u00eda e\u00f3lica en Xiabre, otra posible fuente de ingresos...",
            "snippet": "El Concello de Catoira no solo puede beneficiarse de la ayuda econ\u00f3mica que supondr\u00eda sacar a concurso la explotaci\u00f3n de un balneario y una planta envasadora de agua mineral natural. Tambi\u00e9n tiene pendiente, y el retraso que acumula esta...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "tiene,planta,fuente,energ\u00eda,e\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/farodevigo.es/2015/04/la-energ%C3%ADa-e%C3%B3lica-en-xiabre-otra-posible-fuente-de-ingresos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Be%C3%B3lica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/portada-arousa/2015/04/20/energia-eolica-xiabre-posible-fuente/1223832.html"
        }
    }
}