{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenieria",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenieria/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenieria/ingenieria/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenieria/ingenieria/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenieria/ingenieria/blogs.json"
    },
    "items": {
        "oem.com.mx/2015/04/desarrollan-proyectos-con-perfil-femenino-en-ingenier%C3%ADa-de-la-unam": {
            "title": "Desarrollan proyectos con perfil femenino en Ingenier\u00eda de la UNAM - El Sol de San Luis...",
            "snippet": "El Sol de San LuisDesarrollan proyectos con perfil femenino en Ingenier\u00eda de la UNAMEl Sol de San LuisM\u00e9xico.- Una casa inteligente que al llegar sus habitantes tenga lista la temperatura del lugar, m\u00fasica, iluminaci\u00f3n y hasta la comida; una...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "proyectos,ingenier\u00eda,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/oem.com.mx/2015/04/desarrollan-proyectos-con-perfil-femenino-en-ingenier%C3%ADa-de-la-unam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenieria&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elsoldetoluca/notas/n3778467.htm"
        },
        "europapress.es/2015/04/investigadores-del-cima-premiados-por-la-sociedad-de-ingenier%C3%ADa-biom%C3%A9dica": {
            "title": "Investigadores del CIMA, premiados por la Sociedad de Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica...",
            "snippet": "Eneko Lopetegui e Imanol Tub\u00eda, investigadores del CIMA de la Universidad de Navarra, han recibido dos primeros premios en el congreso anual de la Sociedad Espa\u00f1ola de Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica, celebrado en Barcelona. En concreto, ha informado la...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "ingenieria,sociedad",
            "tags": "anual,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/europapress.es/2015/04/investigadores-del-cima-premiados-por-la-sociedad-de-ingenier%C3%ADa-biom%C3%A9dica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenieria&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/navarra/noticia-investigadores-cima-premiados-sociedad-ingenieria-biomedica-20150419104244.html"
        },
        "elmanana.com.mx/2015/04/prefieren-alumnos-ingenier%C3%ADa-industrial": {
            "title": "Prefieren alumnos Ingenier\u00eda Industrial...",
            "snippet": "NUEVO LAREDO.- La ingenier\u00eda industrial contin\u00faa como la m\u00e1s demandada en el proceso de preinscripci\u00f3n en el Instituto Tecnol\u00f3gico de Nuevo Laredo (ITNL). A casi un mes de haber iniciado con la entrega de fichas a los aspirantes, la carrera que...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "nuevo,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/elmanana.com.mx/2015/04/prefieren-alumnos-ingenier%C3%ADa-industrial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenieria&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmanana.com.mx/noticia/64029/Prefieren-alumnos-Ingenieria-Industrial-ITNL-tecnol\u00f3gico-NuevoLaredo.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/reflexionando-sobre-ingenier%C3%ADa-de-software-con-frederick-p-brooks-jr": {
            "title": "Reflexionando sobre ingenier\u00eda de software con Frederick P. Brooks Jr.",
            "snippet": "'The mythical man-month'son una serie de reflexiones y ensayos sobre los grandes proyectos de software, su organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n, y algunos de los mitos y concepciones err\u00f3neas que les acechan. Escrito por Frederick P. Brooks, quien fuera...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "algunos,son,proyectos,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/es.paperblog.com/2015/04/reflexionando-sobre-ingenier%C3%ADa-de-software-con-frederick-p-brooks-jr",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenieria&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/reflexionando-sobre-ingenieria-de-software-con-frederick-p-brooks-jr-3165806/"
        },
        "lapatria.com/2015/04/ingenier%C3%ADa-y-desarrollo-productivo": {
            "title": "Ingenier\u00eda y desarrollo productivo - La...",
            "snippet": "Ingenier\u00eda y desarrollo productivoLa semana, la C\u00e1mara Colombiana de la Infraestructura present\u00f3 en Bogot\u00e1 un estudio reciente de Marcela Mel\u00e9ndez sobre el Fortalecimiento de la Industria local de Ingenier\u00eda. El estudio se divide en cuatro...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "local,desarrollo,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/lapatria.com/2015/04/ingenier%C3%ADa-y-desarrollo-productivo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenieria&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lapatria.com/columnas/54649/ingenieria-y-desarrollo-productivo"
        },
        "noticiasnet.mx/2015/04/j%C3%B3venes-no-eligen-ingenier%C3%ADa-por-miedo-a-las-matem%C3%A1ticas-noticias-voz": {
            "title": "J\u00f3venes no eligen ingenier\u00eda por miedo a las matem\u00e1ticas - Noticias Voz e Imagen de Oaxaca,...",
            "snippet": "Noticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecJ\u00f3venes no eligen ingenier\u00eda por miedo a las matem\u00e1ticasNoticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecPara que m\u00e1s j\u00f3venes se interesen en cursar una ingenier\u00eda, debe cambiar la manera en...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "voz,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/noticiasnet.mx/2015/04/j%C3%B3venes-no-eligen-ingenier%C3%ADa-por-miedo-a-las-matem%C3%A1ticas-noticias-voz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenieria&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasnet.mx/portal/chiapas/general/educativas/274108-jovenes-no-eligen-ingenieria-miedo-matematicas"
        },
        "diariohoy.net/2015/04/encuentro-de-ciencia-ficci%C3%B3n-en-la-facultad-ingenier%C3%ADa-diario-hoy-argentina": {
            "title": "Encuentro de ciencia ficci\u00f3n en la facultad de Ingenier\u00eda - Diario Hoy (Argentina)...",
            "snippet": "Encuentro de ciencia ficci\u00f3n en la facultad de Ingenier\u00edaDiario Hoy (Argentina)Durante la jornada de hoy en la Facultad de Ingenier\u00eda de la UNLP se lleva a cabo el evento P\u00f3rtico-Encuentro de Ciencia Ficci\u00f3n. Se desarrollar\u00e1 de 9 a 20 horas,...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ciencia,ingenieria",
            "tags": "ciencia,jornada,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/diariohoy.net/2015/04/encuentro-de-ciencia-ficci%C3%B3n-en-la-facultad-ingenier%C3%ADa-diario-hoy-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenieria%2Bingenieria&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariohoy.net/interes-general/encuentro-de-ciencia-ficcion-en-la-facultad-de-ingenieria-49456"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/04/gan%C3%A1-entradas-para-la-2-jornada-anual-de-construcci%C3%B3n-voz": {
            "title": "Gan\u00e1 entradas para la 2 Jornada Anual de la Construcci\u00f3n... - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorGan\u00e1 entradas para la 2 Jornada Anual de la Construcci\u00f3n...La Voz del InteriorCon la mirada puesta en el mercado internacional, llega la 2 Jornada Anual de la Construcci\u00f3n, Ingenier\u00eda y Arquitectura, organizada por la...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "jornada,anual,voz,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/lavoz.com.ar/2015/04/gan%C3%A1-entradas-para-la-2-jornada-anual-de-construcci%C3%B3n-voz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenieria&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/ciudadanos/gana-entradas-para-la-2deg-jornada-anual-de-la-construccion-ingenieria-y-arquitectura"
        },
        "cincodias.com/2015/04/la-ingenier%C3%ADa-privada-recrudece-su-enfrentamiento-con-ineco-y-tragsa": {
            "title": "La ingenier\u00eda privada recrudece su enfrentamiento con Ineco y Tragsa...",
            "snippet": "El colectivo que re\u00fane a las mayores ingenier\u00edas del pa\u00eds, Tecniberia, ha vuelto a mostrar su malestar al Gobierno por el volumen de trabajo encomendado sin concurso a las firmas p\u00fablicas Ineco y Tragsa, a la vez que estima falta de...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "falta,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/cincodias.com/2015/04/la-ingenier%C3%ADa-privada-recrudece-su-enfrentamiento-con-ineco-y-tragsa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenieria&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/04/17/empresas/1429296616_106889.html"
        },
        "xataka.com/2015/04/no-nos-damos-cuenta-pero-esas-latas-de-refresco-son": {
            "title": "No nos damos cuenta, pero esas latas de refresco son una obra maestra de la ingenier\u00eda moderna...",
            "snippet": "Las vemos por todas partes: las latas de refrescos, cervezas y otros tipos de bebidas tienen un dise\u00f1o muy especial y que responde a unas necesidades especiales, pero... \u00bfcu\u00e1les? Lo cierto es que las latas de aluminio que contienen esas bebidas...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "son,ingenier\u00eda,moderna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/xataka.com/2015/04/no-nos-damos-cuenta-pero-esas-latas-de-refresco-son",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenieria&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://xataka.com/otros/no-nos-damos-cuenta-pero-esas-latas-de-refresco-son-una-obra-maestra-de-la-ingenieria-moderna"
        }
    }
}