{
    "meta": {
        "portal_name": "juegos-ol\u00edmpicos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/juegos-ol\u00edmpicos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-ol%C3%ADmpicos/juegos-ol%C3%ADmpicos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-ol%C3%ADmpicos/juegos-ol%C3%ADmpicos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-ol%C3%ADmpicos/juegos-ol%C3%ADmpicos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "surf30.net/2015/04/surf-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-de-tokio-30": {
            "title": "\u00bfSurf en los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio? Surf 30...",
            "snippet": "El sue\u00f1o del presidente de la International Surfing Association, Fernando Aguerre, siempre ha sido que el surf estuviera presente en los juegos ol\u00edmpicos. Las particularidades de este deporte para su pr\u00e1ctica en competici\u00f3n...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Surf Treinta",
            "categories": "deporte,surf",
            "tags": "presidente,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,tokio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/surf30.net/2015/04/surf-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-de-tokio-30",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surf30.net/2015/04/surf-en-los-juegos-olimpicos-de-tokio.html"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/04/la-curiosa-primera-final-de-100-metros-lisos-en-los-juegos": {
            "title": "La curiosa primera final de 100 metros lisos en los Juegos...",
            "snippet": "Gracias al empe\u00f1o y trabajo del bar\u00f3n Pierre de Coubertin se celebr\u00f3 en Atenas (del 6 al 15 de abril de 1896) los primeros Juegos Ol\u00edmpicos de la Era Moderna. El d\u00eda 10 de abril se disput\u00f3 en el Estadio Panathinaik\u00f3 la final...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Alfred L\u00f3pez",
            "tags": "abril,era,ol\u00edmpicos,primera,juegos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.20minutos.es/2015/04/la-curiosa-primera-final-de-100-metros-lisos-en-los-juegos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/yaestaellistoquetodolosabe/la-curiosa-primera-final-de-100-metros-lisos-en-los-juegos-olimpicos-de-1896/"
        },
        "elvenezolanonews.com/2015/04/grandes-ligas-estar%C3%A1n-ausentes-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "Grandes Ligas estar\u00e1n ausentes en los Juegos Ol\u00edmpicos El...",
            "snippet": "(23 de abril de 2015. El Venezolano).- No esperen ver a jugadores de Grandes Ligas en los Juegos Ol\u00edmpicos de 2020, si es que el COI vuelve a incluir al b\u00e9isbol en el programa de esa justa en Tokio. El nuevo comisionado...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Jenmar Rojas",
            "categories": "beisbol",
            "tags": "vuelve,vuelve-incluir,incluir,incluir-al-b\u00e9isbol,b\u00e9isbol,programa,programa-de-esa,esa,esa-justa,justa,esperen,esperen-ver,esperen-ver-jugadores,jugadores,abril,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,grandes,grandes_ligas,ligas,coi,tokio,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/beisbol/elvenezolanonews.com/2015/04/grandes-ligas-estar%C3%A1n-ausentes-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elvenezolanonews.com/grandes-ligas-estaran-ausentes-en-los-juegos-olimpicos/"
        },
        "metro.pr/2015/04/nada-de-peloteros-grandes-ligas-en-juegos-ol%C3%ADmpicos-metro": {
            "title": "Nada de peloteros de Grandes Ligas en Juegos Ol\u00edmpicos Metro...",
            "snippet": "NUEVA YORK (AP) No esperen ver a jugadores de Grandes Ligas en los Juegos Ol\u00edmpicos de 2020, si es que el COI vuelve a incluir al b\u00e9isbol en el programa de esa justa en Tokio.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "beisbol",
            "tags": "vuelve,vuelve-incluir,incluir,incluir-al-b\u00e9isbol,b\u00e9isbol,programa,programa-de-esa,esa,esa-justa,justa,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,esperen,esperen-ver,esperen-ver-jugadores,jugadores,nueva,grandes,grandes_ligas,ligas,coi,tokio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/beisbol/metro.pr/2015/04/nada-de-peloteros-grandes-ligas-en-juegos-ol%C3%ADmpicos-metro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://metro.pr/metrosport/nada-de-peloteros-de-grandes-ligas-en-juegos-olimpicos/pGXodx!mFDsYoo1TGzEA/"
        },
        "cahuracan.com/2015/04/taekwondo-juegos-ol%C3%ADmpicos-de-la-juventud-2018-c-a-hurac%C3%A1n": {
            "title": "Taekwondo. Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018 C. A. Hurac\u00e1n...",
            "snippet": "Los cadetes Leandro Ibarrola y Santiago Ben\u00edtez del equipo de Taekwondo Hurac\u00e1n se encuentran prepar\u00e1ndose en los centros de crecimiento del Enard pensando en los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud 2018 que se...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "prensa",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "equipo,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,taekwondo,enard",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/cahuracan.com/2015/04/taekwondo-juegos-ol%C3%ADmpicos-de-la-juventud-2018-c-a-hurac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cahuracan.com/2015/04/23/taekwondoistas-del-club-con-vista-a-los-juegos-olimpicos-de-la-juventud-2018/"
        },
        "infomundokayak.wordpress.com/2015/04/canotaje-marcelo-barra-se-carga-al-hombro-los-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "canotaje: marcelo barra se carga al hombro los juegos ol\u00edmpicos de...",
            "snippet": "El domingo el canotaje tuvo una excelente noticia a trav\u00e9s de la escuela n\u00e1utico La Ribera, donde se lanz\u00f3 oficialmente las actividades del Centro de Desarrollo Ol\u00edmpico de Canotaje del ENARD, de cara a los Juegos...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Mundo Kayak",
            "categories": "escuela",
            "tags": "ol\u00edmpicos,juegos,oficialmente,enard",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/infomundokayak.wordpress.com/2015/04/canotaje-marcelo-barra-se-carga-al-hombro-los-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infomundokayak.wordpress.com/2015/04/17/canotaje-marcelo-barra-se-carga-al-hombro-los-juegos-olimpicos-de-la-juventud-2018/"
        },
        "enlapelea.com/2015/04/anderson-silva-ha-solicitado-participar-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "Anderson Silva ha solicitado participar en los Juegos Ol\u00edmpicos...",
            "snippet": "Los pr\u00f3ximo Juegos Ol\u00edmpicos se llevar\u00e1n acabo el pr\u00f3ximo a\u00f1o en Rio de Janeiro, Brasil y al parecer Anderson Silva pretende competir en ellos. Silva ha pedido formalmente participar en los juegos, esto en la disciplina del...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Gabo",
            "tags": "formalmente,competir,pr\u00f3ximo,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,solicitado,anderson,anderson_silva,silva,rio,janeiro,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/enlapelea.com/2015/04/anderson-silva-ha-solicitado-participar-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enlapelea.com/ufc/anderson-silva-ha-solicitado-participar-en-los-juegos-olimpicos-de-brasil/"
        },
        "noqueando.com/2015/04/anderson-silva-quiere-competir-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-de-2016-rio": {
            "title": "Anderson Silva quiere competir en los Juegos Ol\u00edmpicos de 2016 en Rio...",
            "snippet": "El ex campe\u00f3n de UFC, Anderson Silva ha solicitado formalmente a la Federaci\u00f3n Brasile\u00f1a de Taekwondo que se le permita competir en el pr\u00f3ximo a\u00f1o Juegos Ol\u00edmpicos...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "varelas2s",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "competir,pr\u00f3ximo,federaci\u00f3n,brasile\u00f1a,solicitado,formalmente,campe\u00f3n,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,anderson,anderson_silva,silva,rio,taekwondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/noqueando.com/2015/04/anderson-silva-quiere-competir-en-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-de-2016-rio",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://noqueando.com/2015/04/14/anderson-silva-quiere-competir-en-los-juegos-olimpicos-de-2016-en-rio/"
        },
        "argentina.ar/2015/02/sub-20-argentina-se-coron%C3%B3-campe%C3%B3n-y-clasific%C3%B3-a-los-juegos": {
            "title": "Sub 20: Argentina se coron\u00f3 campe\u00f3n y clasific\u00f3 a los Juegos...",
            "snippet": "El equipo de Humberto Grondona se consagr\u00f3 tras vencer 2 a 1 a Uruguay en el Centenario con goles de Driussi y Correa. Jugar\u00e1 el Mundial de Nueva Zelanda y los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. Gio Simeone...",
            "date": "2015-02-09",
            "author_name": "Argentina.ar",
            "tags": "ol\u00edmpicos,nueva,equipo,campe\u00f3n,juegos,mundial,r\u00edo,janeiro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/argentina.ar/2015/02/sub-20-argentina-se-coron%C3%B3-campe%C3%B3n-y-clasific%C3%B3-a-los-juegos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://argentina.ar/2015/02/09/deportes-35500-sub-20-argentina-se-corono-campeon-y-clasifico-a-los-juegos-olimpicos.php"
        },
        "puntogeek.com/2014/12/los-videojuegos-deber%C3%ADan-estar-en-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "\"Los videojuegos deber\u00edan estar en los Juegos Ol\u00edmpicos\"...",
            "snippet": "Los videojuegos deber\u00edan estar en los Juegos Ol\u00edmpicos, seg\u00fan le dijo el creador de World of Warcraft a la famosa cadena BBC. Rob Pardo, quien hasta julio era el director creativo de Blizzard Entertainment, dijo que...",
            "date": "2014-12-26",
            "author_name": "Federico Manuel Ayala",
            "categories": "videojuego",
            "tags": "era,juegos,juegos-ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,estar,world,director",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/videojuego/puntogeek.com/2014/12/los-videojuegos-deber%C3%ADan-estar-en-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bol%C3%ADmpicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://puntogeek.com/2014/12/26/los-videojuegos-deberian-estar-en-los-juegos-olimpicos/"
        }
    }
}