{
    "meta": {
        "portal_name": "juegos-ol\u00edmpicos",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/juegos-ol\u00edmpicos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-ol%C3%ADmpicos/juegos-ol%C3%ADmpicos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-ol%C3%ADmpicos/juegos-ol%C3%ADmpicos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-ol%C3%ADmpicos/juegos-ol%C3%ADmpicos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariouno.com.ar/2015/04/el-surf-quiere-subirse-a-la-ola-de-los-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "El surf quiere subirse a la ola de los Juegos Ol\u00edmpicos en Tokio 2020 - Diario Uno...",
            "snippet": "Diario UnoEl surf quiere subirse a la ola de los Juegos Ol\u00edmpicos en Tokio 2020Diario UnoConvencido de que es el deporte ideal para rejuvenecer los Juegos de verano, el surf pelear\u00e1 por integrar el programa ol\u00edmpico en Tokio-2020, con un proyecto...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "surf,deporte",
            "tags": "programa,ol\u00edmpicos,verano,deporte,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,tokio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/diariouno.com.ar/2015/04/el-surf-quiere-subirse-a-la-ola-de-los-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariouno.com.ar/ovacion/El-surf-quiere-subirse-a-la-ola-de-los-Juegos-Olimpicos-en-Tokio-2020-20150424-0103.html"
        },
        "el-nacional.com/2015/04/mlb-no-tiene-planteado-colaborar-con-los-jjoo": {
            "title": "MLB no tiene planteado colaborar con los JJOO...",
            "snippet": "No esperen ver a jugadores de Grandes Ligas en los Juegos Ol\u00edmpicos de 2020, si es que el COI vuelve a incluir al beisbol en el programa de esa justa, en Tokio. El nuevo comisionado de la MLB, Rob Manfred, no dio esperanzas al respecto. El beisbol...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "beisbol",
            "tags": "rob,rob_manfred,manfred,nuevo,nuevo-comisionado,comisionado,incluir,programa,programa-de-esa,esa,esa-justa,justa,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,grandes,grandes_ligas,ligas,esperen,esperen-ver,esperen-ver-jugadores,jugadores,tiene,coi,tokio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/beisbol/el-nacional.com/2015/04/mlb-no-tiene-planteado-colaborar-con-los-jjoo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://el-nacional.com/deportes/MLB-planteado-colaborar-JJOO_0_616138564.html"
        },
        "el-nacional.com/2015/04/marat%C3%B3n-caf-ser%C3%A1-clasificatorio-a-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo-2016": {
            "title": "Marat\u00f3n CAF ser\u00e1 clasificatorio a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo 2016 - El...",
            "snippet": "El \u00f3n CAF ser\u00e1 clasificatorio a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo 2016El cuarta edici\u00f3n del Marat\u00f3n CAF-Caracas, a realizarse el pr\u00f3ximo domingo 26 de abril, ser\u00e1 clasificatorio a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo de Janeiro 2016, refiere nota de prensa del...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "maraton",
            "tags": "prensa,abril,realizarse,realizarse-el-pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-domingo,domingo,cuarta,cuarta-edici\u00f3n,edici\u00f3n,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,juegos_ol\u00edmpicos_r\u00edo,ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos_r\u00edo,r\u00edo,ser\u00e1,ser\u00e1-clasificatorio,clasificatorio,marat\u00f3n,marat\u00f3n_caf,caf,caracas,janeiro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/el-nacional.com/2015/04/marat%C3%B3n-caf-ser%C3%A1-clasificatorio-a-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo-2016",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos%2Bjuegos%2Bol%C3%ADmpicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/deportes/Maraton-CAF-Juegos-Olimpicos-Rio_0_616138470.html"
        },
        "eltiempo.com.ve/2015/04/marat%C3%B3n-caf-ser%C3%A1-clasificatorio-a-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo-2016": {
            "title": "Marat\u00f3n CAF ser\u00e1 clasificatorio a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo 2016 - El Tiempo...",
            "snippet": "El Universal (Venezuela)Marat\u00f3n CAF ser\u00e1 clasificatorio a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo 2016El TiempoCaracas.- La cuarta edici\u00f3n del Marat\u00f3n CAF-Caracas, a realizarse el pr\u00f3ximo domingo 26 de abril, ser\u00e1 clasificatorio a los Juegos Ol\u00edmpicos...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "maraton",
            "tags": "juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,abril,realizarse,realizarse-el-pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-domingo,domingo,cuarta,cuarta-edici\u00f3n,edici\u00f3n,juegos_ol\u00edmpicos_r\u00edo,ol\u00edmpicos_r\u00edo,r\u00edo,ser\u00e1,ser\u00e1-clasificatorio,clasificatorio,marat\u00f3n,marat\u00f3n_caf,caf,caracas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/eltiempo.com.ve/2015/04/marat%C3%B3n-caf-ser%C3%A1-clasificatorio-a-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo-2016",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com.ve/deportes/atletismo/maraton-caf-sera-clasificatorio-a-los-juegos-olimpicos-rio-2016/179404"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/04/noquean-a-manny-pacquiao-no-podr%C3%A1-ir-los-ol%C3%ADmpicos-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "Noquean a Manny Pacquiao; no podr\u00e1 ir a los Ol\u00edmpicos - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorNoquean a Manny Pacquiao; no podr\u00e1 ir a los Ol\u00edmpicosExc\u00e9lsiorSOCHI, Rusia. 24 de abril.- La estrella filipina del boxeo Manny Pacquiao quer\u00eda participar en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016, como uno de los primeros...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "estrella,boxeo",
            "tags": "primeros,juegos,abril,ol\u00edmpicos,r\u00edo,janeiro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/excelsior.com.mx/2015/04/noquean-a-manny-pacquiao-no-podr%C3%A1-ir-los-ol%C3%ADmpicos-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/adrenalina/2015/04/24/1020510"
        },
        "marca.com/2015/04/olaz%C3%A1bal-no-ser%C3%A1-el-capit%C3%A1n-del-equipo-ol%C3%ADmpico-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Olaz\u00e1bal no ser\u00e1 el capit\u00e1n del equipo ol\u00edmpico espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Olaz\u00e1bal ha declinado, por problemas f\u00edsicos, ser el capit\u00e1n del equipo espa\u00f1ol de golf que le hab\u00eda ofrecido la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de este deporte para los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016, informa dicho...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "deporte,golf",
            "tags": "juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,deporte,federaci\u00f3n,ser\u00e1,r\u00edo,janeiro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/marca.com/2015/04/olaz%C3%A1bal-no-ser%C3%A1-el-capit%C3%A1n-del-equipo-ol%C3%ADmpico-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/24/golf/1429892763.html"
        },
        "elcomercio.com/2015/04/paola-p%C3%A9rez-se-apunt%C3%B3-a-sus-segundos-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "Paola P\u00e9rez se apunt\u00f3 a sus segundos Juegos Ol\u00edmpicos...",
            "snippet": "Paola P\u00e9rez dej\u00f3 atr\u00e1s los complejos externos y con 1,45 metros de estatura se inscribi\u00f3 para sus segundos Juegos Ol\u00edmpicos. Hace tres a\u00f1os se estren\u00f3 en Londres y el 2016 competir\u00e1 en R\u00edo de Janeiro, Brasil. En los entrenamientos sobresale...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,hace,r\u00edo,janeiro,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.com/2015/04/paola-p%C3%A9rez-se-apunt%C3%B3-a-sus-segundos-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.com/deportes/paolaperez-apunto-juegos-olimpicos-rio2016.html"
        },
        "laprensagrafica.com/2015/04/sin-juegos-ol%C3%ADmpicos": {
            "title": "Sin Juegos Ol\u00edmpicos...",
            "snippet": "No esperen ver a jugadores de Grandes Ligas en los Juegos Ol\u00edmpicos de 2020, si es que el COI incluye al b\u00e9isbol en el programa de esa justa en Tokio. El nuevo comisionado de Grandes Ligas, Rob Manfred, dijo que el organismo rector del b\u00e9isbol a...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "beisbol",
            "tags": "rob,rob_manfred,manfred,nuevo,nuevo-comisionado,comisionado,programa,programa-de-esa,esa,esa-justa,justa,grandes,grandes_ligas,ligas,esperen,esperen-ver,esperen-ver-jugadores,jugadores,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,coi,tokio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/beisbol/laprensagrafica.com/2015/04/sin-juegos-ol%C3%ADmpicos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprensagrafica.com/2015/04/24/sin-juegos-olimpicos"
        },
        "nacion.com/2015/04/ciclismo-de-ruta-costa-rica-aspira-a-ganar-m%C3%A1s-una-plaza": {
            "title": "Ciclismo de ruta de Costa Rica aspira a ganar m\u00e1s de una plaza para los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo...",
            "snippet": "El ciclismo de ruta de Costa Rica pretende alinear a m\u00e1s de un corredor nacional en el pelot\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janeiro 2016. La Federaci\u00f3n Costarricense de Ciclismo (Fecoci) tiene muy bien estudiado el panorama y la...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "tiene,federaci\u00f3n,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,nacional,juegos_ol\u00edmpicos_r\u00edo,ol\u00edmpicos_r\u00edo,r\u00edo,janeiro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacion.com/2015/04/ciclismo-de-ruta-costa-rica-aspira-a-ganar-m%C3%A1s-una-plaza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nacion.com/deportes/ciclismo/Seleccion_de_Ciclismo_de_Ruta-Vuelta_a_Mexico-Vuelta_a_Colombia-Juegos_Olimpicos_Rio_2016_0_1483051817.html"
        },
        "andes.info.ec/2015/04/ecuatoriano-byron-guam%C3%A1-fija-el-camino-a-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo": {
            "title": "Ecuatoriano Byron Guam\u00e1 fija el camino a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo... - Agencia P\u00fablica de...",
            "snippet": "Agencia P\u00fablica de Noticias del EcuadorEcuatoriano Byron Guam\u00e1 fija el camino a los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo...Agencia P\u00fablica de Noticias del EcuadorEl segundo entrenador de la escuadra nacional, Santiago Rosero, asegur\u00f3 que llegar a las...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "nacional,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,juegos_ol\u00edmpicos_r\u00edo,ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos_r\u00edo,r\u00edo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/andes.info.ec/2015/04/ecuatoriano-byron-guam%C3%A1-fija-el-camino-a-los-juegos-ol%C3%ADmpicos-r%C3%ADo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juegos%2Bol%C3%ADmpicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andes.info.ec/es/noticias/ecuatoriano-byron-guama-fija-camino-juegos-olimpicos-rio-2016.html"
        }
    }
}