{
    "meta": {
        "portal_name": "paracaidismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paracaidismo/paracaidismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paracaidismo/paracaidismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paracaidismo/paracaidismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laopinion.com/2015/04/an-2-el-avi%C3%B3n-que-puede-volar-hacia-atr%C3%A1s-la-opini%C3%B3n": {
            "title": "An-2, el avi\u00f3n que puede volar hacia atr\u00e1s - La Opini\u00f3n...",
            "snippet": "La Opini\u00f3nAn-2, el avi\u00f3n que puede \"volar\" hacia atr\u00e1sLa Opini\u00f3nPor comparaci\u00f3n, el motor de un un Cessna medio no puede volar a menos de 80 km/h. Por eso los An-2 son particularmente populares en las escuelas de parapente y paracaidismo. Esta...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escuela,parapente,paracaidismo",
            "tags": "parapente,medio,volar,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/laopinion.com/2015/04/an-2-el-avi%C3%B3n-que-puede-volar-hacia-atr%C3%A1s-la-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=paracaidismo%2Bparacaidismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laopinion.com/bbc/20150422/An-2-el-avion-que-puede-volar-hacia-atras"
        },
        "ecartelera.com/2015/04/uno-de-los-coches-conducidos-por-paul-walker": {
            "title": "Uno de los coches conducidos por Paul Walker en 'A todo gas', a subasta...",
            "snippet": "Los coches llamativos y las carreras eran los verdaderos protagonistas de aquella cinta, algo que ha quedado m\u00e1s eclipsado hoy en d\u00eda por el paracaidismo y los saltos entre rascacielos. Uno de esos coches, el Toyota Supra que aparec\u00eda en varios...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "algo,eran,paracaidismo,saltos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/ecartelera.com/2015/04/uno-de-los-coches-conducidos-por-paul-walker",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecartelera.com/noticias/22646/uno-coches-conducido-paul-walker-a-todo-gas-subasta/"
        },
        "noticias.univision.com/2015/04/boston-la-%C3%BAltima-haza%C3%B1a-del-venezolano-maickel-melamed-univisi%C3%B3n": {
            "title": "Boston, la \u00faltima haza\u00f1a del venezolano Maickel Melamed - Univisi\u00f3n...",
            "snippet": "Univisi\u00f3nBoston, la \u00faltima haza\u00f1a del venezolano Maickel MelamedUnivisi\u00f3nHa practicado deportes extremos como el parapente, paracaidismo, buceo, monta\u00f1ismo y ahora el atletismo. Subi\u00f3 el pico Bol\u00edvar, la monta\u00f1a m\u00e1s alta de Venezuela, y ha...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "atletismo,parapente,paracaidismo",
            "tags": "monta\u00f1a,monta\u00f1a-m\u00e1s-alta,alta,pico,monta\u00f1ismo,monta\u00f1ismo-ahora,ahora,ahora-el-atletismo,atletismo,practicado,practicado-deportes,practicado-deportes-extremos,deportes,deportes-extremos,extremos,parapente,maickel,\u00fal,boston,univisi\u00f3n,paracaidismo,buceo,subi\u00f3,bol\u00edvar,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/noticias.univision.com/2015/04/boston-la-%C3%BAltima-haza%C3%B1a-del-venezolano-maickel-melamed-univisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=paracaidismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.univision.com/article/2309668/2015-04-20/gente-en-las-noticias/boston-la-ultima-hazana-del-venezolano-maickel-melamed"
        },
        "noticias.univision.com/2015/04/el-marat%C3%B3n-de-boston-represent%C3%B3-la-%C3%BAltima-carrera-maickel-univisi%C3%B3n": {
            "title": "El Marat\u00f3n de Boston represent\u00f3 la \u00faltima carrera de Maickel... - Univisi\u00f3n...",
            "snippet": "El Marat\u00f3n de Boston represent\u00f3 la \u00faltima carrera de Maickel...Univisi\u00f3nHa practicado deportes extremos como el parapente, paracaidismo, buceo, monta\u00f1ismo y ahora el atletismo. Subi\u00f3 el pico Bol\u00edvar, la monta\u00f1a m\u00e1s alta de Venezuela, y ha...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "atletismo,parapente,maraton,paracaidismo",
            "tags": "monta\u00f1a,monta\u00f1a-m\u00e1s-alta,alta,pico,monta\u00f1ismo,monta\u00f1ismo-ahora,ahora,ahora-el-atletismo,atletismo,practicado,practicado-deportes,practicado-deportes-extremos,deportes,deportes-extremos,extremos,parapente,\u00fal,boston,maickel,univisi\u00f3n,paracaidismo,buceo,subi\u00f3,bol\u00edvar,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/noticias.univision.com/2015/04/el-marat%C3%B3n-de-boston-represent%C3%B3-la-%C3%BAltima-carrera-maickel-univisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=paracaidismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.univision.com/gente-en-las-noticias/article/2015-04-20/boston-la-ultima-hazana-del-venezolano-maickel-melamed"
        },
        "heraldodesoria.es/2015/04/m%C3%A1s-de-70-personas-han-contratado-ya-un-salto-paracaidismo": {
            "title": "M\u00e1s de 70 personas han contratado ya un salto de paracaidismo en Garray...",
            "snippet": "M\u00e1s de 70 personas han contratado ya uno de los saltos en paraca\u00eddas que oferta la empresa Airpull Aviation en las instalaciones del aer\u00f3dromo de Garray, confirmando uno de los motivos de llevar a cabo esta actividad en este espacio. Es algo que...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "algo,cabo,paraca\u00eddas,saltos,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/heraldodesoria.es/2015/04/m%C3%A1s-de-70-personas-han-contratado-ya-un-salto-paracaidismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldodesoria.es/noticias/soria/soria_provincia/2015/04/20/mas_personas_han_contratado_salto_paracaidismo_garray_352349_1521033.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/una-c%C3%A1mara-de-un-paracaidista-resiste-ca%C3%ADda-metros": {
            "title": "Una c\u00e1mara de un paracaidista resiste una ca\u00edda de metros...",
            "snippet": "Barcelona. (Atlas).- Sol, adrenalina y buena compa\u00f1\u00eda eran los ingredientes perfectos para pasar una buena ma\u00f1ana de paracaidismo entre amigos. Una c\u00e1mara colocada en el casco de uno de los participantes inmortalizaba la ca\u00edda. Todo en orden.",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "casco,eran,ma\u00f1ana,ca\u00edda,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/lavanguardia.com/2015/04/una-c%C3%A1mara-de-un-paracaidista-resiste-ca%C3%ADda-metros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/vida/20150416/54430678957/camara-paracaidista-resiste-caida-3-000-metros.html"
        },
        "futbol.as.com/2015/04/la-selecci%C3%B3n-de-alemania-dej%C3%B3-sin-laureus-al-real-madrid": {
            "title": "La selecci\u00f3n de Alemania dej\u00f3 sin Laureus al Real Madrid...",
            "snippet": "vicepresidente de Google que bati\u00f3 el r\u00e9cord de paracaidismo en ca\u00edda libre del austr\u00edaco Baumgartner (41,4 kil\u00f3metros). Nelson Mandela y el esp\u00edritu de los Laureus El primer presidente de honor de los Laureus fue Mandela, que dijo: El...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "realmadrid,google,paracaidismo",
            "tags": "paracaidismo,ca\u00edda,libre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/futbol.as.com/2015/04/la-selecci%C3%B3n-de-alemania-dej%C3%B3-sin-laureus-al-real-madrid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://futbol.as.com/futbol/2015/04/16/internacional/1429137721_880165.html"
        },
        "laverdad.es/2015/04/los-due%C3%B1os-del-cielo": {
            "title": "Los due\u00f1os del cielo...",
            "snippet": "La cabo Pardo tomando tierra en la explanada en la que se celebr\u00f3 la clausura del 48 Campeonato Militar de Paracaidismo.:: g.h. El Ej\u00e9rcito del Aire vuelve a copar gracias a la PAPEA los primeros puestos en el \u00faltimo campeonato militar de...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "campeonato,militar,\u00fal,vuelve,cabo,paracaidismo,gracias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/laverdad.es/2015/04/los-due%C3%B1os-del-cielo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laverdad.es/murcia/alcantarilla/201504/16/duenos-cielo-20150416014239-v.html"
        },
        "blogs.infobae.com/2015/04/jeb-corliss-vuelve-al-crack": {
            "title": "Jeb Corliss vuelve al Crack...",
            "snippet": "Campe\u00f3n argentino (formaciones en ca\u00edda libre de 4), a\u00f1os 1986/1987 y 1989/1990. Actualmente docente, instructor y director de la Escuela de paracaidismo, en LOBOS BS. AS. email:...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "escuela,paracaidismo",
            "tags": "instructor,vuelve,ca\u00edda,libre,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/blogs.infobae.com/2015/04/jeb-corliss-vuelve-al-crack",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.infobae.com/paracaidismo/2015/04/14/jeb-corliss-vuelve-al-crack/"
        },
        "laverdad.es/2015/04/campeonato-militar-de-paracaidismo-en-la-base": {
            "title": "Campeonato militar de paracaidismo en la base...",
            "snippet": "La base a\u00e9rea acoge hasta ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles la edici\u00f3n n\u00famero 48 del Campeonato Nacional Militar de Paracaidismo. Un total de nueve equipos con un total de medio centenar de componentes se disputan el triunfo y suceder en el palmar\u00e9s a la...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "medio,militar,ma\u00f1ana,campeonato,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/laverdad.es/2015/04/campeonato-militar-de-paracaidismo-en-la-base",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paracaidismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laverdad.es/murcia/alcantarilla/201504/14/campeonato-militar-paracaidismo-base-20150414010014-v.html"
        }
    }
}