{
    "meta": {
        "portal_name": "paracaidismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paracaidismo/paracaidismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paracaidismo/paracaidismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paracaidismo/paracaidismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "gerindabai.blogspot.com/2015/04/gerinda-bai-paracaidismo-a-discreci%C3%B3n-en-mendigorr%C3%ADa": {
            "title": "Gerinda Bai: PARACAIDISMO A DISCRECI\u00d3N EN MENDIGORR\u00cdA...",
            "snippet": "El resto de la lista est\u00e1 ocupada en su mayor n\u00famero por ilustres paracaidistas, como Santos Cerd\u00e1n, Fabricio Potestad o el ex-alcalde de Castej\u00f3n Sanz Carrami\u00f1ana. La candidatura de EH Bildu, en la foto, est\u00e1...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Gerindabai)",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "paracaidistas,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/gerindabai.blogspot.com/2015/04/gerinda-bai-paracaidismo-a-discreci%C3%B3n-en-mendigorr%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gerindabai.blogspot.com/2015/04/disputa-tres-por-la-alcaldia-de.html"
        },
        "paracaidismosantafe.com.ar/2015/04/2nd-fcl-mini-training-camp-paracaidismo-santa-fe": {
            "title": "2nd FCL mini training camp Paracaidismo Santa Fe...",
            "snippet": "2nd FCL Training Camp!!! El pr\u00f3ximo Viernes 1 de Mayo estaremos realizando nuevamente saltos de entrenamiento con LO's de Formaci\u00f3n en Ca\u00edda Libre (FCL/TR) para todos los niveles desde la ma\u00f1ana y hasta que...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Juan",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "ca\u00edda,ca\u00edda_libre,libre,paracaidismo,mayo,saltos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/paracaidismosantafe.com.ar/2015/04/2nd-fcl-mini-training-camp-paracaidismo-santa-fe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paracaidismosantafe.com.ar/2015/04/19/2015-2nd-fs-mini-training-camp/"
        },
        "megatvorlando.com/2015/04/mujer-muere-en-accidente-de-paracaidismo-deland-mega-tv": {
            "title": "Mujer muere en accidente de paracaidismo en DeLand Mega TV...",
            "snippet": "DELAND, Fla.. La polic\u00eda inform\u00f3 que una mujer de 33 a\u00f1os, falleci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en la tarde en un accidente mientras practicaba paracaidismo, en DeLand. No se ha revelado a\u00fan la identidad de la v\u00edctima. Oficiales del...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "MegaTvOrlando",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "mientras,muere,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/megatvorlando.com/2015/04/mujer-muere-en-accidente-de-paracaidismo-deland-mega-tv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://megatvorlando.com/mujer-muere-en-accidente-de-paracaidismo-en-deland/"
        },
        "algarvehoy.com/2015/03/portimao-acoge-el-festival-boogie-2015-de-paracaidismo-algarve-hoy": {
            "title": "Portimao acoge el festival Boogie 2015 de paracaidismo Algarve Hoy...",
            "snippet": "Participan unos 300 paracaidistas. Con la llegada de la primavera, el campo de aviaci\u00f3n municipal de Portim\u00e3o vuelve a ser el lugar elegido por unos pocos cientos de paracaidistas de Europa, hasta el d\u00eda 12 de abril participar\u00e1n en el...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Manuel Andrade",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "paracaidistas,festival,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/algarvehoy.com/2015/03/portimao-acoge-el-festival-boogie-2015-de-paracaidismo-algarve-hoy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://algarvehoy.com/portimao-acoge-el-festival-boogie-2015-de-paracaidismo/"
        },
        "vullunaweb.cat/2015/02/skydice-lillo-paracaidismo-en-toledo-disseny-web-a-mida": {
            "title": "Skydice Lillo: paracaidismo en Toledo - Disseny web a mida...",
            "snippet": "Skydive Lillo (Paracaidismo). Skydive Lillo est\u00e1 situado en el coraz\u00f3n de Espa\u00f1a, a tan solo 96 Km al sur de Madrid. Tanto si quieres probar la ca\u00edda libre una sola vez en tu vida, saltos T\u00e1ndem, como si quieres aventurarte y aprender este...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "RadioKanal",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "vida,skydive,paracaidismo,espa\u00f1a,madrid,ca\u00edda,libre,saltos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/vullunaweb.cat/2015/02/skydice-lillo-paracaidismo-en-toledo-disseny-web-a-mida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vullunaweb.cat/radiokanal/skydice-lillo-paracaidismo-en-toledo/"
        },
        "merca20.com/2015/02/paracaidismo-sincronizado-una-raz%C3%B3n-m%C3%A1s-por-la-que-gopro": {
            "title": "Paracaidismo sincronizado: una raz\u00f3n m\u00e1s por la que GoPro es el...",
            "snippet": "En esta ocasi\u00f3n, la marca comparti\u00f3 una grabaci\u00f3n realizada sobre las ic\u00f3nicas Palm Islands en Dubai, en donde un par de j\u00f3venes realizaron una de las rutinas de paracaidismo m\u00e1s complicadas en su ejecuci\u00f3n pero...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Salvador Vega",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "raz\u00f3n,paracaidismo,gopro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/merca20.com/2015/02/paracaidismo-sincronizado-una-raz%C3%B3n-m%C3%A1s-por-la-que-gopro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/paracaidismo-sincronizado-una-razon-mas-por-la-que-gopro-es-el-rey-de-los-contenidos-virales/"
        },
        "larazon.com.ar/2015/01/paracaidismo-y-yoga-para-sacarse-el-estr%C3%A9s-la-razon": {
            "title": "Paracaidismo y yoga, para sacarse el estr\u00e9s La Razon...",
            "snippet": "NUEVAS EXPERIENCIAS. Paracaidismo y yoga, para sacarse el estr\u00e9s. Comentar. 24 ENE 2015 11:59 Muchos balnearios incluyen yoga, hidrogym o bailes en el costo. El deporte extremo se paga aparte: el salto. Por EZEQUIEL...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "yoga,paracaidismo,deporte",
            "tags": "paracaidismo,deporte,extremo,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/larazon.com.ar/2015/01/paracaidismo-y-yoga-para-sacarse-el-estr%C3%A9s-la-razon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larazon.com.ar/actualidad/Paracaidismo-yoga-sacarse-estres_0_645600015.html"
        },
        "xn--sueo-iqa.net/2015/01/significado-de-so%C3%B1ar-con-paraca%C3%ADdas-o-paracaidismo": {
            "title": "Significado de so\u00f1ar con paraca\u00eddas o so\u00f1ar con paracaidismo...",
            "snippet": "Las interpretaciones m\u00e1s corrientes al so\u00f1ar con paraca\u00eddas que deber\u00edas conocer. Descubre por qu\u00e9 raz\u00f3n tu subconsciente te origina un sue\u00f1o con paracaidismo o.",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "admin",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "raz\u00f3n,paraca\u00eddas,paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/xn--sueo-iqa.net/2015/01/significado-de-so%C3%B1ar-con-paraca%C3%ADdas-o-paracaidismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xn--sueo-iqa.net/sonar-con-paracaidas-o-sonar-con-paracaidismo/"
        },
        "microsiervos.com/2014/11/los-tres-r%C3%A9cords-de-paracaidismo-que-reclama-alan-eustace": {
            "title": "Los tres r\u00e9cords de paracaidismo que reclama Alan Eustace...",
            "snippet": "Alan Eustace durante su salto - StratEx. El pasado 24 de octubre Alan Eustace sorprend\u00eda a propios y extra\u00f1os con un salto en paraca\u00eddas desde m\u00e1s de 41 kil\u00f3metros de altitud; yo mismo me mostr\u00e9 extra\u00f1ado porque no...",
            "date": "2014-11-05",
            "author_name": "wicho@microsiervos.com (Wicho)",
            "categories": "paracaidismo",
            "tags": "durante,paracaidismo,salto,paraca\u00eddas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/microsiervos.com/2014/11/los-tres-r%C3%A9cords-de-paracaidismo-que-reclama-alan-eustace",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=paracaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microsiervos.com/archivo/aerotrastorno/tres-records-paracaidismo-reclama-alan-eustace.html"
        },
        "webempresa.com/2013/11/joomla-bloquea-sin-mi-permiso-a-los-usuarios-1-webempresa": {
            "title": "Joomla bloquea sin mi permiso a los usuarios (1/1) - Webempresa...",
            "snippet": "No ofrecemos soporte a webs alojadas en servidores externos o localhost, ni soporte css o programaci\u00f3n. Te recomendamos que leas... Si a la primera no te sale bien, el paracaidismo no es lo tuyo. \u00daltima Edici\u00f3n: 1 a\u00f1o 5...",
            "date": "2013-11-11",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "css,joomla,paracaidismo",
            "tags": "paracaidismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paracaidismo/webempresa.com/2013/11/joomla-bloquea-sin-mi-permiso-a-los-usuarios-1-webempresa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bparacaidismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://webempresa.com/foro/27-Joomla!-25/129160-Joomla-bloquea-sin-mi-permiso-a-los-usuarios.html"
        }
    }
}