{
    "meta": {
        "portal_name": "lucha-grecorromana",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lucha-grecorromana/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-grecorromana/lucha-grecorromana/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-grecorromana/lucha-grecorromana/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-grecorromana/lucha-grecorromana/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldeportero.cl/2015/04/doble-medallista-ol%C3%ADmpico-de-lucha-grecorromana-entrenar%C3%A1": {
            "title": "Doble medallista ol\u00edmpico de lucha grecorromana entrenar\u00e1 con la...",
            "snippet": "La visita de este destacado deportista de nivel ol\u00edmpico est\u00e1 enmarcado en una serie de actividades que ha organizado la Federaci\u00f3n de lucha y que son la antesala del Panamericano de Lucha Ol\u00edmpica, campeonato que...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Daniel",
            "tags": "campeonato,lucha,ol\u00edmpica,son,destacado,ol\u00edmpico,organizado,doble,medal,grecorromana,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldeportero.cl/2015/04/doble-medallista-ol%C3%ADmpico-de-lucha-grecorromana-entrenar%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldeportero.cl/doble-medallista-olimpico-de-lucha-grecorromana-entrenara-con-la-seleccion-chilena/"
        },
        "deporteastur.com/2015/04/destacado-papel-asturiano-en-nacional-junior-y-escolar-de-lucha": {
            "title": "Destacado papel asturiano en en nacional junior y escolar de lucha...",
            "snippet": "En la modalidad de Lucha Libre Ol\u00edmpica se obtuvieron tres medallas en categor\u00eda junior. Carlos Gilabert, Campe\u00f3n de Espa\u00f1a en Libre Ol\u00edmpica y Ra\u00fal Navarro, Bronce en Grecorromana La primera de ellas de la mano de...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "redi2007",
            "categories": "lucha-libre",
            "tags": "navarro,libre,ol\u00edmpica,medallas,lucha,nacional,destacado,categor\u00eda,campe\u00f3n,espa\u00f1a,bronce,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lucha-libre/deporteastur.com/2015/04/destacado-papel-asturiano-en-nacional-junior-y-escolar-de-lucha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana%2Blucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deporteastur.com/2015/04/01/destacado-papel-asturiano-en-en-nacional-junior-y-escolar-de-lucha-olimpica/"
        },
        "canal44.com/2015/03/video-lucha-grecorromana-de-koalas-canal-44": {
            "title": "VIDEO: Lucha grecorromana de koalas Canal 44...",
            "snippet": "Seg\u00fan los humanos, que por cierto son los organismos m\u00e1s propensos a juzgar a los koalas por esta clase de cosas, los koalas son flojos porque duermen entre 18 y 22 horas al d\u00eda. Para nosotros, los b\u00edpedos omn\u00edvoros...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Canal 44 El Canal de las Noticias",
            "tags": "son,lucha,grecorromana,porque,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/canal44.com/2015/03/video-lucha-grecorromana-de-koalas-canal-44",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana%2Blucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://canal44.com/video-lucha-grecorromana-de-koalas/"
        },
        "radiococo.icrt.cu/2015/01/domina-la-habana-campeonato-nacional-de-lucha-grecorromana": {
            "title": "Domina La Habana Campeonato Nacional de lucha grecorromana...",
            "snippet": "La Habana culmin\u00f3 en el escal\u00f3n m\u00e1s alto por provincias en el Campeonato Nacional de lucha grecorromana, que finaliz\u00f3 en la jornada de este domingo en la.",
            "date": "2015-01-13",
            "author_name": "Jhonah D\u00edaz Gonz\u00e1lez",
            "tags": "domingo,campeonato,nacional,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radiococo.icrt.cu/2015/01/domina-la-habana-campeonato-nacional-de-lucha-grecorromana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiococo.icrt.cu/2015/01/13/domina-la-habana-campeonato-nacional-de-lucha-grecorromana/"
        },
        "mmagdl.com/2014/12/lucha-grecorromana-mma-guadalajara": {
            "title": "Lucha Grecorromana - MMA Guadalajara...",
            "snippet": "A pesar de su nombre, la lucha grecorromana se origin\u00f3 en Francia y fue reconocida como deporte ol\u00edmpico en 1896. Al igual que en la lucha de estilo libre, los luchadores reciben puntaje por su desempe\u00f1o, pero la lucha...",
            "date": "2014-12-24",
            "author_name": "Sebastian Vera",
            "categories": "mma,lucha-grecorromana,deporte",
            "tags": "estilo,libre,ol\u00edmpico,lucha,lucha_grecorromana,grecorromana,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/mmagdl.com/2014/12/lucha-grecorromana-mma-guadalajara",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mmagdl.com/?p=3123"
        },
        "blogsanfermin.com/2014/12/lucha-grecorromana-libre-y-boxeo-el-blog-de-los-sanfermines": {
            "title": "Lucha grecorromana, lucha libre y boxeo El Blog de los Sanfermines...",
            "snippet": "Todo arranca con un forzudo de Urdiain, Javier Ochoa, alias el Le\u00f3n Navarro, que fue campe\u00f3n de Espa\u00f1a, de Europa y del Mundo de lucha grecorromana. Para que nos hagamos una idea de la fuerza de este paisano,...",
            "date": "2014-12-17",
            "author_name": "festix",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "navarro,libre,lucha,grecorromana,campe\u00f3n,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/blogsanfermin.com/2014/12/lucha-grecorromana-libre-y-boxeo-el-blog-de-los-sanfermines",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogsanfermin.com/lucha-grecorromana-lucha-libre-y-boxeo/"
        },
        "unomasuno.com.mx/2014/11/mexicano-juan-escobar-gana-oro-en-75-kilos-de-lucha": {
            "title": "Mexicano Juan Escobar gana oro en 75 kilos de lucha...",
            "snippet": "El mexicano Juan Escobar obtuvo la medalla de oro de la categor\u00eda de 75 kilogramos en el torneo de lucha grecorromana de los Juegos Centroamericanos y del.",
            "date": "2014-11-26",
            "author_name": "unoweb",
            "tags": "juegos,torneo,obtuvo,medalla,juan,juan_escobar,escobar,kilos,mexicano,oro,lucha,categor\u00eda,kilogramos,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/unomasuno.com.mx/2014/11/mexicano-juan-escobar-gana-oro-en-75-kilos-de-lucha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lucha%2Bgrecorromana&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unomasuno.com.mx/mexicano-juan-escobar-gana-oro-en-75-kilos-de-lucha-grecorromana-en-jcc/"
        },
        "combatsambogranollers.wordpress.com/2014/08/competici%C3%B3n-baro-de-viver-14-junio-l-o-granollers": {
            "title": "COMPETICI\u00d3N BARO DE VIVER, 14 JUNIO. L.O GRANOLLERS...",
            "snippet": "Competici\u00f3n 14 de junio en el barrio Bar\u00f3 de Viver, Barcelona, promocionando el deporte de lucha ol\u00edmpica y grecorromana. Agradecer el esfuerzo a toda la gente y clubs []...",
            "date": "2014-08-01",
            "author_name": "aprendamosfacil",
            "categories": "deporte",
            "tags": "gente,ol\u00edmpica,granollers,deporte,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/combatsambogranollers.wordpress.com/2014/08/competici%C3%B3n-baro-de-viver-14-junio-l-o-granollers",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=lucha%2Bgrecorromana%2Blucha%2Bgrecorromana&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://combatsambogranollers.wordpress.com/2014/08/01/competicion-baro-de-viver-14-junio-c-d-c-l-o-granollers/"
        },
        "combatsambogranollers.wordpress.com/2014/07/entrenamientos-lucha-grecorromana-en-granollers": {
            "title": "ENTRENAMIENTOS LUCHA GRECORROMANA EN GRANOLLERS...",
            "snippet": "Entrenamientos realizados en el Club Deportivo Catal\u00e1n de Luchas Ol\u00edmpicas de Granollers donde se desarrolla la disciplina de Lucha Grecorromana.",
            "date": "2014-07-18",
            "author_name": "aprendamosfacil",
            "categories": "lucha-grecorromana",
            "tags": "luchas,lucha_grecorromana,grecorromana,disciplina,granollers",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lucha-grecorromana/combatsambogranollers.wordpress.com/2014/07/entrenamientos-lucha-grecorromana-en-granollers",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=lucha%2Bgrecorromana%2Blucha%2Bgrecorromana&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://combatsambogranollers.wordpress.com/2014/07/18/entrenamientos-lucha-grecorromana-en-granollers/"
        }
    }
}