{
    "meta": {
        "portal_name": "lucha-grecorromana",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lucha-grecorromana/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-grecorromana/lucha-grecorromana/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-grecorromana/lucha-grecorromana/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lucha-grecorromana/lucha-grecorromana/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariosur.es/2015/04/no-llevas-raz%C3%B3n": {
            "title": "No llevas raz\u00f3n...",
            "snippet": "La gente no dialoga habitualmente, sino que discute y polemiza como si se tratara de una lucha grecorromana, para ver qui\u00e9n sale victorioso. En ocasiones, se pierden las formas, y cuando uno no sabe o no puede argumentar su tesis, recurre a las...",
            "date": "2015-04-11",
            "tags": "sabe,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariosur.es/2015/04/no-llevas-raz%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariosur.es/opinion/201504/11/llevas-razon-20150411000922-v.html"
        },
        "magallanesdeportes.cl/2015/04/doble-medallista-ol%C3%ADmpico-de-lucha-est%C3%A1-en-chile": {
            "title": "DOBLE MEDALLISTA OL\u00cdMPICO DE LUCHA EST\u00c1 EN CHILE...",
            "snippet": "El medallista de oro en los Juegos Ol\u00edmpicos de Beijing 2008 y Londres 2012,y pentacampe\u00f3n mundial de lucha grecorromana, el cubano Mija\u00edn L\u00f3pez, se encuentra en Santiago con un grupo de destacados deportistas para entrenar junto al Team Chile...",
            "date": "2015-04-09",
            "tags": "grupo,mundial,juegos,lucha,medal,oro,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magallanesdeportes.cl/2015/04/doble-medallista-ol%C3%ADmpico-de-lucha-est%C3%A1-en-chile",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://magallanesdeportes.cl/2015/04/doble-medallista-olimpico-de-lucha-esta.html"
        },
        "latribuna.hn/2015/04/13-atletas-clasificados-para-los-panamericanos": {
            "title": "13 atletas clasificados para los Panamericanos...",
            "snippet": "lucha grecorromana Kevin Mej\u00eda. Por la disciplina de taekwondo tiene boleto asegurado por pa\u00eds Miguel Ferrera menos de 80 kilos, Keyla Paola \u00c1vila menos de 73 y Yosselin Molina menos de 67 kilos, adem\u00e1s un atleta de levantamiento de pesas y una...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "atletas,menos,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/latribuna.hn/2015/04/13-atletas-clasificados-para-los-panamericanos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latribuna.hn/2015/04/07/13-atletas-clasificados-para-los-panamericanos/"
        },
        "lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/atletas-por-la-paz-voz-de-michoac%C3%A1n": {
            "title": "Atletas por la paz - La Voz de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "La Voz de Michoac\u00e1nAtletas por la pazLa Voz de Michoac\u00e1nEs algo que se debe impulsar porque mientras haya menos ni\u00f1os en las calles, se van a necesitar menos polic\u00edas, expres\u00f3 el dos veces campe\u00f3n centroamericano de lucha grecorromana, el...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "expres\u00f3,expres\u00f3-el-dos,dos,dos-veces-campe\u00f3n,campe\u00f3n,campe\u00f3n-centroamericano,centroamericano,van,van-necesitar,van-necesitar-menos,necesitar,necesitar-menos,necesitar-menos-polic\u00edas,menos,menos-polic\u00edas,polic\u00edas,algo,debe,debe-impulsar,debe-impulsar-porque,impulsar,impulsar-porque,impulsar-porque-mientras,porque,porque-mientras,porque-mientras-haya,mientras,mientras-haya,mientras-haya-menos,haya,haya-menos,haya-menos-ni\u00f1os,menos-ni\u00f1os,ni\u00f1os,calles,paz,atletas,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/atletas-por-la-paz-voz-de-michoac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lucha%2Bgrecorromana&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavozdemichoacan.com.mx/220907/atletas-por-la-paz/"
        },
        "deportes.terra.com/2015/04/coi-impulsa-respeto-e-igualdad-en-d%C3%ADa-internacional-del-deporte": {
            "title": "COI impulsa respeto e igualdad en D\u00eda Internacional del Deporte...",
            "snippet": "En M\u00e9xico, el pasado jueves, se festej\u00f3 este acto con un torneo de futbol con ni\u00f1os y j\u00f3venes organizado por el medallista en lucha grecorromana Daniel Aceves. NTX/GAGO/GPG...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "futbol,deporte",
            "tags": "daniel,daniel_aceves,aceves,ni\u00f1os,medal,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,deporte,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/deportes.terra.com/2015/04/coi-impulsa-respeto-e-igualdad-en-d%C3%ADa-internacional-del-deporte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.terra.com/coi-impulsa-respeto-e-igualdad-en-dia-internacional-del-deporte,2bc009ba8df8c410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"
        },
        "hispantv.com/2015/04/lucha-grecorromana-iran%C3%AD-cosecha-dos-medallas-en-turqu%C3%ADa": {
            "title": "Lucha grecorromana iran\u00ed cosecha dos medallas en Turqu\u00eda...",
            "snippet": "La Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n ha conseguido dos medallas de bronce en las competencias Vahbi Amra de lucha grecorromana, celebradas en Turqu\u00eda. En la categor\u00eda de 130 kilogramos, el luchador iran\u00ed Behnam Mehdizade logr\u00f3 el domingo derrotar a...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "dos,rep\u00fablica,rep\u00fablica_isl\u00e1mica,isl\u00e1mica,lucha,grecorromana,ir\u00e1n,categor\u00eda,kilogramos,derrotar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hispantv.com/2015/04/lucha-grecorromana-iran%C3%AD-cosecha-dos-medallas-en-turqu%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispantv.com/newsdetail/Luchas/26750/Lucha-grecorromana-irani-cosecha-dos-medallas-en-Turquia"
        },
        "agendainformativa.com.mx/2015/04/6-de-abril-d%C3%ADa-internacional-del-deporte-para-el-desarrollo": {
            "title": "6 de abril, D\u00eda Internacional del Deporte para el Desarrollo y la Paz...",
            "snippet": "Es algo que se debe impulsar porque mientras haya menos ni\u00f1os en las calles, se van a necesitar menos polic\u00edas, expres\u00f3 el dos veces campe\u00f3n centroamericano de lucha grecorromana Juan \u00c1ngel Escobar, quien sabe por experiencia propia del...",
            "date": "2015-04-05",
            "categories": "deporte",
            "tags": "sabe,juan,escobar,expres\u00f3,expres\u00f3-el-dos,dos,dos-veces-campe\u00f3n,campe\u00f3n,campe\u00f3n-centroamericano,centroamericano,van,van-necesitar,van-necesitar-menos,necesitar,necesitar-menos,necesitar-menos-polic\u00edas,menos,menos-polic\u00edas,polic\u00edas,algo,debe,debe-impulsar,debe-impulsar-porque,impulsar,impulsar-porque,impulsar-porque-mientras,porque,porque-mientras,porque-mientras-haya,mientras,mientras-haya,mientras-haya-menos,haya,haya-menos,haya-menos-ni\u00f1os,menos-ni\u00f1os,ni\u00f1os,calles,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,deporte,paz,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/agendainformativa.com.mx/2015/04/6-de-abril-d%C3%ADa-internacional-del-deporte-para-el-desarrollo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://agendainformativa.com.mx/2015/06/04/6-de-abril-dia-internacional-del-deporte-para-el-desarrollo-y-la-paz/"
        },
        "atlantico.net/2015/04/d%C3%ADas-de-sol-y-proyectos": {
            "title": "D\u00edas de sol y proyectos...",
            "snippet": "En el grupo, que sostiene un ejemplar de Atl\u00e1ntico, se encuentran los campeones de lucha grecorromana Olieg y Sergui, as\u00ed como Ver\u00f3nica Chiviejneva, propietaria de las tiendas de souvenirs de Almacenes Gum o Ekaterina Zelioniiya, directora del...",
            "date": "2015-04-05",
            "tags": "grupo,lucha,grecorromana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atlantico.net/2015/04/d%C3%ADas-de-sol-y-proyectos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://atlantico.net/articulo/escaparate/dias-sol-y-proyectos/20150405095644469017.html"
        },
        "hispantv.com/2015/04/ir%C3%A1n-ser%C3%A1-anfitri%C3%B3n-de-copa-mundial-lucha-grecorromana-2016": {
            "title": "Ir\u00e1n ser\u00e1 anfitri\u00f3n de Copa Mundial de Lucha Grecorromana 2016...",
            "snippet": "La Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n acoger\u00e1 los campeonatos de la Copa Mundial de Lucha Grecorromana 2016. El presidente de la Federaci\u00f3n Internacional de Luchas Asociadas (FILA), Nenad Lalovic, decidi\u00f3 que Ir\u00e1n fuera el anfitri\u00f3n de este...",
            "date": "2015-04-05",
            "categories": "lucha-grecorromana",
            "tags": "lucha,internacional,rep\u00fablica,rep\u00fablica_isl\u00e1mica,isl\u00e1mica,lucha_grecorromana,grecorromana,mundial,ser\u00e1,ir\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lucha-grecorromana/hispantv.com/2015/04/ir%C3%A1n-ser%C3%A1-anfitri%C3%B3n-de-copa-mundial-lucha-grecorromana-2016",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispantv.com/newsdetail/Luchas/26672/Iran-sera-anfitrion-de-Copa-Mundial-de-Lucha-Grecorromana-2016"
        },
        "eldiariodevictoria.com.mx/2015/04/contar%C3%ADan-con-derechos-laborales": {
            "title": "Contar\u00edan con derechos laborales...",
            "snippet": "El medallista de plata en lucha grecorromana, en Los \u00c1ngeles 1984, solicit\u00f3 la creaci\u00f3n del nuevo organismo respaldado en la Ley General de Cultura F\u00edsica y Deporte vigente en el T\u00edtulo cuarto que refiere al Deporte Profesional en los...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "cultura,deporte",
            "tags": "plata,medal,lucha,grecorromana,\u00e1ngeles,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/eldiariodevictoria.com.mx/2015/04/contar%C3%ADan-con-derechos-laborales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lucha%2Bgrecorromana&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodevictoria.com.mx/2015/04/03/contarian-con-derechos-laborales/"
        }
    }
}