{
    "meta": {
        "portal_name": "ocultismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ocultismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ocultismo/ocultismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ocultismo/ocultismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ocultismo/ocultismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/05/el-gran-show-de-alfonso-rus": {
            "title": "El gran 'show'de Alfonso Rus...",
            "snippet": "Si todo eso no es ocultismo, quiz\u00e1s sea un truco m\u00e1s de su show. Porque Rus ha acabado a su estilo, con un gran show dentro de su partido, resisti\u00e9ndose y forzando la maquinaria innecesaria e in\u00fatilmente. La informaci\u00f3n que marc\u00f3 un punto...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "informaci\u00f3n,gran,partido,porque,sea,eso,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/elmundo.es/2015/05/el-gran-show-de-alfonso-rus",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/comunidad-valenciana/2015/05/03/5545d15ce2704e836c8b4572.html"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/05/los-monstruos-de-penny-dreadful": {
            "title": "Los monstruos de Penny Dreadful...",
            "snippet": "En Penny Dreadful puedo tomarme mi tiempo, se regodea el autor. Ahora puede explicar nuevas facetas de su musa, nociones que acercaron a Logan a la necromancia, al ocultismo y a las brujas. Eso es Evelyn Poole (Helen McCrory), personaje que apenas...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "puede,tiempo,ocultismo,eso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/cultura.elpais.com/2015/05/los-monstruos-de-penny-dreadful",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/05/01/television/1430503471_466632.html"
        },
        "europapress.es/2015/05/valc%C3%A1rcel-sobre-el-pacto-del-moneo-parece-que-estamos": {
            "title": "Valc\u00e1rcel sobre el 'Pacto del Moneo': parece que estamos m\u00e1s en el reparto que el pacto...",
            "snippet": "En el Partido Popular no hay m\u00e1s pacto que no sea con la ciudadan\u00eda, no vamos a ocultar nada porque el pacto nunca puede ser ocultista, y cuando hay ocultismo, no hay pacto, es falta de respeto y algunas cosas m\u00e1s. En este sentido, el candidato...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "sentido,ocultismo",
            "tags": "algunas,nada,porque,puede,sea,partido,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/europapress.es/2015/05/valc%C3%A1rcel-sobre-el-pacto-del-moneo-parece-que-estamos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/nacional/noticia-valcarcel-pacto-moneo-parece-estamos-mas-reparto-pacto-20150501121639.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/hoy-se-cumplen-70-a%C3%B1os-de-la-supuesta-muerte-hitler": {
            "title": "Hoy se cumplen 70 a\u00f1os de la supuesta muerte de Hitler: estos son... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa se cumplen 70 a\u00f1os de la supuesta muerte de Hitler: estos son...LaRep\u00fa gustaban mucho las enciclopedias y los almanaques, de los que pod\u00eda extraer, para impresionar, mucha informaci\u00f3n en poco tiempo, y los libros de ocultismo. Se ha...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "informaci\u00f3n,tiempo,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/larepublica.pe/2015/04/hoy-se-cumplen-70-a%C3%B1os-de-la-supuesta-muerte-hitler",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ocultismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/30-04-2015/hoy-se-cumplen-70-anos-de-la-muerte-de-hitler-estos-son-los-libros-que-leyo"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/una-obra-inspirada-y-avasallante-argentina": {
            "title": "Una obra inspirada y avasallante - (Argentina)...",
            "snippet": "Una obra inspirada y (Argentina)Pero de pronto descubre en un ignoto libro de ocultismo una f\u00f3rmula para hacer desaparecer objetos, primero, y personas, despu\u00e9s. Su primera reacci\u00f3n es buscar trabajo en un circo, pero de all\u00ed, gracias a la...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "gracias,libro,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/lanacion.com.ar/2015/04/una-obra-inspirada-y-avasallante-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ocultismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1788657-una-obra-inspirada-y-avasallante"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/kult-su-leyenda-negra-en-escandinavia": {
            "title": "Kult:Su leyenda negra en Escandinavia...",
            "snippet": "Esta muy inspirado por determinadas corriente filos\u00f3ficas,la C\u00e1bala y por el ocultismo,ademas de por obras de determinados autores,como Clive Barker. Aunque el juego ha sido reconocido mundialmente como uno de los mas novedosos juegos de rol de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "c\u00e1bala,ocultismo,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/es.paperblog.com/2015/04/kult-su-leyenda-negra-en-escandinavia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/kultsu-leyenda-negra-en-escandinavia-3183479/"
        },
        "periodistadigital.com/2015/04/el-presidente-del-gobierno-ha-pasado-ocultismo-a-una-fren%C3%A9tica-exposici%C3%B3n": {
            "title": "El presidente del Gobierno ha pasado del Ocultismo a una fren\u00e9tica exposici\u00f3n a los medios...",
            "snippet": "Este 28 de abril de 2015, escribe Jos\u00e9 Garc\u00eda Abad en El Plural una columna titulada 'Rajoy no sabe por qu\u00e9 pierde votos'en la que arranca diciendo: El presidente del Gobierno ha pasado del Ocultismo a una fren\u00e9tica exposici\u00f3n a los medios,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "abril,pasado,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/periodistadigital.com/2015/04/el-presidente-del-gobierno-ha-pasado-ocultismo-a-una-fren%C3%A9tica-exposici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/opinion/columnistas/2015/04/28/jose-garcia-abad-plural-miguel-molinos-rajoy-ocultismo.shtml"
        },
        "computerhoy.com/2015/04/7-pel%C3%ADculas-malditas-qu%C3%A9-fue-lo-que-pas%C3%B3": {
            "title": "7 pel\u00edculas malditas. \u00bfQu\u00e9 fue lo que pas\u00f3?",
            "snippet": "Accidentes, asesinatos, sectas, ocultismo e incluso sucesos paranormales se esconden detr\u00e1s de algunas de las siguientes pel\u00edculas que hoy repasamos por los desgraciados sucesos que envolvieron el rodaje de la pel\u00edcula. El Exorcista, La semilla...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "paranormales,algunas,sectas,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/computerhoy.com/2015/04/7-pel%C3%ADculas-malditas-qu%C3%A9-fue-lo-que-pas%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://computerhoy.com/listas/life/7-peliculas-malditas-que-fue-que-paso-26831"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/denuncian-opacidad-y-ocultismo-en-la-informaci%C3%B3n-del-ministerio-de-medio": {
            "title": "Denuncian opacidad y ocultismo en la informaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente sobre sus...",
            "snippet": "Para la Asociaci\u00f3n ASCEL la descarada pol\u00edtica anti lobo que lleva a cabo el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente qued\u00f3 patente el pasado d\u00eda 12 de septiembre, cuando varios diarios se hicieron eco de la reuni\u00f3n...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "politica,medio-ambiente,ocultismo",
            "tags": "pasado,informaci\u00f3n,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/tercerainformacion.es/2015/04/denuncian-opacidad-y-ocultismo-en-la-informaci%C3%B3n-del-ministerio-de-medio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84941"
        },
        "infocatolica.com/2015/04/hm-televisi%C3%B3n-emite-una-serie-de-entrevistas-sobre-sectas-nueva-era": {
            "title": "HM Televisi\u00f3n emite una serie de entrevistas sobre sectas, Nueva Era y ocultismo...",
            "snippet": "El pasado 17 de abril el canal HM Televisi\u00f3n, que emite a trav\u00e9s de Internet programaci\u00f3n cat\u00f3lica producida por las Siervas del Hogar de la Madre, ha comenzado una serie de entrevistas dedicadas a las diversas caras del fen\u00f3meno de la nueva...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "television,ocultismo,internet",
            "tags": "nueva,abril,canal,sectas,ocultismo,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/infocatolica.com/2015/04/hm-televisi%C3%B3n-emite-una-serie-de-entrevistas-sobre-sectas-nueva-era",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ocultismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infocatolica.com/blog/infories.php/1504250729-hm-television-emite-una-serie"
        }
    }
}