{
    "meta": {
        "portal_name": "ocultismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ocultismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ocultismo/ocultismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ocultismo/ocultismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ocultismo/ocultismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "millenio.wordpress.com/2015/04/nazis-la-conspiraci%C3%B3n-del-ocultismo-milenio": {
            "title": "Nazis La conspiraci\u00f3n del ocultismo Milenio...",
            "snippet": "El Culto Oculto en las Mascaradas de los RothschildEn \"Adoctrinamiento\". Esta entrada fue publicada en Documental, Nazismo, Rac\u00edsmo, Religi\u00f3n, Satanismo, Supersticiones y etiquetada arios, mitos, nazis, ocultismo.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Augusto",
            "categories": "ocultismo,religion",
            "tags": "etiquetada,entrada,entrada-fue-publicada,publicada,conspiraci\u00f3n,nazis,ocultismo,documental,nazismo,satanismo,supersticiones,mitos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/millenio.wordpress.com/2015/04/nazis-la-conspiraci%C3%B3n-del-ocultismo-milenio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://millenio.wordpress.com/2015/04/22/nazis-la-conspiracion-del-ocultismo/"
        },
        "yahel.wordpress.com/2015/04/nazis-la-conspiraci%C3%B3n-del-ocultismo-nueva-europa": {
            "title": "Nazis La conspiraci\u00f3n del ocultismo NUEVA EUROPA- Nueva...",
            "snippet": "SIRIA: Los padres y los ni\u00f1os salen a ver una decapitaci\u00f3nEn \"ISIS\". Esta entrada fue publicada en Documental, Hitler, nazismo, Ritos, Satanismo, Supersticiones y etiquetada nazis, ocultismo. Guarda el enlace permanente.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Augusto",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "etiquetada,nazis,entrada,entrada-fue-publicada,publicada,nueva,conspiraci\u00f3n,ocultismo,documental,hitler,nazismo,satanismo,supersticiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/yahel.wordpress.com/2015/04/nazis-la-conspiraci%C3%B3n-del-ocultismo-nueva-europa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yahel.wordpress.com/2015/04/22/nazis-la-conspiracion-del-ocultismo/"
        },
        "lascronicasdelmesias.org/2015/04/los-oscuros-caminos-de-amalec-hitler-y-el-ocultismo": {
            "title": "Los oscuros caminos de Amalec Hitler y el ocultismo Las...",
            "snippet": "A veces nos sentirnos sobrecogidos con los acontecimientos tr\u00e1gicos que a lo largo de la historia ocurren en este mundo, parece que vivimos como en un sue\u00f1o y nuestro sue\u00f1o se convierte en pesadilla y angustia.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Jos\u00e9 Verdu",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "parece,mundo,hitler,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/lascronicasdelmesias.org/2015/04/los-oscuros-caminos-de-amalec-hitler-y-el-ocultismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lascronicasdelmesias.org/2015/04/16/los-oscuros-caminos-de-amalec-hitler-y-el-ocultismo/"
        },
        "colectivoraroproposito.wordpress.com/2015/04/ocultismo-y-rito-de-turistas-colectivo-raro-prop%C3%B3sito": {
            "title": "Ocultismo y rito de Turistas Colectivo de Raro Prop\u00f3sito...",
            "snippet": "Hace poquito tuve la suerte de toparme con Turistas y no me refiero a esos que lucen sandalias con calcetines, sino a una joven banda de Madrid que cuentan ya en su haber con dos EPs: Turistas (2013) y Ocultismo y rito...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Colectivo de Raro Prop\u00f3sito",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/colectivoraroproposito.wordpress.com/2015/04/ocultismo-y-rito-de-turistas-colectivo-raro-prop%C3%B3sito",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colectivoraroproposito.wordpress.com/2015/04/15/ocultismo-y-rito-de-turistas/"
        },
        "eldinamo.cl/2015/04/nuevo-libro-destaca-v%C3%ADnculos-de-hitler-con-el-ocultismo-d%C3%ADnamo": {
            "title": "Nuevo libro destaca v\u00ednculos de Hitler con el ocultismo El D\u00ednamo...",
            "snippet": "La relaci\u00f3n de Adolf Hitler con el ocultismo y su influencia sobre el nazismo es uno de los ingredientes de Hitler, el hombre que venci\u00f3 a la muerte, del escritor argentino Abel Basti, que sostiene que el dictador no muri\u00f3 en...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "EFE",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "dictador,muri\u00f3,muerte,nazismo,relaci\u00f3n,adolf,nuevo,libro,hitler,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/eldinamo.cl/2015/04/nuevo-libro-destaca-v%C3%ADnculos-de-hitler-con-el-ocultismo-d%C3%ADnamo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldinamo.cl/cultpop/2015/04/05/nuevo-libro-destaca-vinculos-de-hitler-con-el-ocultismo/"
        },
        "montevideo.com.uy/2015/04/libro-revela-la-relaci%C3%B3n-de-adolf-hitler-con-el-ocultismo": {
            "title": "Libro revela la relaci\u00f3n de Adolf Hitler con el ocultismo...",
            "snippet": "Una novela hist\u00f3rica cuenta la relaci\u00f3n de Adolf Hitler con el ocultismo y afirma que el dictador muri\u00f3 en Paraguay, despu\u00e9s de vivir varios a\u00f1os en Argentina.",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Montevideo Portal",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "varios,dictador,muri\u00f3,relaci\u00f3n,adolf,hitler,libro,ocultismo,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/montevideo.com.uy/2015/04/libro-revela-la-relaci%C3%B3n-de-adolf-hitler-con-el-ocultismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://montevideo.com.uy/auc.aspx?267049"
        },
        "pijamasurf.com/2015/03/5-consejos-de-vida-mujeres-maestras-la-magia-y-el-ocultismo": {
            "title": "5 consejos de vida de mujeres maestras de la magia y el ocultismo...",
            "snippet": "... f\u00e9rtil para el germen de la creaci\u00f3n femenina. Para ayudar a explotar sus ense\u00f1anzas, reunimos algunos consejos de estas mentes suaves y sin embargo rebeldes que vivieron el surrealismo y ocultismo en carne propia:.",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "pijamasurf",
            "categories": "carne,magia,ocultismo",
            "tags": "vida,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/pijamasurf.com/2015/03/5-consejos-de-vida-mujeres-maestras-la-magia-y-el-ocultismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pijamasurf.com/2015/02/5-consejos-misticos-de-mujeres-maestras-del-arte-y-el-ocultismo/"
        },
        "mediateletipos.net/2015/01/el-sintetizador-sovi%C3%A9tico-que-uni%C3%B3-ocultismo-y-la-m%C3%BAsica": {
            "title": "El sintetizador sovi\u00e9tico que uni\u00f3 el ocultismo y la m\u00fasica...",
            "snippet": "Este sintetizador debe su nombre, y est\u00e1 dedicado, al compositor experimental ruso y ocultista Alexander Nikolayevich Scriabin (18721915). Quiz\u00e1 su nombre no te diga gran cosa, pero lo cierto es que ilustra una longeva...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "blanca rego",
            "categories": "ocultismo",
            "tags": "gran,ocultismo,ocultista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/mediateletipos.net/2015/01/el-sintetizador-sovi%C3%A9tico-que-uni%C3%B3-ocultismo-y-la-m%C3%BAsica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ocultismo%2Bocultismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediateletipos.net/archives/31991"
        },
        "solnax.wordpress.com/2014/08/algo-sobre-ocultismo": {
            "title": "Algo sobre Ocultismo...",
            "snippet": "El t\u00e9rmino ocultismo se refiere com\u00fanmente a un conjunto de conocimientos que, justamente, se encuentran ocultos. \u00bfPor qu\u00e9 sucede este ocultamiento? El conocimiento oculto, o esot\u00e9rico, se contrapone []...",
            "date": "2014-08-23",
            "author_name": "waldagar",
            "categories": "conocimiento,ocultismo",
            "tags": "ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/solnax.wordpress.com/2014/08/algo-sobre-ocultismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ocultismo%2Bocultismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://solnax.wordpress.com/2014/08/23/algo-sobre-ocultismo/"
        },
        "generacionmisterios.wordpress.com/2014/05/el-viaje-astral-t%C3%A9cnica-en-curso-gratuito-de-ocultismo": {
            "title": "EL VIAJE ASTRAL T\u00e9cnica en el curso gratuito de ocultismo...",
            "snippet": "En este video os hablo sobre el viaje astral y os muestro una peque\u00f1a t\u00e9cnica. Tengo que decir que en nuestra Red Social del Misterio, en la secci\u00f3n []...",
            "date": "2014-05-21",
            "author_name": "lasquinielas",
            "categories": "red-social,ocultismo",
            "tags": "red,ocultismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocultismo/generacionmisterios.wordpress.com/2014/05/el-viaje-astral-t%C3%A9cnica-en-curso-gratuito-de-ocultismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ocultismo%2Bocultismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://generacionmisterios.wordpress.com/2014/05/21/el-viaje-astral-tecnica-en-el-curso-gratuito-de-ocultismo/"
        }
    }
}