{
    "meta": {
        "portal_name": "v-day",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/v-day/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/v-day/v-day/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/v-day/v-day/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/v-day/v-day/blogs.json"
    },
    "items": {
        "compromisorse.com/2015/05/del-7-al-14-de-mayo-m%C3%A1s-800-voluntarios-30-empresas": {
            "title": "Del 7 al 14 de mayo, m\u00e1s de 800 voluntarios de 30 empresas realizar\u00e1n diferentes actividades...",
            "snippet": "07/05/2015 07:57:00 Desde hoy 7 de mayo hasta el pr\u00f3ximo jueves 14 se celebra la V Semana Internacional del Voluntariado Corporativo, Give & Gain Day 2015. Esta iniciativa de referencia de voluntariado corporativo a nivel internacional es liderada...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "iniciativa,iniciativa-de-referencia,referencia,referencia-de-voluntariado,voluntariado,voluntariado_corporativo,voluntariado-corporativo-nivel,corporativo,corporativo-nivel,corporativo-nivel-internacional,nivel,nivel-internacional,internacional,gain,gain_day,semana,semana_internacional,mayo,empresas,actividades,voluntarios,give",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/compromisorse.com/2015/05/del-7-al-14-de-mayo-m%C3%A1s-800-voluntarios-30-empresas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://compromisorse.com/rse/2015/05/07/foretica-organiza-en-espana-la-v-semana-internacional--del-voluntariado-corporativo/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/05/food-revolution-day": {
            "title": "Food Revolution Day...",
            "snippet": "Ni\u00f1os que no saben qu\u00e9 es un tomate... Despu\u00e9s de estas experiencias alrededor del mundo, ha puesto en marcha el Food Revolution Day, una campa\u00f1a que culminar\u00e1... Durante 10 a\u00f1os he promovido en muchos programas de TV una alimentaci\u00f3n m\u00e1s...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/05/food-revolution-day",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/food-revolution-day-3194776/"
        },
        "rrhhdigital.com/2015/05/for%C3%A9tica-organiza-la-v-semana-internacional-del-voluntariado-corporativo": {
            "title": "For\u00e9tica organiza la V Semana Internacional del Voluntariado Corporativo...",
            "snippet": "Hoy ha tenido lugar el evento de presentaci\u00f3n de la V Semana... Give & Gain Day 2015, que For\u00e9tica lidera en Espa\u00f1a y se desarrollar\u00e1 del 7 al 14 de mayo. Esta iniciativa de referencia de voluntariado corporativo a nivel internacional es...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "iniciativa,iniciativa-de-referencia,referencia,referencia-de-voluntariado,voluntariado,voluntariado_corporativo,voluntariado-corporativo-nivel,corporativo,corporativo-nivel,corporativo-nivel-internacional,nivel,nivel-internacional,internacional,mayo,gain,gain_day,lugar,semana,semana_internacional,organiza,for\u00e9tica,give,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/rrhhdigital.com/2015/05/for%C3%A9tica-organiza-la-v-semana-internacional-del-voluntariado-corporativo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rrhhdigital.com/secciones/rsc/109780/-foretica-rsc-voluntariado-"
        },
        "europapress.es/2015/05/m%C3%A1s-de-800-voluntarios-en-la-v-semana-del-voluntariado-corporativo": {
            "title": "M\u00e1s de 800 voluntarios en la V Semana del Voluntariado Corporativo...",
            "snippet": "M\u00e1s de 800 voluntarios de 30 empresas participar\u00e1n en actividades de voluntariado corporativo durante la 'V Semana Internacional del Voluntariado Corporativo, Give & Gain Day 2015'que organiza... Asuntos Social e Igualdad, Salom\u00e9 Adroher, y el...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "organiza,gain,gain_day,internacional,empresas,actividades,voluntariado,voluntariado_corporativo,corporativo,durante,voluntarios,semana,give",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/europapress.es/2015/05/m%C3%A1s-de-800-voluntarios-en-la-v-semana-del-voluntariado-corporativo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/epsocial/rsc/noticia-mas-800-voluntarios-semana-voluntariado-corporativo-20150507082550.html"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/rsc-for%C3%A9tica-organiza-en-espa%C3%B1a-la-v-semana-internacional-del-voluntariado": {
            "title": "Rsc. For\u00e9tica organiza en espa\u00f1a la v semana internacional del voluntariado corporativo...",
            "snippet": "Entre el 7 y 14 de mayo tendr\u00e1 lugar la V Semana... Gain Day 2015, que For\u00e9tica organiza en Espa\u00f1a. Esta iniciativa cuenta con el patrocinio de Johnson & Johnson y Janssen y el apoyo institucional del Ministerio de Sanidad, Servicios Sociales...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "voluntariado",
            "tags": "iniciativa,organiza,gain,gain_day,mayo,lugar,espa\u00f1a,semana,internacional,voluntariado,corporativo,for\u00e9tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voluntariado/noticias.lainformacion.com/2015/05/rsc-for%C3%A9tica-organiza-en-espa%C3%B1a-la-v-semana-internacional-del-voluntariado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/empresas/rsc-foretica-organiza-en-espana-la-v-semana-internacional-del-voluntariado-corporativo_L14ZnFhUkbuWRgXFG4qM83/"
        },
        "culturaocio.com/2015/05/v%C3%ADdeo-u2-act%C3%BAan-en-el-metro-de-nueva-york-como-artistas": {
            "title": "V\u00eddeo: U2 act\u00faan en el metro de Nueva York como artistas callejeros...",
            "snippet": "Lo que s\u00ed puede hacer Bono sin problemas es cantar, como ha quedado demostrado en la grabaci\u00f3n en Nueva York del programa, en el que el grupo interpreta tres canciones: Beautiful Day, Song for Someone y Angel of Harlem. Adem\u00e1s, la sorpresa es...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "tres,hacer,v\u00eddeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/culturaocio.com/2015/05/v%C3%ADdeo-u2-act%C3%BAan-en-el-metro-de-nueva-york-como-artistas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://culturaocio.com/musica/noticia-u2-actuan-metro-nueva-york-artistas-callejeros-20150505105651.html"
        },
        "planetadeporte.es/2015/05/wwe-monday-night-raw-resultados-del-4-de-mayo": {
            "title": "WWE Monday Night RAW, resultados del 4 de mayo...",
            "snippet": "Big E anuncia que por ordenes de Kane, Orton y Reigns se enfrentar\u00e1n a ellos tres esta noche. Handicap Match: The New Day vs. Roman Reigns & Randy Orton Combate que dominaron al principio, New DAy pero en el que luego reaccionan los faces. Al final...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "tres,noche,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planetadeporte.es/2015/05/wwe-monday-night-raw-resultados-del-4-de-mayo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetadeporte.es/lucha/wrestling/wwe/2015/wwe-monday-night-raw-8-763910"
        },
        "newsday.com/2015/05/long-island-our-story-marks-v-j-day-with-quiet-newsday": {
            "title": "Long Island Our Story: Long Island marks V-J day with quiet... - Newsday...",
            "snippet": "Long Island Our Story: Long Island marks V-J day with quiet...NewsdayLONG ISLAND: OUR STORY/IT'S OFFICIAL: PEACE AT LAST/LONG ISLAND MARKS V-J DAY WITH QUIET REMEMBRANCES OF THOSE WHO DIDN'T COME HOME. V-E DAY: THE FIRST TASTE OF VICTORY. On Sunday,...",
            "date": "2015-05-03",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/newsday.com/2015/05/long-island-our-story-marks-v-j-day-with-quiet-newsday",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=v%2Bday&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://newsday.com/long-island/our-story-li-celebrates-first-v-j-day-1.10196060"
        },
        "buffalonews.com/2015/05/ve-day-70-years-later-the-sacrifice-and-sorrow-that-produced": {
            "title": "VE Day, 70 years later: The sacrifice and sorrow that produced... - Buffalo News...",
            "snippet": "Buffalo NewsVE Day, 70 years later: The sacrifice and sorrow that produced...Buffalo NewsThe term V-E Day first appeared in the Buffalo Courier-Express that Saint Patrick's Day. By May 3, homefront families had spent April reading daily accounts of...",
            "date": "2015-05-03",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/buffalonews.com/2015/05/ve-day-70-years-later-the-sacrifice-and-sorrow-that-produced",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=v%2Bday&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://buffalonews.com/opinion/viewpoints/v-e-day-70-years-later-the-sacrifice-and-sorrow-that-produced-victory-in-europe-must-not-be-forgotten-20150503"
        },
        "liligo.es/2015/05/star-wars-day-descubre-los-lugares-de-rodaje-la-guerra": {
            "title": "Star Wars Day: descubre los lugares de rodaje de La guerra de las galaxias...",
            "snippet": "Hoy 4 de mayo es el Star Wars Day, el d\u00eda de La guerra de las galaxias... Planeta Hoth en Finse (Noruega) Una de las escenas m\u00e1s \u00e9picas del Episodio V El imperio contraataca es cuando los AT-AT caminan por los paisajes nevados del planeta Hoth...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "planeta,imperio",
            "tags": "mayo,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/liligo.es/2015/05/star-wars-day-descubre-los-lugares-de-rodaje-la-guerra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bv%2Bday&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://liligo.es/magazine-viajes/star-wars-day-lugares-rodaje-la-guerra-de-las-galaxias-70074.html"
        }
    }
}