{
    "meta": {
        "portal_name": "squash",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/squash/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/squash/squash/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/squash/squash/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/squash/squash/blogs.json"
    },
    "items": {
        "antorchadeportiva.com/2015/04/inauguran-curso-continental-de-squash-antorcha-deportiva": {
            "title": "Inauguran Curso Continental de Squash - Antorcha Deportiva...",
            "snippet": "El Curso Continental de squash 2015 qued\u00f3 inaugurado ayer en un acto celebrado en el Hotel Vista Real, con la presencia del Presidente de la Confederaci\u00f3n Panamericana de squash.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Antorcha Deportiva",
            "categories": "squash",
            "tags": "presencia,vista,celebrado,squash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/antorchadeportiva.com/2015/04/inauguran-curso-continental-de-squash-antorcha-deportiva",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://antorchadeportiva.com/inauguran-curso-continental-de-squash/"
        },
        "squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-i-prueba-del-circuito-borja-gol%C3%A1n": {
            "title": "Squash Santiago I Prueba del Circuito Borja Gol\u00e1n de Squash...",
            "snippet": "Gimasio-Squash-Santiago. Este s\u00e1bado 18 de Abril se celebr\u00f3 en Vigo la primera prueba del circuito Borja Gol\u00e1n. En categor\u00eda Sub 13 participaron Nicol\u00e1s D\u00edaz, Ald\u00e1n Souto, Sergio V\u00e1zquez, Alfonso P\u00e9rez, Martina Flores e...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "squash",
            "tags": "martina,martina_flores,flores,alfonso,alfonso_p\u00e9rez,p\u00e9rez,sergio,sergio_v\u00e1zquez,v\u00e1zquez,ald\u00e1n,ald\u00e1n_souto,souto,borja,borja_gol\u00e1n,gol\u00e1n,circuito,celebr\u00f3,squash,squash_santiago,santiago,s\u00e1bado,abril,categor\u00eda,participaron",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-i-prueba-del-circuito-borja-gol%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/i-prueba-del-circuito-borja-golan-de-squash/"
        },
        "squashsantiago.es/2015/04/campeonato-de-espa%C3%B1a-absoluto-squash-2015-santiago": {
            "title": "Campeonato de Espa\u00f1a Absoluto de Squash 2015 - Squash Santiago...",
            "snippet": "Borja Gol\u00e1n campe\u00f3n de Espa\u00f1a Absoluto de Squash 2015 por decimotercera vez consecutiva. Carlos Cornes consigui\u00f3 la segunda posici\u00f3n. Borja Gol\u00e1n super\u00f3 en la final a su compa\u00f1ero de club Carlos Cornes por 3/0...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "squash",
            "tags": "final,compa\u00f1ero,club,campe\u00f3n,borja,borja_gol\u00e1n,gol\u00e1n,espa\u00f1a,campeonato,squash,santiago",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/04/campeonato-de-espa%C3%B1a-absoluto-squash-2015-santiago",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/campeonato-de-espana-absoluto-de-squash-2015/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/francesco-marcantonio-el-super-campe%C3%B3n-del-squash-deportes": {
            "title": "Francesco Marcantonio el super campe\u00f3n del squash - Deportes...",
            "snippet": "Francesco Marcantonio (17 a\u00f1os) se adue\u00f1o de las principales categor\u00edas de mayores y menores, en el marco del Campeonato Nacional de Squash, consolidando el buen momento que est\u00e1 pasando.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "squash",
            "tags": "campeonato,nacional,campe\u00f3n,squash,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/abc.com.py/2015/04/francesco-marcantonio-el-super-campe%C3%B3n-del-squash-deportes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/deportes/polideportivo/francesco-marcantonio-el-super-campeon-del-squash-1356375.html"
        },
        "squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-ander-tarr%C3%ADo-campe%C3%B3n-del-ii-torneo-circuito": {
            "title": "Squash Santiago Ander Tarr\u00edo campe\u00f3n del II Torneo Circuito de...",
            "snippet": "El jugador del Squash Santiago Ander Tarrio particip\u00f3 esta Semana Santa en el II torneo del circuito de tenis PG celebrado en las instalaciones del Club de Tenis Playa de Getxo. Ander se proclamaba campe\u00f3n en la...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "tenis,squash",
            "tags": "campe\u00f3n,celebrado,torneo,torneo-del-circuito,circuito,semana,semana_santa,santa,squash,squash_santiago,santiago,jugador,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-ander-tarr%C3%ADo-campe%C3%B3n-del-ii-torneo-circuito",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/ander-tarrio-campeon-del-ii-torneo-circuito-de-tenis-pg-en-vizcaya/"
        },
        "squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-campus-de-semana-santa-en-gimnasio": {
            "title": "Squash Santiago Campus de Semana Santa, en Gimnasio...",
            "snippet": "Se celebr\u00f3 el 30, 31, 1 y 6 de abril en el que participaron m\u00e1s de 40 ni\u00f1s de todas las edades. Disfrutaron realizando distintas actividades como piscina, p\u00e1del, squash, zumba, jumping y much\u00edsimos juegos.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "squash",
            "tags": "abril,participaron,celebr\u00f3,semana,semana_santa,santa,squash,squash_santiago,santiago,gimnasio,juegos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-campus-de-semana-santa-en-gimnasio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/campus-de-semana-santa-en-gimnasio-squash-santiago/"
        },
        "squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-pascal-g%C3%B3mez-campe%C3%B3n-del-open-nacional": {
            "title": "Squash Santiago Pascal G\u00f3mez campe\u00f3n del Open Nacional de...",
            "snippet": "Pascal G\u00f3mez campe\u00f3n del Open Nacional de Primavera de Squash 2015 que se celebr\u00f3 en Madrid el 20 y 21 de semifinales venci\u00f3 al madrile\u00f1o Pablo del R\u00edo por 3/0 y en la final a Aitor Zunzunegui por 3/2.",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "squash",
            "tags": "final,semifinales,celebr\u00f3,open,open_nacional,nacional,campe\u00f3n,squash,squash_santiago,santiago,madrid,r\u00edo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/04/squash-santiago-pascal-g%C3%B3mez-campe%C3%B3n-del-open-nacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/pascal-gomez-campeon-del-open-nacional-de-primavera-de-squash-2015/"
        },
        "squashsantiago.es/2015/04/alfonso-garc%C3%ADa-del-gimnasio-squash-santiago-y-su-compa%C3%B1ero": {
            "title": "Alfonso Garc\u00eda, del Gimnasio Squash Santiago y su compa\u00f1ero...",
            "snippet": "La 7 edici\u00f3n de Panda Raid se celebr\u00f3 del 7 al 14 de marzo. Consiste en una carrera de 4000 kms hasta las playas de Essaouira, Marruecos, a trav\u00e9s de un recorrido de 7 etapas. Se trata de una intensa carrera con etapas...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "squash",
            "tags": "marzo,celebr\u00f3,compa\u00f1ero,gimnasio,squash,squash_santiago,santiago,alfonso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/04/alfonso-garc%C3%ADa-del-gimnasio-squash-santiago-y-su-compa%C3%B1ero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/alfonso-garcia-del-gimnasio-squash-santiago-y-su-companero-mario-rodriguez-simal-en-la-panda-raid/"
        },
        "infobierzo.com/2015/03/ponferrada-acoge-este-fin-de-semana-el-primer-open-nacional": {
            "title": "Ponferrada acoge este fin de semana el primer Open Nacional de...",
            "snippet": "El squash se convierte en protagonista este fin de semana en Ponferrada. La capital berciana acoge el primer Open Nacional de la disciplina, un torneo que cuenta con la presencia de jugadores colocados en las primeras...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "David \u00c1lvarez",
            "categories": "squash",
            "tags": "torneo,presencia,jugadores,disciplina,semana,open,open_nacional,nacional,squash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/infobierzo.com/2015/03/ponferrada-acoge-este-fin-de-semana-el-primer-open-nacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infobierzo.com/ponferrada-acoge-este-fin-de-semana-el-primer-open-nacional-de-squash/163893/"
        },
        "squashsantiago.es/2015/03/squash-santiago-julia-noya-subcampeona-sub-17-de-espa%C3%B1a": {
            "title": "Squash Santiago Julia Noya subcampeona Sub 17 de Espa\u00f1a de...",
            "snippet": "Durante los d\u00edas 20, 21 y 22 de marzo se celebr\u00f3 el Cto de Espa\u00f1a sub 13-17 en Pontevedra. En categor\u00eda Sub 13 participaron nuestros jugadores Martina Flores, Inka Souto, Ald\u00e1n Souto, Sergio V\u00e1zquez, Alfonso P\u00e9rez y...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "squash squash",
            "categories": "squash",
            "tags": "alfonso,alfonso_p\u00e9rez,p\u00e9rez,sergio,sergio_v\u00e1zquez,v\u00e1zquez,ald\u00e1n,ald\u00e1n_souto,souto,martina,martina_flores,flores,participaron,jugadores,marzo,celebr\u00f3,squash,squash_santiago,santiago,espa\u00f1a,durante,categor\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/squash/squashsantiago.es/2015/03/squash-santiago-julia-noya-subcampeona-sub-17-de-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=squash%2Bsquash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://squashsantiago.es/julia-noya-subcampeona-sub-17-de-espana-de-squash/"
        }
    }
}