{
    "meta": {
        "portal_name": "maternidad-libre",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/maternidad-libre/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maternidad-libre/maternidad-libre/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maternidad-libre/maternidad-libre/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/maternidad-libre/maternidad-libre/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abortoenlapuntadaconhilo.blogspot.com/2015/03/maternidad-libre-aborto-sin-condiciones": {
            "title": "MATERNIDAD LIBRE, ABORTO SIN CONDICIONES: \"\u00bfPOR QU\u00c9...",
            "snippet": "La lucha por el reconocimiento legal del aborto se remonta en Chile a los tiempos de los Centros Bel\u00e9n de S\u00e1rraga, del MEMCH, entre otras organizaciones feministas de comienzos del siglo XX, cuando junto al movimiento...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "puntada con hilo. comunicaciones feministas aut\u00f3nomas, ahora en bloga",
            "categories": "maternidad-libre",
            "tags": "junto,feministas,aborto,aborto_sin_condiciones,condiciones,maternidad,maternidad_libre,libre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maternidad-libre/abortoenlapuntadaconhilo.blogspot.com/2015/03/maternidad-libre-aborto-sin-condiciones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abortoenlapuntadaconhilo.blogspot.com/2015/03/por-que-depositar-esperanzas-de-cambio.html"
        },
        "lapuntadaconhilo.blogspot.com/2015/02/maternidad-libre-aborto-sin-condiciones-puntada-con-hilo-blogger": {
            "title": "maternidad libre, aborto sin condiciones - puntada con hilo - Blogger...",
            "snippet": "domingo, 15 de febrero de 2015. MATERNIDAD LIBRE, ABORTO SIN CONDICIONES. VER ART\u00cdCULOS, MEMORIA E IM\u00c1GENES. Publicado por puntada con hilo. comunicaciones feministas aut\u00f3nomas, ahora en bloga en...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "puntada con hilo. comunicaciones feministas aut\u00f3nomas, ahora en bloga",
            "categories": "memoria,maternidad-libre",
            "tags": "feministas,aborto,aborto_sin_condiciones,condiciones,maternidad,maternidad_libre,libre,febrero,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maternidad-libre/lapuntadaconhilo.blogspot.com/2015/02/maternidad-libre-aborto-sin-condiciones-puntada-con-hilo-blogger",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lapuntadaconhilo.blogspot.com/2015/02/maternidad-libre-aborto-sin-condiciones.html"
        },
        "crianza-alternativa.blogspot.com/2014/11/crianza-alternativa-poes%C3%ADa-por-una-maternidad-libre-de-violencia": {
            "title": "crianza alternativa: Poes\u00eda por una maternidad libre de violencia.",
            "snippet": "Poes\u00eda por una maternidad libre de violencia. Hoy, 25 de Noviembre, se conmemora el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer y queremos presentarles un proyecto que busca difundir un mensaje...",
            "date": "2014-11-26",
            "author_name": "Judith C. de la Rocha",
            "tags": "contra,d\u00eda,violencia,maternidad,libre,mujer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/crianza-alternativa.blogspot.com/2014/11/crianza-alternativa-poes%C3%ADa-por-una-maternidad-libre-de-violencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://crianza-alternativa.blogspot.com/2014/11/poesia-por-una-vida-libre-de-violencia.html"
        },
        "alrevesyalderecho.infolibre.es/2014/11/derecho-a-decidir-suicidio-eutanasia-y-maternidad-al-rev%C3%A9s": {
            "title": "Derecho a decidir: suicidio, eutanasia y maternidad Al rev\u00e9s y al...",
            "snippet": "Consecuencia, por otra parte, de la dignidad de la persona y del libre desarrollo de la personalidad como fundamentos del Estado de Derecho ha de ser la consideraci\u00f3n de la maternidad como fruto de la libre elecci\u00f3n de la...",
            "date": "2014-11-10",
            "author_name": "colectivo",
            "categories": "personalidad",
            "tags": "elecci\u00f3n,derecho,decidir,maternidad,parte,libre,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/personalidad/alrevesyalderecho.infolibre.es/2014/11/derecho-a-decidir-suicidio-eutanasia-y-maternidad-al-rev%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alrevesyalderecho.infolibre.es/?p=3377"
        },
        "colimatrespuntocero.com/2014/09/por-una-maternidad-libre-y-voluntaria-opini%C3%B3n-colima-3-0": {
            "title": "Por una maternidad libre y voluntaria Opini\u00f3n: Colima 3.0...",
            "snippet": "Y aqu\u00ed estamos, nuevamente alzando la voz para hacernos escuchar, y demandar a los gobiernos del pa\u00eds y a las Instituciones involucradas, la total seguridad f\u00edsica y emocional que como ciudadanas de primera tenemos...",
            "date": "2014-09-28",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Colima 3.0",
            "tags": "primera,maternidad,libre,voluntaria,opini\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/colimatrespuntocero.com/2014/09/por-una-maternidad-libre-y-voluntaria-opini%C3%B3n-colima-3-0",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colimatrespuntocero.com/por-una-maternidad-libre-y-voluntaria-opinion/"
        },
        "llegalaultima.com/2014/09/por-una-maternidad-libre-yo-decido-el-tren-de-la-libertad": {
            "title": "Por una maternidad libre: Yo decido. El tren de la libertad La...",
            "snippet": "Documental que enmarca la manifestaci\u00f3n \"El Tren de la Libertad\" que tuvo lugar en Madrid el d\u00eda 1 de febrero de 2014 contra la reforma de la Ley del aborto que el Gobierno se sac\u00f3 de la manga hace m\u00e1s de un a\u00f1o y que...",
            "date": "2014-09-27",
            "author_name": "llegalaultima",
            "tags": "contra,reforma,febrero,d\u00eda,maternidad,libre,ley,aborto,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/llegalaultima.com/2014/09/por-una-maternidad-libre-yo-decido-el-tren-de-la-libertad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://llegalaultima.com/2014/09/27/por-una-maternidad-libre-yo-decido-el-tren-de-la-libertad/"
        },
        "blogs.aceprensa.com/2013/12/maternidad-no-obligada-el-s%C3%B3nar-ignacio-ar%C3%A9chaga-padres": {
            "title": "Maternidad no obligada El S\u00f3nar Ignacio Ar\u00e9chaga - padres...",
            "snippet": "El principal cambio de la reforma de la ley del aborto que propone el gobierno de Rajoy es que el aborto deja de estar al libre arbitrio de la mujer para volver a ser regulado en funci\u00f3n de unos supuestos concretos. Si hemos...",
            "date": "2013-12-30",
            "author_name": "El s\u00f3nar",
            "tags": "gobierno,reforma,ley,maternidad,aborto,libre,mujer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.aceprensa.com/2013/12/maternidad-no-obligada-el-s%C3%B3nar-ignacio-ar%C3%A9chaga-padres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.aceprensa.com/elsonar/maternidad-no-obligada/"
        },
        "harimaguada.org/2013/09/jornada-de-debate-derecho-al-aborto-maternidad-libre-y-deseada": {
            "title": "Jornada de Debate. Derecho al aborto. Maternidad libre y deseada...",
            "snippet": "Jornada de Debate. Derecho al aborto. Maternidad libre y deseada. Ver todos los elementos. Publicado 8 septiembre, 2013 at 1:30 pm. No hay comentarios. El mi\u00e9rcoles 18 de septiembre, distintos colectivos sociales y feministas junto con...",
            "date": "2013-09-08",
            "author_name": "adminhari",
            "tags": "feministas,junto,derecho,aborto,maternidad,libre,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/harimaguada.org/2013/09/jornada-de-debate-derecho-al-aborto-maternidad-libre-y-deseada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://harimaguada.org/jornada-de-debate-derecho-al-aborto-maternidad-libre-y-deseada/"
        },
        "abcienfuegos.blogspot.com/2010/09/por-una-maternidad-libre-y-voluntaria-asociaci%C3%B3n-de-mujeres": {
            "title": "Por una Maternidad Libre y Voluntaria - asociaci\u00f3n de mujeres...",
            "snippet": "A ninguna de ellas, se le respet\u00f3 su derecho a elegir de manera libre y voluntaria su maternidad, a ninguna de ellas, el Estado les garantiz\u00f3 las condiciones \u00f3ptimas para desarrollar su sexualidad libre de violencia. Durante a\u00f1os, las...",
            "date": "2010-09-29",
            "author_name": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL BEATRIZ CIENFUEGOS",
            "categories": "maternidad-libre",
            "tags": "violencia,condiciones,maternidad,maternidad_libre,libre,voluntaria,mujeres,ninguna,derecho,estado,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maternidad-libre/abcienfuegos.blogspot.com/2010/09/por-una-maternidad-libre-y-voluntaria-asociaci%C3%B3n-de-mujeres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=maternidad%2Blibre%2Bmaternidad%2Blibre&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abcienfuegos.blogspot.com/2010/09/por-una-maternidad-libre-y-voluntaria.html"
        }
    }
}