{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-civil",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-civil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-civil/ingenier%C3%ADa-civil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-civil/ingenier%C3%ADa-civil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-civil/ingenier%C3%ADa-civil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "notimex.com.mx/2015/05/dedican-feria-del-libro-y-la-cultura-a-vicente-le%C3%B1ero-notimex": {
            "title": "Dedican Feria del Libro y la Cultura a Vicente Le\u00f1ero - Notimex (Suscripci\u00f3n)...",
            "snippet": "Dedican Feria del Libro y la Cultura a Vicente Le\u00f1eroNotimex (Suscripci\u00f3n)Estudi\u00f3 Ingenier\u00eda Civil y Periodismo en la Escuela Carlos Septi\u00e9n Garc\u00eda. Le\u00f1ero fue colaborador de revistas y peri\u00f3dicos como Exc\u00e9lsior y Proceso, del que fue...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "escuela,ingenieria,cultura,periodismo",
            "tags": "escuela,carlos,estudi\u00f3,estudi\u00f3_ingenier\u00eda,estudi\u00f3_ingenier\u00eda_civil,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,vicente,vicente_le\u00f1ero,le\u00f1ero,dedican,dedican_feria,feria,libro,cultura,periodismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodismo/notimex.com.mx/2015/05/dedican-feria-del-libro-y-la-cultura-a-vicente-le%C3%B1ero-notimex",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil%2Bingenier%C3%ADa%2Bcivil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://notimex.com.mx/acciones/verNota.php?clv=279947"
        },
        "radioformula.com.mx/2015/05/dedican-feria-del-libro-y-la-cultura-a-vicente-le%C3%B1ero-radiof%C3%B3rmula": {
            "title": "Dedican Feria del Libro y la Cultura a Vicente Le\u00f1ero - RadioF\u00f3rmula...",
            "snippet": "Dedican Feria del Libro y la Cultura a Vicente Le\u00f1eroRadioF\u00f3rmulaVicente Le\u00f1ero Otero naci\u00f3 en Guadalajara el 9 de junio de 1933, y muri\u00f3 en la Ciudad de M\u00e9xico, el 3 de diciembre del 2014. Estudi\u00f3 Ingenier\u00eda Civil y Periodismo en la Escuela...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "ingenieria,cultura,periodismo,escuela",
            "tags": "estudi\u00f3,estudi\u00f3_ingenier\u00eda,estudi\u00f3_ingenier\u00eda_civil,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,vicente,le\u00f1ero,vicente_le\u00f1ero,dedican,dedican_feria,feria,libro,cultura,periodismo,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/radioformula.com.mx/2015/05/dedican-feria-del-libro-y-la-cultura-a-vicente-le%C3%B1ero-radiof%C3%B3rmula",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radioformula.com.mx/notas.asp?Idn=499003&idFC=2015"
        },
        "elnuevodia.com/2015/05/upr-mayag%C3%BCez-entrena-pr%C3%B3xima-generaci%C3%B3n-en-ciencias-de-materiales-y-nanotecnolog%C3%ADa": {
            "title": "UPR Mayag\u00fcez entrena pr\u00f3xima generaci\u00f3n en Ciencias de Materiales y Nanotecnolog\u00eda...",
            "snippet": "Un grupo de estudiantes trabaja con muestras de hormig\u00f3n para ser evaluadas en pruebas de compresi\u00f3n en el Laboratorio de Materiales del Departamento de Ingenier\u00eda Civil del RUM. (Suministrada) Decenas de estudiantes de escuela intermedia y...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "escuela,ingenieria,ciencias,ciencia",
            "tags": "estudiantes,escuela,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,pr\u00f3xima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/elnuevodia.com/2015/05/upr-mayag%C3%BCez-entrena-pr%C3%B3xima-generaci%C3%B3n-en-ciencias-de-materiales-y-nanotecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/ciencia/ciencia/nota/uprmayaguezentrenaaproximageneracionencienciasdematerialesynanotecnologia-2042027/"
        },
        "eldiariodecoahuila.com.mx/2015/05/castores-va-a-la-final-contra-fca": {
            "title": "Castores va a la final contra FCA...",
            "snippet": "El actuar con mayor paciencia y descifrar en los momentos oportunos el pitcheo de Pumas de Sistemas, le sirvi\u00f3 al equipo Castores de Ingenier\u00eda Civil avanzar a la final del Torneo de Beisbol Universitario UAde C Oto\u00f1o Primavera 2015 de la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "beisbol,ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/eldiariodecoahuila.com.mx/2015/05/castores-va-a-la-final-contra-fca",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodecoahuila.com.mx/notas/2015/5/1/castores-final-contra-504433.asp"
        },
        "elnuevodia.com/2015/05/ingenieros-civiles-se-reinventan-el-nuevo": {
            "title": "Ingenieros civiles se reinventan - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo civiles se reinventanEl Nuevo \"No hay duda que la ingenier\u00eda civil sufre de una baja de estudiantes matriculados. Lo mismo pasa con el \u00e9xodo de profesionales. Esto se debe a la tradici\u00f3n de ver la especialidad Civil dependiente del...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "estudiantes,civil,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/elnuevodia.com/2015/05/ingenieros-civiles-se-reinventan-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/negocios/consumo/nota/ingenieroscivilessereinventan-2041678/"
        },
        "losandes.com.pe/2015/04/estudiantes-de-ingenier%C3%ADa-civil-asistieron-al-primer-curso-los-andes-per%C3%BA": {
            "title": "Estudiantes de Ingenier\u00eda Civil asistieron al primer curso de... - Los Andes Per\u00fa...",
            "snippet": "Los Andes Per\u00faEstudiantes de Ingenier\u00eda Civil asistieron al primer curso de...Los Andes Per\u00faLa Universidad Nacional del Altiplano, junto al Centro de Investigaci\u00f3n del C\u00edrculo de Estudios de Ingenier\u00eda Civil, realiz\u00f3 el curso did\u00e1ctico de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "curso,universidad,universidad_nacional,nacional,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,estudiantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/losandes.com.pe/2015/04/estudiantes-de-ingenier%C3%ADa-civil-asistieron-al-primer-curso-los-andes-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://losandes.com.pe/Regional/20150428/88073.html"
        },
        "laextra.mx/2015/04/maravillas-de-ingenier%C3%ADa-civil": {
            "title": "Maravillas de Ingenier\u00eda Civil...",
            "snippet": "Con un costo de 35 millones de yuanes (84 millones de pesos), los chinos crearon un puente voladizo en forma de herradura, inaugurado al p\u00fablico en la regi\u00f3n Longgang en la provincia suroccidental china de Chongqing. Est\u00e1 construido a una altitud...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "regi\u00f3n,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/laextra.mx/2015/04/maravillas-de-ingenier%C3%ADa-civil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laextra.mx/maravillas-de-ingenieria-civil/"
        },
        "periodicodigital.mx/2015/04/se-celebra-en-la-udlap-el-x-congreso-nacional-de-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "Se celebra en la UDLAP el X Congreso Nacional de Ingenier\u00eda Civil...",
            "snippet": "Cholula, Puebla.- Se realiza el X Congreso Nacional de Ingenier\u00eda Civil de la Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla (UDLAP), planeado con el objetivo primordial de proporcionar una nueva perspectiva de la pr\u00e1ctica de la profesi\u00f3n, escuchando de la...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "escuchando,planeado,objetivo,objetivo-primordial,primordial,primordial-de-proporcionar,proporcionar,proporcionar-una-nueva,nueva,nueva-perspectiva,perspectiva,pr\u00e1ctica,profesi\u00f3n,am\u00e9ricas,realiza,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,congreso,congreso_nacional,nacional,udlap,puebla,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/periodicodigital.mx/2015/04/se-celebra-en-la-udlap-el-x-congreso-nacional-de-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodicodigital.mx/2015/04/28/se-celebra-en-la-udlap-el-x-congreso-nacional-de-ingenieria-civil/"
        },
        "e-consulta.com/2015/04/udlap-realiza-el-x-congreso-nacional-de-ingenier%C3%ADa-civil": {
            "title": "UDLAP realiza el X Congreso Nacional de Ingenier\u00eda Civil...",
            "snippet": "Se realiza el X Congreso Nacional de Ingenier\u00eda Civil de la Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla, planeado con el objetivo primordial de proporcionar una nueva perspectiva de la pr\u00e1ctica de la profesi\u00f3n, escuchando de la misma voz de los...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "escuchando,planeado,objetivo,objetivo-primordial,primordial,primordial-de-proporcionar,proporcionar,proporcionar-una-nueva,nueva,nueva-perspectiva,perspectiva,pr\u00e1ctica,profesi\u00f3n,am\u00e9ricas,puebla,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,congreso,congreso_nacional,nacional,realiza,udlap,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/e-consulta.com/2015/04/udlap-realiza-el-x-congreso-nacional-de-ingenier%C3%ADa-civil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://e-consulta.com/nota/2015-04-28/universidades/udlap-realiza-el-x-congreso-nacional-de-ingenieria-civil"
        },
        "laopiniondemurcia.es/2015/04/crear%C3%A1n-los-premios-de-ingenier%C3%ADa-civil": {
            "title": "Crear\u00e1n los premios de Ingenier\u00eda Civil...",
            "snippet": "El consejero de Obras P\u00fablicas, Francisco Bernab\u00e9, anunci\u00f3 ayer la pr\u00f3xima convocatoria de unos premios bienales de ingenier\u00eda civil, destinados a dar reconocimiento a las mejores obras realizadas en este campo en el territorio de la Regi\u00f3n.",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "pr\u00f3xima,obras,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,regi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/laopiniondemurcia.es/2015/04/crear%C3%A1n-los-premios-de-ingenier%C3%ADa-civil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemurcia.es/comunidad/2015/04/27/crearan-premios--ingenieria-civil/642986.html"
        }
    }
}