{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-civil",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-civil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-civil/ingenier%C3%ADa-civil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-civil/ingenier%C3%ADa-civil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-civil/ingenier%C3%ADa-civil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "civilgeeks.com/2015/05/iv-congreso-de-estudiantes-y-profesionales-ingenier%C3%ADa-civil-aneic": {
            "title": "iv congreso de estudiantes y profesionales de ingenier\u00eda civil aneic...",
            "snippet": "En nombre de la Asociaci\u00f3n Nacional de Estudiantes de Ingenier\u00eda Civil cap\u00edtulo Universidad de Cartagena, ANEIC UDEC, se extiende la invitaci\u00f3n al IV CONGRESO DE ESTUDIANTES Y PROFESIONALES DE...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Ing. Nestor Luis Sanchez",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "congreso,estudiantes,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,nacional,nombre,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/civilgeeks.com/2015/05/iv-congreso-de-estudiantes-y-profesionales-ingenier%C3%ADa-civil-aneic",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://civilgeeks.com/2015/05/01/iv-congreso-de-estudiantes-y-profesionales-de-ingenieria-civil\u200f-aneic-udec-colombia-cartagena/"
        },
        "victoryepes.blogs.upv.es/2015/04/qu%C3%A9-universidades-lideran-la-investigaci%C3%B3n-en-ingenier%C3%ADa-civil": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 universidades lideran la investigaci\u00f3n en ingenier\u00eda civil? El...",
            "snippet": "En este post me voy a centrar s\u00f3lo en el \u00e1mbito de la investigaci\u00f3n, y en especial en el campo de la ingenier\u00eda civil. En este sentido, existen bases de datos que se utilizan en todos los pa\u00edses para valorar el impacto de las...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "V\u00edctor Yepes Piqueras",
            "categories": "sentido,ingenieria",
            "tags": "campo,s\u00f3lo,investigaci\u00f3n,universidades,ingenier\u00eda,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/victoryepes.blogs.upv.es/2015/04/qu%C3%A9-universidades-lideran-la-investigaci%C3%B3n-en-ingenier%C3%ADa-civil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://victoryepes.blogs.upv.es/2015/04/29/que-universidades-lideran-la-investigacion-en-ingenieria-civil/"
        },
        "ctt.ufro.cl/2015/04/ingenier%C3%ADa-civil-ufro-dio-inicio-a-ciclo-de-charlas-oocc": {
            "title": "Ingenier\u00eda Civil UFRO dio inicio a ciclo de charlas OOCC...",
            "snippet": "Caracterizaci\u00f3n s\u00edsmica de la cuenca de Santiago a trav\u00e9s de microvibraciones, fue el nombre de la ponencia con la cual la carrera de Ingenier\u00eda Civil de la Universidad de La Frontera inaugur\u00f3 su primer ciclo de charlas. A trav\u00e9s de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Nelson",
            "categories": "ingenieria,frontera",
            "tags": "ciclo,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,nombre,ponencia,carrera,universidad,primer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/ctt.ufro.cl/2015/04/ingenier%C3%ADa-civil-ufro-dio-inicio-a-ciclo-de-charlas-oocc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ctt.ufro.cl/nuevoportal/?p=3301"
        },
        "identidad.queretaro.itesm.mx/2015/04/visitan-alumnos-de-ingenier%C3%ADa-civil-carretera-a-apaseo-en-el-estado": {
            "title": "Visitan alumnos de Ingenier\u00eda Civil carretera a Apaseo en el estado...",
            "snippet": "Este martes 14 de abril se realizo una visita para todos los alumnos de la carrera Ingenier\u00eda Civil a la carretera palmillas, es una obra de infraestructura para conectar la carretera de palmillas a Apaseo en el estado de San...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "japugaa",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "obra,carrera,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,san",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/identidad.queretaro.itesm.mx/2015/04/visitan-alumnos-de-ingenier%C3%ADa-civil-carretera-a-apaseo-en-el-estado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://identidad.queretaro.itesm.mx/2015/04/visitan-alumnos-de-ingenieria-civil-carretera-a-apaseo-en-el-estado-de-san-luis-potosi/"
        },
        "unsa.edu.pe/2015/04/con-sesi%C3%B3n-solemne-el-viernes-17-la-facultad-de-ingenieria-civil": {
            "title": "con sesi\u00f3n solemne el viernes 17 la facultad de ingenieria civil...",
            "snippet": "Al recordarse el trig\u00e9simo octavo aniversario de creaci\u00f3n institucional, la Facultad de Ingenier\u00eda Civil de la Universidad Nacional de San Agust\u00edn que dirige el Decano, Dr. Calixtro Yanqui Murillo, anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n de la Sesi\u00f3n...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Oficina de RRPP",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "anunci\u00f3,realizaci\u00f3n,san,universidad,universidad_nacional,nacional,ingenier\u00eda,ingenieria,ingenier\u00eda_civil,civil,facultad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/unsa.edu.pe/2015/04/con-sesi%C3%B3n-solemne-el-viernes-17-la-facultad-de-ingenieria-civil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unsa.edu.pe/ofrrpp/notas-de-prensa/con-sesion-solemne-el-viernes-17-la-facultad-de-ingenieria-civil-recuerda-su-trigesimo-octavo-aniversario/"
        },
        "facet.unt.edu.ar/2015/04/convocatoria-becas-isap-a-estudiantes-de-ingenier%C3%ADa-civil": {
            "title": "Convocatoria Becas ISAP a estudiantes de Ingenier\u00eda Civil...",
            "snippet": "Queda una beca vacante para un estudiante de Ingenier\u00eda Civil, Industrial o Arquitectura de la UNT. Requisitos y documentaci\u00f3n para la postulaci\u00f3n: Ser estudiante regular de las carreras de Ingenier\u00eda Civil o Industrial...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "fdiaz",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,convocatoria,estudiantes,industrial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/facet.unt.edu.ar/2015/04/convocatoria-becas-isap-a-estudiantes-de-ingenier%C3%ADa-civil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://facet.unt.edu.ar/facetinforma/2015/04/06/convocatoria-becas-isap-a-estudiantes-de-ingenieria-civil-industrial-o-arquitectura-de-la-unt-prorroga/"
        },
        "dialogoupr.com/2015/04/rum-logra-galardones-en-competencia-nacional-de-ingenier%C3%ADa-civil": {
            "title": "RUM logra galardones en competencia nacional de ingenier\u00eda civil...",
            "snippet": "Por Rebecca Carrero Figueroa. Estudiantes de ingenier\u00eda del Recinto Universitario de Mayag\u00fcez (RUM) de la Universidad de Puerto Rico (UPR) obtuvieron alrededor de 24 premios en 13 eventos durante las competencias...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Prensa Rum",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "premios,rum,nacional,ingenier\u00eda,civil,estudiantes,universidad,upr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/dialogoupr.com/2015/04/rum-logra-galardones-en-competencia-nacional-de-ingenier%C3%ADa-civil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dialogoupr.com/noticia/upr/rum-logra-galardones-en-competencia-nacional-de-ingenieria-civil/"
        },
        "taringa.net/2015/03/congreso-de-estudiantes-ingenier%C3%ADa-civil-canc%C3%BAn-2015-taringa": {
            "title": "Congreso de Estudiantes de Ingenier\u00eda Civil, Canc\u00fan 2015. - Taringa!",
            "snippet": "La Ingenier\u00eda Civil no s\u00f3lo es una profesi\u00f3n; la aplicaci\u00f3n de los conocimientos matem\u00e1ticos que permiten el dise\u00f1o, construcci\u00f3n y mantenimien...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "conocimiento,ingenieria",
            "tags": "construcci\u00f3n,conocimientos,dise\u00f1o,s\u00f3lo,profesi\u00f3n,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil,congreso,estudiantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/taringa.net/2015/03/congreso-de-estudiantes-ingenier%C3%ADa-civil-canc%C3%BAn-2015-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/ciencia-educacion/18578635/Congreso-de-Estudiantes-de-Ingenieria-Civil-Cancun-2015.html"
        },
        "dandoviaengt.wordpress.com/2015/02/los-documentos-de-proyecto-en-ingenier%C3%ADa-civil-latinoam%C3%A9rica": {
            "title": "los documentos de proyecto en ingenier\u00eda civil en latinoam\u00e9rica.",
            "snippet": "a continuaci\u00f3n una transcripci\u00f3n tomada literal de un c\u00e9lebre documento del insigne ingeniero DAVID CASTRO VALDIVIA master en ingenier\u00eda de caminos, canales y puertos. A\u00f1o II -- N19...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "rcolorado2015",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "continuaci\u00f3n,ingeniero,ingenier\u00eda,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/dandoviaengt.wordpress.com/2015/02/los-documentos-de-proyecto-en-ingenier%C3%ADa-civil-latinoam%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://dandoviaengt.wordpress.com/2015/02/18/los-documentos-de-proyecto-en-ingenieria-civil-en-latinoamerica/"
        },
        "andre9718.wordpress.com/2015/01/computaci%C3%B3n-b%C3%A1sica-sb": {
            "title": "Computaci\u00f3n B\u00e1sica SB...",
            "snippet": "INGENIER\u00cdA CIVIL La ingenier\u00eda civil es la disciplina de la ingenier\u00eda profesional que emplea conocimientos de c\u00e1lculo, mec\u00e1nica, hidr\u00e1ulica y f\u00edsica para encargarse del dise\u00f1o, construcci\u00f3n y mantenimiento de...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "andre9718",
            "categories": "conocimiento,ingenieria",
            "tags": "construcci\u00f3n,hidr\u00e1ulica,dise\u00f1o,conocimientos,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_civil,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/andre9718.wordpress.com/2015/01/computaci%C3%B3n-b%C3%A1sica-sb",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bcivil&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://andre9718.wordpress.com/2015/01/20/computacion-basica-sb/"
        }
    }
}