{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-benedicto",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.es/2015/05/el-papa-francisco-aprueba-la-canonizaci%C3%B3n-de-espa%C3%B1ola-mar%C3%ADa-isabel-salvat": {
            "title": "El Papa Francisco aprueba la canonizaci\u00f3n de la espa\u00f1ola Mar\u00eda Isabel Salvat y Romero...",
            "snippet": "Benedicto XVI firm\u00f3 el decreto que reconoc\u00eda un milagro atribuido a la intercesi\u00f3n de la religiosa y por el que era declarada beata. Los decretos fueron firmados ayer en la audiencia que concedi\u00f3 el Papa al prefecto de la Congregaci\u00f3n para la...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/abc.es/2015/05/el-papa-francisco-aprueba-la-canonizaci%C3%B3n-de-espa%C3%B1ola-mar%C3%ADa-isabel-salvat",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/sociedad/20150506/abci-papa-canonizacion-isabel-salvat-201505061206.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/ra%C3%BAl-castro-ser%C3%A1-recibido-el-domingo-por-papa-francisco-en-vaticano": {
            "title": "Ra\u00fal Castro ser\u00e1 recibido el domingo por el Papa Francisco en el Vaticano...",
            "snippet": "Francisco ha jugado un papel importante en el restablecimiento de relaciones diplom\u00e1ticas entre Cuba y Estados Unidos. El papa Benedicto XVI estuvo en La Habana en 2012 y su predecesor, Juan Pablo II, en 1998.",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "juan,juan_pablo,pablo,estuvo,benedicto,benedicto_xvi,xvi,estados,estados_unidos,unidos,papa,papa_francisco,francisco,domingo,vaticano,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/elmundo.es/2015/05/ra%C3%BAl-castro-ser%C3%A1-recibido-el-domingo-por-papa-francisco-en-vaticano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/internacional/2015/05/05/5549124522601d123a8b456d.html"
        },
        "infovaticana.com/2015/05/cuba-espera-la-visita-del-papa-francisco": {
            "title": "Cuba espera la visita del Papa Francisco...",
            "snippet": "Es la tercera visita en pr\u00e1cticamente, poco m\u00e1s de quince a\u00f1os, de un Papa, despu\u00e9s de Juan Pablo II, Benedicto XVI y ahora Papa Francisco una atenci\u00f3n de los Sumos Pont\u00edfices a la Iglesia y al pa\u00eds que nace del afecto profundo de la Santa...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,juan,juan_pablo,pablo,papa,papa_francisco,francisco,cuba,visita,iglesia,santa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/infovaticana.com/2015/05/cuba-espera-la-visita-del-papa-francisco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infovaticana.com/2015/05/05/cuba-espera-la-visita-del-papa-francisco/"
        },
        "larazon.es/2015/05/el-papa-elogia-a-dante-por-su-valor-universal-en-750": {
            "title": "El Papa elogia a Dante por su valor universal en su 750 aniversario...",
            "snippet": "firmada con Benedicto XVI, Lumen fidei para describir la luz de la fe se hace referencia a las sugestivas palabras del poeta. Para Jorge Bergoglio, La Divina Comedia (1555) es un gran itinerario, un verdadero peregrinaje tanto...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "gran,divina,divina_comedia,comedia,jorge,jorge_bergoglio,bergoglio,fidei,fidei-para-describir,describir,describir-la-luz,luz,hace,hace-referencia,referencia,referencia-las-sugestivas,sugestivas,sugestivas-palabras,palabras,palabras-del-poeta,poeta,benedicto,benedicto_xvi,xvi,firmada,valor,valor-universal,universal,elogia,papa,dante,aniversario,lumen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larazon.es/2015/05/el-papa-elogia-a-dante-por-su-valor-universal-en-750",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/el-papa-elogia-a-dante-por-su-valor-universal-en-su-750-aniversario-IF9623965"
        },
        "abc.es/2015/05/el-papa-invita-a-leer-dante-por-750-aniversario": {
            "title": "El Papa invita a leer a Dante por el 750 aniversario de su nacimiento...",
            "snippet": "Nuestro es Dante! Nuestro, queremos decir, de la fe cat\u00f3lica. Tambi\u00e9n Juan Pablo II y Benedicto XVI se han referido a menudo a las obras del gran poeta y lo han mencionado en repetidas ocasiones. Y el Papa Francisco afirma que en su primera...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "afirma,primera,papa,papa_francisco,francisco,referido,referido-menudo,menudo,gran,gran-poeta,poeta,repetidas,repetidas-ocasiones,ocasiones,benedicto,benedicto_xvi,xvi,juan,juan_pablo,pablo,cat\u00f3lica,queremos,queremos-decir,decir,aniversario,nacimiento,invita,invita-leer,leer,dante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/abc.es/2015/05/el-papa-invita-a-leer-dante-por-750-aniversario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/cultura/libros/20150505/abci-papa-invita-leer-dante-201505041831.html"
        },
        "teinteresa.es/2015/05/el-papa-invita-a-leer-dante-un-profeta-de-la-esperanza": {
            "title": "El Papa invita a leer a Dante, un profeta de la esperanza, por el 750 aniversario de su nacimiento...",
            "snippet": "Nuestro es Dante! Nuestro, queremos decir, de la fe cat\u00f3lica. Tambi\u00e9n San Juan Pablo II y Benedicto XVI se han referido a menudo a las obras del gran poeta y lo han mencionado en repetidas ocasiones. Y el Papa Francisco afirma que en su primera...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "afirma,primera,papa,papa_francisco,francisco,referido,referido-menudo,menudo,gran,gran-poeta,poeta,repetidas,repetidas-ocasiones,ocasiones,benedicto,benedicto_xvi,xvi,juan,juan_pablo,pablo,cat\u00f3lica,queremos,queremos-decir,decir,aniversario,nacimiento,invita,invita-leer,leer,dante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/teinteresa.es/2015/05/el-papa-invita-a-leer-dante-un-profeta-de-la-esperanza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/religion/Papa-Dante-esperanza-aniversario-nacimiento_0_1351066148.html"
        },
        "eldiario.es/2015/05/el-papa-francisco-elogia-a-dante-por-su-valor-universal": {
            "title": "El papa Francisco elogia a Dante por su valor universal en su 750 aniversario...",
            "snippet": "Francisco se\u00f1ala adem\u00e1s c\u00f3mo en su primera enc\u00edclica, firmada con Benedicto XVI, Lumen fidei para describir la luz de la fe se hace referencia a las sugestivas palabras del poeta. Para Jorge Bergoglio, La Divina Comedia (1555) es un gran...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "gran,divina,divina_comedia,comedia,jorge,jorge_bergoglio,bergoglio,fidei,fidei-para-describir,describir,describir-la-luz,luz,hace,hace-referencia,referencia,referencia-las-sugestivas,sugestivas,sugestivas-palabras,palabras,palabras-del-poeta,poeta,benedicto,benedicto_xvi,xvi,firmada,primera,valor,valor-universal,universal,elogia,papa,francisco,dante,aniversario,lumen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/05/el-papa-francisco-elogia-a-dante-por-su-valor-universal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Francisco-elogia-Dante-universal-aniversario_0_384262207.html"
        },
        "lacapital.com.ar/2015/05/francisco-es-el-papa-de-la-periferia-elegido-contra-curia": {
            "title": "Francisco es el Papa de la periferia elegido contra la Curia...",
            "snippet": "S\u00ed. Pero, primero, este Papa es hijo de la dimisi\u00f3n de Benedicto XVI. Si no, no se entiende por qu\u00e9 el C\u00f3nclave lo eligi\u00f3. Luego, el Papa dice no quiero habitar ah\u00ed, es una elecci\u00f3n de libertad personal, de tener su propia agenda. Y es un...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,francisco,papa,luego",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacapital.com.ar/2015/05/francisco-es-el-papa-de-la-periferia-elegido-contra-curia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bbenedicto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacapital.com.ar/informacion-gral/Francisco-es-el-Papa-de-la-periferia-elegido-contra-la-Curia--20150503-0097.html"
        },
        "perfil.com/2015/05/adri%C3%A1n-pallarols-dise%C3%B1a-el-c%C3%A1liz-que-papa-usar%C3%A1-en-estados-unidos": {
            "title": "Adri\u00e1n Pallarols dise\u00f1a el c\u00e1liz que el Papa usar\u00e1 en Estados Unidos -...",
            "snippet": "\u00e1n Pallarols dise\u00f1a el c\u00e1liz que el Papa usar\u00e1 en Estados conoc\u00ed hace diez a\u00f1os, cuando con mi pap\u00e1 le hicimos un c\u00e1liz para regalarle al entonces papa, Benedicto, y \u00e9l nos ayud\u00f3 con todo el tema del protocolo. Luego me independic\u00e9 de mi...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "papa,hace,estados,estados_unidos,unidos,benedicto,luego",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perfil.com/2015/05/adri%C3%A1n-pallarols-dise%C3%B1a-el-c%C3%A1liz-que-papa-usar%C3%A1-en-estados-unidos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=papa%2Bbenedicto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://perfil.com/protagonistas/Adrian-Pallarols-disena-el-caliz-que-el-Papa-usara-en-Estados-Unidos-20150503-0029.html"
        },
        "infobae.com/2015/05/de-juan-pablo-ii-a-francisco-el-rol-clave-del-vaticano": {
            "title": "De Juan Pablo II a Francisco: el rol clave del Vaticano en las... -...",
            "snippet": "Aleteia ESDe Juan Pablo II a Francisco: el rol clave del Vaticano en las... \"Juan Pablo II habl\u00f3 de esa apertura de Cuba hacia el mundo y del mundo hacia Cuba. Y con el Papa Benedicto XVI se hizo el esfuerzo de conseguir que el Viernes Santo se...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "papa,papa_benedicto,papa_benedicto_xvi,benedicto,benedicto_xvi,xvi,juan,juan_pablo,pablo,francisco,vaticano,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/infobae.com/2015/05/de-juan-pablo-ii-a-francisco-el-rol-clave-del-vaticano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=papa%2Bbenedicto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/05/03/1726279-de-juan-pablo-ii-francisco-el-rol-clave-del-vaticano-las-relaciones-eeuu-y-cuba"
        }
    }
}