{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-benedicto",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "canal6hn.wordpress.com/2015/04/el-papa-em%C3%A9rito-benedicto-xvi-festej%C3%B3-con-cerveza-su-88-cumplea%C3%B1os": {
            "title": "El papa em\u00e9rito Benedicto XVI festej\u00f3 con cerveza su 88 cumplea\u00f1os...",
            "snippet": "El papa em\u00e9rito Benedicto XVI cumpli\u00f3 este jueves 88 a\u00f1os y lo celebr\u00f3 en el Vaticano con una fiesta de estilo b\u00e1varo, en la que no falt\u00f3 la...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "canal6hn",
            "tags": "falt\u00f3,fiesta,fiesta-de-estilo,estilo,estilo-b\u00e1varo,b\u00e1varo,celebr\u00f3,cumpli\u00f3,jueves,cerveza,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,em\u00e9rito,cumplea\u00f1os,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/canal6hn.wordpress.com/2015/04/el-papa-em%C3%A9rito-benedicto-xvi-festej%C3%B3-con-cerveza-su-88-cumplea%C3%B1os",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://canal6hn.wordpress.com/2015/04/16/el-papa-emerito-benedicto-xvi-festejo-con-cerveza-su-88-cumpleanos/"
        },
        "elsalvador.com/2015/04/benedicto-xvi-cumple-88-a%C3%B1os-y-lo-celebra-en-el-vaticano": {
            "title": "Benedicto XVI cumple 88 a\u00f1os y lo celebra en el Vaticano...",
            "snippet": "El papa em\u00e9rito Benedicto XVI cumpli\u00f3 hoy 88 a\u00f1os y lo celebr\u00f3 en el Vaticano con una fiesta de estilo b\u00e1varo, en la que no falt\u00f3 la m\u00fasica y la cerveza t\u00edpica de esta regi\u00f3n alemana de la que es originario. Aunque en la...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "falt\u00f3,falt\u00f3-la-m\u00fasica,m\u00fasica,m\u00fasica-la-cerveza,cerveza,cerveza-t\u00edpica,t\u00edpica,regi\u00f3n,regi\u00f3n-alemana,alemana,originario,fiesta,fiesta-de-estilo,estilo,estilo-b\u00e1varo,b\u00e1varo,celebr\u00f3,cumpli\u00f3,cumpli\u00f3-hoy,celebra,benedicto,benedicto_xvi,xvi,cumple,vaticano,papa,em\u00e9rito,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elsalvador.com/2015/04/benedicto-xvi-cumple-88-a%C3%B1os-y-lo-celebra-en-el-vaticano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elsalvador.com/mwedh/nota/nota_completa.asp?idCat=47860&idArt=9602893"
        },
        "unlaicocubano.cubava.cu/2015/04/benedicto-xvi-cumple-88-a%C3%B1os-deseos-de-alegr%C3%ADa-y-felicidad": {
            "title": "Benedicto XVI cumple 88 a\u00f1os. Deseos de alegr\u00eda y felicidad del...",
            "snippet": "Feliz cumplea\u00f1os Papa em\u00e9rito Benedicto XVI Hoy Benedicto XVI cumple 88 a\u00f1os. Un feliz aniversario que el Papa em\u00e9rito transcurre en el monasterio Mater Eccle.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "unlaicocubano",
            "categories": "felicidad",
            "tags": "mater,transcurre,monasterio,feliz,feliz-aniversario,aniversario,benedicto,benedicto_xvi,xvi,cumple,deseos,cumplea\u00f1os,papa,em\u00e9rito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/felicidad/unlaicocubano.cubava.cu/2015/04/benedicto-xvi-cumple-88-a%C3%B1os-deseos-de-alegr%C3%ADa-y-felicidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unlaicocubano.cubava.cu/2015/04/16/benedicto-xvi-cumple-88-anos-deseos-de-alegria-y-felicidad-del-papa-francisco/"
        },
        "santuariomilagros.com/2015/04/papa-benedicto-santuario-nuestra-se%C3%B1ora-de-los-milagros": {
            "title": "PAPA BENEDICTO Santuario Nuestra Se\u00f1ora de los Milagros...",
            "snippet": "... diaria Novena 2014 Galer\u00edas Horarios Novena 2014 Rosario Aurora Videoteca A\u00f1o Mariano Historia Decreto Actividades Oraci\u00f3n Himno A\u00f1o Mariano Navegaci\u00f3n. Est\u00e1s en: Inicio/PAPA BENEDICTO...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "P. Jos\u00e9 Manuel Villar",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "papa,papa_benedicto,benedicto,rosario,oraci\u00f3n,santuario,inicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/santuariomilagros.com/2015/04/papa-benedicto-santuario-nuestra-se%C3%B1ora-de-los-milagros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://santuariomilagros.com/papa-benedicto/"
        },
        "hoy.com.ni/2015/04/papa-benedicto-xvi-celebra-su-cumplea%C3%B1os-hoy-diario": {
            "title": "Papa Benedicto XVI celebra su cumplea\u00f1os Hoy Diario...",
            "snippet": "El papa em\u00e9rito Benedicto XVI cumpli\u00f3 hoy 88 a\u00f1os y lo celebr\u00f3 en elVaticano con una fiesta de estilo b\u00e1varo, en la que no falt\u00f3 la m\u00fasica y la cerveza t\u00edpica de esta regi\u00f3n alemana de la que es originario. Aunque en la...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Miriam Martinez",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "falt\u00f3,falt\u00f3-la-m\u00fasica,m\u00fasica,m\u00fasica-la-cerveza,cerveza,cerveza-t\u00edpica,t\u00edpica,regi\u00f3n,regi\u00f3n-alemana,alemana,originario,fiesta,fiesta-de-estilo,estilo,estilo-b\u00e1varo,b\u00e1varo,celebr\u00f3,cumpli\u00f3,cumpli\u00f3-hoy,benedicto,benedicto_xvi,xvi,celebra,cumplea\u00f1os,papa,papa_benedicto,papa_benedicto_xvi,em\u00e9rito,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/hoy.com.ni/2015/04/papa-benedicto-xvi-celebra-su-cumplea%C3%B1os-hoy-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hoy.com.ni/2015/04/16/papa-benedicto-xvi-celebra-su-cumpleanos/"
        },
        "s21.com.gt/2015/04/papa-francisco-dedica-misa-al-88-cumplea%C3%B1os-de-benedicto-xvi": {
            "title": "Papa Francisco dedica misa al 88 cumplea\u00f1os de Benedicto XVI...",
            "snippet": "El pont\u00edfice argentino dedic\u00f3 su misa matinal en la capilla de Santa Marta al papa em\u00e9rito alem\u00e1n, seg\u00fan Radio Vatican: \"Me gustar\u00eda recordar que hoy es el cumplea\u00f1os del papa Benedicto XVI.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "agencia-AFP",
            "categories": "radio,papa-francisco",
            "tags": "gustar\u00eda,gustar\u00eda-recordar,recordar,recordar-que-hoy,cumplea\u00f1os,radio,santa,argentino,misa,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,papa_francisco,francisco,em\u00e9rito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/s21.com.gt/2015/04/papa-francisco-dedica-misa-al-88-cumplea%C3%B1os-de-benedicto-xvi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://s21.com.gt/internacionales/2015/04/16/papa-francisco-dedica-misa-88-cumpleanos-benedicto-xvi"
        },
        "cancionnueva.com.es/2015/04/papa-celebra-misa-en-intenci%C3%B3n-del-cumplea%C3%B1os-de-benedicto-xvi": {
            "title": "Papa celebra Misa en intenci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Benedicto XVI...",
            "snippet": "El Papa Francisco celebr\u00f3 la Misa de este jueves 16, con la intenci\u00f3n de su predecesor, Benedicto XVI, que completa 88 a\u00f1os. Me gustar\u00eda recordar que hoy es el cumplea\u00f1os de Benedicto XVI. Ofrec\u00ed la Misa por \u00e9l...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Thais",
            "tags": "gustar\u00eda,gustar\u00eda-recordar,recordar,recordar-que-hoy,cumplea\u00f1os,jueves,francisco,celebr\u00f3,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,celebra,misa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cancionnueva.com.es/2015/04/papa-celebra-misa-en-intenci%C3%B3n-del-cumplea%C3%B1os-de-benedicto-xvi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cancionnueva.com.es/papa-celebra-misa-en-intencion-del-cumpleanos-de-benedicto-xvi/"
        },
        "radiomariahouston.com/2015/04/radio-maria-houston-papa-francisco-felicita-a-benedicto-xvi": {
            "title": "Radio Maria Houston Papa Francisco felicita a Benedicto XVI...",
            "snippet": "Papa Francisco felicita a Benedicto XVI y hace un pedido especial en su cumplea\u00f1os. VATICANO, 16 Abr. 15 El Papa Francisco ha felicitado esta ma\u00f1ana en el Vaticano a Benedicto XVI por su cumplea\u00f1os n\u00famero 88. Lo hizo al final de la...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "coordinatortxs",
            "categories": "papa-francisco,radio",
            "tags": "hizo,cumplea\u00f1os,hace,papa,papa_francisco,francisco,benedicto,benedicto_xvi,xvi,radio,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radiomariahouston.com/2015/04/radio-maria-houston-papa-francisco-felicita-a-benedicto-xvi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiomariahouston.com/papa-francisco-felicita-a-benedicto-xvi/"
        },
        "news.va/2015/04/feliz-cumplea%C3%B1os-a-benedicto-xvi": {
            "title": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os a Benedicto XVI! -...",
            "snippet": "2015-04-16 Radio Vaticana. Hoy Benedicto XVI cumple 88 a\u00f1os. Un feliz aniversario que el Papa em\u00e9rito transcurre en el monasterio Mater Ecclesiae en el Vaticano, en donde vive en oraci\u00f3n despu\u00e9s de la renuncia al ministerio petrino.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radio",
            "tags": "ministerio,oraci\u00f3n,mater,transcurre,monasterio,feliz,feliz-aniversario,aniversario,radio,benedicto,benedicto_xvi,xvi,cumplea\u00f1os,cumple,papa,em\u00e9rito,vaticano,renuncia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/news.va/2015/04/feliz-cumplea%C3%B1os-a-benedicto-xvi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://news.va/es/news/feliz-cumpleanos-a-benedicto-xvi-2"
        },
        "ratzingerganswein.wordpress.com/2015/04/benedicto-xvi-88-a%C3%B1os-3-como-papa-em%C3%A9rito-y-una-d%C3%A9cada": {
            "title": "benedicto xvi: 88 a\u00f1os, 3 como papa em\u00e9rito y una d\u00e9cada desde...",
            "snippet": "Benedicto XVI cumple este jueves 16 de abril 88 a\u00f1os, los tres \u00faltimos como Papa em\u00e9rito y el segundo que celebrar\u00e1 en el Vaticano despu\u00e9s de haber renunciado al Pontificado. Dos a\u00f1os antes, en 2013, cuando cumpli\u00f3...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Raquel Gonz\u00e1lez",
            "tags": "cumpli\u00f3,renunciado,celebrar\u00e1,tres,cumple,jueves,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,em\u00e9rito,\u00fal,segundo,vaticano,haber,pontificado,dos,antes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ratzingerganswein.wordpress.com/2015/04/benedicto-xvi-88-a%C3%B1os-3-como-papa-em%C3%A9rito-y-una-d%C3%A9cada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ratzingerganswein.wordpress.com/2015/04/14/benedicto-xvi-88-anos-3-como-papa-emerito-y-una-decada-desde-su-eleccion/"
        }
    }
}