{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-benedicto",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-benedicto/papa-benedicto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/benedicto-xvi-cumple-88": {
            "title": "Benedicto XVI cumple 88 a\u00f1os...",
            "snippet": "Los tres \u00faltimos como Papa em\u00e9rito y el segundo que celebrar\u00e1 en el Vaticano despu\u00e9s de haber renunciado al Pontificado. Dos a\u00f1os antes, en 2013, cuando cumpli\u00f3 86 a\u00f1os, ya hab\u00eda anunciado su renuncia pero se encontraba en Castelgandolfo, la...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "europapress",
            "tags": "renuncia,em\u00e9rito,segundo,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/benedicto-xvi-cumple-88",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/papa+benedicto+papa+benedicto/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2muf5l_benedicto-xvi-cumple-88-anos_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2muf5l_benedicto-xvi-cumple-88-anos_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/papa-francisco-beatificaci%C3%B3n-pablo-vi-iglesia-cat%C3%B3lica-santa-sede-vaticano-benedicto": {
            "title": "Papa Francisco Beatificaci\u00f3n - Pablo VI - Iglesia Cat\u00f3lica - Santa Sede - Vaticano - Benedicto...",
            "snippet": "Ultimas Francisco Beatificaci\u00f3n - Pablo VI - Iglesia Cat\u00f3lica - Santa Sede - Vaticano - Benedicto XVI - CristianismoAuthor: ultimas-noticiasTags: Ultimas noticias Papa Francisco Beatificaci\u00f3n - Pablo VI Iglesia Cat\u00f3lica Santa Sede Vaticano...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "ultimas-noticias",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "francisco,santa,papa,papa_francisco,pablo,vaticano,benedicto,xvi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/dailymotion.com/2015/03/papa-francisco-beatificaci%C3%B3n-pablo-vi-iglesia-cat%C3%B3lica-santa-sede-vaticano-benedicto",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/papa+benedicto/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2iokk7_papa-francisco-beatificacion-pablo-vi-iglesia-catolica-santa-sede-vaticano-benedicto-xvi-cristianism_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2iokk7_papa-francisco-beatificacion-pablo-vi-iglesia-catolica-santa-sede-vaticano-benedicto-xvi-cristianism_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/papa-francisco-beatifica-a-pablo-vi-benedicto-xvi-presenci%C3%B3-el-acto": {
            "title": "Papa Francisco beatifica a Pablo VI, Benedicto XVI presenci\u00f3 el acto...",
            "snippet": "El Papa Francisco beatific\u00f3 este domingo en El Vaticano al finado prelado Pablo VI, quien lider\u00f3 el concilio vaticano segundo. En la ceremonia estuvo presente el Papa Hem\u00e9rito Benedicto XVI, quien fue nombrado cardenal por Pablo VI.",
            "date": "2014-10-19",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,vaticano,segundo,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa_francisco,francisco,pablo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/dailymotion.com/2014/10/papa-francisco-beatifica-a-pablo-vi-benedicto-xvi-presenci%C3%B3-el-acto",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/papa+benedicto/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x288ywf_papa-francisco-beatifica-a-pablo-vi-benedicto-xvi-presencio-el-acto_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x288ywf_papa-francisco-beatifica-a-pablo-vi-benedicto-xvi-presencio-el-acto_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/rosario-en-lat%C3%ADn-con-el-papa-benedicto-xvi-misteri-gloriosi": {
            "title": "Rosario en Lat\u00edn con el Papa Benedicto XVI. Misteri Gloriosi...",
            "snippet": "Rosario en Lat\u00edn con el Papa Benedicto XVI. Misteri Gloriosi From: Benedicto XVI - G\u00e4nswein - Francisco. Un Puente de Fe Views: 2278 19 ratings Time: 20:43 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-10-05",
            "author_name": "Benedicto XVI - G\u00e4nswein - Francisco. Un Puente de Fe",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,misteri,papa,papa_benedicto,papa_benedicto_xvi,rosario,lat\u00edn,g\u00e4nswein,francisco,puente,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/youtube.com/2014/10/rosario-en-lat%C3%ADn-con-el-papa-benedicto-xvi-misteri-gloriosi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=pECCYzGinW4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/pECCYzGinW4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/rosario-en-lat%C3%ADn-con-el-papa-benedicto-xvi-misteri-gaudiosi": {
            "title": "Rosario en Lat\u00edn con el Papa Benedicto XVI. Misteri Gaudiosi...",
            "snippet": "Rosario en Lat\u00edn con el Papa Benedicto XVI. Misteri Gaudiosi From: Benedicto XVI - G\u00e4nswein - Francisco. Un Puente de Fe Views: 2508 30 ratings Time: 20:33 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-10-04",
            "author_name": "Benedicto XVI - G\u00e4nswein - Francisco. Un Puente de Fe",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,misteri,papa,papa_benedicto,papa_benedicto_xvi,rosario,lat\u00edn,g\u00e4nswein,francisco,puente,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/youtube.com/2014/10/rosario-en-lat%C3%ADn-con-el-papa-benedicto-xvi-misteri-gaudiosi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-7zTsMX64yA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-7zTsMX64yA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/salfate-revela-la-verdad-detr%C3%A1s-de-renuncia-del-papa-benedicto-xvi": {
            "title": "Salfate revela la verdad detr\u00e1s de la renuncia del Papa Benedicto XVI...",
            "snippet": "Salfate revela la verdad detr\u00e1s de la renuncia del Papa \"Benedicto XVI\" From: asisomoslared Views: 148447 380 ratings Time: 19:48 More in Entertainment...",
            "date": "2014-02-11",
            "author_name": "asisomoslared",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa,papa_benedicto,papa_benedicto_xvi,renuncia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/youtube.com/2014/02/salfate-revela-la-verdad-detr%C3%A1s-de-renuncia-del-papa-benedicto-xvi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=7ULQC00w2QI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/7ULQC00w2QI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/02/el-papa-francisco-visita-a-benedicto-xvi-por-navidad": {
            "title": "El Papa Francisco visita a Benedicto XVI por Navidad...",
            "snippet": "El papa Francisco visit\u00f3 este lunes por la tarde al papa em\u00e9rito Benedicto XVI, con el objetivo de expresarle sus buenos deseos de cara a la Navidad, seg\u00fan inform\u00f3 en un comunicado la Santa visita tuvo lugar a las hora local (GMT) en el...",
            "date": "2014-02-09",
            "author_name": "libertaddigitaltv",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,em\u00e9rito,benedicto,benedicto_xvi,xvi,papa_francisco,francisco,santa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/dailymotion.com/2014/02/el-papa-francisco-visita-a-benedicto-xvi-por-navidad",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/papa+benedicto/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1bk3yk_el-papa-francisco-visita-a-benedicto-xvi-por-navidad_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1bk3yk_el-papa-francisco-visita-a-benedicto-xvi-por-navidad_news"
        },
        "youtube.com/2013/08/6-diferencias-entre-papa-francisco-y-benedicto": {
            "title": "6 diferencias entre Papa Francisco y Papa Benedicto...",
            "snippet": "6 diferencias entre Papa Francisco y Papa Benedicto From: asaaa610 Views: 6856 24 ratings Time: 00:58 More in News & Politics...",
            "date": "2013-08-25",
            "author_name": "asaaa610",
            "categories": "papa-benedicto,papa-francisco",
            "tags": "papa,papa_benedicto,benedicto,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2013/08/6-diferencias-entre-papa-francisco-y-benedicto",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Yqgl2YMG9qQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Yqgl2YMG9qQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/05/porque-renuncio-benedicto-xvi": {
            "title": "Porque Renuncio Benedicto XVI...",
            "snippet": "Porque Renuncio Benedicto XVI Suscribete: Motivos De La Renuncia Del Papa El Pasado 28 De Febrero... Suscribete: La renuncia del papa Benedicto XVI el pr\u00f3ximo 28 de febrero... From: Anonymousverdad Views: 1468778 2582 ratings Time: 05:15 More in...",
            "date": "2013-05-19",
            "author_name": "Anonymousverdad",
            "tags": "benedicto,benedicto_xvi,xvi,renuncia,papa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/05/porque-renuncio-benedicto-xvi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bbenedicto%2Bpapa%2Bbenedicto&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Lh83_DmiUUs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Lh83_DmiUUs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/04/ni%C3%B1a-poseida-junto-al-papa-benedicto": {
            "title": "Ni\u00f1a Poseida junto al Papa Benedicto...",
            "snippet": "Ni\u00f1a Poseida junto al Papa Benedicto Supuesta ni\u00f1a poseida junto al Papa Benedicto, mientras daba un discurso la ni\u00f1a comienza hacer unos gestos extra\u00f1os con los ojos y la boca, algunos aseguran que estaba poseida por el demonio,. From:...",
            "date": "2013-04-16",
            "author_name": "TheMysteryHorror",
            "categories": "papa-benedicto",
            "tags": "papa,papa_benedicto,benedicto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-benedicto/youtube.com/2013/04/ni%C3%B1a-poseida-junto-al-papa-benedicto",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bbenedicto&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=S63jL3FV9og&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/S63jL3FV9og/0.jpg"
        }
    }
}