{
    "meta": {
        "portal_name": "realmadrid",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/realmadrid/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "defensacentral.com/2015/04/carre%C3%B1o-quiere-sacar-a-isco-del-real-madrid": {
            "title": "Carre\u00f1o quiere 'sacar'a Isco del Real Madrid...",
            "snippet": "Manu Carre\u00f1o pertenece a ese clan de periodistas que se levantan cada ma\u00f1ana con un solo objetivo: echar toda la porquer\u00eda posible sobre el Real Madrid. El periodista de la Cope y Mediaset est\u00e1 empe\u00f1ado en sacar a Isco del Madrid y no dud\u00f3 en...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/defensacentral.com/2015/04/carre%C3%B1o-quiere-sacar-a-isco-del-real-madrid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://defensacentral.com/real_madrid/123591-carreno-quiere-sacar-a-isco-del-real-madrid-cope/"
        },
        "abc.es/2015/04/celta-real-madrid-sigue-la-racha-de-chicharito": {
            "title": "Celta-Real Madrid Sigue la racha de Chicharito...",
            "snippet": "Volv\u00eda Ancelotti a la normalidad en el once. Lo del Atl\u00e9tico en Champions League puede considerarse como el hallazgo, por fin, de un modo para ganar a los grandes equipos, asignatura pendiente del Madrid durante el curso. El Celta comenz\u00f3...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "ganar,champions,champions_league,league,real,real_madrid,madrid,sigue,celta,chicharito,atl\u00e9tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/abc.es/2015/04/celta-real-madrid-sigue-la-racha-de-chicharito",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/realmadrid/noticias/20150426/abci-celta-realmadrid-cronica-201504262255.html"
        },
        "diez.hn/2015/04/conoce-al-otro-mexicano-exitoso-del-real-madrid": {
            "title": "Conoce al otro mexicano exitoso del Real Madrid, despu\u00e9s de... -...",
            "snippet": "al otro mexicano exitoso del Real Madrid, despu\u00e9s de... otro m\u00e1s, se trata de Paolo Medina, jugador mexicano de las categor\u00edas inferiores del Real Madrid. Este joven juega de lateral derecho y el s\u00e1bado pasado se proclam\u00f3 campe\u00f3n del Cadete...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "campe\u00f3n,mexicano,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/diez.hn/2015/04/conoce-al-otro-mexicano-exitoso-del-real-madrid",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=realmadrid%2Brealmadrid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diez.hn/internacionales/834807-99/conoce-al-otro-mexicano-exitoso-del-real-madrid-despu\u00e9s-de-chicharito"
        },
        "sport.es/2015/04/el-real-madrid-entrega-a-berl%C3%ADn-trofeo-de-la-champions-league": {
            "title": "El Real Madrid entrega a Berl\u00edn el trofeo de la Champions League...",
            "snippet": "El Real Madrid entreg\u00f3 este lunes al alcalde gobernador de Berl\u00edn, Michael M\u00fcller, el trofeo de la Champions League de cara a la final que se disputar\u00e1 en la capital alemana el 6 de junio. El club blanco, vigente campe\u00f3n de la competici\u00f3n,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "campe\u00f3n,champions,champions_league,league,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/sport.es/2015/04/el-real-madrid-entrega-a-berl%C3%ADn-trofeo-de-la-champions-league",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/real-madrid/real-madrid-entrega-berlin-trofeo-champions-league-4136450"
        },
        "sport.es/2015/04/el-real-madrid-sale-airoso-de-un-partido-loco-ante-celta": {
            "title": "El Real Madrid sale airoso de un partido loco ante el Celta y sigue so\u00f1ando con la Liga...",
            "snippet": "El Real Madrid sigue so\u00f1ando con ganar la Liga despu\u00e9s de resolver ante el Celta una dificil\u00edsima papeleta. El de Bala\u00eddos fue un desenfrenado duelo que acab\u00f3 decidi\u00e9ndose, una vez m\u00e1s, por la diferencia de 'p\u00f3lvora'entre un equipo que quiso...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "equipo,sigue,ganar,partido,real,real_madrid,madrid,celta,liga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/sport.es/2015/04/el-real-madrid-sale-airoso-de-un-partido-loco-ante-celta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/real-madrid/real-madrid-sale-airoso-partido-loco-ante-celta-sigue-sonando-con-liga-4135250"
        },
        "telecinco.es/2015/04/el-efecto-chicharito-mantiene-al-real-madrid-en-la-liga": {
            "title": "El efecto Chicharito mantiene al Real Madrid en la Liga...",
            "snippet": "El Real Madrid se impuso a domicilio contra el Celta de Vigo (2-4), gracias a un doblete de 'Chicharito'Hern\u00e1ndez, cuatro d\u00edas despu\u00e9s de salir a hombros del Bernab\u00e9u por el pase a las semifinales de la 'Champions', ante un Celta vistoso pero...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "semifinales,d\u00edas,real,real_madrid,madrid,chicharito,liga,celta,vigo,hern\u00e1ndez,champions",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/telecinco.es/2015/04/el-efecto-chicharito-mantiene-al-real-madrid-en-la-liga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/deportes/futbol/Cronica-Celta-Vigo-Real-Madrid_0_1977675247.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/florentino-p%C3%A9rez-y-el-real-madrid-tienen-tres-d%C3%ADas-para-premiar": {
            "title": "Florentino P\u00e9rez y el Real Madrid tienen tres d\u00edas para premiar a Chicharito fich\u00e1ndole...",
            "snippet": "Recientemente ha marcado tres goles decisivos en el Real Madrid (dos este domingo en la victoria sobre el Celta por 2-4) y est\u00e1 haciendo que la ausencia del lesionado Benzema (& Cia) no haya penalizado ni en Champions, ni en Liga. La extensa...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "d\u00edas,real,real_madrid,madrid,chicharito,celta,champions,liga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/elconfidencial.com/2015/04/florentino-p%C3%A9rez-y-el-real-madrid-tienen-tres-d%C3%ADas-para-premiar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/deportes/futbol/2015-04-27/florentino-perez-real-madrid-chicharito-manchester-united-millones-fichaje_783075/"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/getafe-y-almer%C3%ADa-rivales-propicios-para-bar%C3%A7a-real-madrid-en-yahoo": {
            "title": "Getafe y Almer\u00eda, rivales propicios para Bar\u00e7a y Real Madrid en... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport ESGetafe y Almer\u00eda, rivales propicios para Bar\u00e7a y Real Madrid en...Yahoo Eurosport ESEl centrocampista del Barcelona Xavi Hern\u00e1ndez (d) pelea un bal\u00f3n con el centrocampista argelino del Getafe Mehdi Lacen, en el partido de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "yahoo,realmadrid",
            "tags": "partido,centrocampista,barcelona,hern\u00e1ndez,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/getafe-y-almer%C3%ADa-rivales-propicios-para-bar%C3%A7a-real-madrid-en-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=realmadrid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/getafe-almer\u00eda-rivales-propicios-bar\u00e7a-real-madrid-pleno-085659225--sow.html"
        },
        "defensacentral.com/2015/04/hazard-no-me-ir%C3%A9-al-real-madrid": {
            "title": "Hazard: No me ir\u00e9 al Real Madrid...",
            "snippet": "El centrocampista del Chelsea Eden Hazard est\u00e1 siendo uno de los futbolistas clave en el equipo de Jos\u00e9 Mourinho esta temporada en la que est\u00e1n muy cerca de conseguir la Premier League y quiz\u00e1 por ello no ha dudado en expresar su deseo de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "league,equipo,centrocampista,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/defensacentral.com/2015/04/hazard-no-me-ir%C3%A9-al-real-madrid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=realmadrid%2Brealmadrid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://defensacentral.com/real_madrid/123564-hazard-no-ire-real-madrid/"
        },
        "peru.com/2015/04/instagram-gareth-bale-y-la-foto-que-ilusiona-al-real-madrid": {
            "title": "Instagram: Gareth Bale y la foto que ilusiona al Real Madrid - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comInstagram: Gareth Bale y la foto que ilusiona al Real MadridPer\u00fa.comInstagram est\u00e1 a todo dar luego de que el mediocampista Gareth Bale suba una foto que ilusiona a todos los hinchas del Real Madrid. \u00a1Mira! pinteres Instagram: Gareth...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "luego,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/peru.com/2015/04/instagram-gareth-bale-y-la-foto-que-ilusiona-al-real-madrid",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=realmadrid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/internacional/instagram-gareth-bale-y-foto-que-ilusiona-al-real-madrid-noticia-350426"
        }
    }
}