{
    "meta": {
        "portal_name": "realmadrid",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/realmadrid/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/realmadrid/realmadrid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nachorissom14.wordpress.com/2015/03/realmadrid-tv-gratis-en-la-aplicaci%C3%B3n-oficial-del-club": {
            "title": "Realmadrid TV gratis en la aplicaci\u00f3n oficial del club.",
            "snippet": "Realmadrid TV ya se puede ver en abierto y gratis, tanto en castellano como en ingl\u00e9s, a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n oficial del club. Los millones de seguidores []...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "realmadridarg",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "club,tanto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/nachorissom14.wordpress.com/2015/03/realmadrid-tv-gratis-en-la-aplicaci%C3%B3n-oficial-del-club",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=realmadrid%2Brealmadrid&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nachorissom14.wordpress.com/2015/03/17/realmadrid-tv-gratis-en-la-aplicacion-oficial-del-club-2/"
        },
        "realmadrid.com/2015/03/real-madrid-cf-official-website": {
            "title": "Real Madrid CF Official Website...",
            "snippet": "Real Madrid official website with news, photos, videos and sale of tickets for the next matches. Experience of belonging to Real Madrid!",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "sale,official,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2015/03/real-madrid-cf-official-website",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/en"
        },
        "realmadrid.com/2015/03/2-0-el-castilla-no-pudo-con-huesca-real-madrid-cf": {
            "title": "2-0: El Castilla no pudo con el Huesca Real Madrid CF...",
            "snippet": "El Real Madrid Castilla cay\u00f3 en su visita a El Alcoraz, uno de los escenarios m\u00e1s complicados del igualado Grupo II de Segunda B. El filial blanco, que mereci\u00f3 m\u00e1s tanto por ocasiones como por juego, no pudo sumar frente...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "pudo,tanto,blanco,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2015/03/2-0-el-castilla-no-pudo-con-huesca-real-madrid-cf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/03/2-0-el-castilla-no-pudo-con-el-huesca"
        },
        "informador.com.mx/2015/03/chicharito-alza-la-mano-con-el-real-madrid-para-retomar-liderato": {
            "title": "'Chicharito'alza la mano con el Real Madrid para retomar liderato...",
            "snippet": "MADRID, ESPA\u00d1A (14/MAR/2015).- El delantero mexicano Javier \"Chicharito\" Hern\u00e1ndez fue convocado por el t\u00e9cnico del Real Madrid, Carlo Ancelotti, para enfrentar la jornada 27 de la Liga espa\u00f1ola ante el Levante, en espera de que...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "carlo,ancelotti,t\u00e9cnico,delantero,mexicano,real,real_madrid,madrid,chicharito,espa\u00f1a,javier,liga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/informador.com.mx/2015/03/chicharito-alza-la-mano-con-el-real-madrid-para-retomar-liderato",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/deportes/2015/581316/6/chicharito-alza-la-mano-con-el-real-madrid-para-retomar-liderato.htm"
        },
        "cyborgcultura.ticbeat.com/2015/03/el-real-madrid-ya-tiene-un-%C3%A1lbum-digital-de-sus-fans": {
            "title": "El Real Madrid ya tiene un \u00e1lbum digital de sus fans TICbeat...",
            "snippet": "Un \u00e1lbum en el que los protagonistas son los fans, no los jugadores. Bajo este novedoso concepto el club de f\u00fatbol Real Madrid y Microsoft, su principal socio t.",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "TICbeat",
            "categories": "futbol,realmadrid",
            "tags": "club,f\u00fatbol,jugadores,real,real_madrid,madrid,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/cyborgcultura.ticbeat.com/2015/03/el-real-madrid-ya-tiene-un-%C3%A1lbum-digital-de-sus-fans",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cyborgcultura.ticbeat.com/el-real-madrid-ya-tiene-album-digital-de-sus-fans/"
        },
        "realmadrid.com/2015/03/florentino-p%C3%A9rez-esta-plantilla-y-su-entrenador-se-real-madrid": {
            "title": "Florentino P\u00e9rez: \"Esta plantilla y su entrenador se... - Real Madrid...",
            "snippet": "Nunca el Real Madrid hab\u00eda ganado cuatro t\u00edtulos en un solo a\u00f1o. Esto significa que entrenador y jugadores forman ya parte de la leyenda de este club.",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "jugadores,parte,leyenda,club,cuatro,cuatro-t\u00edtulos,t\u00edtulos,real,real_madrid,madrid,plantilla,entrenador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2015/03/florentino-p%C3%A9rez-esta-plantilla-y-su-entrenador-se-real-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/03/florentino-perez-tenemos-el-mejor-entrenador-y-los-mejores-jugadores-que-el-real-madrid-puede-tener"
        },
        "realmadrid.com/2015/03/113-a%C3%B1os-de-leyenda-real-madrid-cf": {
            "title": "113 a\u00f1os de leyenda Real Madrid CF...",
            "snippet": "El mejor ejemplo del car\u00e1cter ganador del Real Madrid es el \u00faltimo a\u00f1o, donde se ha conquistado la Champions League, el Mundial de Clubes, la Supercopa de Europa y la Copa del Rey. Estos cuatro t\u00edtulos completan un...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "cuatro,cuatro-t\u00edtulos,t\u00edtulos,champions,champions_league,league,\u00fal,mejor,real,real_madrid,madrid,leyenda,mundial,clubes,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2015/03/113-a%C3%B1os-de-leyenda-real-madrid-cf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/03/113-anos-de-leyenda"
        },
        "realmadrid.com/2015/01/odegaard-es-un-sue%C3%B1o-estar-en-el-club-m%C3%A1s-grande-real": {
            "title": "Odegaard: Es un sue\u00f1o estar en el club m\u00e1s grande... - Real Madrid...",
            "snippet": "Martin Odegaard atendi\u00f3 a los medios de comunicaci\u00f3n en la sala de prensa de la Ciudad Real Madrid. Acompa\u00f1ado de Emilio Butrague\u00f1o, director de Relaciones Institucionales, el jugador del conjunto blanco no pudo...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "jugador,blanco,pudo,sala,sala-de-prensa,prensa,real,real_madrid,madrid,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2015/01/odegaard-es-un-sue%C3%B1o-estar-en-el-club-m%C3%A1s-grande-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/01/odegaard-es-un-sueno-estar-en-el-club-mas-grande-del-mundo"
        },
        "realmadrid.com/2014/11/el-madrid-vence-al-cai-en-d%C3%ADa-del-homenaje-a-real": {
            "title": "El Madrid vence al CAI en el d\u00eda del homenaje a... - Real Madrid...",
            "snippet": "El Real Madrid no dio tregua ni opci\u00f3n a un CAI bastante combativo que se mantuvo con vida hasta bien entrado el tercer cuarto, momento en el que los blancos, comandados por Sergio Rodr\u00edguez, dinamitaron el encuentro.",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "rodr\u00edguez,tercer,tercer-cuarto,cuarto,real,real_madrid,madrid,d\u00eda,blancos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2014/11/el-madrid-vence-al-cai-en-d%C3%ADa-del-homenaje-a-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2014/11/89-71-el-madrid-vence-al-cai-en-el-dia-del-homenaje-a-fernando-martin"
        },
        "realmadrid.com/2014/11/laso-el-equipo-ha-estado-s%C3%B3lido-los-40-minutos-real-madrid": {
            "title": "Laso: El equipo ha estado s\u00f3lido los 40 minutos\" Real Madrid CF...",
            "snippet": "Pablo Laso analiz\u00f3 en sala de prensa la novena victoria en la Liga Endesa. El t\u00e9cnico madridista se mostr\u00f3 contento por el triunfo: Hemos estado muy s\u00f3lidos tanto ofensiva como defensivamente contra un equipo que tiene...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "tanto,contra,t\u00e9cnico,liga,liga_endesa,endesa,sala,sala-de-prensa,prensa,victoria,real,real_madrid,madrid,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2014/11/laso-el-equipo-ha-estado-s%C3%B3lido-los-40-minutos-real-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=realmadrid%2Brealmadrid&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2014/11/laso-el-equipo-ha-estado-solido-los-40-minutos"
        }
    }
}