{
    "meta": {
        "portal_name": "fronton",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fronton/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/blogs.json"
    },
    "items": {
        "oem.com.mx/2015/04/prepara-liga-municipal-de-front%C3%B3n-torneo-veteranos-tribuna-san-luis": {
            "title": "Prepara Liga Municipal de Front\u00f3n Torneo de Veteranos - Tribuna de San Luis...",
            "snippet": "Tribuna de San LuisPrepara Liga Municipal de Front\u00f3n Torneo de VeteranosTribuna de San LuisSan Luis R\u00edo Colorado, Sonora.- La Liga Municipal de Frontenis est\u00e1 en trabajos de preparaci\u00f3n para llevar a cabo un nuevo torneo de este deporte, en esta...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "deporte,fronton",
            "tags": "torneo,deporte,san,colorado,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/oem.com.mx/2015/04/prepara-liga-municipal-de-front%C3%B3n-torneo-veteranos-tribuna-san-luis",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/tribunadesanluis/notas/n3774012.htm"
        },
        "hu.euronews.com/2015/04/t%C3%B6bb-fronton-t%C3%A1mad-az-iszl%C3%A1m-%C3%A1llam-irakban-euronews-hungarian": {
            "title": "T\u00f6bb fronton t\u00e1mad az Iszl\u00e1m \u00c1llam Irakban - euronews Hungarian...",
            "snippet": "euronews HungarianT\u00f6bb fronton t\u00e1mad az Iszl\u00e1m \u00c1llam Irakbaneuronews HungarianHeves ellent\u00e1mad\u00e1sba kezdett a mag\u00e1t Iszl\u00e1m \u00c1llamnak nevez terrorszervezet \u00c9szak- \u00e9s Nyugat-Irakban. A vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3ra felt\u00f6lt\u00f6tt vide\u00f3juk a Baidzsi...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "fronton",
            "tags": "fronton",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/hu.euronews.com/2015/04/t%C3%B6bb-fronton-t%C3%A1mad-az-iszl%C3%A1m-%C3%A1llam-irakban-euronews-hungarian",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hu.euronews.com/2015/04/16/tobb-fronton-tamad-az-iszlam-allam-irakban/"
        },
        "noticiascastillayleon.com/2015/04/el-front%C3%B3n-san-atilano-acoge-este-domingo-las-finales-del-regional": {
            "title": "El front\u00f3n San Atilano acoge este domingo las finales del Regional de Pelota...",
            "snippet": "El XLIII Campeonato Regional de Pelota afronta su fase final. Este domingo a partir de las horas el front\u00f3n San Atilano acoger\u00e1 las finales de un torneo organizado por la Delegaci\u00f3n Provincial de Pelota y patrocinado por Caja Rural, Ibere\u00f3lica...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "fronton",
            "tags": "final,torneo,domingo,campeonato,san,front\u00f3n,pelota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/noticiascastillayleon.com/2015/04/el-front%C3%B3n-san-atilano-acoge-este-domingo-las-finales-del-regional",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiascastillayleon.com/noticia/?d=El-fronton-San-Atilano-acoge-este-domingo-las-finales-del-Regional-de-Pelota&noticia=81569&seccion=12"
        },
        "larioja.com/2015/04/pelota-para-ni%C3%B1os-en-el-front%C3%B3n-de-oy%C3%B3n": {
            "title": "Pelota para ni\u00f1os en el front\u00f3n de Oy\u00f3n...",
            "snippet": "La pelota tendr\u00e1 su espacio el pr\u00f3ximo domingo en la localidad de Oy\u00f3n. All\u00ed se celebrar\u00e1n diversos encuentros amistosos para escolares de Rioja Alavesa. Los m\u00e1s peque\u00f1os disfrutar\u00e1n de este deporte en el front\u00f3n Toki Alai del municipio en...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "deporte,fronton",
            "tags": "deporte,pelota,espacio,domingo,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/larioja.com/2015/04/pelota-para-ni%C3%B1os-en-el-front%C3%B3n-de-oy%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larioja.com/comarcas/201504/16/pelota-para-ninos-fronton-20150416005721-v.html"
        },
        "lasprovincias.es/2015/04/almussafes-y-cheste-mandan-en-el-auton%C3%B3mico-de-front%C3%B3n-trofeu-diputaci%C3%B3": {
            "title": "Almussafes y Cheste mandan en el Auton\u00f3mico de Front\u00f3n Trofeu Diputaci\u00f3...",
            "snippet": "Tras el gran fin de semana de front\u00f3n valenciano, sobre todo en la m\u00e1xima categor\u00eda, la clasificaci\u00f3n queda muy ajustada en el Auton\u00f3mico de front\u00f3n - Trofeu Diputaci\u00f3 de Val\u00e8ncia. Los cuatros primeros equipos est\u00e1n separados por tan s\u00f3lo...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "fronton",
            "tags": "clasificaci\u00f3n,categor\u00eda,gran,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/lasprovincias.es/2015/04/almussafes-y-cheste-mandan-en-el-auton%C3%B3mico-de-front%C3%B3n-trofeu-diputaci%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/deportes/mas-deportes/201504/15/almussafes-cheste-mandan-autonomico-20150414235542-v.html"
        },
        "vozpopuli.com/2015/04/el-caso-beti-jai-botella-incumple-su-promesa-de-rescatar": {
            "title": "El 'caso Beti-Jai': Botella incumple su promesa de rescatar este edificio hist\u00f3rico con 8 millones...",
            "snippet": "En el centro de Madrid, en el n\u00famero 7 de la calle Marqu\u00e9s de Riscal (distrito de Chamber\u00ed) se ubica una joya arquitect\u00f3nica del deporte: el front\u00f3n Beti-Jai. Camuflado entre los edificios colindantes, avejentado y casi olvidado, este edificio...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "deporte,fronton",
            "tags": "deporte,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/vozpopuli.com/2015/04/el-caso-beti-jai-botella-incumple-su-promesa-de-rescatar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vozpopuli.com/actualidad/60473-el-caso-beti-jai-botella-incumple-su-promesa-de-rescatar-este-edificio-historico-con-8-millones-de-euros"
        },
        "eju.tv/2015/04/torneo-juvenil-b-de-front%C3%B3n-santa-cruz-se-corona-campe%C3%B3n-nacional": {
            "title": "Torneo juvenil 'b'de front\u00f3n: Santa Cruz se corona campe\u00f3n nacional -...",
            "snippet": "juvenil 'b'de front\u00f3n: Santa Cruz se corona campe\u00f3n d\u00edas intensos se vivieron en las canchas de front\u00f3n de la Villa Deportiva Abraham Telchicon el campeonato nacional juvenil B, en el que la representaci\u00f3n cruce\u00f1a se consagr\u00f3 triunfador del...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "fronton",
            "tags": "cruce\u00f1a,campeonato,campeonato-nacional,nacional,villa,cruz,torneo,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/eju.tv/2015/04/torneo-juvenil-b-de-front%C3%B3n-santa-cruz-se-corona-campe%C3%B3n-nacional",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/torneo-juvenil-b-de-fronton-santa-cruz-se-corona-campeon-nacional/"
        },
        "larioja.com/2015/04/bilbao-albergar%C3%A1-la-gran-final-del-parejas": {
            "title": "Bilbao albergar\u00e1 la gran final del Parejas...",
            "snippet": "La final del Campeonato de Parejas de Primera Categor\u00eda ya tiene sede oficial. Ser\u00e1 el front\u00f3n Bizkaia de Bilbao el que acoja el 26 de abril el esperado duelo para el que ya han sacado su billete Bengoetxea VI y \u00c1lvaro Untoria. Ahora resta...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "fronton",
            "tags": "primera,categor\u00eda,final,gran,campeonato,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/larioja.com/2015/04/bilbao-albergar%C3%A1-la-gran-final-del-parejas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larioja.com/deportes/pelota/201504/11/bilbao-albergara-gran-final-20150411003726-v.html"
        },
        "eldia.com.bo/2015/04/hegemon%C3%ADa-cruce%C3%B1a-en-pelota-front%C3%B3n": {
            "title": "Hegemon\u00eda cruce\u00f1a en Pelota Front\u00f3n...",
            "snippet": "Ref. Fotografia: A raquetazos. Escena de uno de los partidos disputados en la primera jornada del torneo. La selecci\u00f3n cruce\u00f1a de Pelota Front\u00f3n obtuvo la mayor\u00eda de victorias en la primera ronda de clasificaci\u00f3n del campeonato nacional. Con...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "fronton,fotografia",
            "tags": "obtuvo,obtuvo-la-mayor\u00eda,mayor\u00eda,mayor\u00eda-de-victorias,victorias,primera,primera-ronda,ronda,ronda-de-clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n-del-campeonato,campeonato,campeonato-nacional,nacional,selecci\u00f3n,selecci\u00f3n-cruce\u00f1a,cruce\u00f1a,torneo,pelota,pelota_front\u00f3n,front\u00f3n,hegemon\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/eldia.com.bo/2015/04/hegemon%C3%ADa-cruce%C3%B1a-en-pelota-front%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldia.com.bo/index.php?articulo=Hegemonia-crucena-en-Pelota-Fronton&cat=154&pla=3&id_articulo=169315"
        },
        "eldia.com.bo/2015/04/hegemon%C3%ADa-cruce%C3%B1a-en-pelota-front%C3%B3n-el-d%C3%ADa": {
            "title": "Hegemon\u00eda cruce\u00f1a en Pelota Front\u00f3n - El D\u00eda...",
            "snippet": "El D\u00edaHegemon\u00eda cruce\u00f1a en Pelota Front\u00f3nEl D\u00edaLa selecci\u00f3n cruce\u00f1a de Pelota Front\u00f3n obtuvo la mayor\u00eda de victorias en la primera ronda de clasificaci\u00f3n del campeonato nacional. Con este resultado, los cruce\u00f1os se aseguraron un espacio...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "fronton",
            "tags": "espacio,obtuvo,obtuvo-la-mayor\u00eda,mayor\u00eda,mayor\u00eda-de-victorias,victorias,primera,primera-ronda,ronda,ronda-de-clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n-del-campeonato,campeonato,campeonato-nacional,nacional,selecci\u00f3n,selecci\u00f3n-cruce\u00f1a,cruce\u00f1a,pelota,pelota_front\u00f3n,front\u00f3n,hegemon\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/eldia.com.bo/2015/04/hegemon%C3%ADa-cruce%C3%B1a-en-pelota-front%C3%B3n-el-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldia.com.bo/index.php?cat=154&pla=3&id_articulo=169315"
        }
    }
}