{
    "meta": {
        "portal_name": "fronton",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fronton/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/blogs.json"
    },
    "items": {
        "serperuano.com/2015/04/hoy-s%C3%A1bado-25-de-abril-la-paleta-front%C3%B3n-cumple-70": {
            "title": "Hoy s\u00e1bado 25 de abril la paleta front\u00f3n cumple 70 a\u00f1os...",
            "snippet": "Deporte naci\u00f3 en el Per\u00fa y se ha programado diversos campeonatos en su conmemoraci\u00f3n. La Paleta Front\u00f3n es un deporte que nace en el Per\u00fa oficialmente el 25 de.",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Claudia Galarza",
            "categories": "deporte,fronton",
            "tags": "paleta,paleta_front\u00f3n,front\u00f3n,abril,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/serperuano.com/2015/04/hoy-s%C3%A1bado-25-de-abril-la-paleta-front%C3%B3n-cumple-70",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://serperuano.com/2015/04/hoy-sabado-25-de-abril-la-paleta-fronton-cumple-70-anos/"
        },
        "clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/6-jornada-torneo-gravni-modalidad-front%C3%B3n-corto-de-30-metros": {
            "title": "6 jornada torneo gravni modalidad front\u00f3n corto de 30 metros...",
            "snippet": "6 JORNADA TORNEO GRAVNI MODALIDAD FRONT\u00d3N CORTO DE 30 METROS. SEMIFINALES FRONTENIS PREOL\u00cdMPICO. NAVARRA CONTRA LA RIOJA 2015. Front\u00f3n de Zumarraga. Domingo 26 abril, horas.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Marqu\u00e9s",
            "categories": "fronton",
            "tags": "navarra,contra,contra_la_rioja,rioja,semifinales,frontenis,frontenis_preol\u00edmpico,preol\u00edmpico,jornada,jornada_torneo,jornada_torneo_gravni,torneo,torneo_gravni,torneo_gravni_modalidad,gravni,gravni-modalidad,gravni_modalidad_front\u00f3n,modalidad,modalidad_front\u00f3n,modalidad_front\u00f3n_corto,front\u00f3n,front\u00f3n_corto,corto,metros,zumarraga,domingo,abril,horas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/6-jornada-torneo-gravni-modalidad-front%C3%B3n-corto-de-30-metros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/21/6o-jornada-torneo-gravni-modalidad-fronton-corto-de-30-metros-frontenis-preolimpico-navarra-contra-la-rioja-2015/"
        },
        "hortanoticias.com/2015/04/el-front%C3%B3n-vive-una-noche-m%C3%A1gica-en-puig": {
            "title": "El front\u00f3n vive una noche m\u00e1gica en El Puig -...",
            "snippet": "Tit\u00edn III no acus\u00f3 el jugar con pelotas distintas a las utilizadas en el front\u00f3n vasco y en un escenario de reducidas dimensiones y ha demostrado su infinita calidad a lo largo de toda la confrontaci\u00f3n. La segunda y definitiva...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Hortanoticias",
            "categories": "fronton",
            "tags": "segunda,iii,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/hortanoticias.com/2015/04/el-front%C3%B3n-vive-una-noche-m%C3%A1gica-en-puig",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hortanoticias.com/el-fronton-vive-una-noche-magica-en-el-puig/"
        },
        "manista.com/2015/04/gravni-2015-navarra-gana-a-iparralde-en-front%C3%B3n-y-pierde": {
            "title": "GRAVNI 2015: Navarra gana a Iparralde en front\u00f3n y pierde en...",
            "snippet": "GRAVNI 2015: Navarra gana a Iparralde en front\u00f3n y pierde en trinquete. Carlos Zuluaga 20 de abril de 2015. 0. Front\u00f3n Iparralde 3 5 Navarra Trinquete Iparralde 12 5 Navarra. 15-04-19 Ipa-Nav. CATEGOR\u00cdA: Federaci\u00f3n Navarra...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "fronton",
            "tags": "abril,trinquete,gravni,navarra,gana,front\u00f3n,nav,categor\u00eda,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/manista.com/2015/04/gravni-2015-navarra-gana-a-iparralde-en-front%C3%B3n-y-pierde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/gravni-2015-navarra-gana-a-iparralde-en-fronton-y-pierde-en-trinquete/"
        },
        "clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/calendario-campeonato-de-espa%C3%B1a-clubes-modalidad-front%C3%B3n-corto": {
            "title": "calendario campeonato de espa\u00f1a clubes modalidad front\u00f3n corto...",
            "snippet": "CALENDARIO CAMPEONATO DE ESPA\u00d1A CLUBES MODALIDAD FRONT\u00d3N CORTO DE 30 METROS: FRONTENIS OL\u00cdMPICO MASCULINO Y FEMENINO PAREJAS SENIOR 2015. Se adjunta en PDF el calendario de la...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Marqu\u00e9s",
            "categories": "fronton",
            "tags": "frontenis,parejas,senior,campeonato,modalidad,modalidad_front\u00f3n,modalidad_front\u00f3n_corto,front\u00f3n,front\u00f3n_corto,corto,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/calendario-campeonato-de-espa%C3%B1a-clubes-modalidad-front%C3%B3n-corto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/20/calendario-campeonato-de-espana-clubes-modalidad-fronton-corto-de-30-metros-frontenis-olimpico-masculino-y-femenino-parejas-senior-2015/"
        },
        "manista.com/2015/04/hoy-arranca-en-el-front%C3%B3n-municipal-torneo-bergara-hiria-manista": {
            "title": "Hoy arranca en el front\u00f3n municipal el Torneo Bergara Hiria - Manista...",
            "snippet": "Hoy martes a las 19,30 en el Municipal bergar\u00e9s comienza una nueva edici\u00f3n del Torneo Bergara Hiria (la n 20) con pelotaris promesas y seniors. La final se disputar\u00e1 el 25 de mayo, Lunes de Pentecost\u00e9s. Hoy juegan...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "fronton",
            "tags": "mayo,disputar\u00e1,pelotaris,martes,torneo,front\u00f3n,final",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/manista.com/2015/04/hoy-arranca-en-el-front%C3%B3n-municipal-torneo-bergara-hiria-manista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/hoy-arranca-el-bergara-hiria-2/"
        },
        "elpaseodejane.wordpress.com/2015/04/el-front%C3%B3n-beti-jai-paseachamber%C3%AD-elpaseodejane": {
            "title": "el front\u00f3n Beti-Jai (paseaChamber\u00ed) elpaseodejane...",
            "snippet": "El front\u00f3n, obra del Arquitecto c\u00e1ntabro Joaqu\u00edn de Rucoba, tras una fachada ecl\u00e9ctica, esconde al viandante un espacio vac\u00edo de 67 metros de longitud por unos 20 metros de anchura, rodeado en dos de sus lados por un...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "susana",
            "categories": "fronton",
            "tags": "metros,obra,front\u00f3n,beti,jai",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/elpaseodejane.wordpress.com/2015/04/el-front%C3%B3n-beti-jai-paseachamber%C3%AD-elpaseodejane",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpaseodejane.wordpress.com/2015/04/14/el-fronton-beti-jai-paseachamberi/"
        },
        "clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/resultados-hasta-la-4-jornada-torneo-gravni-modalidad-front%C3%B3n-corto": {
            "title": "resultados hasta la 4 jornada torneo gravni modalidad front\u00f3n corto...",
            "snippet": "RESULTADOS 1 JORNADA TORNEO GRAVNI MODALIDAD FRONT\u00d3N CORTO DE 30 METROS. FRONTENIS PREOL\u00cdMPICO. VIZCAYA CONTRA LA RIOJA 2015. Front\u00f3n de Basauri (Pol. Artunduaga). Domingo 15 de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Marqu\u00e9s",
            "categories": "fronton",
            "tags": "vizcaya,contra,contra_la_rioja,rioja,frontenis,frontenis_preol\u00edmpico,preol\u00edmpico,jornada,jornada_torneo,jornada_torneo_gravni,torneo,torneo_gravni,torneo_gravni_modalidad,gravni,gravni-modalidad,gravni_modalidad_front\u00f3n,modalidad,modalidad_front\u00f3n,modalidad_front\u00f3n_corto,front\u00f3n,front\u00f3n_corto,corto,resultados,metros,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/resultados-hasta-la-4-jornada-torneo-gravni-modalidad-front%C3%B3n-corto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://clubfrontenislogrono.wordpress.com/2015/04/14/resultados-hasta-la-4o-jornada-torneo-gravni-modalidad-fronton-corto-de-30-metros-frontenis-preolimpico/"
        },
        "pelotavascaenmadrid.wordpress.com/2015/04/desaparecen-los-cines-madrid-y-el-front%C3%B3n-central-iii-la-pelota": {
            "title": "Desaparecen los Cines Madrid (y el Front\u00f3n Central) (III) La pelota...",
            "snippet": "Hace una semana me di una vuelta por la plaza del Carmen a ver c\u00f3mo iba el derribo de los antiguos Cines Madrid. As\u00ed estaban las cosas: Resulta que durante las excavaciones han aparecido restos del antiguo convento...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "siganmelosbuenos",
            "categories": "fronton",
            "tags": "derribo,semana,front\u00f3n,madrid,iii,pelota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/pelotavascaenmadrid.wordpress.com/2015/04/desaparecen-los-cines-madrid-y-el-front%C3%B3n-central-iii-la-pelota",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pelotavascaenmadrid.wordpress.com/2015/04/13/desaparecen-los-cines-madrid-y-el-fronton-central-iii/"
        },
        "manista.com/2015/04/gravni-2015-navarra-se-impone-a-bizkaia-en-front%C3%B3n-y-trinquete": {
            "title": "GRAVNI 2015: Navarra se impone a Bizkaia en front\u00f3n y trinquete...",
            "snippet": "Resultados de la cuarta jornada del GRAVNI entre Navarra y Vizcaya. En front\u00f3n, Navarra ha logrado 16 victorias por 8 de Vizcaya y en trinquete Navarra 11 y Vizcaya 3. 15-04-12 Nav-Viz. CATEGOR\u00cdA: Federaci\u00f3n Navarra...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "fronton",
            "tags": "trinquete,jornada,gravni,navarra,bizkaia,front\u00f3n,resultados,vizcaya,nav,categor\u00eda,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/manista.com/2015/04/gravni-2015-navarra-se-impone-a-bizkaia-en-front%C3%B3n-y-trinquete",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fronton%2Bfronton&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/gravni-2015-navarra-se-impone-a-bizkaia-en-fronton-y-trinquete/"
        }
    }
}