{
    "meta": {
        "portal_name": "fronton",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fronton/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/campeonato-paleta-front%C3%B3n-verano-negro-2015-alfredo-v%C3%A1squez-vs-kevin-mart%C3%ADnez": {
            "title": "Campeonato Paleta Front\u00f3n Verano Negro 2015 Alfredo V\u00e1squez vs Kevin Mart\u00ednez...",
            "snippet": "Campeonato Paleta Front\u00f3n Verano Negro 2015 Alfredo V\u00e1squez vs Kevin Mart\u00ednez Alfredo V\u00e1squez vence por 2 sets a 1 a Kevin Martinez, Chincha, 01 Marzo. From: Jano Mu\u00f1oz Views: 1177 4 ratings Time: 11:28 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Jano Mu\u00f1oz",
            "categories": "fronton",
            "tags": "jano,jano_mu\u00f1oz,mu\u00f1oz,sets,vence,campeonato,campeonato_paleta,campeonato_paleta_front\u00f3n,paleta,paleta_front\u00f3n,paleta_front\u00f3n_verano,front\u00f3n,front\u00f3n_verano,front\u00f3n_verano_negro,verano,verano_negro,negro,chincha,marzo,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2015/03/campeonato-paleta-front%C3%B3n-verano-negro-2015-alfredo-v%C3%A1squez-vs-kevin-mart%C3%ADnez",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MQn33DwPSl8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MQn33DwPSl8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/campeonato-paleta-front%C3%B3n-verano-negro-2015-c%C3%A9sar-rodr%C3%ADguez-vs-iv%C3%A1n-fonseca": {
            "title": "Campeonato Paleta Front\u00f3n Verano Negro 2015 C\u00e9sar Rodr\u00edguez vs Iv\u00e1n Fonseca...",
            "snippet": "Campeonato Paleta Front\u00f3n Verano Negro 2015 C\u00e9sar Rodr\u00edguez vs Iv\u00e1n Fonseca C\u00e9sar Rodr\u00edguez vence por 2 sets a 1 a Iv\u00e1n Fonseca, Chincha, 01 Marzo. From: Jano Mu\u00f1oz Views: 1158 1 ratings Time: 04:20 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Jano Mu\u00f1oz",
            "categories": "fronton",
            "tags": "jano,jano_mu\u00f1oz,mu\u00f1oz,sets,vence,c\u00e9sar,campeonato,campeonato_paleta,campeonato_paleta_front\u00f3n,paleta,paleta_front\u00f3n,paleta_front\u00f3n_verano,front\u00f3n,front\u00f3n_verano,front\u00f3n_verano_negro,verano,verano_negro,negro,chincha,marzo,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2015/03/campeonato-paleta-front%C3%B3n-verano-negro-2015-c%C3%A9sar-rodr%C3%ADguez-vs-iv%C3%A1n-fonseca",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mlKybYSi3Nk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mlKybYSi3Nk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/front%C3%B3n-momo-adri%C3%A1n-vs-santiago-y-cocol": {
            "title": "Front\u00f3n: Momo, Adri\u00e1n VS Santiago y cocol...",
            "snippet": "Front\u00f3n: Momo, Adri\u00e1n VS Santiago y cocol Gana Momo. Sucribete. From: C\u00e9sar Huerta Views: 6246 13 ratings Time: 07:11 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "C\u00e9sar Huerta",
            "categories": "fronton",
            "tags": "c\u00e9sar,gana,front\u00f3n,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2015/02/front%C3%B3n-momo-adri%C3%A1n-vs-santiago-y-cocol",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MpHn6z7aHmk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MpHn6z7aHmk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/138-no-es-lo-mismo-el-pelot%C3%B3n-de-la-frontera": {
            "title": "138 - No es lo mismo_el pelot\u00f3n de la frontera_que_la pelotera del front\u00f3n...",
            "snippet": "episodio 138Author: joe_slayerTags: el chapulin colorado roberto gomez bola\u00f1os Posted: 06 February 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "joe_slayer",
            "categories": "fronton,frontera",
            "tags": "front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/dailymotion.com/2015/02/138-no-es-lo-mismo-el-pelot%C3%B3n-de-la-frontera",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+fronton/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2gkxfc_138-no-es-lo-mismo-el-peloton-de-la-frontera-que-la-pelotera-del-fronton_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2gkxfc_138-no-es-lo-mismo-el-peloton-de-la-frontera-que-la-pelotera-del-fronton_fun"
        },
        "youtube.com/2015/01/fronton-titin-iii-y-lasa-vs-david-alvarez-stich-go%C3%B1i": {
            "title": "FRONTON - TITIN III y LASA III VS DAVID ALVAREZ STICH y GO\u00d1I III...",
            "snippet": "FRONTON - TITIN III y LASA III VS DAVID ALVAREZ STICH y GO\u00d1I III Partido de exhibici\u00f3n a 22 tantos, entre TITIN III y OSKAR LASA contra DAVID ALVAREZ (STICH) y FERNANDO GO\u00d1I en el FROT\u00d3N DE SAN JUAN IXTAYOPAN MEXICO D.F. DICIEMBRE 2014. From:...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "Front\u00f3n M\u00e9xico",
            "categories": "fronton",
            "tags": "fronton",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2015/01/fronton-titin-iii-y-lasa-vs-david-alvarez-stich-go%C3%B1i",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4k6jLr01EO0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4k6jLr01EO0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/front%C3%B3n-a-mano-cu-gasparin-y-mono-vs-jorge-no%C3%A9-1": {
            "title": "Front\u00f3n a mano Cu gasparin y mono vs Jorge y No\u00e9 1...",
            "snippet": "Front\u00f3n a mano Cu gasparin y mono vs Jorge y No\u00e9 1 Ganan los chavos de Cu y l mono blanco se sale en la segunda tregua perdiendo y no paga. From: Noe Cruz Views: 8344 7 ratings Time: 12:56 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-14",
            "author_name": "Noe Cruz",
            "categories": "fronton",
            "tags": "tregua,mano,front\u00f3n,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2014/11/front%C3%B3n-a-mano-cu-gasparin-y-mono-vs-jorge-no%C3%A9-1",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=prNb7Aathbk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/prNb7Aathbk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/front%C3%B3n-trinquete-mano-individual-final": {
            "title": "Front\u00f3n (Trinquete Mano Individual Final)...",
            "snippet": "Front\u00f3n (Trinquete Mano Individual Final) Mundial de Pelota Vasca Pau, Francia 2010 M\u00e9xico (Cabello) vs Francia (Jeannots) From: car da Views: 10252 17 ratings Time: 01:24:48 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-08-31",
            "author_name": "car da",
            "categories": "pelota-vasca,fronton",
            "tags": "mano,front\u00f3n,mundial,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2014/08/front%C3%B3n-trinquete-mano-individual-final",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=n2CsNU-Jsog&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/n2CsNU-Jsog/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/front%C3%B3n-mano-chocorrol-y-chavito-vs-paco-ivan": {
            "title": "Front\u00f3n mano chocorrol y chavito vs paco y ivan...",
            "snippet": "Front\u00f3n mano chocorrol y chavito vs paco y ivan fronton de don cando gana la tregua chocorrol. From: Sergio Monroy Views: 4502 6 ratings Time: 03:43 More in Sports...",
            "date": "2014-08-30",
            "author_name": "Sergio Monroy",
            "categories": "fronton",
            "tags": "mano,front\u00f3n,gana,tregua,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2014/08/front%C3%B3n-mano-chocorrol-y-chavito-vs-paco-ivan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kra1oxF57LU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kra1oxF57LU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/visita-el-campe%C3%B3n-mundial-de-front%C3%B3n-mano-huamantla": {
            "title": "Visita el campe\u00f3n mundial de front\u00f3n de mano Huamantla...",
            "snippet": "Visita el campe\u00f3n mundial de front\u00f3n de mano Huamantla Participa en torneo de feria. From: TDT Deportes Views: 23225 34 ratings Time: 04:12 More in Sports...",
            "date": "2014-08-07",
            "author_name": "TDT | Deportes",
            "categories": "fronton",
            "tags": "mundial,front\u00f3n,mano,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2014/08/visita-el-campe%C3%B3n-mundial-de-front%C3%B3n-mano-huamantla",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vN2aM8Q-hhY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vN2aM8Q-hhY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/el-fronton-part-1": {
            "title": "El Fronton Part 1...",
            "snippet": "El Fronton Part 1 This is the first of my vids for El Fronton. Hope You Enjoy. From: Derek Hameister Views: 2756 4 ratings Time: 04:47 More in Sports...",
            "date": "2014-02-05",
            "author_name": "Derek Hameister",
            "categories": "fronton",
            "tags": "fronton,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/youtube.com/2014/02/el-fronton-part-1",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=fronton&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2y2dOxA4Y5A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2y2dOxA4Y5A/0.jpg"
        }
    }
}