{
    "meta": {
        "portal_name": "juda\u00edsmo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/juda\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/lierbeman-descarta-unirse-a-netanyahu-en-su-nuevo-gobierno": {
            "title": "Lierbeman descarta unirse a Netanyahu en su nuevo gobierno...",
            "snippet": "... que su partido, Yisrael Beitenu, no se unir\u00e1 al Ejecutivo de coalici\u00f3n que prepara Benjamin Netanyahu, ya que considera que \"sirve a los oportunistas\".. Noticias, \u00faltima hora, v\u00eddeos y fotos de Juda\u00edsmo en.",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "fotos,partido,nuevo,netanyahu,ejecutivo,coalici\u00f3n,\u00fal,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.lainformacion.com/2015/05/lierbeman-descarta-unirse-a-netanyahu-en-su-nuevo-gobierno",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/religion-y-credos/judaismo/lierbeman-descarta-unirse-a-netanyahu-en-su-nuevo-gobierno_Ph7mq4QYneDKfrGKBdQaZ4/"
        },
        "pajarorojo.com.ar/2015/04/los-guachos-jud%C3%ADos-ante-el-alejamiento-del-canciller": {
            "title": "LOS GUACHOS JUD\u00cdOS. Ante el alejamiento del Canciller...",
            "snippet": "Ante el alejamiento del canciller Timerman del juda\u00edsmo oficial. Por Daniel Schnitmann,. Es casi imposible sintetizar d\u00e9cadas de genuflexiones de la autodenominada Representaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Juan Jos\u00e9 Salinas",
            "tags": "erman,canciller,jud\u00edos,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pajarorojo.com.ar/2015/04/los-guachos-jud%C3%ADos-ante-el-alejamiento-del-canciller",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pajarorojo.com.ar/?p=15655"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/trato-con-cad%C3%A1veres-en-el-juda%C3%ADsmo-antiguo-compartir-95-de-28": {
            "title": "Trato con cad\u00e1veres en el juda\u00edsmo antiguo. Compartir (95) de 28...",
            "snippet": "El trato con cad\u00e1veres es ambivalente en el juda\u00edsmo. Produce impureza ritual (\u00a1\u00a1que no es pecado aluno!!) y no permite ese d\u00eda entrar en el Templo. Pero fuera de ese \u00e1mbito, la impureza desaparece en una semana.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "impureza,impureza-desaparece,desaparece,semana,fuera,d\u00eda,d\u00eda-entrar,entrar,permite,pecado,pecado-aluno,aluno,impureza-ritual,ritual,trato,trato-con-cad\u00e1veres,cad\u00e1veres,cad\u00e1veres-es-ambivalente,ambivalente,juda\u00edsmo,antiguo,compartir,produce,ese,templo,\u00e1mbito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.periodistadigital.com/2015/04/trato-con-cad%C3%A1veres-en-el-juda%C3%ADsmo-antiguo-compartir-95-de-28",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/antoniopinero.php/2015/04/28/trato-con-cadaveres-en-el-judaismo-antig"
        },
        "hebreos.net/2015/04/hamas-realiza-impunemente-m%C3%ADtines-en-el-lugar-m%C3%A1s-sagrado": {
            "title": "Hamas realiza impunemente m\u00edtines en el lugar m\u00e1s sagrado del...",
            "snippet": "... los extremistas musulmanes siguen incitando y glorificando el terrorismo apoyando abiertamente a Hamas con impunidad en el sitio m\u00e1s sagrado del juda\u00edsmo, a pesar de las promesas de las autoridades de reprimirlos.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "HebreosNet",
            "tags": "musulmanes,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hebreos.net/2015/04/hamas-realiza-impunemente-m%C3%ADtines-en-el-lugar-m%C3%A1s-sagrado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hebreos.net/hamas-realiza-impunemente-mitines-en-el-lugar-mas-sagrado-del-judaismo/"
        },
        "estadodeisrael.com/2015/04/regresan-a-sus-ra%C3%ADces-de-juda%C3%ADsmo-estado-israel": {
            "title": "Regresan a sus ra\u00edces de juda\u00edsmo - ESTADO DE ISRAEL...",
            "snippet": "Algunas familias latinas han descubierto que sus ancestros fueron forzados a adaptarse al catolicismo y reprimir su juda\u00edsmo. Ahora, generaciones despu\u00e9s, est\u00e1n regresando a la religi\u00f3n de sus antepasados. El fen\u00f3meno...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Ari Hashomer",
            "categories": "catolicismo,religion",
            "tags": "israel,juda\u00edsmo,ahora,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/estadodeisrael.com/2015/04/regresan-a-sus-ra%C3%ADces-de-juda%C3%ADsmo-estado-israel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estadodeisrael.com/2015/04/regresan-sus-raices-de-judaismo.html"
        },
        "quienesjesucristo.blogspot.com/2015/04/juda%C3%ADsmo-jes%C3%BAs-es-el-hijo-ileg%C3%ADtimo-de-mar%C3%ADa-su-padre-era": {
            "title": "Juda\u00edsmo: Jes\u00fas es el hijo ileg\u00edtimo de Mar\u00eda, su padre era el...",
            "snippet": "Mar\u00eda no fu\u00e9 una virgen santa que concebi\u00f3 por el Esp\u00edritu de Dios sino que el nio fue producto de adulterio. Una de las fuertes tesis del juda\u00edsmo ortodoxo es cuando refieren que el Nuevo Testamento (NT) nunca present\u00f3 a...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Roger Casco",
            "tags": "nuevo,ortodoxo,era,hijo,juda\u00edsmo,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/quienesjesucristo.blogspot.com/2015/04/juda%C3%ADsmo-jes%C3%BAs-es-el-hijo-ileg%C3%ADtimo-de-mar%C3%ADa-su-padre-era",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quienesjesucristo.blogspot.com/2015/04/judaismo-jesus-es-el-hijo-ilegitimo-de.html"
        },
        "radiosefarad.com/2015/03/es-un-retorno-al-juda%C3%ADsmo-con-salom%C3%B3n-buzaglo-radio-sefarad": {
            "title": "es un retorno al juda\u00edsmo, con Salom\u00f3n Buzaglo - Radio Sefarad...",
            "snippet": "No es una conversi\u00f3n: es un retorno al juda\u00edsmo, con Salom\u00f3n Buzaglo. No es una conversi\u00f3n: es un retorno al juda\u00edsmo, con Salom\u00f3n Buzaglo.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Jorge Rozemblum",
            "categories": "radio",
            "tags": "juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radiosefarad.com/2015/03/es-un-retorno-al-juda%C3%ADsmo-con-salom%C3%B3n-buzaglo-radio-sefarad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiosefarad.com/no-es-una-conversion-es-un-retorno-al-judaismo-con-salomon-buzaglo/"
        },
        "saltusaltus.wordpress.com/2015/02/el-juda%C3%ADsmo-en-la-m%C3%BAsica-de-richard-wagner-saltus-altus": {
            "title": "El juda\u00edsmo en la m\u00fasica, de Richard Wagner Saltus Altus...",
            "snippet": "No parece necesario advertir que el valor intr\u00ednseco de este panfleto de El juda\u00edsmo en la m\u00fasica (publicado por vez primera en 1850 bajo seud\u00f3nimo) es pr\u00e1cticamente nulo. Esto no quita, desde luego, que su lectura y...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Saltus Altus / Manuel Fern\u00e1ndez Labrada",
            "tags": "luego,primera,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/saltusaltus.wordpress.com/2015/02/el-juda%C3%ADsmo-en-la-m%C3%BAsica-de-richard-wagner-saltus-altus",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://saltusaltus.wordpress.com/2015/02/11/el-judaismo-en-la-musica-de-richard-wagner/"
        },
        "radiosefarad.com/2015/02/la-relaci%C3%B3n-bipolar-de-galicia-con-el-juda%C3%ADsmo-alfonso": {
            "title": "La relaci\u00f3n bipolar de Galicia con el juda\u00edsmo, con Alfonso...",
            "snippet": "PROGRESISTAS POR ISRAEL Nos recibe Alfonso Monxard\u00edn, junto al cual recorremos la historia cercana y no tanto de Galicia y su relaci\u00f3n bipolar con el juda\u00edsmo, entre las filias y las fobias m\u00e1s extremas.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "Jorge Rozemblum",
            "tags": "israel,juda\u00edsmo,recibe,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radiosefarad.com/2015/02/la-relaci%C3%B3n-bipolar-de-galicia-con-el-juda%C3%ADsmo-alfonso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiosefarad.com/la-relacion-bipolar-de-galicia-con-el-judaismo-con-alfonso-monxardin/"
        },
        "estebanlopezgonzalez.com/2014/04/el-juda%C3%ADsmo-pasado-presente-y-futuro-pensamiento-cultura": {
            "title": "El juda\u00edsmo, pasado, presente y futuro Pensamiento y cultura...",
            "snippet": "Como en una lente, se reflejan en el juda\u00edsmo todos los problemas religiosos de nuestro tiempo, en el umbral del tercer milenio. Por ello, Hans K\u00fcng ha elegido esta religi\u00f3n como comienzo del proyecto global de...",
            "date": "2014-04-19",
            "author_name": "Esteban L\u00f3pez",
            "categories": "cultura,religion",
            "tags": "elegido,juda\u00edsmo,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/estebanlopezgonzalez.com/2014/04/el-juda%C3%ADsmo-pasado-presente-y-futuro-pensamiento-cultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=juda%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estebanlopezgonzalez.com/2014/04/19/el-judaismo-pasado-presente-y-futuro/"
        }
    }
}