{
    "meta": {
        "portal_name": "juda\u00edsmo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/juda\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/el-juda%C3%ADsmo-de-pablo-mario-sab%C3%A1n": {
            "title": "El Juda\u00edsmo de Pablo - Mario Sab\u00e1n...",
            "snippet": "El Juda\u00edsmo de Pablo - Mario Sab\u00e1n El juda\u00edsmo de Jes\u00fas es un seminario que conecta las ense\u00f1anzas de Jes\u00fas con la Tor\u00e1 y con la tradici\u00f3n oral y escrita del juda\u00edsmo. Mario Javier Sab\u00e1n demuestra con estas conferencia... From: Luis Zarza...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Luis Zarza",
            "tags": "luis,demuestra,conferencia,mario,mario_javier,mario_javier_sab\u00e1n,javier,javier_sab\u00e1n,sab\u00e1n,tradici\u00f3n,tradici\u00f3n-oral,oral,juda\u00edsmo,seminario,seminario-que-conecta,conecta,conecta-las-ense\u00f1anzas,ense\u00f1anzas,mario_sab\u00e1n,jes\u00fas,tor\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/el-juda%C3%ADsmo-de-pablo-mario-sab%C3%A1n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=IPMupLeKB_8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/IPMupLeKB_8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/juda%C3%ADsmo-de-jes%C3%BAs-pte1-mario-sab%C3%A1n": {
            "title": "Juda\u00edsmo de Jes\u00fas Pte1 - Mario Sab\u00e1n...",
            "snippet": "Juda\u00edsmo de Jes\u00fas Pte1 - Mario Sab\u00e1n El juda\u00edsmo de Jes\u00fas es un seminario que conecta las ense\u00f1anzas de Jes\u00fas con la Tor\u00e1 y con la tradici\u00f3n oral y escrita del juda\u00edsmo. Mario Javier Sab\u00e1n demuestra con estas conferencias... From: Luis...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Luis Zarza",
            "tags": "demuestra,conferencias,mario,mario_javier,mario_javier_sab\u00e1n,javier,javier_sab\u00e1n,sab\u00e1n,tradici\u00f3n,tradici\u00f3n-oral,oral,juda\u00edsmo,seminario,seminario-que-conecta,conecta,conecta-las-ense\u00f1anzas,ense\u00f1anzas,mario_sab\u00e1n,jes\u00fas,tor\u00e1,luis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/juda%C3%ADsmo-de-jes%C3%BAs-pte1-mario-sab%C3%A1n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kFdBjQv7Dwo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kFdBjQv7Dwo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/jes%C3%BAs-no-aport%C3%B3-nada-al-juda%C3%ADsmo": {
            "title": "\u00bfJes\u00fas no aport\u00f3 nada al Juda\u00edsmo?",
            "snippet": "\u00bfJes\u00fas no aport\u00f3 nada al Juda\u00edsmo? Jes\u00fas no aport\u00f3 nada al juda\u00edsmo? Avdiel Ben Oved. From: Natzratim.com Views: 1810 54 ratings Time: 20:00 More in Education...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Natzratim .com",
            "tags": "ben,juda\u00edsmo,jes\u00fas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/02/jes%C3%BAs-no-aport%C3%B3-nada-al-juda%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=H5vAP2E_wA0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/H5vAP2E_wA0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/adolf-hitler-el-judaismo-es-un-poder-satanico-subtitulos-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Adolf Hitler - El judaismo es un poder satanico (subtitulos espa\u00f1ol)...",
            "snippet": "Adolf Hitler - El judaismo es un poder satanico (subtitulos espa\u00f1ol) No soy el autor de este video, pero como los judios lo han borrado de Jewtube me veo en la obligacion de subirlo. Hitler se dirige al pueblo Aleman recientemente salvado por su...",
            "date": "2014-12-28",
            "author_name": "Snides",
            "tags": "judaismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/adolf-hitler-el-judaismo-es-un-poder-satanico-subtitulos-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=3EEub5sx9ws&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/3EEub5sx9ws/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/espacio-ronda-mario-stofenmacher-hacia-el-juda%C3%ADsmo-masorti": {
            "title": "Espacio Ronda - MARIO STOFENMACHER - Hacia el Juda\u00edsmo Masorti...",
            "snippet": "Espacio Ronda - MARIO STOFENMACHER - Hacia el Juda\u00edsmo Masorti Taller de Espiritualidad y Dialogo Interreligioso: Hacia el Juda\u00edsmo Masorti de la mano de los rabinos Esteban Vueghazi y Marshall Meyer Conferencia impartida por Mario Stofenmacher,...",
            "date": "2014-12-18",
            "author_name": "EspacioRonda",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "conferencia,juda\u00edsmo,mario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/youtube.com/2014/12/espacio-ronda-mario-stofenmacher-hacia-el-juda%C3%ADsmo-masorti",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4LvnFGH5PoY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4LvnFGH5PoY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/eligiendo-tu-juda%C3%ADsmo-9": {
            "title": "Eligiendo tu juda\u00edsmo 9...",
            "snippet": "Eligiendo tu juda\u00edsmo 9 From: AmiMexico netzaria Views: 1030 15 ratings Time: 02:17:47 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-07-30",
            "author_name": "AmiMexico netzaria",
            "tags": "juda\u00edsmo,eligiendo,amimexico,netzaria,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/eligiendo-tu-juda%C3%ADsmo-9",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QBzq1Z_Hl6s&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QBzq1Z_Hl6s/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/eligiendo-tu-judaismo-7": {
            "title": "eligiendo tu judaismo 7...",
            "snippet": "eligiendo tu judaismo 7 From: AmiMexico netzaria Views: 1073 10 ratings Time: 01:35:05 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-07-15",
            "author_name": "AmiMexico netzaria",
            "tags": "eligiendo,judaismo,amimexico,netzaria,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/eligiendo-tu-judaismo-7",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=iLAfcUg5LYk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/iLAfcUg5LYk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/rav-dan-ben-avraham-eligiendo-tu-juda%C3%ADsmo-2": {
            "title": "Rav Dan Ben Avraham Eligiendo tu juda\u00edsmo 2...",
            "snippet": "Rav Dan Ben Avraham Eligiendo tu juda\u00edsmo 2 Eligiendo Tu Judaismo Parte I por Daniel Hayyim, ThD, PhD El Rab Dan Ben Avraham, nos presenta una serie de conferencias, enfocadas a dar a conocer el juda\u00edsmo, sus diversas facetas y en... From:...",
            "date": "2014-06-30",
            "author_name": "AmiMexico netzaria",
            "tags": "juda\u00edsmo,judaismo,conferencias,ben,daniel,daniel_hayyim,hayyim,eligiendo,eligiendo_tu_judaismo,judaismo_parte,parte,thd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/06/rav-dan-ben-avraham-eligiendo-tu-juda%C3%ADsmo-2",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_fvEqJp6Ie0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_fvEqJp6Ie0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/eligiendo-tu-judaismo-parte-i-por-daniel-hayyim-thd-ph-d": {
            "title": "Eligiendo Tu Judaismo Parte I por Daniel Hayyim, ThD, Ph.D...",
            "snippet": "Eligiendo Tu Judaismo Parte I por Daniel Hayyim, ThD, Ph.D Orientaci\u00f3n pr\u00e1ctica para aquellos que est\u00e1n retornando a sus ra\u00edces hebreas y al Juda\u00edsmo, ya bien como Justos de las Naciones o como jud\u00edos. Tambi\u00e9n para los que desean hacer su...",
            "date": "2014-05-18",
            "author_name": "Rav Dan",
            "tags": "jud\u00edos,daniel,daniel_hayyim,hayyim,eligiendo,eligiendo_tu_judaismo,juda\u00edsmo,judaismo_parte,parte,thd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/05/eligiendo-tu-judaismo-parte-i-por-daniel-hayyim-thd-ph-d",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=g7ZiSS4fy2k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/g7ZiSS4fy2k/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/servicio-militar-para-jud%C3%ADos-ultraortodoxos": {
            "title": "Servicio militar para jud\u00edos ultraortodoxos...",
            "snippet": "El parlamento israel\u00ed aprob\u00f3 este mi\u00e9rcoles una controvertida ley que obligar\u00e1 a algunos j\u00f3venes jud\u00edos ultraortodoxos a cumplir con el servicio: afpespagnolTags: Servicio WEB ISRAEL ultraortodoxos jud\u00edos para INFORME FUERZAS JUDAISMO ARMADAS...",
            "date": "2014-03-12",
            "author_name": "afpespagnol",
            "tags": "judaismo,jud\u00edos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/03/servicio-militar-para-jud%C3%ADos-ultraortodoxos",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/juda%C3%ADsmo+juda%C3%ADsmo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1gka8z_servicio-militar-para-judios-ultraortodoxos_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1gka8z_servicio-militar-para-judios-ultraortodoxos_news"
        }
    }
}