{
    "meta": {
        "portal_name": "juda\u00edsmo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/juda\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juda%C3%ADsmo/juda%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "itongadol.com/2015/04/el-antisemitismo-violento-aument%C3%B3-un-40%-en-europa-seg%C3%BAn-estudio-israel%C3%AD": {
            "title": "El antisemitismo violento aument\u00f3 un 40% en Europa, seg\u00fan un estudio israel\u00ed...",
            "snippet": "Itongadol/AJN.- La violencia antisemita aument\u00f3 casi un 40% en el 2014 en comparaci\u00f3n con el a\u00f1o anterior, seg\u00fan un reporte dado a conocer esta ma\u00f1ana por el Centro de Estudios del Juda\u00edsmo Europeo Contempor\u00e1neo Kantor de la Universidad de...",
            "date": "2015-04-15",
            "tags": "juda\u00edsmo,juda\u00edsmo_europeo,juda\u00edsmo_europeo_contempor\u00e1neo,europeo,europeo_contempor\u00e1neo,contempor\u00e1neo,kantor,conocer,ma\u00f1ana,israel\u00ed,antisemitismo,centro,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/itongadol.com/2015/04/el-antisemitismo-violento-aument%C3%B3-un-40%-en-europa-seg%C3%BAn-estudio-israel%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juda%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://itongadol.com/noticias/val/86356/el-antisemitismo-violento-aumento-un-40-en-europa-segun-un-estudio-israeli.html"
        },
        "cciu.org.uy/2015/04/c%C3%A1tedra-permanente-de-juda%C3%ADsmo-2015-hoy-se-inicia-con-presencia": {
            "title": "C\u00e1tedra Permanente de Juda\u00edsmo 2015: hoy se inicia con presencia del Cardenal Sturla...",
            "snippet": "Hoy a las en la Sala Bauz\u00e1 de la Universidad Cat\u00f3lica es la clase inaugural de la C\u00e1tedra Permanente de Juda\u00edsmo 2015 La creatividad jud\u00eda a trav\u00e9s de las generaciones El Cardenal Daniel Sturla dar\u00e1 inicio al curso. La clase de hoy ser\u00e1...",
            "date": "2015-04-14",
            "tags": "hoy,ser\u00e1,curso,daniel,creatividad,creatividad-jud\u00eda,creatividad-jud\u00eda-trav\u00e9s,jud\u00eda,jud\u00eda-trav\u00e9s,trav\u00e9s,generaciones,universidad,universidad_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,inicia,c\u00e1tedra,c\u00e1tedra_permanente,permanente,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cciu.org.uy/2015/04/c%C3%A1tedra-permanente-de-juda%C3%ADsmo-2015-hoy-se-inicia-con-presencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juda%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cciu.org.uy/news_detail.php?id=13598"
        },
        "prensajudia.com/2015/04/israel-se-llevar%C3%A1-a-cabo-una-conferencia-de-prensa-anual": {
            "title": "Israel. Se llevar\u00e1 a cabo una conferencia de prensa anual sobre... - Agencia Jud\u00eda de Noticias...",
            "snippet": "Israel. Se llevar\u00e1 a cabo una conferencia de prensa anual sobre...Agencia Jud\u00eda de NoticiasEl Centro Kantor para el Estudio de Juda\u00edsmo Europeo Contempor\u00e1neo y el Centro de Investigaciones para el Estudio del Antisemitismo Contempor\u00e1neo y el...",
            "date": "2015-04-14",
            "tags": "antisemitismo,contempor\u00e1neo,juda\u00edsmo,juda\u00edsmo_europeo,juda\u00edsmo_europeo_contempor\u00e1neo,europeo,europeo_contempor\u00e1neo,centro,kantor,agencia,jud\u00eda,israel,conferencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensajudia.com/2015/04/israel-se-llevar%C3%A1-a-cabo-una-conferencia-de-prensa-anual",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juda%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensajudia.com/shop/detallenot.asp?notid=42348"
        },
        "nmidigital.com/2015/04/nuestro-%C3%BAltimo-s%C3%A9der-juntos-nuevo-mundo-israelita": {
            "title": "\u00bfNuestro \u00faltimo S\u00e9der juntos? - Nuevo Mundo Israelita...",
            "snippet": "\u00bfNuestro \u00faltimo S\u00e9der juntos?Nuevo Mundo IsraelitaEntre ellos est\u00e1 el Ejad Mi Yodea, donde recontamos lo que se puede llamar las bases del Juda\u00edsmo. Pero si hoy, haciendo una retrospectiva de mis experiencias como promoci\u00f3n, preguntan:...",
            "date": "2015-04-14",
            "tags": "hoy,puede,mundo,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nmidigital.com/2015/04/nuestro-%C3%BAltimo-s%C3%A9der-juntos-nuevo-mundo-israelita",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juda%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nmidigital.com/secciones2.php?s=10&top_id=15501&op=1&id=4"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/federico-andahazi-cuando-uno-escribe-lo-que-hace-es-rememorar-argentina": {
            "title": "Federico Andahazi: Cuando uno escribe lo que hace es rememorar - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Federico Andahazi: Cuando uno escribe lo que hace es rememorar (Argentina)Y eso se puede rastrear en la historia: la sexualidad para el juda\u00edsmo es muy compleja y lo es para el cristianismo a trav\u00e9s del juda\u00edsmo. El gran problema que...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "puede,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/lanacion.com.ar/2015/04/federico-andahazi-cuando-uno-escribe-lo-que-hace-es-rememorar-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1783904-federico-andahazi-cuando-uno-escribe-lo-que-hace-es-rememorar"
        },
        "cciu.org.uy/2015/04/ma%C3%B1ana-se-inicia-el-curso-2015-de-la-c%C3%A1tedra-permanente-juda%C3%ADsmo": {
            "title": "Ma\u00f1ana se inicia el Curso 2015 de la C\u00e1tedra Permanente de Juda\u00edsmo...",
            "snippet": "Ma\u00f1ana comienza 14 edici\u00f3n de la C\u00e1tedra Permanente de Juda\u00edsmo en la Universidad Cat\u00f3lica. Emprendimiento conjunto del CCIU y la UCU, el tema del curso este a\u00f1o ser\u00e1 La creatividad jud\u00eda a trav\u00e9s de las generaciones La creatividad...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "creatividad,creatividad-jud\u00eda,creatividad-jud\u00eda-trav\u00e9s,jud\u00eda,jud\u00eda-trav\u00e9s,trav\u00e9s,generaciones,curso,ser\u00e1,universidad,universidad_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,c\u00e1tedra,c\u00e1tedra_permanente,permanente,inicia,ma\u00f1ana,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cciu.org.uy/2015/04/ma%C3%B1ana-se-inicia-el-curso-2015-de-la-c%C3%A1tedra-permanente-juda%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juda%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cciu.org.uy/news_detail.php?id=13590"
        },
        "mundo.sputniknews.com/2015/04/el-likud-reanuda-di%C3%A1logo-con-partidos-de-derecha-para-formar-sputnik": {
            "title": "El Likud reanuda el di\u00e1logo con partidos de derecha para formar... - Sputnik Mundo...",
            "snippet": ", FresnoEl Likud reanuda el di\u00e1logo con partidos de derecha para formar...Sputnik MundoEl di\u00e1logo parece m\u00e1s fluido con los partidos religiosos ultraortodoxos, Shas y el Juda\u00edsmo Unido de la Tor\u00e1, con el que los negociadores del Likud se han...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "juda\u00edsmo,ultraortodoxos,mundo,tor\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundo.sputniknews.com/2015/04/el-likud-reanuda-di%C3%A1logo-con-partidos-de-derecha-para-formar-sputnik",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/orientemedio/20150412/1036316000.html"
        },
        "tvnotas.com.mx/2015/04/alan-tacher-cristina-se-convertir%C3%A1-al-juda%C3%ADsmo-luego-haremos-una-tv": {
            "title": "Alan Tacher: 'Cristina se convertir\u00e1 al juda\u00edsmo, luego haremos una... - TV Notas...",
            "snippet": "TV NotasAlan Tacher: 'Cristina se convertir\u00e1 al juda\u00edsmo, luego haremos una...TV NotasAlan Tacher: 'Cristina se convertir\u00e1 al juda\u00edsmo, luego haremos una boda religiosa en Acapulco'. 10 de Abril del 2015Por Shanik Berman/Fotos: TVNotas. La...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tvnotas.com.mx/2015/04/alan-tacher-cristina-se-convertir%C3%A1-al-juda%C3%ADsmo-luego-haremos-una-tv",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juda%C3%ADsmo%2Bjuda%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tvnotas.com.mx/2015/04/10/C-72043-alan-tacher-cristina-se-convertira-al-judaismo-luego-haremos-una-boda-religiosa-en-acapulco.php"
        },
        "abc.es/2015/04/michael-douglas-habla-de-la-fe-jud%C3%ADa-su-hijo-dylan": {
            "title": "Michael Douglas habla de la fe jud\u00eda de su hijo Dylan...",
            "snippet": "El actor Michael Douglas ha revelado que el inter\u00e9s de su hijo Dylan, de 14 a\u00f1os, por el juda\u00edsmo ha devuelto la religiosidad a su familia. Ha tra\u00eddo un mont\u00f3n de espiritualidad a nuestra casa, despu\u00e9s de que nos pidiera celebrar el bar...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "espiritualidad,jud\u00eda,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/abc.es/2015/04/michael-douglas-habla-de-la-fe-jud%C3%ADa-su-hijo-dylan",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juda%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/estilo/gente/20150409/abci-douglas-hijo-judaismo-201504091152.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/cr%C3%B3nicas-internacionales-juda%C3%ADsmo-pascua": {
            "title": "CR\u00d3NICAS INTERNACIONALES/JUDA\u00cdSMO PASCUA...",
            "snippet": "JUDA\u00cdSMO PASCUA/JERUSAL\u00c9N: El pueblo jud\u00edo conmemora con su Pascua el fin de la esclavitud en Egipto A DISPOSICI\u00d3N DE LOS CLIENTES EN EFESERVICIOS. NO ABONADOS AL SERVICIO DE CR\u00d3NICAS, SE RUEGA CONTACTEN CON LA DELEGACI\u00d3N DE LA AGENCIA EFE EN...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "agencia,servicio,pueblo,juda\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elconfidencial.com/2015/04/cr%C3%B3nicas-internacionales-juda%C3%ADsmo-pascua",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=juda%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-04-04/cronicas-internacionales-judaismo-pascua_540818/"
        }
    }
}