{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-aeroespacial",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-aeroespacial/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laopiniondemurcia.es/2015/05/el-82%-de-los-telecos-encuentra-trabajo-al-terminar-la-carrera": {
            "title": "El 82% de los telecos encuentra trabajo al terminar la carrera...",
            "snippet": "Encontrar trabajo es mucho m\u00e1s f\u00e1cil para los estudiantes de Ingenier\u00eda... desde el agroalimentario hasta el mundo aeroespacial. La directora general de Investigaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Sociedad de la Informaci\u00f3n de la Comunidad, Celia Mart\u00ednez...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "ingenieria,sociedad",
            "tags": "general,estudiantes,carrera,ingenier\u00eda,aeroespacial,investigaci\u00f3n,informaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/laopiniondemurcia.es/2015/05/el-82%-de-los-telecos-encuentra-trabajo-al-terminar-la-carrera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemurcia.es/cartagena/2015/05/07/82-telecos-encuentra-trabajo-terminar/645388.html"
        },
        "evwind.com/2015/05/estudiantes-de-la-upc-visitan-termosolar-gemasolar": {
            "title": "Estudiantes de la UPC visitan la termosolar Gemasolar...",
            "snippet": "... de Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00edas Aeroespaciales/Veh\u00edculos Aeroespaciales (GRETA/GREVA) de la UPC, como parte de los convenios de colaboraci\u00f3n de SENER con esta instituci\u00f3n. La planta solar es visitada por los estudiantes responsables del...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "tecnologia,ingenieria",
            "tags": "estudiantes,parte,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/evwind.com/2015/05/estudiantes-de-la-upc-visitan-termosolar-gemasolar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/05/07/estudiantes-de-la-upc-visitan-la-termosolar-gemasolar/"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/expertos-de-us-trabajan-en-un-dispositivo-para-generar-burbujas-cientos": {
            "title": "Expertos de US trabajan en un dispositivo para generar burbujas cientos de veces m\u00e1s peque\u00f1as que...",
            "snippet": "Investigadores del Departamento de Ingenier\u00eda Aeroespacial y Mec\u00e1nica de Fluidos de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda de Sevilla est\u00e1n llevando a cabo un proyecto de investigaci\u00f3n de excelencia de la Junta de Andaluc\u00eda para...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escuela,ingenieria",
            "tags": "est\u00e1n,est\u00e1n-llevando,est\u00e1n-llevando-cabo,llevando,llevando-cabo,cabo,cabo-un-proyecto,proyecto,proyecto-de-investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n-excelencia,excelencia,escuela,escuela_t\u00e9cnica,escuela_t\u00e9cnica_superior,t\u00e9cnica,t\u00e9cnica_superior,superior,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,aeroespacial,generar,generar-burbujas,burbujas,investigadores,departamento,mec\u00e1nica,fluidos,sevilla,junta,andaluc\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/teinteresa.es/2015/04/expertos-de-us-trabajan-en-un-dispositivo-para-generar-burbujas-cientos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/andalucia/sevilla/Expertos-US-dispositivo-burbujas-milimetro_0_1346866645.html"
        },
        "diariodesevilla.es/2015/04/la-hispalense-investiga-c%C3%B3mo-generar-burbujas-en-el-rango": {
            "title": "La Hispalense investiga c\u00f3mo generar burbujas en el rango de una micra...",
            "snippet": "Investigadores del Departamento de Ingenier\u00eda Aeroespacial y Mec\u00e1nica de Fluidos de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda de Sevilla est\u00e1n llevando a cabo un proyecto de investigaci\u00f3n de excelencia de la Junta de Andaluc\u00eda para...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escuela,ingenieria",
            "tags": "est\u00e1n,est\u00e1n-llevando,est\u00e1n-llevando-cabo,llevando,llevando-cabo,cabo,cabo-un-proyecto,proyecto,proyecto-de-investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n-excelencia,excelencia,escuela,escuela_t\u00e9cnica,escuela_t\u00e9cnica_superior,t\u00e9cnica,t\u00e9cnica_superior,superior,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,aeroespacial,generar,generar-burbujas,burbujas,investigadores,departamento,mec\u00e1nica,fluidos,sevilla,junta,andaluc\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/diariodesevilla.es/2015/04/la-hispalense-investiga-c%C3%B3mo-generar-burbujas-en-el-rango",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodesevilla.es/article/sevilla/2016606/la/hispalense/investiga/como/generar/burbujas/rango/una/micra.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/talento-clave-para-el-auge-aeroespacial-de-m%C3%A9xico-universal": {
            "title": "Talento, clave para el auge aeroespacial de M\u00e9xico - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalTalento, clave para el auge aeroespacial de M\u00e9xicoEl UniversalPara el profesor en la maestr\u00eda de Ingenier\u00eda Aeron\u00e1utica del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional, Jes\u00fas Navarro, el crecimiento de la oferta educativa en la materia es el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ingenieria,aeronautica",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeron\u00e1utica,aeron\u00e1utica,aeroespacial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/eluniversal.com.mx/2015/04/talento-clave-para-el-auge-aeroespacial-de-m%C3%A9xico-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/finanzas-cartera/2015/impreso/talento-clave-para-el-auge-aeroespacial-de-mexico-118734.html"
        },
        "menorca.info/2015/04/xavi-camps-mullarach-los-polacos-son-gente-tranquila": {
            "title": "Xavi Camps Mullarach: Los polacos son gente tranquila...",
            "snippet": "A pesar de su juventud (Ma\u00f3, 1996), ten\u00eda una cosa muy clara cuando acab\u00f3 el Bachillerato: quer\u00eda estudiar ingenier\u00eda aeroespacial y lo de menos era d\u00f3nde tendr\u00eda que vivir para lograrlo. Como a muchos estudiantes, la nota de corte le marc\u00f3...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "corte,estudiantes,muy,ingenier\u00eda,aeroespacial,nota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/menorca.info/2015/04/xavi-camps-mullarach-los-polacos-son-gente-tranquila",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://menorca.info/menorca/local/2015/492684/xavi-camps-mullarach-polacos-son-gente-tranquila.html"
        },
        "laregion.es/2015/04/la-junta-de-aeroespacial-celebr%C3%B3-su-primera-sesi%C3%B3n": {
            "title": "La junta de Aeroespacial celebr\u00f3 su primera sesi\u00f3n...",
            "snippet": "La junta de titulaci\u00f3n del grado en Ingenier\u00eda Aeroespacial, que la Universidade de Vigo pretende implantar en el Campus para el curso 2016/17, celebr\u00f3 ayer su sesi\u00f3n constituyente en el Edificio Xur\u00eddico-Empresarial bajo la direcci\u00f3n del...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,junta,primera,aeroespacial,grado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/laregion.es/2015/04/la-junta-de-aeroespacial-celebr%C3%B3-su-primera-sesi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/ourense/junta-aeroespacial-celebro-primera-sesion/20150424081521539465.html"
        },
        "que.es/2015/04/14-futbolistas-que-seguro-no-han-estudiado-ingenier%C3%ADa-aeroespacial": {
            "title": "14 futbolistas que seguro no han estudiado ingenier\u00eda aeroespacial...",
            "snippet": "Seguro que cada uno de vosotros tiene alguna lista de futbolistas poco inteligentes en su mente, de esos que con sus declaraciones han demostrado no estar muy puestos en los temas de actualidad, cultura general, incluso ni siquiera se enteran mucho...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "cultura,ingenieria",
            "tags": "general,muy,poco,ingenier\u00eda,aeroespacial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/que.es/2015/04/14-futbolistas-que-seguro-no-han-estudiado-ingenier%C3%ADa-aeroespacial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://que.es/deportes/futbol/201504240800-futbolistas-seguro-estudiado-ingenieria-aeroespacial.html"
        },
        "masdeporte.as.com/2015/04/los-oakland-raiders-ven-la-luz-al-final-del-t%C3%BAnel": {
            "title": "Los Oakland Raiders ven la luz al final del t\u00fanel en el draft...",
            "snippet": "No hace falta tener una ingenier\u00eda aeroespacial para darse cuenta de lo que ha fallado en Oakland los \u00faltimos a\u00f1os. Las excentricidades del ya fallecido Al Davis, los constantes cambios en el banquillo, una notoria p\u00e9rdida de identidad con...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,aeroespacial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/masdeporte.as.com/2015/04/los-oakland-raiders-ven-la-luz-al-final-del-t%C3%BAnel",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://masdeporte.as.com/masdeporte/2015/04/22/nfl/1429734646_189544.html"
        },
        "aguasdigital.com/2015/04/per%C3%BA-y-corea-del-sur-firman-convenio-para-desarrollar-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "Per\u00fa y Corea del Sur firman convenio para desarrollar Ingenier\u00eda... -...",
            "snippet": "Per\u00fa y Corea del Sur firman convenio para desarrollar Ingenier\u00eda..., 22 abr (EFE).- Per\u00fa y Corea del Sur suscribieron un memorando de entendimiento que permitir\u00e1 \"crear y fortalecer el capital humano\" peruano en Ingenier\u00eda Aeroespacial,...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,aeroespacial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/aguasdigital.com/2015/04/per%C3%BA-y-corea-del-sur-firman-convenio-para-desarrollar-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aguasdigital.com/actualidad/leer.php?idnota=10733676&efenew=1"
        }
    }
}