{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-aeroespacial",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-aeroespacial/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/ingenier%C3%ADa-aeroespacial/blogs.json"
    },
    "items": {
        "transferenciaeinnovacionunjfsc.wordpress.com/2015/04/becas-de-maestr%C3%ADa-en-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-mia": {
            "title": "BECAS DE MAESTR\u00cdA EN INGENIER\u00cdA AEROESPACIAL MIA...",
            "snippet": "Becas de Maestr\u00edas en Ingenier\u00eda Aeroespacial(MIA) en Corea del SurEn \"Sin categor\u00eda\". Postula a Becas de Maestr\u00eda en temas aeroespaciales. Convoca: CONCYTECEn \"Becas\". \u00a1Asiste a la charla sobre becas en temas...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "unidaddetransferenciaeinnovacion",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "temas,aeroespacial,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,corea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/transferenciaeinnovacionunjfsc.wordpress.com/2015/04/becas-de-maestr%C3%ADa-en-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-mia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://transferenciaeinnovacionunjfsc.wordpress.com/2015/04/25/becas-de-maestria-en-ingenieria-aeroespacial-mia/"
        },
        "educacionenred.pe/2015/04/concytec-firma-acuerdo-con-coreo-para-impulsar-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "CONCYTEC firma acuerdo con Coreo para impulsar ingenier\u00eda...",
            "snippet": "Un memorando de entendimiento para crear y fortalecer el capital humano en Ingenier\u00eda Aeroespacial suscribieron el Consejo Nacional de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica (CONCYTEC), Korea Aerospace...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "ingenieria,ciencia,tecnologia",
            "tags": "aerospace,consejo,consejo_nacional,nacional,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,aeroespacial,impulsar,firma,firma-acuerdo,acuerdo,concytec,memorando,entendimiento,crear,fortalecer,capital,humano,suscribieron,ciencia,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/educacionenred.pe/2015/04/concytec-firma-acuerdo-con-coreo-para-impulsar-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://educacionenred.pe/noticia/?portada=72356"
        },
        "revistaganamas.com.pe/2015/04/concytec-y-corea-firman-acuerdo-para-impulsar-la-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "CONCYTEC y Corea firman acuerdo para impulsar la ingenier\u00eda...",
            "snippet": "CONCYTEC y Corea firman acuerdo para impulsar la ingenier\u00eda aeroespacial en Per\u00fa. 14:14 22 abril, 2015. Concytec corea aeroespacial. Con motivo de realizarse el primer vuelo del avi\u00f3n de entrenamiento KT1 fabricado en el Per\u00fa,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "primer,firman,acuerdo,acuerdo-para-impulsar,impulsar,concytec,corea,ingenier\u00eda,aeroespacial,per\u00fa,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/revistaganamas.com.pe/2015/04/concytec-y-corea-firman-acuerdo-para-impulsar-la-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistaganamas.com.pe/concytec-y-corea-firman-acuerdo-para-impulsar-la-ingenieria-aeroespacial-en-peru/"
        },
        "ciiajalisco.org/2015/04/comunicado-oficial-congreso-internacional-de-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "Comunicado Oficial Congreso Internacional de Ingenier\u00eda...",
            "snippet": "Por esta v\u00eda adem\u00e1s de saludarles nos permitimos informarles de la postergaci\u00f3n del Congreso Internacional de Ingenier\u00eda Aeroespacial, originalmente programado del 26 al 30 de Abril en la ciudad de Guadalajara, hasta el...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "admin",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,aeroespacial,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/ciiajalisco.org/2015/04/comunicado-oficial-congreso-internacional-de-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ciiajalisco.org/comunicado-oficial/"
        },
        "caumas.org/2015/04/implantaci%C3%B3n-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-en-ourense-revista": {
            "title": "Implantaci\u00f3n de Ingenier\u00eda Aeroespacial en Ourense Revista...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de conocer el proyecto de implantaci\u00f3n de Ingenier\u00eda Aeroespacial en el campus de Ourense en sustituci\u00f3n de la extinta F\u00edsica, el proceso entra de lleno en un calendario aprobado por el Consello de Goberno que...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Revista CAUMAS",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "entra,campus,implantaci\u00f3n,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,aeroespacial,proyecto,f\u00edsica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/caumas.org/2015/04/implantaci%C3%B3n-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-en-ourense-revista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://caumas.org/revista/implantacion-de-ingenieria-aeroespacial-en-ourense/"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/nueva-empresa-aeroespacial-entra-a-puerto-rico-el-nuevo-d%C3%ADa": {
            "title": "Nueva empresa aeroespacial entra a Puerto Rico El Nuevo D\u00eda...",
            "snippet": "Avenger se especializa en servicios de ingenier\u00eda aeroespacial relacionados al mantenimiento, reparaci\u00f3n, fabricaci\u00f3n y operaciones de equipo a\u00e9reo. Sus operaciones incluyen dise\u00f1o estructural, sistemas mec\u00e1nicos y...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "equipo,entra,nueva,aeroespacial,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/elnuevodia.com/2015/04/nueva-empresa-aeroespacial-entra-a-puerto-rico-el-nuevo-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/locales/nota/nuevaempresaaeroespacialentraapuertorico-2031282/"
        },
        "laregion.es/2015/03/la-uvigo-respalda-implantaci%C3%B3n-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial": {
            "title": "La UVigo respalda la implantaci\u00f3n de la Ingenier\u00eda Aeroespacial en...",
            "snippet": "El consejo de gobierno de la Universidad de Vigo ha votado hoy a favor de la declaraci\u00f3n de inter\u00e9s y del procedimiento de elaboraci\u00f3n de las memorias para la solicitud de verificaci\u00f3n del grado de Ingenier\u00eda Aeroespacial.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Agencias",
            "categories": "memoria,ingenieria",
            "tags": "consejo,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,aeroespacial,implantaci\u00f3n,universidad,vigo,grado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/laregion.es/2015/03/la-uvigo-respalda-implantaci%C3%B3n-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/ourense/uvigo-respalda-implantacion-ingenieria-aeroespacial-ourense/20150327193204533726.html"
        },
        "mayasinfronteras.org/2015/03/astronauta-mexicano-abrir%C3%A1-carrera-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial": {
            "title": "Astronauta mexicano abrir\u00e1 carrera de ingenier\u00eda aeroespacial en...",
            "snippet": "Creando carreras coma ingenier\u00eda aeroespacial aqu\u00ed en la Upaep, van a ver la respuesta de los estudiantes, apunt\u00f3. Durante su pl\u00e1tica con estudiantes, el astronauta record\u00f3 que al intentar cursar una carrera en Estados...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "admin",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "astronauta,estudiantes,abrir\u00e1,ingenier\u00eda,aeroespacial,upaep,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/mayasinfronteras.org/2015/03/astronauta-mexicano-abrir%C3%A1-carrera-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mayasinfronteras.org/2015/03/astronauta-mexicano-abrira-carrera-de-ingenieria-aeroespacial-en-puebla/"
        },
        "colegiosmayoresdesevilla.com/2015/03/ciclo-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-colegios-mayores": {
            "title": "CICLO DE INGENIER\u00cdA: AEROESPACIAL - Colegios Mayores de...",
            "snippet": "CICLO DE INGENIER\u00cdA: AEROESPACIAL 17 mar 2015 ColegiosMayoresSevilla Colegio Mayor La Luz. Sal\u00f3n de actos. CMU La Luz. Descargar (PDF,). Acerca del autor. Compartir en las redes sociales. google-share...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "ColegiosMayoresSevilla",
            "categories": "ingenieria,google",
            "tags": "luz,ingenier\u00eda,aeroespacial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/colegiosmayoresdesevilla.com/2015/03/ciclo-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-colegios-mayores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colegiosmayoresdesevilla.com/ciclo-de-ingenieria-aeroespacial/"
        },
        "impulsoinformativo.net/2015/03/upaep-abrir%C3%A1-la-carrera-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-en-2016": {
            "title": "UPAEP abrir\u00e1 la carrera de Ingenier\u00eda Aeroespacial en 2016...",
            "snippet": "La Universidad Popular Aut\u00f3noma del Estado de Puebla (UPAEP) abrir\u00e1 la carrera de Ingenier\u00eda Aeroespacial en el a\u00f1o 2016, como parte de un convenio de colaboraci\u00f3n con Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, primer astronauta de origen...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Ana Gabriela Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "primer,astronauta,convenio,universidad,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_aeroespacial,aeroespacial,abrir\u00e1,carrera,upaep,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/impulsoinformativo.net/2015/03/upaep-abrir%C3%A1-la-carrera-de-ingenier%C3%ADa-aeroespacial-en-2016",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Baeroespacial%2Bingenier%C3%ADa%2Baeroespacial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://impulsoinformativo.net/2015/03/10/upaep-abrira-la-carrera-de-ingenieria-aeroespacial-en-2016/"
        }
    }
}