{
    "meta": {
        "portal_name": "pintura",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pintura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pintura/pintura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pintura/pintura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pintura/pintura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entretenimiento.terra.com/2015/04/ad%C3%A9la%C3%AFde-labille-guiard-pintura-de-la-corte-a-revoluci%C3%B3n": {
            "title": "Ad\u00e9la\u00efde Labille-Guiard: pintura de la corte a la Revoluci\u00f3n -...",
            "snippet": "\u00e9la\u00efde Labille-Guiard: pintura de la corte a la Revoluci\u00f3n \u00e9la\u00efde Labille-Guiard vivi\u00f3 cuando en el arte se contrapon\u00edan dos corrientes. Por un lado estaba el neoclasicismo, que, como su nombre lo indica, apelaba a la est\u00e9tica de la antigua...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "arte,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/entretenimiento.terra.com/2015/04/ad%C3%A9la%C3%AFde-labille-guiard-pintura-de-la-corte-a-revoluci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pintura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.terra.com/cultura/adelaide-labille-guiard-pintura-de-la-corte-a-la-revolucion,18e8296311bac410VgnVCM5000009ccceb0aRCRD.html"
        },
        "europapress.es/2015/04/bel%C3%A9n-esteban-denuncia-a-los-v%C3%A1ndalos-que-lanzaron-globos-de-pintura": {
            "title": "Bel\u00e9n Esteban denuncia a los v\u00e1ndalos que lanzaron globos de pintura a su casa...",
            "snippet": "Bel\u00e9n Esteban ha interpuesto varias denuncias despu\u00e9s de que unos v\u00e1ndalos arrojaran globos llenos de pintura contra la fachada de su casa y hayan lanzado por Paracuellos del Jarama, la localidad madrile\u00f1a en la que vive, varios panfletos con...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "casa,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/europapress.es/2015/04/bel%C3%A9n-esteban-denuncia-a-los-v%C3%A1ndalos-que-lanzaron-globos-de-pintura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pintura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/chance/gente/noticia-belen-esteban-denuncia-vandalos-lanzaron-globos-pintura-casa-20150413031721.html"
        },
        "nacion.com/2015/04/christian-benday%C3%A1n-atrapado-en-el-verde-infinito": {
            "title": "Christian Benday\u00e1n, Atrapado en el verde infinito...",
            "snippet": "Iquitos es una de las principales ciudades de la selva peruana. All\u00e1, Christian Benday\u00e1n naci\u00f3 y creci\u00f3; all\u00e1 aprendi\u00f3 a dominar la pintura, el dibujo y la fotograf\u00eda hasta convertirse en uno de los principales exponentes del arte urbano de...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "fotografia,arte-urbano,pintura",
            "tags": "dibujo,arte,naci\u00f3,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/nacion.com/2015/04/christian-benday%C3%A1n-atrapado-en-el-verde-infinito",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pintura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nacion.com/ocio/artes/Pintura-Christian_Bendayan_0_1481051919.html"
        },
        "diario.mx/2015/04/familiares-de-desaparecidas-intercambian-tacos-por-pintura-diario-digital-ju%C3%A1rez": {
            "title": "Familiares de desaparecidas intercambian tacos por pintura - Diario Digital Ju\u00e1rez...",
            "snippet": "Puente Libre La Noticia DigitalFamiliares de desaparecidas intercambian tacos por pinturaDiario Digital Ju\u00e1rezFamiliares de mujeres desaparecidas se encuentran en el monumento a Benito Ju\u00e1rez intercambiando tacos por latas de pintura para...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "digital,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/diario.mx/2015/04/familiares-de-desaparecidas-intercambian-tacos-por-pintura-diario-digital-ju%C3%A1rez",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pintura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diario.mx/Local/2015-04-12_4eaf06e3/familiares-de-desaparecidas-intercambian-tacos-por-pintura"
        },
        "aimdigital.com.ar/2015/04/fernando-fader-en-la-pintura-argentina-aim-digital": {
            "title": "Fernando Fader en la pintura argentina - AIM Digital...",
            "snippet": "AIM DigitalFernando Fader en la pintura argentinaAIM DigitalEl 12 de abril de 1882, hace 133 a\u00f1os, naci\u00f3 en Burdeos, Francia, el pintor Fernando Fader, hijo de un ingeniero franc\u00e9s y de una mujer francesa de origen noble, introductor de la...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "mujer,naci\u00f3,digital,pintura,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/aimdigital.com.ar/2015/04/fernando-fader-en-la-pintura-argentina-aim-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pintura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aimdigital.com.ar/2015/04/12/fernando-fader-en-la-pintura-argentina/"
        },
        "leonoticias.com/2015/04/hallan-en-la-iglesia-de-santa-marina-le%C3%B3n-una-in%C3%A9dita-pintura": {
            "title": "Hallan en la iglesia de Santa Marina de Le\u00f3n una in\u00e9dita pintura de Murillo...",
            "snippet": "La historia del arte es una disciplina que no deja de sorprendernos con sus hallazgos. Uno de esos sobresaltos que a menudo nos suele dar nos lo acaba de ofrecer el notario leon\u00e9s Alfonso Garc\u00eda Mel\u00f3n cuando hace un mes pon\u00eda en nuestras manos...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "hace,manos,arte,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/leonoticias.com/2015/04/hallan-en-la-iglesia-de-santa-marina-le%C3%B3n-una-in%C3%A9dita-pintura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pintura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://leonoticias.com/frontend/leonoticias/Hallan-En-La-Iglesia-De-Santa-Marina-De-Leon-Una-Inedita-Pin-vn171948-vst340"
        },
        "elmundo.es/2015/04/la-devoci%C3%B3n-de-cruz": {
            "title": "La devoci\u00f3n de la cruz...",
            "snippet": "El padre de Van der Weyden se dedicaba, con buenos resultados, a la fabricaci\u00f3n de cuchillos. El muy joven Rogier estudi\u00f3 pintura en Tournai en el taller de Robert Campin, natural de la misma ciudad. Las coordenadas art\u00edsticas son las...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "son,muy,muy-joven,joven,padre,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/elmundo.es/2015/04/la-devoci%C3%B3n-de-cruz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pintura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/12/55295f91ca47417c468b4570.html"
        },
        "panamaamerica.com.pa/2015/04/la-pintura-y-m%C3%BAsica-fueron-su-grito-de-guerra-panam%C3%A1-am%C3%A9rica": {
            "title": "La pintura y la m\u00fasica fueron su grito de guerra - Panam\u00e1 Am\u00e9rica...",
            "snippet": "Panam\u00e1 Am\u00e9ricaLa pintura y la m\u00fasica fueron su grito de guerraPanam\u00e1 Am\u00e9ricaPintura en la expo, en la que se dramatiza la invasi\u00f3n norteamericana en Panam\u00e1. Las obras de Virgilio traspasaron nuestras fronteras. Hay en Venezuela, Nicaragua,...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "frontera,pintura",
            "tags": "guerra,pintura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/panamaamerica.com.pa/2015/04/la-pintura-y-m%C3%BAsica-fueron-su-grito-de-guerra-panam%C3%A1-am%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pintura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://panamaamerica.com.pa/dia-d/la-pintura-y-la-musica-fueron-su-grito-de-guerra-972111"
        },
        "blogs.elespectador.com/2015/04/racismo-en-el-arte-las-pinturas-de-castas": {
            "title": "Racismo en el arte. Las pinturas de castas -...",
            "snippet": "en el arte. Las pinturas de En estos d\u00edas sali\u00f3 un art\u00edculo, en Los Angeles Times, sobre una mujer que ten\u00eda debajo del sof\u00e1 de su casa, sin saberlo, una pieza de arte muy valiosa: una de las 16 pinturas de castas del mexicano Miguel Cabrera...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "pintura",
            "tags": "arte,muy,mujer,casa,pinturas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/blogs.elespectador.com/2015/04/racismo-en-el-arte-las-pinturas-de-castas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pintura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.elespectador.com/catrecillo/2015/04/12/racismo-en-el-arte-las-pinturas-de-castas/"
        },
        "correodelsur.com/2015/04/roberto-andrade-expone-su-pintura-en-nueva-york-correo-del-sur": {
            "title": "Roberto Andrade expone su pintura en Nueva York - Correo del Sur...",
            "snippet": "Correo del SurRoberto Andrade expone su pintura en Nueva YorkCorreo del SurRelat\u00f3 que sinti\u00f3 inclinaci\u00f3n por la pintura y el dibujo desde muy joven, de hecho, a los 13 a\u00f1os ingres\u00f3 a un curso en la Escuela de Bellas Artes, donde descubri\u00f3 su...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "bellas-artes,pintura,escuela",
            "tags": "dibujo,muy,muy-joven,joven,pintura,curso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/correodelsur.com/2015/04/roberto-andrade-expone-su-pintura-en-nueva-york-correo-del-sur",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pintura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://correodelsur.com/20150412/cultura/roberto-andrade-expone--su-pintura-en-nueva-york-"
        }
    }
}