{
    "meta": {
        "portal_name": "literatura",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/literatura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "culturamas.es/2015/04/alonso-bar%C3%A1n-aire-fresco-en-el-panorama-literario-actual-culturamas": {
            "title": "Alonso Bar\u00e1n. Aire fresco en el panorama literario actual - Culturamas...",
            "snippet": "Bueno, literatura significa el arte de la palabra, pero yo la veo desde el punto de vista del lector: te gusta algo porque te hace sentir emociones que te agradan. En este sentido, creo la literatura tiene que contar con las...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "pilarmartinez",
            "categories": "sentido,literatura",
            "tags": "arte,panorama,literario,actual,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/culturamas.es/2015/04/alonso-bar%C3%A1n-aire-fresco-en-el-panorama-literario-actual-culturamas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura%2Bliteratura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://culturamas.es/blog/2015/04/23/alonso-baran-aire-fresco-en-el-panorama-literario-actual/"
        },
        "blog.cervantesvirtual.com/2015/04/presentaci%C3%B3n-en-manila-del-portal-sobre-literatura-filipina-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Presentaci\u00f3n en Manila del portal sobre literatura filipina en espa\u00f1ol...",
            "snippet": "En el marco de las actividades para celebrar el D\u00eda del Libro, el sal\u00f3n de actos del Instituto Cervantes en Manila acoger\u00e1 hoy () la presentaci\u00f3n de nuestro portal dedicado a la literatura filipina en espa\u00f1ol.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "bvmc",
            "categories": "literatura",
            "tags": "presentaci\u00f3n,cervantes,literatura,espa\u00f1ol,d\u00eda,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/blog.cervantesvirtual.com/2015/04/presentaci%C3%B3n-en-manila-del-portal-sobre-literatura-filipina-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura%2Bliteratura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.cervantesvirtual.com/presentacion-en-manila-del-portal-sobre-literatura-filipina-en-espanol/"
        },
        "cvc.cervantes.es/2015/04/cvc-rinconete-literatura-el-pastiche-literario-en-los-cuentos": {
            "title": "CVC. Rinconete. Literatura. El pastiche literario en los cuentos de...",
            "snippet": "Literatura. El pastiche literario en los cuentos de Pilar Ad\u00f3n. Por Mar\u00eda Jos\u00e9 Furi\u00f3. Pilar Ad\u00f3n (Madrid, 1971), novelista, poeta y traductora, cultiva un estilo narrativo desacostumbrado en la narrativa espa\u00f1ola contempor\u00e1nea,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "literatura",
            "tags": "narrativa,contempor\u00e1nea,poeta,jos\u00e9,literario,literatura,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/cvc.cervantes.es/2015/04/cvc-rinconete-literatura-el-pastiche-literario-en-los-cuentos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura%2Bliteratura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cvc.cervantes.es/el_rinconete/anteriores/abril_15/22042015_01.htm"
        },
        "supercurioso.com/2015/04/diez-curiosidades-sobre-la-literatura-i-supercurioso": {
            "title": "Diez curiosidades sobre la literatura (I) Supercurioso...",
            "snippet": "En la v\u00edspera del D\u00eda Internacional del Libro, en Supercurioso seguimos desvel\u00e1ndote algunos interesantes datos sobre la literatura. \u00bfSabr\u00edas decirnos qu\u00e9 libro fue prohibido por el nazismo, cu\u00e1l es la relaci\u00f3n entre Simba,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Noelia Mart\u00edn Esteban\u00e9",
            "categories": "literatura",
            "tags": "cu\u00e1l,interesantes,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,literatura,supercurioso,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/supercurioso.com/2015/04/diez-curiosidades-sobre-la-literatura-i-supercurioso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://supercurioso.com/diez-curiosidades-sobre-la-literatura-i/"
        },
        "lecturalia.com/2015/04/supersonic-una-nueva-revista-de-literatura-fant%C3%A1stica-lecturalia-blog": {
            "title": "SuperSonic: una nueva revista de literatura fant\u00e1stica Lecturalia Blog...",
            "snippet": "SuperSonic: una nueva revista de literatura fant\u00e1stica. Alfredo \u00c1lamo el 22 de abril de 2015 en Literatura electr\u00f3nica. Supone una novedad tras varios a\u00f1os sin novedades en el panorama fant\u00e1stico. Abren la recepci\u00f3n de relatos, novelas...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Alfredo \u00c1lamo",
            "categories": "literatura,electronica",
            "tags": "panorama,abril,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/lecturalia.com/2015/04/supersonic-una-nueva-revista-de-literatura-fant%C3%A1stica-lecturalia-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lecturalia.com/blog/2015/04/22/supersonic-una-nueva-revista-de-literatura-fantastica/"
        },
        "enfemenino.com/2015/04/10-libros-recomendados-para-mujeres-viva-la-literatura": {
            "title": "10 libros recomendados para mujeres: \u00a1viva la literatura!",
            "snippet": "El 23 de abril es el D\u00eda Internacional del Libro, una excusa perfecta para reservarte un buen rato tumbada en tu sof\u00e1 preferido con ese libro entre las manos que te haga so\u00f1ar, re\u00edr, emocionarte, aprender o, simplemente,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "enfemenino.com",
            "categories": "literatura",
            "tags": "d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,abril,libros,libro,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/enfemenino.com/2015/04/10-libros-recomendados-para-mujeres-viva-la-literatura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura%2Bliteratura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enfemenino.com/cultura/10-libros-recomendados-para-mujeres-viva-la-literatura-s1349587.html"
        },
        "supercurioso.com/2015/04/los-libros-m%C3%A1s-r%C3%A9cords-de-la-literatura-supercurioso": {
            "title": "Los libros m\u00e1s: r\u00e9cords de la literatura Supercurioso...",
            "snippet": "Cu\u00e1l es el libro m\u00e1s diminuto del mundo? \u00bfY el m\u00e1s caro? \u00bfY la librer\u00eda m\u00e1s grande del planeta? Recopilamos los m\u00e1s interesantes libros de r\u00e9cord.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Noelia Mart\u00edn Esteban\u00e9",
            "categories": "planeta,literatura",
            "tags": "interesantes,libros,libro,mundo,literatura,supercurioso,cu\u00e1l",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/supercurioso.com/2015/04/los-libros-m%C3%A1s-r%C3%A9cords-de-la-literatura-supercurioso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://supercurioso.com/los-libros-mas-records-de-la-literatura/"
        },
        "noticias.starmedia.com/2015/04/vargas-llosa-defiende-a-la-literatura-sobre-los-sistemas-noticias": {
            "title": "Vargas Llosa defiende a la literatura sobre los sistemas... - Noticias...",
            "snippet": "El ganador del Premio Nobel de Literatura 2010, Mario Vargas Llosa, subray\u00f3 que uno de los retos de la actualidad es impedir que la gran revoluci\u00f3n audiovisual acabe con la literatura. En su presentaci\u00f3n en el Auditorio...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "literatura",
            "tags": "presentaci\u00f3n,gran,premio,nobel,literatura,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/noticias.starmedia.com/2015/04/vargas-llosa-defiende-a-la-literatura-sobre-los-sistemas-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura%2Bliteratura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.starmedia.com/sociedad/vargas-llosa-defiende-literatura-sobre-sistemas-audiovisuales.html"
        },
        "cvc.cervantes.es/2015/04/el-ajedrez-y-la-literatura-39-un-alegato-de-igualdad-social": {
            "title": "El ajedrez y la literatura (39). Un alegato de igualdad social...",
            "snippet": "El ajedrez y la literatura (39). Un alegato de igualdad social. Por Fernando G\u00f3mez Redondo. En los Coloquios de Palatino y Pinciano de Juan de Arce de Ot\u00e1lora, compuestos a mediados del siglo xvi, se incluye una...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "ajedrez,literatura",
            "tags": "literatura,juan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/cvc.cervantes.es/2015/04/el-ajedrez-y-la-literatura-39-un-alegato-de-igualdad-social",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=literatura%2Bliteratura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cvc.cervantes.es/el_rinconete/anteriores/abril_15/20042015_01.htm"
        },
        "holismoplanetario.com/2015/04/el-libro-negro-de-giovanni-papini-en-pdf-201-p%C3%A1ginas-descarga": {
            "title": "El Libro Negro de Giovanni Papini en pdf, 201 p\u00e1ginas (Descarga gratuita)...",
            "snippet": "Papini. El libro negro. Preparado por Patricio Barros. 201 p\u00e1ginas. (DESCARGA GRATUITA) Archivado en: Descargas (Downloads), ebooks, Literatura, Literatura italiana Tagged: descarga gratuita, El libro negro, Papini, Patricio Barros...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Holismo Planetario en la Web",
            "categories": "literatura",
            "tags": "libro,negro,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/holismoplanetario.com/2015/04/el-libro-negro-de-giovanni-papini-en-pdf-201-p%C3%A1ginas-descarga",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=literatura%2Bliteratura&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://holismoplanetario.com/2015/04/17/el-libro-negro-de-giovanni-papini-en-pdf-201-paginas-descarga-gratuita/"
        }
    }
}