{
    "meta": {
        "portal_name": "literatura",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/literatura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "misionesonline.net/2015/05/el-8-de-mayo-cierran-las-inscripciones-a-iv-foro-literatura": {
            "title": "El 8 de Mayo cierran las inscripciones a IV Foro de Literatura Infantil... - Misiones OnLine...",
            "snippet": "Misiones OnLineEl 8 de Mayo cierran las inscripciones a IV Foro de Literatura Infantil...Misiones OnLineCon Laura Deventach como figura principal, el IV Foro Internacional de Literatura Infantil y Juvenil promete superar a las ediciones anteriores.",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "literatura",
            "tags": "ediciones,internacional,figura,literatura,infantil,mayo,principal,juvenil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/misionesonline.net/2015/05/el-8-de-mayo-cierran-las-inscripciones-a-iv-foro-literatura",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=literatura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/05/01/el-8-de-mayo-cierran-las-inscripciones-a-iv-foro-de-literatura-infantil-y-juvenil/"
        },
        "abc.es/2015/05/el-pop-espa%C3%B1ol-se-pasa-a-la-literatura-ritmo-en-palabra": {
            "title": "El pop espa\u00f1ol se pasa a la literatura: el ritmo en la palabra...",
            "snippet": "Parece un paso natural. Al fin y al cabo, es habitual utilizar la expresi\u00f3n escribir canciones, y la letra forma parte fundamental de una canci\u00f3n, a menos que sea instrumental. Bob Dylan es un eterno candidato al Nobel de Literatura porque sus...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "pop,literatura",
            "tags": "fin,espa\u00f1ol,literatura,parte,nobel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/abc.es/2015/05/el-pop-espa%C3%B1ol-se-pasa-a-la-literatura-ritmo-en-palabra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=literatura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/cultura/libros/20150429/abci-musicos-escritores-julian-hernandez-201504281256.html"
        },
        "lostiempos.com/2015/05/espa%C3%B1ol-olmos-advierte-que-literatura-puede-reducirse-a-p%C3%BAblico-los-tiempos": {
            "title": "Espa\u00f1ol Olmos advierte que literatura puede reducirse a p\u00fablico... - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposEspa\u00f1ol Olmos advierte que literatura puede reducirse a p\u00fablico...Los Tiempos\"La literatura en Espa\u00f1a cuando trata el tema del campo lo hace con muchos prejuicios y con mucha previsibilidad. Cuando un escritor de mi generaci\u00f3n llega a...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "prejuicio,literatura",
            "tags": "olmos,puede,puede-reducirse,puede-reducirse-p\u00fablico,reducirse,reducirse-p\u00fablico,p\u00fablico,advierte,espa\u00f1ol,espa\u00f1ol_olmos,literatura,espa\u00f1a,escritor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/lostiempos.com/2015/05/espa%C3%B1ol-olmos-advierte-que-literatura-puede-reducirse-a-p%C3%BAblico-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=literatura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/tragaluz/20150430/espanol-olmos-advierte-que-literatura-puede-reducirse-a-publico_300126_663067.html"
        },
        "la-razon.com/2015/05/la-literatura-en-ense%C3%B1anza-del-derecho-raz%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "La literatura en la ense\u00f1anza del Derecho - La Raz\u00f3n (Bolivia)...",
            "snippet": "La Raz\u00f3n (Bolivia)La literatura en la ense\u00f1anza del DerechoLa Raz\u00f3n (Bolivia)Dworkin sostiene que la Suprema Corte estadounidense ha operado en la pr\u00e1ctica con esa concepci\u00f3n al resolver, por ejemplo, el caso Gillette contra United States en...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "literatura",
            "tags": "literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/la-razon.com/2015/05/la-literatura-en-ense%C3%B1anza-del-derecho-raz%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=literatura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://la-razon.com/suplementos/la_gaceta_juridica/literatura-ensenanza-Derecho-gaceta_0_2262373843.html"
        },
        "mundiario.com/2015/05/pido-disculpas-a-mis-alumnos-por-no-ense%C3%B1ar-la-literatura": {
            "title": "Pido disculpas a mis alumnos por no ense\u00f1ar la literatura que me emociona...",
            "snippet": "Doctor en Filolog\u00eda Hisp\u00e1nica por la Universidad de Murcia y licenciado en Antropolog\u00eda por la UNED. Premio Nacional Fin de carrera 2000. Docente, investigador y escritor de narrativa juvenil. Su \u00faltima obra es el poemario Luz de los escombros.",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "literatura",
            "tags": "obra,narrativa,juvenil,premio,fin,literatura,doctor,escritor,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/mundiario.com/2015/05/pido-disculpas-a-mis-alumnos-por-no-ense%C3%B1ar-la-literatura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=literatura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundiario.com/articulo/sociedad/pido-disculpas-mis-alumnos-no-ensenar-literatura-emociona/20150501113203029798.html"
        },
        "noticiasdegipuzkoa.com/2015/05/zarautz-literatura-en-vena": {
            "title": "Zarautz, literatura en vena...",
            "snippet": "Donostia - Zarautz sigue bombeando pasi\u00f3n por la literatura. Bajo el lema Odolean daramagu (Lo llevamos en la sangre), la localidad acoger\u00e1 Literaturia por segundo a\u00f1o consecutivo tras varias ediciones celebradas en Larrabetzu. La librer\u00eda Garoa...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "literatura",
            "tags": "ediciones,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/noticiasdegipuzkoa.com/2015/05/zarautz-literatura-en-vena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=literatura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdegipuzkoa.com/2015/05/01/ocio-y-cultura/zarautz-literatura-en-vena"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/el-ni%C3%B1o-escritor-y-la-literatura-universal-venezuela": {
            "title": "El ni\u00f1o, el escritor y la literatura - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "El Universal (Venezuela)El ni\u00f1o, el escritor y la literaturaEl Universal (Venezuela)Quienes nos dedicamos a la literatura infantil compartimos el terreno con algunos escritores que en su intenci\u00f3n de hacer literatura para ni\u00f1os recurren a...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "literatura",
            "tags": "escritores,escritor,infantil,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/eluniversal.com/2015/04/el-ni%C3%B1o-escritor-y-la-literatura-universal-venezuela",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=literatura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/opinion/150430/el-nino-el-escritor-y-la-literatura"
        },
        "sinembargo.mx/2015/04/escritoras-de-espa%C3%B1a-reflexionan-sobre-las-crisis-y-la-literatura-sinembargo": {
            "title": "Escritoras de Espa\u00f1a reflexionan sobre las crisis y la literatura - SinEmbargo...",
            "snippet": "Escritoras de Espa\u00f1a reflexionan sobre las crisis y la literaturaSinEmbargoBogot\u00e1, 30 Abr (Notimex).- Durante su participaci\u00f3n en la Feria Internacional del libro de Bogot\u00e1 (FILBo), que se realiza hasta el 4 de mayo, las escritoras espa\u00f1olas...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "literatura",
            "tags": "mayo,internacional,espa\u00f1a,literatura,abr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/sinembargo.mx/2015/04/escritoras-de-espa%C3%B1a-reflexionan-sobre-las-crisis-y-la-literatura-sinembargo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=literatura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sinembargo.mx/30-04-2015/1330360"
        },
        "eldiario.es/2015/04/espa%C3%B1ol-olmos-advierte-que-la-literatura-puede-reducirse-a-p%C3%BAblico-minoritario": {
            "title": "Espa\u00f1ol Olmos advierte que la literatura puede reducirse a p\u00fablico minoritario...",
            "snippet": "La literatura puede verse reducida a un p\u00fablico minoritario, como la \u00f3pera o la danza, afirma el escritor espa\u00f1ol Alberto Olmos en Buenos Aires, que presume de ser la ciudad con m\u00e1s librer\u00edas del mundo. En su \u00faltima novela, Alabanza, que...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "danza,literatura",
            "tags": "novela,\u00fal,ciudad,olmos,puede,p\u00fablico,puede-reducirse,puede-reducirse-p\u00fablico,reducirse,reducirse-p\u00fablico,advierte,espa\u00f1ol,espa\u00f1ol_olmos,literatura,escritor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/eldiario.es/2015/04/espa%C3%B1ol-olmos-advierte-que-la-literatura-puede-reducirse-a-p%C3%BAblico-minoritario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=literatura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Espanol-Olmos-literatura-reducirse-minoritario_0_382862902.html"
        },
        "infonews.com/2015/04/la-literatura-chilena-presente-en-rural-infonews": {
            "title": "La literatura chilena, presente en La Rural - Infonews...",
            "snippet": "InfonewsLa literatura chilena, presente en La RuralInfonews... 2762, donde se analizar\u00e1 la ruta de un escritor con los escritores Diego Vargas Gaete (Chile), Mat\u00edas Amoedo (Argentina) y Hern\u00e1n Vanoli (Chile) conversar\u00e1n acerca del oficio, la...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "literatura",
            "tags": "escritores,escritor,literatura,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/infonews.com/2015/04/la-literatura-chilena-presente-en-rural-infonews",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=literatura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infonews.com/nota/197541/la-literatura-chilena-presente-en-la-rural"
        }
    }
}