{
    "meta": {
        "portal_name": "literatura",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/literatura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/literatura/literatura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/rusia-dedica-un-a%C3%B1o-a-la-literatura-y-cultura-en-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Rusia dedica un a\u00f1o a la literatura y la cultura en espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Mosc\u00fa, 27 abr (EFE).- (Imagen: Ignacio Ortega) El A\u00f1o de la Lengua y la Literatura en espa\u00f1ol se abri\u00f3 hoy en Rusia con la alusi\u00f3n a las pasiones comunes de Cervantes y Pushkin, y el reconocimiento del creciente inter\u00e9s en el estudio del...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "literatura,cultura",
            "tags": "espa\u00f1ol,literatura,cultura,mosc\u00fa,lengua,cervantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2015/04/rusia-dedica-un-a%C3%B1o-a-la-literatura-y-cultura-en-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o93tk_rusia-dedica-un-ano-a-la-literatura-y-la-cultura-en-espanol_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o93tk_rusia-dedica-un-ano-a-la-literatura-y-la-cultura-en-espanol_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-2-3": {
            "title": "VIII Tertulia Literaria Literatura y Conflicto Armado en Colombia (2/3). Vilolencia en los 50's...",
            "snippet": "(parte 2/3) en la VIII Tertulia Literaria, la profesora Sonia Liliana Vivas Pi\u00f1eros se vale de la apuesta narrativa de la obra de Eduardo Caballero Calder\u00f3n (El Cristo de Espaldas), para manifestar una posible relaci\u00f3n entre la literatura y el...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "lenguacastellanayliteratu",
            "categories": "literatura",
            "tags": "literatura,eduardo,viii,viii_tertulia,viii_tertulia_literaria,tertulia,tertulia_literaria,literaria,conflicto,conflicto_armado,armado,colombia,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-2-3",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o2taf_viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-2-3-vilolencia-en-los-50-s-profeso_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o2taf_viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-2-3-vilolencia-en-los-50-s-profeso_webcam"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-1-3": {
            "title": "VIII Tertulia Literaria \"Literatura y Conflicto Armado en Colombia\". (1/3) Presentaci\u00f3n:...",
            "snippet": "(parte 1/3) Presentaci\u00f3n de la VIII Tertulia Literaria a cargo del profesor Carlos S\u00e1nchez. Videos compartidos por estudiantes de la licenciatura en Lengua Castellana y Literatura. Evento realizado el 28 de marzo de 2015 en la Sala Fundadores de...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "lenguacastellanayliteratu",
            "categories": "literatura",
            "tags": "lengua,colombia,conflicto,conflicto_armado,armado,literatura,viii,viii_tertulia,viii_tertulia_literaria,tertulia,tertulia_literaria,literaria,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-1-3",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nzude_viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-1-3-presentacion-profesor-carlos-s_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nzude_viii-tertulia-literaria-literatura-y-conflicto-armado-en-colombia-1-3-presentacion-profesor-carlos-s_webcam"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/escritor-juan-goytisolo-recibe-premio-cervantes-de-literatura": {
            "title": "Escritor Juan Goytisolo recibe Premio Cervantes de Literatura...",
            "snippet": "El escritor espa\u00f1ol Juan Goytisolorecibi\u00f3 el Premio Cervantes de Literatura. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Cultura Espa\u00f1a Madrid Posted: 24 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "cultura,literatura",
            "tags": "cultura,escritor,espa\u00f1ol,premio,cervantes,literatura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/escritor-juan-goytisolo-recibe-premio-cervantes-de-literatura",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nqsqk_escritor-juan-goytisolo-recibe-premio-cervantes-de-literatura_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nqsqk_escritor-juan-goytisolo-recibe-premio-cervantes-de-literatura_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/pablo-piedras-cine-documental-en-primera-persona-5-y-literatura": {
            "title": "Pablo Piedras: Cine documental en primera persona 5/5. Cine y Literatura...",
            "snippet": "Pablo Piedras, autor de El cine documental en primera persona, plantea las relaciones que existen entre este tipo de cine y la literatura argentina reciente. Doctor en Filosof\u00eda y Letras con orientaci\u00f3n en Teor\u00eda e Historia de las Artes por la...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "DJaAM-Documentary-films",
            "categories": "cine,literatura",
            "tags": "literatura,autor,letras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/pablo-piedras-cine-documental-en-primera-persona-5-y-literatura",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2noqtg_pablo-piedras-cine-documental-en-primera-persona-5-5-cine-y-literatura_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2noqtg_pablo-piedras-cine-documental-en-primera-persona-5-5-cine-y-literatura_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/falleci%C3%B3-a-los-87-a%C3%B1os-g%C3%BCnter-grass-premio-nobel-de-literatura": {
            "title": "Falleci\u00f3 a los 87 a\u00f1os G\u00fcnter Grass, premio Nobel de Literatura...",
            "snippet": "El autor de El tambor de hojalata falleci\u00f3 hoy a los 87 a\u00f1os en un hospital de la ciudad de L\u00fcbeck, Alemania. Falleci\u00f3 el escritor Eduardo Galeano a los 74 a\u00f1os de edadAuthor: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "literatura",
            "tags": "noticias,eduardo,escritor,hospital,tambor,tambor-de-hojalata,hojalata,falleci\u00f3,autor,g\u00fcnter,g\u00fcnter_grass,grass,premio,nobel,literatura,l\u00fcbeck,noticiastvperuanatags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/falleci%C3%B3-a-los-87-a%C3%B1os-g%C3%BCnter-grass-premio-nobel-de-literatura",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mkq0v_fallecio-a-los-87-anos-gunter-grass-premio-nobel-de-literatura_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mkq0v_fallecio-a-los-87-anos-gunter-grass-premio-nobel-de-literatura_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/g%C3%BCnter-grass-muere-el-nobel-de-literatura-escritor-alem%C3%A1n-ten%C3%ADa-87a%C3%B1os": {
            "title": "G\u00fcnter Grass: Muere el Nobel de Literatura G\u00fcnter Grass El escritor alem\u00e1n ten\u00eda 87a\u00f1os...",
            "snippet": "El escritor alem\u00e1n ten\u00eda 87 a\u00f1os. El autor de El tambor de hojalata ha muerto en una cl\u00ednica de L\u00fcbeck. Fue Nobel de Literatura y Pr\u00edncipe de Asturias de las Letras en: ultimas-noticiasTags: G\u00fcnter Grass Gunter Grass Understanding G\u00fcnter...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "ultimas-noticias",
            "categories": "literatura",
            "tags": "g\u00fcnter,g\u00fcnter_grass,grass,tambor,tambor-de-hojalata,hojalata,muerto,autor,escritor,escritor-alem\u00e1n,alem\u00e1n,muere,nobel,literatura,l\u00fcbeck,letras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/g%C3%BCnter-grass-muere-el-nobel-de-literatura-escritor-alem%C3%A1n-ten%C3%ADa-87a%C3%B1os",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mj4vs_gunter-grass-muere-el-nobel-de-literatura-gunter-grass-el-escritor-aleman-tenia-87anos-guntergrass_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mj4vs_gunter-grass-muere-el-nobel-de-literatura-gunter-grass-el-escritor-aleman-tenia-87anos-guntergrass_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/muere-a-los-87-a%C3%B1os-el-premio-nobel-de-literatura-alem%C3%A1n": {
            "title": "Muere a los 87 a\u00f1os el premio Nobel de Literatura alem\u00e1n G\u00fcnter Grass...",
            "snippet": "El escritor alem\u00e1n G\u00fcnter Grass ha muerto este lunes a los 87 a\u00f1os de edad. Controvertido, comprometido y pol\u00e9mico, tanto dentro como fuera de la literatura,entre sus obras se encuentra El tambor de hojalata o Pelando la cebolla.. Una exitosa...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "literatura",
            "tags": "tambor,tambor-de-hojalata,hojalata,literatura,muerto,lunes,escritor,escritor-alem\u00e1n,alem\u00e1n,g\u00fcnter,g\u00fcnter_grass,grass,premio,muere,nobel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/muere-a-los-87-a%C3%B1os-el-premio-nobel-de-literatura-alem%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mj3vd_muere-a-los-87-anos-el-premio-nobel-de-literatura-aleman-gunter-grass_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mj3vd_muere-a-los-87-anos-el-premio-nobel-de-literatura-aleman-gunter-grass_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/muri%C3%B3-g%C3%BCnter-grass-premio-nobel-de-literatura-alem%C3%A1n": {
            "title": "Muri\u00f3 G\u00fcnter Grass, premio Nobel de literatura alem\u00e1n...",
            "snippet": "G\u00fcnter Grass, premio nobel de literatura y principal figura de la literatura contempor\u00e1nea alemana y autor de la c\u00e9lebre novela \"El tambor de hojalata\", falleci\u00f3 este lunes a los 87 a\u00f1os, anunci\u00f3 su: noticiastvperuanaTags: videos de noticias...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "literatura",
            "tags": "noticias,falleci\u00f3,lunes,premio,nobel,literatura,principal,tambor,tambor-de-hojalata,hojalata,g\u00fcnter,g\u00fcnter_grass,grass,alem\u00e1n,noticiastvperuanatags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/04/muri%C3%B3-g%C3%BCnter-grass-premio-nobel-de-literatura-alem%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mkq02_murio-gunter-grass-premio-nobel-de-literatura-aleman_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mkq02_murio-gunter-grass-premio-nobel-de-literatura-aleman_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/la-literatura-rusa-llora-a-valentin-rasputin": {
            "title": "La literatura rusa llora a Valentin Rasputin...",
            "snippet": "El escritor ruso, que hoy habr\u00eda cumplido 78 a\u00f1os, fue hospitalizado el pasado jueves en un hospital de Mosc\u00fa. Principal exponente de la denominada prosa de la aldea naci\u00f3 en el seno de una familia campesina de la regi\u00f3n de Irkutsk. Ser\u00e1...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "literatura",
            "tags": "hospital,escritor,literatura,mosc\u00fa,principal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/dailymotion.com/2015/03/la-literatura-rusa-llora-a-valentin-rasputin",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/literatura+literatura/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jkixy_la-literatura-rusa-llora-a-valentin-rasputin_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jkixy_la-literatura-rusa-llora-a-valentin-rasputin_news"
        }
    }
}