{
    "meta": {
        "portal_name": "televisi\u00f3n-digital",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/televisi\u00f3n-digital/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-digital/televisi%C3%B3n-digital/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-digital/televisi%C3%B3n-digital/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-digital/televisi%C3%B3n-digital/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmostrador.cl/2015/04/la-aprobaci%C3%B3n-expr%C3%A9s-del-reglamento-de-televisi%C3%B3n-digital": {
            "title": "La aprobaci\u00f3n expr\u00e9s del reglamento de Televisi\u00f3n Digital...",
            "snippet": "Mientras el Consejo de la sociedad civil y el Consejo de implementaci\u00f3n de la TVD, debat\u00edan la forma de superar las objeciones hechas por la Contralor\u00eda, entre cuatro paredes en el Ministerio de Transportes y Telecomunicaciones se redactaba la...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "sociedad,television,telecomunicacion",
            "tags": "cuatro,implementaci\u00f3n,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,digital,contralor\u00eda,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/elmostrador.cl/2015/04/la-aprobaci%C3%B3n-expr%C3%A9s-del-reglamento-de-televisi%C3%B3n-digital",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmostrador.cl/opinion/2015/04/15/la-aprobacion-expres-del-reglamento-de-television-digital/"
        },
        "rcnradio.com/2015/04/era-de-la-televisi%C3%B3n-digital-se-tom%C3%B3-bogot%C3%A1-rcn-radio-comunicado": {
            "title": "Era de la televisi\u00f3n digital se tom\u00f3 Bogot\u00e1 - RCN Radio (Comunicado de prensa) (blog)...",
            "snippet": "Era de la televisi\u00f3n digital se tom\u00f3 Bogot\u00e1RCN Radio (Comunicado de prensa) (blog)Los comerciales en 3D han sido y ser\u00e1n el reto de las agencias publicitarias tras la llegada de la era digital para la televisi\u00f3n; por eso desde ya, le apuntamos...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "era,televisi\u00f3n,digital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/rcnradio.com/2015/04/era-de-la-televisi%C3%B3n-digital-se-tom%C3%B3-bogot%C3%A1-rcn-radio-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rcnradio.com/noticias/era-digital-de-la-television-se-tomo-bogota-204983"
        },
        "aica.org/2015/04/la-afsca-asign%C3%B3-a-iglesia-canales-de-televisi%C3%B3n-abierta-aica-on": {
            "title": "La Afsca asign\u00f3 a la Iglesia canales de televisi\u00f3n abierta - Aica On line...",
            "snippet": "Aica On lineLa Afsca asign\u00f3 a la Iglesia canales de televisi\u00f3n abiertaAica On lineAs\u00edgnase a la Iglesia Cat\u00f3lica Argentina, en car\u00e1cter de autorizado conforme la definici\u00f3n contenida en la Norma Nacional de Servicio, los canales digitales de...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "television",
            "tags": "canales,norma,definici\u00f3n,cat\u00f3lica,cat\u00f3lica-argentina,argentina,afsca,asign\u00f3,iglesia,televisi\u00f3n,abierta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/aica.org/2015/04/la-afsca-asign%C3%B3-a-iglesia-canales-de-televisi%C3%B3n-abierta-aica-on",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aica.org/17233-la-afsca-asigno-iglesia-canales-de-television-abierta.html"
        },
        "24horas.cl/2015/04/objeci%C3%B3n-de-contralor%C3%ADa-aplaza-implementaci%C3%B3n-ley-24-horas": {
            "title": "Objeci\u00f3n de Contralor\u00eda aplaza implementaci\u00f3n de ley de... - 24 Horas...",
            "snippet": "24 HorasObjeci\u00f3n de Contralor\u00eda aplaza implementaci\u00f3n de ley de...24 HorasLa objeci\u00f3n realizada por la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica al cambio de norma del Gobierno para la implementaci\u00f3n de la ley de Televisi\u00f3n Digital provocar\u00e1 un...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "television",
            "tags": "televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,digital,implementaci\u00f3n,ley,cambio,norma,contralor\u00eda,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/24horas.cl/2015/04/objeci%C3%B3n-de-contralor%C3%ADa-aplaza-implementaci%C3%B3n-ley-24-horas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://24horas.cl/nacional/objecion-de-contraloria-aplaza-implementacion-de-ley-de-television-digital-1631560"
        },
        "corrienteshoy.com/2015/04/corrientes-afsca-le-asign%C3%B3-a-la-iglesia-un-canal-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Corrientes: Afsca le asign\u00f3 a la Iglesia un canal de televisi\u00f3n digital abierta...",
            "snippet": "La Autoridad Federal de Servicios de Comunicaci\u00f3n Audiovisual (Afsca) public\u00f3 el 31 de marzo de 2015 en el Bolet\u00edn Oficial la asignaci\u00f3n de canales de televisi\u00f3n abierta a la Iglesia Cat\u00f3lica. As\u00edgnase a la Iglesia Cat\u00f3lica Argentina, en...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "television",
            "tags": "cat\u00f3lica,cat\u00f3lica-argentina,argentina,canales,comunicaci\u00f3n,federal,asign\u00f3,afsca,iglesia,televisi\u00f3n,digital,abierta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/corrienteshoy.com/2015/04/corrientes-afsca-le-asign%C3%B3-a-la-iglesia-un-canal-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://corrienteshoy.com/vernota.asp?id_noticia=179130"
        },
        "unosantafe.com.ar/2015/04/el-concurso-para-los-cuatro-canales-de-tda-en-santa-fe": {
            "title": "El concurso para los cuatro canales de TDA en Santa Fe es en mayo...",
            "snippet": "Seg\u00fan se inform\u00f3 a trav\u00e9s de Afsca la apertura ser\u00e1 el 7 y 22 de mayo. Se trata de dos canales de alta potencia y dos de baja potencia, que integrar\u00e1n la grilla del sistema de Televisi\u00f3n Digital Terrestre Abierta. La Rep\u00fablica Argentina se...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "television",
            "tags": "rep\u00fablica,argentina,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,televisi\u00f3n_digital_terrestre,digital,digital_terrestre,terrestre,abierta,trata,canales,alta,cuatro,tda,afsca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/unosantafe.com.ar/2015/04/el-concurso-para-los-cuatro-canales-de-tda-en-santa-fe",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosantafe.com.ar/santafe/El-concurso-para-los-cuatro-canales-de-TDA-en-Santa-Fe-es-en-mayo-20150407-0024.html"
        },
        "wwwhatsnew.com/2015/04/microsoft-a%C3%B1ade-la-posibilidad-de-ver-televisi%C3%B3n-digital-en-abierto-wwwhat": {
            "title": "Microsoft a\u00f1ade la posibilidad de ver televisi\u00f3n digital en abierto... - WWWhat's new? (blog)...",
            "snippet": "WWWhat's new? (blog)Microsoft a\u00f1ade la posibilidad de ver televisi\u00f3n digital en abierto...WWWhat's new? (blog)Desde Microsoft se dirigen hacia los usuarios de consolas XBox One de Estados Unidos y Canad\u00e1 para anunciarles el lanzamiento de un...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "xbox,television",
            "tags": "hacia,ver,televisi\u00f3n,digital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/wwwhatsnew.com/2015/04/microsoft-a%C3%B1ade-la-posibilidad-de-ver-televisi%C3%B3n-digital-en-abierto-wwwhat",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://wwwhatsnew.com/2015/04/08/microsoft-anade-la-posibilidad-de-ver-television-digital-en-abierto-desde-xbox-one-a-mas-usuarios/"
        },
        "jornada.unam.mx/2015/03/cadena-tres-adelanta-pago-para-televisi%C3%B3n-digital-la-jornada-en-linea": {
            "title": "Cadena Tres adelanta pago para televisi\u00f3n digital - La Jornada en linea...",
            "snippet": "La Jornada en lineaCadena Tres adelanta pago para televisi\u00f3n digitalLa Jornada en lineaCadena Tres 1 de Grupo Imagen adelant\u00f3 el pago de los mil 808 millones de pesos que ofreci\u00f3 por una cadena de televisi\u00f3n digital abierta, con lo que busca...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "television",
            "tags": "millones,televisi\u00f3n,digital,abierta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/jornada.unam.mx/2015/03/cadena-tres-adelanta-pago-para-televisi%C3%B3n-digital-la-jornada-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/ultimas/2015/03/22/cadena-tres-adelanta-pago-para-television-digital-961.html"
        },
        "inforegion.com.ar/2015/03/estiman-incremento-de-la-tv-digital-del-50%-inforegi%C3%B3n": {
            "title": "Estiman incremento de la TV digital del 50% - InfoRegi\u00f3n...",
            "snippet": "InfoRegi\u00f3nEstiman incremento de la TV digital del 50%InfoRegi\u00f3nEn t\u00e9rminos generales para la industria de TV paga, los ingresos crecer\u00e1n en 2,600 millones entre 2014 y 2020. La TV v\u00eda sat\u00e9lite seguir\u00e1 siendo la plataforma de televisi\u00f3n de...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "television",
            "tags": "millones,digital,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/inforegion.com.ar/2015/03/estiman-incremento-de-la-tv-digital-del-50%-inforegi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://inforegion.com.ar/noticia/127032/estiman-incremento-de-la-tv-digital-del-50"
        },
        "intoleranciadiario.com/2015/02/m%C3%A9xico-hacia-la-era-de-televisi%C3%B3n-digital-intolerancia": {
            "title": "M\u00e9xico, hacia la era de la televisi\u00f3n digital - Intolerancia...",
            "snippet": "IntoleranciaM\u00e9xico, hacia la era de la televisi\u00f3n digitalIntoleranciaEl \"apag\u00f3n anal\u00f3gico\" consiste en que, a partir del 31 de diciembre de 2015, las televisoras interrumpir\u00e1n la transmisi\u00f3n de su se\u00f1al anal\u00f3gica para dar paso a una se\u00f1al...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "television",
            "tags": "se\u00f1al,anal\u00f3gica,paso,diciembre,hacia,era,m\u00e9xico,televisi\u00f3n,digital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/intoleranciadiario.com/2015/02/m%C3%A9xico-hacia-la-era-de-televisi%C3%B3n-digital-intolerancia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://intoleranciadiario.com/detalle_noticia/130641/especiales/mexico-hacia-la-era-de-la-television-digital-abierta"
        }
    }
}