{
    "meta": {
        "portal_name": "televisi\u00f3n-digital",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/televisi\u00f3n-digital/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-digital/televisi%C3%B3n-digital/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-digital/televisi%C3%B3n-digital/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-digital/televisi%C3%B3n-digital/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ciberespacio.com.ve/2015/04/gran-oportunidad-para-reforzar-tus-conocimientos-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Gran oportunidad para reforzar tus conocimientos de Televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Gran oportunidad para reforzar tus conocimientos de Televisi\u00f3n Digital Terrestre. La Comisi\u00f3n Nacional de Telecomunicaciones refuerza su programa de formaci\u00f3n dirigido a profesionales del sector, en esta oportunidad con una oferta...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "erinconm",
            "categories": "conocimiento,television,telecomunicacion",
            "tags": "programa,comisi\u00f3n,comisi\u00f3n_nacional,nacional,digital,digital-terrestre,terrestre,televisi\u00f3n,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/ciberespacio.com.ve/2015/04/gran-oportunidad-para-reforzar-tus-conocimientos-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ciberespacio.com.ve/2015/04/telecom/gran-oportunidad-para-reforzar-tus-conocimientos-de-television-digital-terrestre/"
        },
        "noticias.telemedellin.tv/2015/04/la-universidad-pontificia-bolivariana-present%C3%B3-maestr%C3%ADa": {
            "title": "La Universidad Pontificia Bolivariana present\u00f3 la maestr\u00eda en...",
            "snippet": "Televisi\u00f3n Digital. El 31 de diciembre de 2019 es la fecha estipulada para el apag\u00f3n anal\u00f3gico en Colombia, a partir del d\u00eda siguiente en todo el territorio nacional desaparecer\u00e1 la tradicional se\u00f1al y la televisi\u00f3n colombiana...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "NTMed",
            "categories": "television",
            "tags": "nacional,se\u00f1al,apag\u00f3n,apag\u00f3n-anal\u00f3gico,anal\u00f3gico,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,digital,maestr\u00eda,universidad,universidad_pontificia,universidad_pontificia_bolivariana,pontificia,pontificia_bolivariana,bolivariana,colombia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/noticias.telemedellin.tv/2015/04/la-universidad-pontificia-bolivariana-present%C3%B3-maestr%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.telemedellin.tv/la-universidad-pontificia-bolivariana-presento-la-maestria-television-digital/"
        },
        "tvyvideo.com/2015/04/upb-presentar%C3%A1-maestr%C3%ADa-en-tv-digital-empresas-noticias": {
            "title": "UPB presentar\u00e1 maestr\u00eda en TV digital Empresas Noticias TV...",
            "snippet": "En el marco de la apertura de la Maestr\u00eda en Televisi\u00f3n Digital, la Universidad Pontificia Bolivariana sede Medell\u00edn realizar\u00e1 un foro en el cual buscan conocer, desde diversos puntos de vista, c\u00f3mo se est\u00e1 desarrollando la...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Richard Santa",
            "categories": "television",
            "tags": "c\u00f3mo,vista,universidad,universidad_pontificia,universidad_pontificia_bolivariana,pontificia,pontificia_bolivariana,bolivariana,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,digital,maestr\u00eda,sede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/tvyvideo.com/2015/04/upb-presentar%C3%A1-maestr%C3%ADa-en-tv-digital-empresas-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tvyvideo.com/201504235812/noticias/empresas/upb-presentara-maestria-en-tv-digital.html"
        },
        "iprofesional.com/2015/04/el-toyota-corolla-se-ofrece-desde-ahora-con-televisi%C3%B3n-digital": {
            "title": "El Toyota Corolla se ofrece desde ahora con televisi\u00f3n digital...",
            "snippet": "El Toyota Corolla se ofrece desde ahora con televisi\u00f3n digital. 21-04-2015 La japonesa anunci\u00f3 nuevo equipamiento para el sed\u00e1n que fue presentado hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o. Hay mejoras en todas las versiones. Enviar por mail. Imprimir.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "poco,televisi\u00f3n,digital,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/iprofesional.com/2015/04/el-toyota-corolla-se-ofrece-desde-ahora-con-televisi%C3%B3n-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iprofesional.com/notas/210269-El-Toyota-Corolla-se-ofrece-desde-ahora-con-televisin-digital-"
        },
        "elotroladodelatecnologia.wordpress.com/2015/04/por-qu%C3%A9-los-nativos-digitales-no-ven-televisi%C3%B3n": {
            "title": "\u00bfPor qu\u00e9 los nativos digitales no ven televisi\u00f3n?",
            "snippet": "Las nuevas tecnolog\u00edas han cambiado nuestros h\u00e1bitos de consumo y la forma que tenemos de relacionarnos con las personas que nos rodean. Pero claro, eso no es novedad.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "camitecno",
            "categories": "tecnologia,television",
            "tags": "eso,nuevas,tecnolog\u00edas,forma,personas,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/elotroladodelatecnologia.wordpress.com/2015/04/por-qu%C3%A9-los-nativos-digitales-no-ven-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elotroladodelatecnologia.wordpress.com/2015/04/20/por-que-los-nativos-digitales-no-ven-television/"
        },
        "minci.gob.ve/2015/04/minci-televisi%C3%B3n-digital-abierta-democratiza-la-generaci%C3%B3n": {
            "title": "MinCI Televisi\u00f3n Digital Abierta democratiza la generaci\u00f3n de...",
            "snippet": "La Televisi\u00f3n Digital Abierta (TDA) es un proyecto social que deja atr\u00e1s el papel de telespectador que, desde siempre, desempe\u00f1aron los usuarios y usuarias. La TDA permitir\u00e1 al pueblo participar activamente en la...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Elizabeth HIdalgo",
            "categories": "television",
            "tags": "permitir\u00e1,permitir\u00e1-al-pueblo,pueblo,pueblo-participar,pueblo-participar-activamente,participar,participar-activamente,activamente,desempe\u00f1aron,desempe\u00f1aron-los-usuarios,usuarios,usuarios-usuarias,usuarias,siempre,social,social-que-deja,deja,deja-atr\u00e1s,atr\u00e1s,atr\u00e1s-el-papel,papel,papel-de-telespectador,telespectador,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,televisi\u00f3n_digital_abierta,digital,digital_abierta,abierta,democratiza,democratiza-la-generaci\u00f3n,generaci\u00f3n,tda,proyecto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/minci.gob.ve/2015/04/minci-televisi%C3%B3n-digital-abierta-democratiza-la-generaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://minci.gob.ve/2015/04/television-digital-abierta-democratiza-la-generacion-de-contenidos/"
        },
        "conatel.gob.ve/2015/04/televisi%C3%B3n-digital-abierta-democratiza-la-generaci%C3%B3n-de-contenidos": {
            "title": "Televisi\u00f3n Digital Abierta democratiza la generaci\u00f3n de contenidos...",
            "snippet": "La Televisi\u00f3n Digital Abierta (TDA) es un proyecto social que deja atr\u00e1s el papel de telespectador que, desde siempre, desempe\u00f1aron los usuarios y usuarias. La TDA permitir\u00e1 al pueblo participar activamente en la...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Andreina Ramos",
            "categories": "television",
            "tags": "permitir\u00e1,permitir\u00e1-al-pueblo,pueblo,pueblo-participar,pueblo-participar-activamente,participar,participar-activamente,activamente,desempe\u00f1aron,desempe\u00f1aron-los-usuarios,usuarios,usuarios-usuarias,usuarias,siempre,social,social-que-deja,deja,deja-atr\u00e1s,atr\u00e1s,atr\u00e1s-el-papel,papel,papel-de-telespectador,telespectador,democratiza,democratiza-la-generaci\u00f3n,generaci\u00f3n,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,televisi\u00f3n_digital_abierta,digital,digital_abierta,abierta,tda,proyecto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/conatel.gob.ve/2015/04/televisi%C3%B3n-digital-abierta-democratiza-la-generaci%C3%B3n-de-contenidos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://conatel.gob.ve/television-digital-abierta-democratizara-la-generacion-de-contenidos/"
        },
        "msgg.gob.cl/2015/04/gobierno-valor%C3%B3-compromiso-de-canales-para-implementar": {
            "title": "Gobierno valor\u00f3 compromiso de canales para implementar la...",
            "snippet": "El Ministro Secretario General de Gobierno, \u00c1lvaro Elizalde, valor\u00f3 este jueves el compromiso expresado por los canales de la televisi\u00f3n chilena para llevar adelante el desaf\u00edo de implementar la ley de Televisi\u00f3n Digital y...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Sebasti\u00e1n Vargas",
            "categories": "television",
            "tags": "televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,digital,ley,jueves,canales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/msgg.gob.cl/2015/04/gobierno-valor%C3%B3-compromiso-de-canales-para-implementar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://msgg.gob.cl/gobierno-valoro-compromiso-de-canales-para-implementar-la-television-digital-en-todo-chile/"
        },
        "wwwhatsnew.com/2015/04/microsoft-a%C3%B1ade-la-posibilidad-de-ver-televisi%C3%B3n-digital-en-abierto": {
            "title": "Microsoft a\u00f1ade la posibilidad de ver televisi\u00f3n digital en abierto...",
            "snippet": "Desde Microsoft se dirigen hacia los usuarios de consolas XBox One de Estados Unidos y Canad\u00e1 para anunciarles el lanzamiento de un sintonizador de televisi\u00f3n, en asociaci\u00f3n con Hauppauge, para ver canales de...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Fco. Jos\u00e9 Hidalgo",
            "categories": "xbox,television",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,usuarios,televisi\u00f3n,digital,canales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/wwwhatsnew.com/2015/04/microsoft-a%C3%B1ade-la-posibilidad-de-ver-televisi%C3%B3n-digital-en-abierto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wwwhatsnew.com/2015/04/08/microsoft-anade-la-posibilidad-de-ver-television-digital-en-abierto-desde-xbox-one-a-mas-usuarios/"
        },
        "observacom.org/2015/03/observacom-la-tv-digital-avanza-en-argentina": {
            "title": "Observacom La TV Digital avanza en Argentina...",
            "snippet": "AFSCA aprob\u00f3 los concursos p\u00fablicos para 82 licencias de Televisi\u00f3n Digital Terrestre Abierta en las primeras 8 zonas del pa\u00eds. Se abrir\u00e1n en los meses de abril y mayo y corresponden a 22 de alta potencia y 60 de baja,...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Staff",
            "categories": "television",
            "tags": "alta,mayo,pa\u00eds,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_digital,televisi\u00f3n_digital_terrestre,digital,digital_terrestre,terrestre,abierta,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/observacom.org/2015/03/observacom-la-tv-digital-avanza-en-argentina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bdigital%2Btelevisi%C3%B3n%2Bdigital&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://observacom.org/la-tv-digital-avanza-en-argentina/"
        }
    }
}