{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-mentales",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-mentales/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-mentales/deportes-mentales/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-mentales/deportes-mentales/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-mentales/deportes-mentales/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ceipelroque.blogspot.com/2015/04/nuestros-campeons-viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes": {
            "title": "nuestros campeons viii olimpiadas infantiles de deportes...",
            "snippet": "Los d\u00edas 30 y 31 de marzo se celebraron en la Sociedad Juventud Espa\u00f1ola de San Antonio en Bre\u00f1a Baja las VIII Olimpiadas Infantiles de Deportes Mentales en las que dos de nuestros alumns resultaron vencedores:...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "CEIP EL ROQUE - Rosa \u00c1ngeles",
            "categories": "deportes-mentales,sociedad",
            "tags": "deportes,deportes_mentales,mentales,viii,viii-olimpiadas,viii-olimpiadas-infantiles,olimpiadas,olimpiadas-infantiles,infantiles,bre\u00f1a,bre\u00f1a_baja,baja,san,san_antonio,antonio,sociedad,sociedad_juventud,sociedad_juventud_espa\u00f1ola,juventud,juventud_espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,marzo,celebraron,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/ceipelroque.blogspot.com/2015/04/nuestros-campeons-viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales%2Bdeportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ceipelroque.blogspot.com/2015/04/nuestros-campeons-viii-olimpiadas.html"
        },
        "larevistadelapalma.com/2015/03/viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes-mentales-primavera": {
            "title": "VIII Olimpiadas Infantiles de Deportes Mentales de Primavera en...",
            "snippet": "El proyecto Aprender Jugando La Palma organiza la VIII Olimpiadas Infantiles de Deportes Mentales de Primavera en la Sociedad Juventud Espa\u00f1ola de San Antonio de 17 a 19 horas, con el patrocinio del Ayuntamiento de...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "La Revista de La Palma",
            "categories": "sociedad,deportes-mentales",
            "tags": "san,san_antonio,antonio,sociedad,sociedad_juventud,sociedad_juventud_espa\u00f1ola,juventud,juventud_espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,aprender,aprender_jugando,jugando,jugando_la_palma,palma,deportes,deportes_mentales,mentales,viii,viii_olimpiadas,viii_olimpiadas_infantiles,olimpiadas,olimpiadas_infantiles,infantiles,primavera,proyecto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-mentales/larevistadelapalma.com/2015/03/viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes-mentales-primavera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales%2Bdeportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larevistadelapalma.com/viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes-mentales-de-primavera-en-brena-baja/"
        },
        "ceipelroque.blogspot.com/2014/12/viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes-mentales-la-ceip-el-roque": {
            "title": "viii olimpiadas infantiles de deportes mentales de la... - ceip el roque...",
            "snippet": "Los d\u00edas 22 y 23 los alumnos y alumnas de nuestro Centro que asisten a la actividad extraescolar Aprender Jugando participaron en las VIII Olimpiadas Infantiles de Deportes Mentales de La Palma que se celebraron en el...",
            "date": "2014-12-24",
            "author_name": "CEIP EL ROQUE - Rosa \u00c1ngeles",
            "categories": "deportes-mentales",
            "tags": "celebraron,deportes,deportes_mentales,mentales,viii,viii-olimpiadas,viii-olimpiadas-infantiles,olimpiadas,olimpiadas-infantiles,infantiles,aprender,aprender_jugando,jugando,actividad,d\u00edas,palma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-mentales/ceipelroque.blogspot.com/2014/12/viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes-mentales-la-ceip-el-roque",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ceipelroque.blogspot.com/2014/12/viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes.html"
        },
        "larevistadelapalma.com/2014/12/bre%C3%B1a-alta-acoge-las-viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes": {
            "title": "Bre\u00f1a Alta acoge las VIII Olimpiadas Infantiles de Deportes...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n contar\u00e1 con el apoyo de Paco de la Banda, subcampe\u00f3n del mundo de Estratego y Campe\u00f3n Mundial de Deportes Mentales en el 2010. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con la coordinadora de Aprender...",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "La Revista de La Palma",
            "tags": "mentales,viii,viii_olimpiadas,viii_olimpiadas_infantiles,olimpiadas,olimpiadas_infantiles,infantiles,acoge,bre\u00f1a,bre\u00f1a_alta,alta,deportes,aprender",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larevistadelapalma.com/2014/12/bre%C3%B1a-alta-acoge-las-viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales%2Bdeportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larevistadelapalma.com/brena-alta-acoge-las-viii-olimpiadas-infantiles-de-deportes-mentales-de-navidad/"
        },
        "comersinmiedo.com/2014/08/una-adecuada-alimentaci%C3%B3n-en-los-deportes-mentales-seguridad": {
            "title": "Una adecuada alimentaci\u00f3n en los deportes mentales - Seguridad...",
            "snippet": "Mantener un tono f\u00edsico adecuado est\u00e1 muy ligado a nuestro h\u00e1bito alimenticio, pero cuando esa actividad consiste en un deporte mental nuestra rutina de comidas difiere de la de otros deportistas que encaminan su...",
            "date": "2014-08-03",
            "author_name": "FRANCISCO MIGUELES P\u00c9REZ",
            "categories": "deporte",
            "tags": "actividad,mentales,muy,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/comersinmiedo.com/2014/08/una-adecuada-alimentaci%C3%B3n-en-los-deportes-mentales-seguridad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales%2Bdeportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://comersinmiedo.com/2014/08/una-adecuada-alimentacion-en-los.html"
        },
        "meruindustrial.blogspot.com/2014/06/3-torneo-de-juegos-mesa-y-deportes-mentales-uneg-meru": {
            "title": "3 torneo de juegos de mesa y deportes mentales - uneg meru...",
            "snippet": "MERU te invita a participar en el II TORNEO DE JUEGOS DE MESA Y DEPORTES MENTALES a llevarse a cabo el 16 Y 17 de Julio en el comedor de Villa Asia, donde se disputaran las siguientes disciplinas: Domin\u00f3,...",
            "date": "2014-06-28",
            "author_name": "Manuel Alejandro Coa Jimenez",
            "categories": "deportes-mentales",
            "tags": "disputaran,disputaran-las-siguientes,siguientes,siguientes-disciplinas,disciplinas,villa,villa_asia,asia,comedor,llevarse,llevarse-cabo,cabo,torneo,torneo-de-juegos,juegos,juegos-de-mesa,mesa,mesa_deportes,mesa_deportes_mentales,deportes,deportes_mentales,mentales,invita,invita-participar,participar,uneg,uneg-meru,meru",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-mentales/meruindustrial.blogspot.com/2014/06/3-torneo-de-juegos-mesa-y-deportes-mentales-uneg-meru",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://meruindustrial.blogspot.com/2014/06/3-torneo-de-juegos-de-mesa-y-deportes.html"
        },
        "guiafitness.com/2014/05/cerebro-en-plena-forma-para-practicar-deportes-mentales-gu%C3%ADa": {
            "title": "Cerebro en plena forma para practicar deportes mentales Gu\u00eda...",
            "snippet": "Habitualmente hacemos notar la diferencia entre deportes f\u00edsicos y mentales como si estos \u00faltimos estuvieran exentos de cualquier tipo de preparaci\u00f3n corporal. Si bien los deportes de naturaleza f\u00edsica han de tener unas bases s\u00f3lidas en...",
            "date": "2014-05-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "deportes,mentales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/guiafitness.com/2014/05/cerebro-en-plena-forma-para-practicar-deportes-mentales-gu%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales%2Bdeportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://guiafitness.com/cerebro-en-plena-forma-para-practicar-deportes-mentales.html"
        },
        "meruindustrial.blogspot.com/2014/01/ii-torneo-de-juegos-mesa-y-deportes-mentales-uneg-meru": {
            "title": "ii torneo de juegos de mesa y deportes mentales - uneg meru...",
            "snippet": "MERU te invita a participar en el II TORNEO DE JUEGOS DE MESA Y DEPORTES MENTALES a llevarse a cabo el 6 y 7 de Febrero en el antiguo comedor de Villa Asia, donde se disputaran las siguientes disciplinas:...",
            "date": "2014-01-26",
            "author_name": "UNEG MERU INDUSTRIAL",
            "categories": "deportes-mentales",
            "tags": "disputaran,disputaran-las-siguientes,siguientes,siguientes-disciplinas,disciplinas,villa,villa_asia,asia,comedor,llevarse,llevarse-cabo,cabo,torneo,torneo-de-juegos,juegos,juegos-de-mesa,mesa,mesa_deportes,mesa_deportes_mentales,deportes,deportes_mentales,mentales,invita,invita-participar,participar,uneg,uneg-meru,meru",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-mentales/meruindustrial.blogspot.com/2014/01/ii-torneo-de-juegos-mesa-y-deportes-mentales-uneg-meru",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://meruindustrial.blogspot.com/2014/01/iv-copa-meru_26.html"
        },
        "larevistadelapalma.com/2014/01/vii-olimpiadas-de-deportes-mentales-en-la-palma-revista": {
            "title": "VII Olimpiadas de Deportes Mentales en La Palma La Revista de...",
            "snippet": "La tarde de hoy jueves d\u00eda 2 y la de ma\u00f1ana viernes d\u00eda 3 de enero, tendr\u00e1 lugar en el pabell\u00f3n de usos m\u00faltiples del municipio de Bre\u00f1a Alta las VII Olimpiadas Infantiles de Deportes Mentales entre escolares de la isla de...",
            "date": "2014-01-02",
            "author_name": "La Revista de La Palma",
            "categories": "deportes-mentales",
            "tags": "infantiles,bre\u00f1a,bre\u00f1a_alta,alta,palma,deportes,deportes_mentales,mentales,olimpiadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-mentales/larevistadelapalma.com/2014/01/vii-olimpiadas-de-deportes-mentales-en-la-palma-revista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bmentales&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larevistadelapalma.com/vii-olimpiadas-de-deportes-mentales-en-la-palma/"
        }
    }
}