{
    "meta": {
        "portal_name": "protesta-feminista",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariovasco.com/2015/05/en-lencer%C3%ADa-para-protestar-por-un-anuncio-sexista-de-gafas": {
            "title": "En lencer\u00eda para protestar por un anuncio sexista de gafas...",
            "snippet": "acaso no es esa la imagen... ha arrastrado la protesta, insultos e incluso ocho polic\u00edas que se personaron para deterner a las chicas en Sevilla, narra a trav\u00e9s de su perfil Yolanda Dom\u00ednguez, una de las integrantes del grupo feminista.",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "grupo,trav\u00e9s,insultos,ocho,ocho-polic\u00edas,polic\u00edas,personaron,protestar,anuncio,sexista,protesta,sevilla,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariovasco.com/2015/05/en-lencer%C3%ADa-para-protestar-por-un-anuncio-sexista-de-gafas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariovasco.com/sociedad/201505/07/lenceria-para-protestar-anuncio-20150507091921.html"
        },
        "meltybuzz.es/2015/05/multi%C3%B3pticas-una-respuesta-feminista-para-un-spot-sexista-viral-en-facebook": {
            "title": "Multi\u00f3pticas: una respuesta feminista para un spot sexista, viral en Facebook (V\u00eddeo)...",
            "snippet": "Un grupo de feministas se han presentado... quiere manifestar con esta protesta que exigen la retirada del anuncio y la necesidad de que las marcas realicen publicidad exenta de sexismo. No es la primera vez que hablamos en meltyBuzz de un...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "facebook",
            "tags": "anuncio,quiere,grupo,spot,sexista,multi\u00f3pticas,feministas,protesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/meltybuzz.es/2015/05/multi%C3%B3pticas-una-respuesta-feminista-para-un-spot-sexista-viral-en-facebook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://meltybuzz.es/multiopticas-la-respuesta-feminista-al-spot-sexista-viral-en-facebook-videos-y-fotos-a153969.html"
        },
        "larepublica.es/2015/05/feministas-organizan-una-protesta-contra-multi%C3%B3pticas-por-su-%C3%BAltimo-spot": {
            "title": "Feministas organizan una protesta contra Multi\u00f3pticas por su \u00faltimo spot...",
            "snippet": "Seg\u00fan adelantan, recibieron improperios e insultos y en Sevilla se personaron hasta ocho polic\u00edas para detenerlas por la protesta. As\u00ed relfexionaban sobre el anuncio en el Magazine Feminismo c\u00e1ustico... cu\u00e1l es el sutil juego mental de...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "feminismo,anuncio,personaron,ocho,ocho-polic\u00edas,polic\u00edas,insultos,spot,\u00fal,feministas,protesta,contra,multi\u00f3pticas,sevilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/larepublica.es/2015/05/feministas-organizan-una-protesta-contra-multi%C3%B3pticas-por-su-%C3%BAltimo-spot",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.es/2015/05/06/feministas-organizan-una-protesta-contra-multiopticas-por-su-ultimo-spot/"
        },
        "trendencias.com/2015/05/la-moda-reivindica-y-exige-pasarela-es-su-altavoz": {
            "title": "La moda reivindica y exige y la pasarela es su altavoz...",
            "snippet": "Karl Lagerfeld sac\u00f3 a su artiller\u00eda pesada, pancartas en mano, para dar rienda suelta al movimiento feminista a trav\u00e9s de frases como... La moda, altavoz de protestas y peticiones, quiere que leas lo que tiene que decirte, y ha utilizado los...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "moda",
            "tags": "quiere,protestas,trav\u00e9s,frases,dar,movimiento,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/trendencias.com/2015/05/la-moda-reivindica-y-exige-pasarela-es-su-altavoz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://trendencias.com/marcas/la-moda-quiere-protestar-15-mensajes-que-quieren-que-oigas"
        },
        "eldiario.es/2015/05/las-5-feministas-rompen-su-silencio-tras-ser-liberadas-para-dar": {
            "title": "Las 5 feministas rompen su silencio tras ser liberadas para dar las gracias...",
            "snippet": "\"Pero lo que todos hab\u00e9is hecho ha abierto la puerta a nueva era de activismo feminista (en China), que no puede ser acallado\", se\u00f1al\u00f3 en referencia a la mayor campa\u00f1a de protesta vista en el marco local e internacional en a\u00f1os contra un...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "local,internacional,mayor,hecho,nueva,liberadas,dar,feministas,feminista,china,protesta,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/05/las-5-feministas-rompen-su-silencio-tras-ser-liberadas-para-dar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/politica/feministas-rompen-silencio-liberadas-gracias_0_384961772.html"
        },
        "pikaramagazine.com/2015/05/en-esta-declaraci%C3%B3n-de-la-renta-no-pagues-guerras-apoya": {
            "title": "En esta declaraci\u00f3n de la renta No pagues guerras, \u00a1apoya nuestra guerrilla feminista! Pikara...",
            "snippet": "En los \u00faltimos a\u00f1os se ha ido ampliando el concepto, para protestar contra la represi\u00f3n estatal y... garantizar que este proyecto de comunicaci\u00f3n, encuentro y debate feminista que es Pikara siga existiendo. \u00bfTe hemos convencido?",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "proyecto,comunicaci\u00f3n,protestar,\u00fal,feminista,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pikaramagazine.com/2015/05/en-esta-declaraci%C3%B3n-de-la-renta-no-pagues-guerras-apoya",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pikaramagazine.com/2015/05/en-esta-declaracion-de-la-renta-no-pagues-guerras-apoya-nuestra-guerrilla-feminista/"
        },
        "elheraldo.hn/2015/05/obreros-claman-no-m%C3%A1s-despidos-en-sector-p%C3%BAblico": {
            "title": "Obreros claman no m\u00e1s despidos en sector p\u00fablico -...",
            "snippet": "claman no m\u00e1s despidos en sector p\u00fa portavoz de la Secretar\u00eda de Seguridad, Leonel Sauceda, declar\u00f3 que se tomaron las medidas del orden necesarias para ofrecer protecci\u00f3n a las personas durante la protesta. Los grupos feministas tambi\u00e9n se...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "personas,durante,protesta,feministas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elheraldo.hn/2015/05/obreros-claman-no-m%C3%A1s-despidos-en-sector-p%C3%BAblico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=protesta%2Bfeminista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.hn/alfrente/836398-209/obreros-claman-no-m\u00e1s-despidos-en-sector-p\u00fablico"
        },
        "elheraldo.co/2015/05/d%C3%ADa-del-trabajo-marchas-y-protestas-en-todo-el-mundo-heraldo": {
            "title": "D\u00eda del Trabajo: Marchas y protestas en todo el mundo - El Heraldo (Colombia)...",
            "snippet": "D\u00eda del Trabajo: Marchas y protestas en todo el mundoEl Heraldo (Colombia)La presidenta del FN, Marine Le Pen, que en dos ocasiones sufri\u00f3 la protesta de activistas de la organizaci\u00f3n feminista Femen, lanz\u00f3 una diatriba contra la inmigraci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "activistas,protestas,protesta,d\u00eda,colombia,feminista,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elheraldo.co/2015/05/d%C3%ADa-del-trabajo-marchas-y-protestas-en-todo-el-mundo-heraldo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=protesta%2Bfeminista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.co/internacional/dia-del-trabajo-marchas-y-protestas-en-todo-el-mundo-193612"
        },
        "noticias.terra.com.co/2015/04/una-de-las-feministas-chinas-liberadas-demanda-a-polic%C3%ADa-por-terra": {
            "title": "Una de las feministas chinas liberadas demanda a Polic\u00eda por... - Terra Colombia...",
            "snippet": "ABC ColorUna de las feministas chinas liberadas demanda a Polic\u00eda por...Terra ColombiaWu Rongrong, la feminista m\u00e1s veterana de las cinco que fueron encarceladas en China en marzo y cuyo arresto provoc\u00f3 una fuerte protesta internacional y local,...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "internacional,local,colombia,china,liberadas,feministas,feminista,protesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.terra.com.co/2015/04/una-de-las-feministas-chinas-liberadas-demanda-a-polic%C3%ADa-por-terra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=protesta%2Bfeminista&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.com.co/mundo/asia/una-de-las-feministas-chinas-liberadas-demanda-a-policia-por-interrogatorios,f9d2b7372970d410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "cascaraamarga.es/2015/04/una-escuela-de-ohio-censura-la-palabra-feminista": {
            "title": "Una escuela de Ohio censura la palabra feminista...",
            "snippet": "Esta es mi protesta, todos los participantes va a llevar una camiseta con frases como Merezco libertad de expresi\u00f3n O El feminismo no es ofensivo o cualquier cosa que creas que encaje! Por favor, hazte una camiseta y \u00fanete a nosotros para...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "feminismo,escuela",
            "tags": "feminismo,frases,feminista,protesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/cascaraamarga.es/2015/04/una-escuela-de-ohio-censura-la-palabra-feminista",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bprotesta%2Bfeminista&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cascaraamarga.es/sociedad/56-sociedad/11306-una-escuela-de-ohio-censura-la-palabra-feminista.html"
        }
    }
}