{
    "meta": {
        "portal_name": "protesta-feminista",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/12/feministas-protestan-contra-el-opus-dei": {
            "title": "Feministas protestan contra el Opus Dei...",
            "snippet": "Feministas protestan contra el Opus Dei Un grupo de feministas protesta ante la Corte Constitucional de Ecuador el 17 de diciembre de 2014 y pide la inconstitucionalidad de un Decreto Ejecutivo que entrega el control de las pol\u00edticas... From: Plan...",
            "date": "2014-12-17",
            "author_name": "Plan V",
            "categories": "politica",
            "tags": "constitucional,feministas,protesta,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2014/12/feministas-protestan-contra-el-opus-dei",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=LNvIr9lFT2o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/LNvIr9lFT2o/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/feministas-de-brasil-se-oponen-a-ley-sobre-el-aborto": {
            "title": "Feministas de Brasil se oponen a ley sobre el aborto...",
            "snippet": "Movimientos feministas de Brasil protestaron frente a la Asamblea Legislativa de Rio de Janeiro, ya que se oponen a un proyecto de asistencia a mujeres que quieren abortar. Seg\u00fan las activistas, la iniciativa es un atentado en contra de derecho a...",
            "date": "2014-11-26",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "contra,derecho,frente,feministas,ley,aborto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/11/feministas-de-brasil-se-oponen-a-ley-sobre-el-aborto",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/protesta+feminista+protesta+feminista/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2b40c4_feministas-de-brasil-se-oponen-a-ley-sobre-el-aborto_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2b40c4_feministas-de-brasil-se-oponen-a-ley-sobre-el-aborto_news"
        },
        "youtube.com/2014/09/protesta-feminista-preg%C3%B3n-fiestas-valladolid-2014": {
            "title": "Protesta Feminista Preg\u00f3n Fiestas Valladolid 2014...",
            "snippet": "Protesta Feminista Preg\u00f3n Fiestas Valladolid 2014 Protesta Feminista Preg\u00f3n Fiestas Valladolid 2014. From: Alejandro Romera Views: 4268 9 ratings Time: 00:25 More in News & Politics...",
            "date": "2014-09-05",
            "author_name": "Alejandro Romera",
            "categories": "protesta-feminista",
            "tags": "protesta,protesta_feminista,feminista,valladolid,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/youtube.com/2014/09/protesta-feminista-preg%C3%B3n-fiestas-valladolid-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6iPQbtbrqKY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6iPQbtbrqKY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/protesta-feminista-elrellano": {
            "title": "protesta feminista elRellano...",
            "snippet": "protesta feminista elRellano Para reivindicar la igualdad entre los hombres y las mujeres esta chica ha decidido realizar un salto al agua. Mucha atenci\u00f3n al momento final. From: rellano mejores Views: 40 0 ratings Time: 01:14 More in Entertainment...",
            "date": "2014-07-24",
            "author_name": "rellano mejores",
            "categories": "protesta-feminista",
            "tags": "atenci\u00f3n,mujeres,protesta,protesta-feminista,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/youtube.com/2014/07/protesta-feminista-elrellano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JKND-5KLGgE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JKND-5KLGgE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/%C3%A1gora-feminista-protesta-contra-la-reforma-de-ley-del-aborto": {
            "title": "\u00c1gora Feminista protesta contra la reforma de ley del aborto en el Arzobispado...",
            "snippet": "\u00c1gora Feminista protesta contra la reforma de ley del aborto en el Arzobispado El colectivo \u00c1gora Feminista convoc\u00f3 una protesta frente al Palacio Arzobispal contra la reforma de ley del aborto que plantea el gobierno. Durante el acto, un hombre...",
            "date": "2014-03-07",
            "author_name": "sevilla report",
            "tags": "contra,ley,aborto,protesta,frente,protesta-contra,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/03/%C3%A1gora-feminista-protesta-contra-la-reforma-de-ley-del-aborto",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=q6GF4aczTJU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/q6GF4aczTJU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/protesta-feminista-en-el-d%C3%ADa-de-la-mujer-tribuna-tv": {
            "title": "Protesta Feminista en el d\u00eda de la mujer - La Tribuna TV...",
            "snippet": "Protesta Feminista en el d\u00eda de la mujer - La Tribuna TV Protesta Feminista en el d\u00eda de la mujer - La Tribuna TV. From: Latribunatvhn Views: 179 2 ratings Time: 03:33 More in News & Politics...",
            "date": "2014-01-25",
            "author_name": "Latribunatvhn",
            "categories": "protesta-feminista",
            "tags": "protesta,protesta_feminista,feminista,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/youtube.com/2014/01/protesta-feminista-en-el-d%C3%ADa-de-la-mujer-tribuna-tv",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=W1254erOunk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/W1254erOunk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/tendencias-globales-de-la-comunicaci%C3%B3n-protesta-feminista-creativa": {
            "title": "tendencias globales de la comunicaci\u00f3n. La protesta feminista creativa...",
            "snippet": "tendencias globales de la comunicaci\u00f3n. La protesta feminista creativa Estas acciones consiguen llamar la atenci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n. A mayor creatividad o esc\u00e1ndalo, m\u00e1s difusi\u00f3n. Las redes sociales, adem\u00e1s, han hecho que su...",
            "date": "2013-11-18",
            "author_name": "McKinney en TV",
            "categories": "protesta-feminista",
            "tags": "atenci\u00f3n,protesta,protesta-feminista,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/youtube.com/2013/11/tendencias-globales-de-la-comunicaci%C3%B3n-protesta-feminista-creativa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ha8wbC4KiU0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ha8wbC4KiU0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/protesta-de-feministas-contra-la-sentencia-del-tribunal-constitucional-dominicano": {
            "title": "Protesta de feministas contra la sentencia del Tribunal Constitucional Dominicano...",
            "snippet": "Protesta de feministas contra la sentencia del Tribunal Constitucional Dominicano Cuando el presidente Danilo Medina hablaba el martes, 15 de octubre, en la reuni\u00f3n de la Cepal, mujeres dominicanas y de otros pa\u00edses sacaron letreros y corearon la...",
            "date": "2013-10-16",
            "author_name": "acentodiario",
            "tags": "mujeres,constitucional,feministas,contra,protesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/10/protesta-de-feministas-contra-la-sentencia-del-tribunal-constitucional-dominicano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_d4b0oEEY_E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_d4b0oEEY_E/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/08/manifestaciones-creativas-del-movimiento-feminista-cuerpos-que-materializan-la-protesta": {
            "title": "Manifestaciones creativas del movimiento feminista cuerpos que materializan la protesta...",
            "snippet": "Manifestaciones creativas del movimiento feminista cuerpos que materializan la protesta Candidato a Mejor Video. From: Premios Emisi\u00f3n 15 Views: 113 1 ratings Time: 07:42 More in People & Blogs...",
            "date": "2013-08-02",
            "author_name": "Premios Emisi\u00f3n 15",
            "tags": "feminista,protesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/08/manifestaciones-creativas-del-movimiento-feminista-cuerpos-que-materializan-la-protesta",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Ea7sKUHlBGg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Ea7sKUHlBGg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/07/16m-escrache-feminista-valladolid": {
            "title": "16M ESCRACHE FEMINISTA VALLADOLID...",
            "snippet": "16M ESCRACHE FEMINISTA VALLADOLID Pitada protesta contra las reformas de Gallard\u00f3n y su reforma del derecho al aborto. Siete personas que se encontraban protestando pac\u00edficamente frente a la sede del PP en Valladolid, son... From: Quince M...",
            "date": "2013-07-22",
            "author_name": "Quince M Valladolid",
            "tags": "frente,derecho,aborto,protesta,protesta-contra,contra,feminista,valladolid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/07/16m-escrache-feminista-valladolid",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=protesta%2Bfeminista&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OfUtCex8syI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OfUtCex8syI/0.jpg"
        }
    }
}