{
    "meta": {
        "portal_name": "protesta-feminista",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/protesta-feminista/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/protesta-feminista/protesta-feminista/blogs.json"
    },
    "items": {
        "monitorexpresso.com/2015/04/el-grupo-feminista-femen-reinvindica-la-protesta-contra-mario-draghi": {
            "title": "El grupo feminista Femen reinvindica la protesta contra Mario Draghi...",
            "snippet": "El grupo feminista Femen se ha atribuido en su p\u00e1gina web la autor\u00eda de la acci\u00f3n de protesta de una de sus activistas contra el presidente del Banco Central Europeo (BCE), Mario Draghi, durante la rueda de prensa...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "durante,prensa,banco,banco_central,banco_central_europeo,central,central_europeo,europeo,presidente,atribuido,p\u00e1gina,p\u00e1gina-web,web,web-la-autor\u00eda,autor\u00eda,acci\u00f3n,mario,mario_draghi,draghi,grupo,feminista,femen,protesta,contra,activistas,bce",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monitorexpresso.com/2015/04/el-grupo-feminista-femen-reinvindica-la-protesta-contra-mario-draghi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://monitorexpresso.com/el-grupo-feminista-femen-reinvindica-la-protesta-contra-mario-draghi/"
        },
        "sinembargo.mx/2015/04/el-grupo-feminista-femen-reivindica-la-protesta-contra-presidente": {
            "title": "El grupo feminista Femen reivindica la protesta contra el presidente...",
            "snippet": "Fr\u00e1ncfort (Alemania), 15 abr (EFE).- El grupo feminista Femen se ha atribuido en su p\u00e1gina web la autor\u00eda de la acci\u00f3n de protesta de una de sus activistas contra el presidente del Banco Central Europeo (BCE), Mario Draghi...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo",
            "tags": "mario,mario_draghi,draghi,banco,banco_central,banco_central_europeo,central,central_europeo,europeo,presidente,atribuido,p\u00e1gina,p\u00e1gina-web,web,web-la-autor\u00eda,autor\u00eda,acci\u00f3n,grupo,feminista,femen,protesta,contra,activistas,bce",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sinembargo.mx/2015/04/el-grupo-feminista-femen-reivindica-la-protesta-contra-presidente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sinembargo.mx/15-04-2015/1313556"
        },
        "sinembargo.mx/2015/04/china-desoye-protestas-internacionales-que-piden-liberaci%C3%B3n": {
            "title": "China desoye protestas internacionales que piden liberaci\u00f3n de las...",
            "snippet": "El Gobierno chino ignor\u00f3 hoy las peticiones de diversos pa\u00edses que reclaman la liberaci\u00f3n de las cinco feministas arrestadas hace m\u00e1s de un mes, despu\u00e9s de que intentaran repartir pegatinas y panfletos contra las...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Redacci\u00f3n / Sin Embargo",
            "tags": "hoy,pa\u00edses,protestas,gobierno,feministas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sinembargo.mx/2015/04/china-desoye-protestas-internacionales-que-piden-liberaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sinembargo.mx/07-04-2015/1305164"
        },
        "mh-radio.net/2015/03/invasorix-una-forma-de-protesta-cuir-feminista-mh-radio": {
            "title": "Invasorix: una forma de protesta cuir-feminista MH Radio...",
            "snippet": "Invasorix es un grupo de ocho mujeres artistas que est\u00e1n interesadas en realizar canciones y videoclips como una forma de protesta cuir-feminista, comentan ellas mismas en su video 'El macho intelectual', en donde...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Orlando Canseco",
            "categories": "videoclip,radio",
            "tags": "realizar,protesta,feminista,grupo,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/mh-radio.net/2015/03/invasorix-una-forma-de-protesta-cuir-feminista-mh-radio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mh-radio.net/invasorix-una-forma-de-protesta-cuir-feminista/"
        },
        "odasinjedi.wordpress.com/2015/03/feministas-enojadas-dicen-que-v%C3%A1zquez-las-trat%C3%B3-como-pacientes-y-no": {
            "title": "Feministas enojadas dicen que V\u00e1zquez las trat\u00f3 como pacientes y no como mujeres...",
            "snippet": "El movimiento feminista uruguayo sali\u00f3 con las banderas de protesta en el D\u00eda Internacional de la Mujer, porque ya van 13 muertes desde que comenz\u00f3 el a\u00f1o. Pero []...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "odasinjedi",
            "tags": "d\u00eda,internacional,feministas,feminista,mujeres,mujer,movimiento,protesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/odasinjedi.wordpress.com/2015/03/feministas-enojadas-dicen-que-v%C3%A1zquez-las-trat%C3%B3-como-pacientes-y-no",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://odasinjedi.wordpress.com/2015/03/11/feministas-enojadas-dicen-que-vazquez-las-trato-como-pacientes-y-no-como-mujeres/"
        },
        "elzorrocongafas.blogspot.com/2015/02/el-zorro-con-gafas-protestas-feministas-en-la-premiere-de-londres": {
            "title": "El zorro con gafas: Protestas feministas en la premiere de Londres...",
            "snippet": "A la premiere celebrada en Londres la semana pasada de Cincuenta sombras de Grey no acudieron s\u00f3lo las estrellas de la pel\u00edcula Dakota Johnson y Jamie Dornan. El colectivo feminista \"50 Shades is Domestic Abuse\" (50...",
            "date": "2015-02-16",
            "author_name": "El zorro con gafas",
            "categories": "estrella",
            "tags": "protestas,feministas,feminista,colectivo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/elzorrocongafas.blogspot.com/2015/02/el-zorro-con-gafas-protestas-feministas-en-la-premiere-de-londres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elzorrocongafas.blogspot.com/2015/02/protestas-feministas-premiere-cincuenta-sombras-de-grey.html"
        },
        "rosarinoticias.com/2015/02/rosarinoticias-protesta-feminista-en-el-comienzo-del-juicio": {
            "title": "RosariNoticias: Protesta feminista en el comienzo del juicio a...",
            "snippet": "Protesta feminista en el comienzo del juicio a Strauss Kahn. Comienza hoy el interrogatorio de Dominique Strauss-Kahn (DSK, ex presidente del Fondo Monetario Internacional (FMI) acusado de proxenetismo en banda organizada, un delito...",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "Roberto Dur\u00e1n",
            "tags": "internacional,presidente,dominique,strauss,hoy,kahn,protesta,feminista,fmi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rosarinoticias.com/2015/02/rosarinoticias-protesta-feminista-en-el-comienzo-del-juicio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rosarinoticias.com/2015/02/protesta-feminista-en-el-comienzo-del.html"
        },
        "taringa.net/2014/11/una-protesta-feminista-en-el-vaticano-gener%C3%B3-un-esc%C3%A1ndalo-taringa": {
            "title": "Una protesta feminista en el Vaticano gener\u00f3 un esc\u00e1ndalo - Taringa!",
            "snippet": "Una protesta feminista en el Vaticano gener\u00f3 un esc\u00e1ndalo. Grupo de activistas de Femen. Fue en la plaza de San Pedro contra la visita que realizar...",
            "date": "2014-11-17",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "visita,realizar,san,san_pedro,pedro,plaza,esc\u00e1ndalo,protesta,feminista,vaticano,grupo,activistas,femen,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taringa.net/2014/11/una-protesta-feminista-en-el-vaticano-gener%C3%B3-un-esc%C3%A1ndalo-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/noticias/18281019/Una-protesta-feminista-en-el-Vaticano-genero-un-escandalo.html"
        },
        "cadena365.com/2014/11/esc%C3%A1ndalo-en-el-vaticano-por-una-protesta-feminista-cadena-365": {
            "title": "Esc\u00e1ndalo en el Vaticano por una protesta feminista Cadena 365...",
            "snippet": "Esc\u00e1ndalo en el Vaticano por una protesta feminista. femen. Un grupo de activistas de Femen se manifest\u00f3 en la plaza de San Pedro contra la visita que realizar\u00e1 el papa Francisco el pr\u00f3ximo 25 de noviembre al Parlamento...",
            "date": "2014-11-15",
            "author_name": "indio",
            "tags": "visita,san,san_pedro,pedro,plaza,esc\u00e1ndalo,vaticano,protesta,feminista,femen,grupo,activistas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cadena365.com/2014/11/esc%C3%A1ndalo-en-el-vaticano-por-una-protesta-feminista-cadena-365",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cadena365.com/index.php/escandalo-en-el-vaticano-por-una-protesta-feminista/"
        },
        "cronista.com/2014/11/feministas-se-desnudaron-en-el-vaticano-para-protestar-contra": {
            "title": "Feministas se desnudaron en el Vaticano para protestar contra el...",
            "snippet": "Femen es una organizaci\u00f3n feminista de origen ucraniano cuyas militantes se han hecho famosas en todo el mundo por sus acciones callejeras en 'top-less'en defensa de los derechos de las mujeres. FUENTES: Agencias...",
            "date": "2014-11-14",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "origen,origen-ucraniano,ucraniano,acciones,organizaci\u00f3n,protestar,feministas,feminista,vaticano,contra,femen,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cronista.com/2014/11/feministas-se-desnudaron-en-el-vaticano-para-protestar-contra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=protesta%2Bfeminista%2Bprotesta%2Bfeminista&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronista.com/internacionales/Feministas-se-desnudaron-en-el-Vaticano-para-protestar-contra-el-Papa-20141114-0107.html"
        }
    }
}