{
    "meta": {
        "portal_name": "bellas-artes",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/blogs.json"
    },
    "items": {
        "20minutos.es/2015/05/comienzan-las-visitas-guiadas-en-asturiano-al-museo-de-bellas-artes": {
            "title": "Comienzan las visitas guiadas en asturiano al Museo de Bellas Artes...",
            "snippet": "Las visitas guiadas en asturiano al Museo de Bellas Artes han comenzado este s\u00e1bado d\u00eda 2 de mayo a las horas en el complejo cultural ubicado en Oviedo. En esta ocasi\u00f3n la visita de la ma\u00f1ana ser\u00e1 la relativa a los maestros de la pintura...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "pintura,bellas-artes",
            "tags": "ma\u00f1ana,mayo,bellas,bellas_artes,artes,museo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/20minutos.es/2015/05/comienzan-las-visitas-guiadas-en-asturiano-al-museo-de-bellas-artes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bellas%2Bartes&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2448491/0/comienzan-visitas-guiadas-asturiano-al-museo-bellas-artes/"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/05/del-cine-como-una-de-las-bellas-artes-argentina": {
            "title": "Del cine como una de las bellas artes - (Argentina)...",
            "snippet": "Del cine como una de las bellas (Argentina)S\u00ed lo har\u00e1 dentro de la sala en la que funcionar\u00e1 a partir del 15 de mayo el Cine Amigos del Bellas Artes, organizada por la Asociaci\u00f3n Amigos del Museo, y que promete instalarse de aqu\u00ed en adelante...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "bellas-artes,cine",
            "tags": "amigos,bellas,bellas_artes,artes,mayo,har\u00e1,dentro,s\u00ed,museo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/lanacion.com.ar/2015/05/del-cine-como-una-de-las-bellas-artes-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bellas%2Bartes&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1789243-del-cine-como-una-de-las-bellas-artes"
        },
        "ambito.com/2015/05/el-museo-de-bellas-artes-re%C3%BAne-en-juntos-trabajo-la-pareja": {
            "title": "El Museo de Bellas Artes re\u00fane en \"Juntos\" el trabajo de la pareja... -...",
            "snippet": "Museo de Bellas Artes re\u00fane en \"Juntos\" el trabajo de la pareja... Museo Nacional de Bellas Artes exhibe hasta mediados de mayo \"Juntos\" una selecci\u00f3n de fotograf\u00edas del matrimonio Plossu-N\u00fa\u00f1ez, en una muestra que invita a considerar el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "fotografia,bellas-artes",
            "tags": "mayo,juntos,nacional,bellas,bellas_artes,artes,museo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/ambito.com/2015/05/el-museo-de-bellas-artes-re%C3%BAne-en-juntos-trabajo-la-pareja",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bellas%2Bartes&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ambito.com/noticia.asp?id=788962"
        },
        "abc.es/2015/05/el-rapto-del-ni%C3%B1o-que-provoc%C3%B3-levantamiento-2-de-mayo-1808": {
            "title": "El rapto del ni\u00f1o que provoc\u00f3 el levantamiento del 2 de mayo de 1808...",
            "snippet": "Fue miembro honorario y meritorio de la Real Academia de Bellas Artes de San Fernando (1816) y dej\u00f3 pintados varios cuadros de val\u00eda. Fue tambi\u00e9n protector de la Sociedad Econ\u00f3mica de Amigos del Pa\u00eds de Madrid, presidente de la Masoner\u00eda...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "sociedad,bellas-artes",
            "tags": "san,san_fernando,fernando,bellas,bellas_artes,artes,academia,mayo,amigos,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/abc.es/2015/05/el-rapto-del-ni%C3%B1o-que-provoc%C3%B3-levantamiento-2-de-mayo-1808",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bellas%2Bartes&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/madrid/20150502/abci-rapto-infante-levantamiento-dosmayo-201505011413.html"
        },
        "abc.es/2015/05/el-c%C3%ADrculo-de-bellas-artes-acoge-por-primera-vez-sal%C3%B3n": {
            "title": "El C\u00edrculo de Bellas Artes acoge, por primera vez, el Sal\u00f3n del Libro Mas\u00f3nico...",
            "snippet": "El C\u00edrculo de Bellas Artes (CBA) acoge ma\u00f1ana y pasado el primer Sal\u00f3n del Libro Mas\u00f3nico, un acontecimiento que se celebra cada dos a\u00f1os en Francia, donde ha alcanzado ya su quinta edici\u00f3n, y que llega por primera vez a Espa\u00f1a. Seg\u00fan han...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "celebra,ma\u00f1ana,libro,bellas,bellas_artes,artes,c\u00edrculo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/abc.es/2015/05/el-c%C3%ADrculo-de-bellas-artes-acoge-por-primera-vez-sal%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bellas%2Bartes&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/madrid/20150502/abci-salon-libro-masonico-201505011630.html"
        },
        "entretenimiento.terra.com/2015/05/shtetl-klezmer-tr%C3%ADo-abrir%C3%A1-ciclo-m%C3%BAsica-del-mundo-en-bellas-artes": {
            "title": "Shtetl Klezmer Tr\u00edo abrir\u00e1 ciclo \"M\u00fasica del mundo\" en Bellas Artes -...",
            "snippet": "Shtetl Klezmer Tr\u00edo abrir\u00e1 ciclo \"M\u00fasica del mundo\" en Bellas Klezmer Tr\u00edo, integrado por el pianista Jozef Olechowski, el clarinetista Narciso Bautista y el violinista Abraham Rechthand, inaugurar\u00e1 el ciclo \"M\u00fasica del mundo\", ma\u00f1ana en la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "ma\u00f1ana,bellas,bellas_artes,artes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/entretenimiento.terra.com/2015/05/shtetl-klezmer-tr%C3%ADo-abrir%C3%A1-ciclo-m%C3%BAsica-del-mundo-en-bellas-artes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bellas%2Bartes&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.terra.com/cultura/shtetl-klezmer-trio-abrira-ciclo-musica-del-mundo-en-bellas-artes,9d0769e52001d410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "cordopolis.es/2015/04/el-mayo-festivo-tambi%C3%A9n-se-celebra-en-los-museos": {
            "title": "El mayo festivo tambi\u00e9n se celebra en los museos...",
            "snippet": "Los museos Arqueol\u00f3gico y de Bellas Artes, el Archivo Hist\u00f3rico, la Biblioteca Provincial y la Filmoteca se unen con actividades extraordinarias a las fiestas de este mes El calendario festivo del mes de mayo no s\u00f3lo se vive en la calle. Los...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "mayo,calle,bellas,bellas_artes,artes,celebra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/cordopolis.es/2015/04/el-mayo-festivo-tambi%C3%A9n-se-celebra-en-los-museos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bellas%2Bartes&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cordopolis.es/2015/04/30/el-mayo-festivo-tambien-se-celebra-en-los-museos/"
        },
        "huffingtonpost.es/2015/04/homenaje-a-madrid-arqueolog%C3%ADa-de-la-ciudad": {
            "title": "Homenaje a Madrid: arqueolog\u00eda de la ciudad...",
            "snippet": "Lugares donde se desencadenan momentos trascendentales dentro del documental, como la calle Gran V\u00eda de Madrid, la plaza de Callao, el C\u00edrculo de Bellas Artes, la Academia de Bellas Artes de San Fernando y uno de los pueblos m\u00e1s se\u00f1eros de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "san,san_fernando,fernando,bellas,bellas_artes,artes,calle,dentro,madrid,c\u00edrculo,academia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/huffingtonpost.es/2015/04/homenaje-a-madrid-arqueolog%C3%ADa-de-la-ciudad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bellas%2Bartes&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huffingtonpost.es/sonia-tercero-ramiro/homenaje-a-madrid-arqueol_b_7161112.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/legi%C3%B3n-de-peque%C3%B1os-m%C3%BAsicos-a-la-conquista-bellas-artes-el-universal": {
            "title": "Legi\u00f3n de peque\u00f1os m\u00fasicos, a la conquista de Bellas Artes - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalLegi\u00f3n de peque\u00f1os m\u00fasicos, a la conquista de Bellas ArtesEl UniversalPresentarse en Bellas Artes es el sue\u00f1o dorado de todo artista. De ello est\u00e1 convencida Leticia Hern\u00e1ndez Ram\u00edrez, presidenta del Patronato del Festival...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "bellas,bellas_artes,artes,universal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/eluniversal.com.mx/2015/04/legi%C3%B3n-de-peque%C3%B1os-m%C3%BAsicos-a-la-conquista-bellas-artes-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bellas%2Bartes&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/cultura/2015/impreso/legion-de-pequenios-musicos-a-la-conquista-de-bellas-artes-76689.html"
        },
        "cubadebate.cu/2015/04/cien-a%C3%B1os-del-museo-de-bellas-artes-atesorados-en-un-libro": {
            "title": "Cien a\u00f1os del Museo de Bellas Artes atesorados en un libro - CubaDebate...",
            "snippet": "CubaDebateCien a\u00f1os del Museo de Bellas Artes atesorados en un libroCubaDebateUn texto imprescindible en el patrimonio de arte cubano fue develado esta tarde. Museo Nacional de Bellas Artes, cien a\u00f1os, de Corina Matamoros Tuma, es una obra de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "nacional,libro,bellas,bellas_artes,artes,museo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/cubadebate.cu/2015/04/cien-a%C3%B1os-del-museo-de-bellas-artes-atesorados-en-un-libro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bellas%2Bartes&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cubadebate.cu/noticias/2015/04/28/cien-anos-del-museo-de-bellas-artes-atesorados-en-un-libro/"
        }
    }
}