{
    "meta": {
        "portal_name": "bellas-artes",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/blogs.json"
    },
    "items": {
        "salesianosbarakaldo.net/2015/04/1-de-ed-primaria-visita-al-museo-bellas-artes-bilbao": {
            "title": "1 de Ed. Primaria, Visita al Museo de Bellas Artes de Bilbao...",
            "snippet": "1 de Ed. Primaria, Visita al Museo de Bellas Artes de Bilbao. 2015/04/28 Por admin. Maiatzaren 6an, asteazkenean, Bilboko Arte Ederretako Museo-ra joango dira bisitan Lehen Hezkuntzako 1. mailako umeak, eta bertan jarduera batzuk...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "admin",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "bellas,bellas_artes,artes,museo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/salesianosbarakaldo.net/2015/04/1-de-ed-primaria-visita-al-museo-bellas-artes-bilbao",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://salesianosbarakaldo.net/web/?p=15531"
        },
        "artnews.com/2015/04/eugenio-cuttica-at-the-museo-nacional-de-bellas-artes-buenos": {
            "title": "Eugenio Cuttica at the Museo Nacional de Bellas Artes, Buenos...",
            "snippet": "Today's show: Eugenio Cuttica: La mirada interior is currently on view at the Museo Nacional de Bellas Artes in Buenos Aires until Sunday, May 31. The exhibition presents works spanning Cuttica's 40-year career, which...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "The Editors of ARTnews",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "bellas,bellas_artes,artes,museo,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/artnews.com/2015/04/eugenio-cuttica-at-the-museo-nacional-de-bellas-artes-buenos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://artnews.com/2015/04/28/eugenio-cuttica-at-museo-nacional-de-bellas-artes-buenos-aires/"
        },
        "adnradio.cl/2015/04/video-anfiteatro-bellas-artes-present%C3%B3-la-rebeli%C3%B3n-de-los-adn": {
            "title": "VIDEO Anfiteatro Bellas Artes present\u00f3 ''La Rebeli\u00f3n de los... - Adn...",
            "snippet": "VIDEO Anfiteatro Bellas Artes present\u00f3 ''La Rebeli\u00f3n de los Mu\u00f1ecos''. El 8, 9 y 10 de mayo se desarrollar\u00e1 el quinto festival internacional de teatro y marionetas, el que contar\u00e1 con obras de Argentina, Italia y Chile.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "obras,bellas,bellas_artes,artes,present\u00f3,mayo,teatro,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/adnradio.cl/2015/04/video-anfiteatro-bellas-artes-present%C3%B3-la-rebeli%C3%B3n-de-los-adn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adnradio.cl/noticias/sociedad/video--anfiteatro-bellas-artes-presento-la-rebelion-de-los-munecos/20150427/nota/2736829.aspx"
        },
        "elfinanciero.com.mx/2015/04/el-jazz-sinf%C3%B3nico-sonar%C3%A1-en-bellas-artes-financiero": {
            "title": "El jazz sinf\u00f3nico sonar\u00e1 en Bellas Artes El Financiero...",
            "snippet": "Prep\u00e1rate para escuchar un concierto muy especial en Bellas Artes el pr\u00f3ximo domingo 3 de mayo, cuando la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional interprete obras del jazzista mexicano Daniel Wong. Notimex. \u00daltima actualizaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Eduardo Bautista",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "obras,nacional,pr\u00f3ximo,concierto,muy,bellas,bellas_artes,artes,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/elfinanciero.com.mx/2015/04/el-jazz-sinf%C3%B3nico-sonar%C3%A1-en-bellas-artes-financiero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elfinanciero.com.mx/after-office/el-jazz-sinfonico-sonara-en-bellas-artes.html"
        },
        "radiobuap.com/2015/04/hector-rojas-pianista-de-bellas-artes-ofrecera-concierto": {
            "title": "Hector Rojas, pianista de Bellas Artes, ofrecera Concierto en el...",
            "snippet": "Como parte de la 12 Temporada de Conciertos de Piano que realiza el Complejo Cultural Universitario de la BUAP en coordinaci\u00f3n con el Instituto Nacional de Bellas Artes, este jueves 23 de abril se presenta el maestro...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "RadioBUAP",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "abril,nacional,complejo,cultural,bellas,bellas_artes,artes,pianista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/radiobuap.com/2015/04/hector-rojas-pianista-de-bellas-artes-ofrecera-concierto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiobuap.com/2015/04/hector-rojas-pianista-de-bellas-artes-ofrecera-concierto-en-el-ccu/"
        },
        "wapa.tv/2015/04/lena-burques-se-presentar%C3%A1-en-bellas-artes-noticias": {
            "title": "Lena Burques se presentar\u00e1 en Bellas Artes - - Noticias...",
            "snippet": "Lena Burques se presentar\u00e1 en Bellas Artes: La cantante llega a Noticentro para anunciar su pr\u00f3ximo concierto en el CBA de Caguas junto a otras tres voces latinas.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Noticentro",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "pr\u00f3ximo,concierto,llega,bellas,bellas_artes,artes,cba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/wapa.tv/2015/04/lena-burques-se-presentar%C3%A1-en-bellas-artes-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wapa.tv/noticias/especiales/lena-burques-se-presentara-en-bellas-artes_20131122255465.html"
        },
        "ufpso.edu.co/2015/04/ufps-oca%C3%B1a-escuela-de-bellas-artes-desarroll%C3%B3-mesa-trabajo": {
            "title": "UFPS Oca\u00f1a - Escuela de Bellas Artes desarroll\u00f3 mesa de trabajo...",
            "snippet": "Con la participaci\u00f3n de los Coordinadores de Bellas Artes se llev\u00f3 acabo la mesa de trabajo con el sector productivo. El principal objetivo de la mesa de trabajo es reunir a cada uno de los estamentos considerados como las...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "info@ufpso.edu.co (UFPSO)",
            "categories": "bellas-artes,escuela",
            "tags": "trabajo,llev\u00f3,bellas,bellas_artes,artes,ufps,ufps_oca\u00f1a,oca\u00f1a,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/ufpso.edu.co/2015/04/ufps-oca%C3%B1a-escuela-de-bellas-artes-desarroll%C3%B3-mesa-trabajo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ufpso.edu.co/new/Escuela-de-Bellas-Artes-desarrollo-mesa-de-trabajo_1397"
        },
        "ufpso.edu.co/2015/04/ufps-oca%C3%B1a-escuela-de-bellas-artes-present%C3%B3-teatro": {
            "title": "UFPS Oca\u00f1a - Escuela de Bellas Artes present\u00f3 Teatro para...",
            "snippet": "Este evento se llev\u00f3 a cabo en el marco de la celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o y como parte de la formaci\u00f3n del taller de teatro y t\u00edteres de la Escuela de Bellas Artes Jorge Pacheco Quintero adscrita a la Facultad de Educaci\u00f3n,...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "info@ufpso.edu.co (UFPSO)",
            "categories": "bellas-artes,escuela",
            "tags": "llev\u00f3,marco,d\u00eda,ni\u00f1o,bellas,bellas_artes,artes,ufps,ufps_oca\u00f1a,oca\u00f1a,escuela,present\u00f3,teatro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/ufpso.edu.co/2015/04/ufps-oca%C3%B1a-escuela-de-bellas-artes-present%C3%B3-teatro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ufpso.edu.co/new/Escuela-de-Bellas-Artes-presento-Teatro-para-Munecos-El-Hijo-Prodigo_1401"
        },
        "elalmadifusa.blogspot.com/2015/04/el-alma-difusa-bellas-artes": {
            "title": "EL ALMA DIFUSA: Bellas artes...",
            "snippet": "Bellas artes. La vida es una cuesti\u00f3n de l\u00edneas puestas sobre un lienzo. Todo es cosa de medidas y c\u00e1nones. Todo, digo. Desde el significado de un gesto, al tiempo mal o bien aprovechado. Desde aquel primer beso a ese...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Ra\u00fal",
            "tags": "bellas,artes,primer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elalmadifusa.blogspot.com/2015/04/el-alma-difusa-bellas-artes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elalmadifusa.blogspot.com/2015/04/bellas-artes.html"
        },
        "bellasartes.uclm.es/2015/04/bellas-artes-uclm-hacer-sumar-desaprender-programaci%C3%B3n": {
            "title": "Bellas Artes UCLM Hacer, Sumar, Desaprender, programaci\u00f3n...",
            "snippet": "Programaci\u00f3n del martes 21 de abril. Hacer, Sumar, Desaprender. Isidoro Valc\u00e1rcel Medina Jaime Vallaure Amaia Urra Victoria P\u00e9rez Royo Fernando Quesada Mar\u00eda Escobar Elena Bl\u00e1zquez Elisa Arteta Anto...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Bellas Artes Cuenca",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "fernando,abril,bellas,bellas_artes,artes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/bellasartes.uclm.es/2015/04/bellas-artes-uclm-hacer-sumar-desaprender-programaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bellasartes.uclm.es/wp-index.php/profesores-invitados-201415/hacer-sumar-desaprender-programacion-del-martes-21-de-abril/"
        }
    }
}