{
    "meta": {
        "portal_name": "bellas-artes",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bellas-artes/bellas-artes/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-abr%C3%A1zame-muy-fuerte-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico": {
            "title": "Juan Gabriel - Abr\u00e1zame Muy Fuerte (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Abr\u00e1zame Muy Fuerte (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Abr\u00e1zame Muy Fuerte. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-abr%C3%A1zame-muy-fuerte-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_tNVEhSelH0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_tNVEhSelH0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-as%C3%AD-fue-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013": {
            "title": "Juan Gabriel - As\u00ed Fue (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - As\u00ed Fue (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing As\u00ed Fue. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico S.A. de C.V.. From:...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-as%C3%AD-fue-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=I8gLa380bko&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/I8gLa380bko/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-cuando-quieras-d%C3%A9jame-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico": {
            "title": "Juan Gabriel - Cuando Quieras D\u00e9jame (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Cuando Quieras D\u00e9jame (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Cuando Quieras D\u00e9jame. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,d\u00e9jame,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-cuando-quieras-d%C3%A9jame-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=F_rBwZQnQbc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/F_rBwZQnQbc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-d%C3%A9jame-vivir-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013": {
            "title": "Juan Gabriel - D\u00e9jame Vivir (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - D\u00e9jame Vivir (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing D\u00e9jame Vivir. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico S.A. de C.V..",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,d\u00e9jame,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-d%C3%A9jame-vivir-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=LqUnGyhMeWI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/LqUnGyhMeWI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-he-venido-a-perdirte-perd%C3%B3n-en-vivo-desde-bellas": {
            "title": "Juan Gabriel - He Venido A Perdirte Perd\u00f3n (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - He Venido A Perdirte Perd\u00f3n (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing He Venido A Perdirte Perd\u00f3n. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing,universal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-he-venido-a-perdirte-perd%C3%B3n-en-vivo-desde-bellas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mKT_QQmNmhM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mKT_QQmNmhM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-insensible-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013": {
            "title": "Juan Gabriel - Insensible (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Insensible (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Insensible. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico S.A. de C.V.. From:...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-insensible-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=dmaPklZEwcM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/dmaPklZEwcM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-luna-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013": {
            "title": "Juan Gabriel - Luna (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Luna (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Luna. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico S.A. de C.V.. From:...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-luna-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=L72cPM0g2q0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/L72cPM0g2q0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-maria-jos%C3%A9-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013": {
            "title": "Juan Gabriel - Maria Jos\u00e9 (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Maria Jos\u00e9 (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Maria Jos\u00e9. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico S.A. de C.V.. From:...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-maria-jos%C3%A9-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bj0DMhQGKuk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bj0DMhQGKuk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-por-qu%C3%A9-me-haces-llorar-en-vivo-desde-bellas": {
            "title": "Juan Gabriel - Por Qu\u00e9 Me Haces Llorar (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Por Qu\u00e9 Me Haces Llorar (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Por Qu\u00e9 Me Haces Llorar. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-por-qu%C3%A9-me-haces-llorar-en-vivo-desde-bellas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=f8U4L49QPyE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/f8U4L49QPyE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/juan-gabriel-querida-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013": {
            "title": "Juan Gabriel - Querida (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013)...",
            "snippet": "Juan Gabriel - Querida (En Vivo Desde Bellas Artes, M\u00e9xico/2013) Music video by Juan Gabriel performing Querida. (C) 2014 Don Alberto Aguilera Valadez Exclusiva Licencia Fonovisa Una Divisi\u00f3n de Universal Music M\u00e9xico S.A. de C.V.. From:...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "JuanGabrielVEVO",
            "categories": "bellas-artes",
            "tags": "universal,alberto,alberto_aguilera,alberto_aguilera_valadez,aguilera,aguilera_valadez,aguilera_valadez_exclusiva,valadez,valadez_exclusiva,valadez_exclusiva_licencia,exclusiva,exclusiva_licencia,exclusiva_licencia_fonovisa,licencia,licencia_fonovisa,fonovisa,fonovisa_una_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,vivo,vivo_desde_bellas,bellas,bellas_artes,artes,juan,juan_gabriel,gabriel,m\u00e9xico,music,performing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/youtube.com/2015/01/juan-gabriel-querida-en-vivo-desde-bellas-artes-m%C3%A9xico-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=bellas%2Bartes%2Bbellas%2Bartes&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Ms0sGTD8x5g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Ms0sGTD8x5g/0.jpg"
        }
    }
}