{
    "meta": {
        "portal_name": "filatelia",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/filatelia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filatelia/filatelia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filatelia/filatelia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filatelia/filatelia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "encajerasbolilleras.blogspot.com/2015/04/encajes-y-filatelia": {
            "title": ".: ENCAJES Y FILATELIA...",
            "snippet": "ENCAJES Y FILATELIA. Publicado por Asociaci\u00f3n Encajeras de Bolillos \"Ibn al Baytar\" en 16:14. Etiquetas: Filatelia. 0 comentarios: Publicar un comentario en la entrada. Entrada m\u00e1s reciente Entrada antigua P\u00e1gina principal. Suscribirse a:...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Asociaci\u00f3n Encajeras de Bolillos \"Ibn al Baytar\"",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "asociaci\u00f3n,filatelia,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/encajerasbolilleras.blogspot.com/2015/04/encajes-y-filatelia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia%2Bfilatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://encajerasbolilleras.blogspot.com/2015/04/encajes-y-filatelia.html"
        },
        "filateliadigital.com/2015/04/una-nueva-marca-de-un-campamento-militar-los-filatelia-digital": {
            "title": "Una nueva marca de un campamento militar de los... - Filatelia Digital...",
            "snippet": "Yamil H. Kouri Jr., incansable investigador de la historia postal de Cuba, nos ofrece el descubrimiento de un nueva marca perteneciente al campamento militar Columbia establecido por los Estados Unidos en Marianao durante su...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Yamil Kouri",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "durante,historia,filatelia,filatelia_digital,digital,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/filateliadigital.com/2015/04/una-nueva-marca-de-un-campamento-militar-los-filatelia-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filateliadigital.com/una-nueva-marca-de-un-campamento-militar-de-los-estados-unidos-marianao/"
        },
        "filateliadigital.com/2015/04/es-noticia-filatelia-digital": {
            "title": "Es noticia - Filatelia Digital...",
            "snippet": "En las elecciones celebradas el pasado d\u00eda 29 de Marzo fue aprobada la candidatura presidida por Jos\u00e9 Luis Rey Barreiro, de 49 a\u00f1os, coleccionista desde los 11, estudioso de la filatelia y la historia postal y arquitecto de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "FD",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "historia,filatelia,filatelia_digital,digital,marzo,coleccionista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/filateliadigital.com/2015/04/es-noticia-filatelia-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filateliadigital.com/es-noticia-15-abril-2015/"
        },
        "filateliadesdecuba.wordpress.com/2015/04/cuba-en-el-fin-del-mundo-2015-filatelia": {
            "title": "Cuba en el Fin del mundo 2015 Filatelia desde Cuba...",
            "snippet": "Entre el 22 y el 31 de marzo de 2015 el Centro Cultural Yaganes, R\u00edo Grande, provincia de Tierra del Fuego, Argentina, acogi\u00f3 la Exposici\u00f3n Internacional de Filatelia Fin del mundo 2015, en la cual participaron m\u00e1s de 200...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "filateliadesdecuba",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "exposici\u00f3n,internacional,r\u00edo,r\u00edo_grande,grande,centro,centro_cultural,centro_cultural_yaganes,cultural,cultural_yaganes,yaganes,marzo,mundo,cuba,fin,filatelia,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/filateliadesdecuba.wordpress.com/2015/04/cuba-en-el-fin-del-mundo-2015-filatelia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filateliadesdecuba.wordpress.com/2015/04/11/cuba-en-el-fin-del-mundo-2015/"
        },
        "norbafilatelica.blogspot.com/2015/04/pr%C3%B3xima-exposici%C3%B3n-los-ej%C3%A9rcitos-y-la-filatelia-norba-filat%C3%A9lica": {
            "title": "Pr\u00f3xima Exposici\u00f3n Los ej\u00e9rcitos y la filatelia Norba Filat\u00e9lica...",
            "snippet": "Ponemos en conocimiento de nuestros Socios, Amigos y P\u00fablico en general que desde la Asociaci\u00f3n Cultural Filat\u00e9lica y Numism\u00e1tica Cacere\u00f1a tenemos programada para el pr\u00f3ximo mes de junio la celebraci\u00f3n de la que...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Norba Filatelica",
            "categories": "conocimiento,filatelia",
            "tags": "numism\u00e1tica,asociaci\u00f3n,cultural,filat\u00e9lica,exposici\u00f3n,filatelia,amigos,p\u00fablico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/norbafilatelica.blogspot.com/2015/04/pr%C3%B3xima-exposici%C3%B3n-los-ej%C3%A9rcitos-y-la-filatelia-norba-filat%C3%A9lica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia%2Bfilatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://norbafilatelica.blogspot.com/2015/04/proxima-exposicion-filatelica-los.html"
        },
        "filateliadigital.com/2015/04/juegos-peligrosos-filatelia-digital": {
            "title": "Juegos peligrosos - Filatelia Digital...",
            "snippet": "Hace m\u00e1s de treinta a\u00f1os unos amigos coleccionistas, estudiosos y amantes de la filatelia, comentaban indignados los disparates que se comet\u00edan en las exposiciones filat\u00e9licas. Cuando llegaba el momento de valorar las colecciones...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sempere",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "momento,colecciones,exposiciones,amigos,coleccionistas,filatelia,filatelia_digital,digital,hace,treinta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/filateliadigital.com/2015/04/juegos-peligrosos-filatelia-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filateliadigital.com/juegos-peligrosos/"
        },
        "afitecol.com/2015/04/la-filatelia-no-se-ha-acabado-i-afitecol-amigos": {
            "title": "La Filatelia no se ha acabado (I) Afitecol - Amigos de la Filatelia...",
            "snippet": "Ante la continua afirmaci\u00f3n de varios filatelistas de que la Filatelia pr\u00e1cticamente se acab\u00f3, porque por ejemplo en Colombia hasta este momento (7 de Abril de 2015) no se ha realizado ninguna emisi\u00f3n postal, y no se tiene...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Gerardo L\u00f3pez-Jurado",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "momento,continua,varios,filatelia,amigos,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/afitecol.com/2015/04/la-filatelia-no-se-ha-acabado-i-afitecol-amigos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia%2Bfilatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://afitecol.com/?p=8846"
        },
        "filateliadigital.com/2015/03/el-mercado-filat%C3%A9lico-a-examen-filatelia-digital": {
            "title": "El mercado filat\u00e9lico a examen - Filatelia Digital...",
            "snippet": "Un an\u00e1lisis del mercado filat\u00e9lico espa\u00f1ol que, pese a estar publicado hace un a\u00f1o y medio, sigue siendo v\u00e1lido en todos sus aspectos, por lo que lo incluimos en la secci\u00f3n de Actualidad de esta revista.",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sempere",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "publicado,hace,filatelia,filatelia_digital,digital,actualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/filateliadigital.com/2015/03/el-mercado-filat%C3%A9lico-a-examen-filatelia-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia%2Bfilatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filateliadigital.com/el-mercado-filatelico-a-examen/"
        },
        "filateliadigital.com/2015/03/exfilna-2015-el-imperio-de-la-soledad-filatelia-digital": {
            "title": "Exfilna 2015. El imperio de la soledad. - Filatelia Digital...",
            "snippet": "Desde hace 50 a\u00f1os visito exposiciones de filatelia de todo tipo, locales, regionales, nacionales e internacionales. Es com\u00fan en todas ellas la m\u00e1s o menos escasa asistencia de p\u00fablico contemplando las colecciones expuestas. Avil\u00e9s no...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sempere",
            "categories": "filatelia,imperio",
            "tags": "p\u00fablico,colecciones,expuestas,exposiciones,filatelia,filatelia_digital,digital,exfilna,hace,avil\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/filateliadigital.com/2015/03/exfilna-2015-el-imperio-de-la-soledad-filatelia-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filateliadigital.com/exfilna-2015-el-imperio-de-la-soledad/"
        },
        "surenio.com.ar/2015/03/comenz%C3%B3-la-muestra-internacional-de-filatelia-el-sure%C3%B1o": {
            "title": "Comenz\u00f3 la muestra internacional de filatelia El Sure\u00f1o...",
            "snippet": "Ayer, en el Centro Cultural Yaganes, fue inaugurada la Exposici\u00f3n Filat\u00e9lica Internacional Fin del Mundo 2015; con la presencia de la gobernadora Fabiana R\u00edos y el intendente Gustavo Melella; quienes hicieron entrega a...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Silvia P\u00e9rez",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "melella,exposici\u00f3n,exposici\u00f3n_filat\u00e9lica,filat\u00e9lica,internacional,fin,centro,centro_cultural,centro_cultural_yaganes,cultural,cultural_yaganes,yaganes,muestra,filatelia,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/surenio.com.ar/2015/03/comenz%C3%B3-la-muestra-internacional-de-filatelia-el-sure%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=filatelia%2Bfilatelia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surenio.com.ar/comenzo-la-muestra-internacional-de-filatelia/"
        }
    }
}