{
    "meta": {
        "portal_name": "filatelia",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/filatelia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filatelia/filatelia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filatelia/filatelia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filatelia/filatelia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "vaccarinews.it/2015/05/bilancio-2-sempre-male-la-corrispondenza": {
            "title": "Bilancio/2 Sempre male la corrispondenza -...",
            "snippet": "Sempre male la tale contesto, i risultati dei servizi postali di corrispondenza e filatelia evidenziano un arretramento dei volumi e dei ricavi rispettivamente del 10,4% (-431 milioni di invii) e dell'11,4% (-351 milioni di euro); le cifre, voce...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "filatelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/vaccarinews.it/2015/05/bilancio-2-sempre-male-la-corrispondenza",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=filatelia%2Bfilatelia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vaccarinews.it/index.php?_id=18530"
        },
        "noticiasnet.mx/2015/05/la-carta-llega-a-magdalena-apasco": {
            "title": "La carta llega a Magdalena, Apasco...",
            "snippet": "El Museo de Filatelia llega a trav\u00e9s de su programa MUFI en tu Comunidad, al Municipio de Magdalena Apasco, Etla, con la exposici\u00f3n gr\u00e1fica La Carta. Esta muestra, compuesta por grabados realizados por alumnos del maestro Artemio Rodr\u00edguez, nace...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "compuesta,compuesta-por-grabados,grabados,llega,llega-trav\u00e9s,trav\u00e9s,programa,carta,carta-llega,magdalena,apasco,museo,filatelia,mufi,comunidad,municipio,etla,exposici\u00f3n,gr\u00e1fica,muestra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/noticiasnet.mx/2015/05/la-carta-llega-a-magdalena-apasco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasnet.mx/portal/en/node/276963"
        },
        "noticiasnet.mx/2015/05/la-carta-llega-a-magdalena-apasco-noticias-voz-e-imagen": {
            "title": "La carta llega a Magdalena, Apasco - Noticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y Tuxtepec...",
            "snippet": "Noticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecLa carta llega a Magdalena, ApascoNoticias Voz e Imagen de Oaxaca, Chiapas y TuxtepecEl Museo de Filatelia llega a trav\u00e9s de su programa MUFI en tu Comunidad, al Municipio de Magdalena Apasco,...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "llega,llega-trav\u00e9s,trav\u00e9s,programa,museo,carta,carta-llega,magdalena,apasco,oaxaca,filatelia,mufi,comunidad,municipio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/noticiasnet.mx/2015/05/la-carta-llega-a-magdalena-apasco-noticias-voz-e-imagen",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=filatelia%2Bfilatelia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasnet.mx/portal/oaxaca/cultura/artes/276963-carta-llega-magdalena-apasco"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/05/picasso-re%C3%BAne-a-visitantes-en-torno-sus-muestras": {
            "title": "Picasso re\u00fane a visitantes en torno a sus muestras...",
            "snippet": "Los m\u00e1s de visitantes a las muestras en torno al artista malague\u00f1o se alcanzan sumando otras cuatro muestras, como la de filatelia celebrada el pasado a\u00f1o o las todav\u00eda no clausuradas Picasso en sus carteles, en la Fundaci\u00f3n Luis Seoane (ha...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "fundaci\u00f3n,luis,cuatro,filatelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/lavozdegalicia.es/2015/05/picasso-re%C3%BAne-a-visitantes-en-torno-sus-muestras",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/coruna/coruna/2015/05/02/picasso-reune-70000-visitantes-torno-muestras/00031430564494432882604.htm"
        },
        "heraldo.es/2015/04/correos-presenta-cuatro-sellos-dedicados-a-los-dinosaurios": {
            "title": "Correos presenta cuatro sellos dedicados a los dinosaurios...",
            "snippet": "con la intenci\u00f3n de atraer a la Plaza Mayor de la capital de Espa\u00f1a a un p\u00fablico infantil y juvenil adem\u00e1s de a los interesados en la filatelia. M\u00e1s que sellos Correos desarrollar\u00e1 distintas actividades para los m\u00e1s j\u00f3venes en un complejo...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "actividades,sellos,infantil,adem\u00e1s,mayor,cuatro,dinosaurios,espa\u00f1a,p\u00fablico,filatelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/heraldo.es/2015/04/correos-presenta-cuatro-sellos-dedicados-a-los-dinosaurios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldo.es/noticias/sociedad/2015/04/30/correos_presenta_cuatro_sellos_dedicados_los_dinosaurios_357679_310.html"
        },
        "vocesoaxaca.com/2015/04/la-fahho-celebra-sexta-semana-de-fotograf%C3%ADa-estenopeica-en-oaxaca": {
            "title": "La FAHHO celebra la Sexta Semana de la Fotograf\u00eda Estenopeica en Oaxaca...",
            "snippet": "El Centro Cultural San Pablo, la Biblioteca Henestrosa, la BS Biblioteca Infantil de Oaxaca y las Bibliotecas M\u00f3viles Urbanas, as\u00ed como el Museo de Filatelia de Oaxaca, fueron algunas sedes de los talleres, conferencias y exposiciones que se...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "fotografia,filatelia",
            "tags": "infantil,centro,centro_cultural,cultural,oaxaca,museo,filatelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/vocesoaxaca.com/2015/04/la-fahho-celebra-sexta-semana-de-fotograf%C3%ADa-estenopeica-en-oaxaca",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vocesoaxaca.com/?p=14423"
        },
        "diariodeteruel.es/2015/04/la-fundaci%C3%B3n-din%C3%B3polis-colabora-en-xlvii-feria-nacional-del-sello": {
            "title": "La Fundaci\u00f3n Din\u00f3polis colabora en la XLVII Feria Nacional del Sello...",
            "snippet": "Dinosaurios y filatelia Tambi\u00e9n ser\u00e1 posible construir un puzzle gigante con los sellos de este a\u00f1o y alg\u00fan boceto de los del a\u00f1o 2016; o ver el efecto de un holograma filat\u00e9lico de uno de los sellos de dinosaurios. Y adem\u00e1s, seg\u00fan inform\u00f3...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "sellos,sello,dinosaurios,nacional,fundaci\u00f3n,filatelia,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/diariodeteruel.es/2015/04/la-fundaci%C3%B3n-din%C3%B3polis-colabora-en-xlvii-feria-nacional-del-sello",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeteruel.es/noticia/63504/la-fundacion-dinopolis-colabora-en-la-xlvii-feria-nacional-del-sello"
        },
        "acueducto2.com/2015/04/iii-convenci%C3%B3n-numism%C3%A1tica-de-segovia": {
            "title": "III Convenci\u00f3n Numism\u00e1tica de Segovia...",
            "snippet": "Por tercer a\u00f1o consecutivo tendr\u00e1 lugar en la Casa de la Moneda la Convenci\u00f3n Numism\u00e1tica que organiza la Asociaci\u00f3n Segoviana de Numism\u00e1tica y Coleccionismo de Segovia, con la colaboraci\u00f3n de la Filatelia Dobl\u00f3n y el Ayuntamiento de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "filatelia,coleccionismo",
            "tags": "filatelia,organiza,convenci\u00f3n,numism\u00e1tica,iii,coleccionismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/coleccionismo/acueducto2.com/2015/04/iii-convenci%C3%B3n-numism%C3%A1tica-de-segovia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://acueducto2.com/convencion-numismatica-2015/18721"
        },
        "ciudadania-express.com/2015/04/presentar%C3%A1-mufi-en-tu-comunidad-exposici%C3%B3n-la-carta-etla": {
            "title": "Presentar\u00e1 MUFI en tu Comunidad, exposici\u00f3n La Carta en Etla...",
            "snippet": "Oaxaca, M\u00e9 pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 6 de mayo el Museo de Filatelia, a trav\u00e9s de su programa MUFI en tu Comunidad, inaugurar\u00e1 en el Municipio de Magdalena Apasco, Etla, la exposici\u00f3n gr\u00e1fica La Carta. Esta muestra, compuesta por grabados...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "compuesta,compuesta-por-grabados,grabados,magdalena,apasco,trav\u00e9s,programa,mufi,comunidad,exposici\u00f3n,carta,etla,oaxaca,museo,filatelia,municipio,gr\u00e1fica,muestra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/ciudadania-express.com/2015/04/presentar%C3%A1-mufi-en-tu-comunidad-exposici%C3%B3n-la-carta-etla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ciudadania-express.com/index.php/2015/04/30/presentara-mufi-en-tu-comunidad-exposicion-la-carta-en-etla/"
        },
        "radiorebelde.cu/2015/04/festejan-por-todo-lo-alto-el-d%C3%ADa-del-sello-cubano": {
            "title": "Festejan por todo lo alto el D\u00eda del Sello Cubano...",
            "snippet": "En el cach\u00e9 del sobre se rinde homenaje a Jos\u00e9 Ignacio Abreu P\u00e9rez, Premio Nacional de Filatelia en el a\u00f1o 2004 por la obra de toda la vida. Foto: Luc\u00eda Sanz La mayor de las Antillas celebr\u00f3, por todo lo alto, con un conjunto de actividades...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "actividades,mayor,nacional,sello,filatelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/radiorebelde.cu/2015/04/festejan-por-todo-lo-alto-el-d%C3%ADa-del-sello-cubano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filatelia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiorebelde.cu/noticia/festejan-por-todo-lo-alto-dia-sello-cubano-20150425/"
        }
    }
}