{
    "meta": {
        "portal_name": "olympique-lyonnais",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/olympique-lyonnais/olympique-lyonnais/blogs.json"
    },
    "items": {
        "olympique-et-lyonnais.com/2015/04/ol-cris-%C3%A9voque-son-avenir-d-entra%C3%AEneur-olympique-et-lyonnais": {
            "title": "OL: Cris \u00e9voque son avenir d'entra\u00eeneur - Olympique et Lyonnais...",
            "snippet": "Olympique et LyonnaisOL: Cris \u00e9voque son avenir d'entra\u00eeneurOlympique et LyonnaisAujourd'hui il est adjoins chez les U15 de l'OL et r\u00eave de devenir un jour coach de l'\u00e9quipe A: J'ai une histoire avec l'Olympique Lyonnais, j'y ai pass\u00e9 huit...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "avec,olympique,lyonnais",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-et-lyonnais.com/2015/04/ol-cris-%C3%A9voque-son-avenir-d-entra%C3%AEneur-olympique-et-lyonnais",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=olympique%2Blyonnais&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://olympique-et-lyonnais.com/ol-cris-evoque-son-avenir-dentraineur,100286.html"
        },
        "rtl.fr/2015/04/stade-de-reims-olympique-lyonnais-en-int%C3%A9gralit%C3%A9-sur-rtl": {
            "title": "Stade de Reims - Olympique Lyonnais, en int\u00e9gralit\u00e9, sur RTL! -...",
            "snippet": "de Reims - Olympique Lyonnais, en int\u00e9gralit\u00e9, sur RTL! - Soir de Ligue 1, entre 21H et 23H, pr\u00e9sent\u00e9 par Ludovic Vandekerckhove et Sylvain Charley avec Stade de Reims-Olympique Lyonnais. La page de l'\u00e9mission: Soir de Ligue 1. soir de ligue 1...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "ludovic,par,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,stade,ligue,avec",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/rtl.fr/2015/04/stade-de-reims-olympique-lyonnais-en-int%C3%A9gralit%C3%A9-sur-rtl",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=olympique%2Blyonnais%2Bolympique%2Blyonnais&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rtl.fr/sport/football/stade-de-reims-olympique-lyonnais-en-integralite-sur-rtl-7777477778"
        },
        "eju.tv/2015/04/david-luiz-explica-por-qu%C3%A9-se-mantiene-virgen": {
            "title": "David Luiz explica por qu\u00e9 se mantiene virgen...",
            "snippet": "Pasando al tema futbol\u00edstico, el PSG debe r\u00e1pidamente olvidar la eliminaci\u00f3n en Champions League y pensar en el torneo local, donde comparte la punta del campeonato (65) con Olympique Lyonnais, en una lucha incesable por alcanzar el t\u00edtulo de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "t\u00edtulo,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,champions,champions_league,league",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/eju.tv/2015/04/david-luiz-explica-por-qu%C3%A9-se-mantiene-virgen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/david-luiz-explica-por-que-se-mantiene-virgen/"
        },
        "adnradio.cl/2015/04/olympique-marsella-de-bielsa-comenz%C3%B3-a-despedirse-del-t%C3%ADtulo-franc%C3%A9s": {
            "title": "Olympique Marsella de Bielsa comenz\u00f3 a despedirse del t\u00edtulo franc\u00e9s...",
            "snippet": "Los Oh\u00e9me del DT argentino Marcelo Bielsa no lograron estrechar la diferencia con los punteros Par\u00eds Saint ermain y Olympique Lyonnais y si alguno de ellos gana este fin de semana, la distancia ser\u00e1n 11 puntos cuando queden por disputarse 12.",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,saint,t\u00edtulo,franc\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/adnradio.cl/2015/04/olympique-marsella-de-bielsa-comenz%C3%B3-a-despedirse-del-t%C3%ADtulo-franc%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://adnradio.cl/noticias/deportes/olympique-marsella-de-bielsa-comenzo-a-despedirse-del-titulo-frances/20150424/nota/2733521.aspx"
        },
        "es.uefa.com/2015/04/marlet-y-grand-corps-malade-nuevos-embajadores": {
            "title": "Marlet y Grand Corps Malade, nuevos embajadores...",
            "snippet": "Ganador de la Ligue 1 con el Olympique Lyonnais en 2000/01, Marlet tambi\u00e9n jug\u00f3 en el Olympique de Marseille, AJ Auxerre, VfL Wolfsburg, FC Lorient y en el Fulham FC de Jean Tigana. Actualmente tiene 41 a\u00f1os y entrena al Red Star FC de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "red,jean,jean_tigana,tigana,wolfsburg,jug\u00f3,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,ligue,lorient",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/es.uefa.com/2015/04/marlet-y-grand-corps-malade-nuevos-embajadores",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.uefa.com/uefaeuro/finals/hosts/france/news/newsid=2237346.html"
        },
        "vavel.com/2015/04/le-petit-gar%C3%A7on": {
            "title": "'Le Petit Gar\u00e7on'...",
            "snippet": "Criado en las categor\u00edas inferiores del Olympique Lyonnais, no ser\u00eda hasta su fichaje por el Principado cuando el extremo franc\u00e9s comenzar\u00eda a hacerse un nombre. De la mano del entrenador que lo llev\u00f3 a debutar en Ligue 1, Jean Tigana, Ludovic...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "jean,jean_tigana,tigana,franc\u00e9s,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,ligue,ludovic",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/vavel.com/2015/04/le-petit-gar%C3%A7on",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vavel.com/es/futbol/fc-barcelona/478923-le-petit-garcon.html"
        },
        "vavel.com/2015/04/el-lyon-no-se-rinde-en-derbi-del-r%C3%B3dano": {
            "title": "El Lyon no se rinde en el derbi del R\u00f3dano...",
            "snippet": "Pod\u00eda haber sido un golpe que el Olympique Lyonnais acusara muy seriamente, pero nada m\u00e1s comenzar la segunda mitad reaccionar\u00eda el l\u00edder galo. Un gran centro al saque de una falta por el costado diestro de Nabil Fekir lo cabecear\u00eda Christophe...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,derbi,lyon,r\u00f3dano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/vavel.com/2015/04/el-lyon-no-se-rinde-en-derbi-del-r%C3%B3dano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vavel.com/es/internacional/francia/478902-el-lyon-no-se-rinde-en-el-derbi-del-rodano.html"
        },
        "es.uefa.com/2015/04/el-ol-recupera-liderato": {
            "title": "El OL recupera el liderato...",
            "snippet": "Un Olympique Lyonnais con diez jugadores empat\u00f3 en casa 2-2 ante el AS Saint-\u00c9tienne. Clinton Nji\u00e9 adelant\u00f3 al Lyon en el \u00faltimo derbi del R\u00f3dano que se jugar\u00e1 en el Stade de Gerland. Max-Alain Gradel empat\u00f3 desde el punto de penalti para...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "olympique-lyonnais",
            "tags": "derbi,olympique,olympique_lyonnais,lyonnais,saint,lyon,r\u00f3dano,stade",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olympique-lyonnais/es.uefa.com/2015/04/el-ol-recupera-liderato",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=olympique%2Blyonnais&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.uefa.com/memberassociations/association=fra/news/newsid=2236693.html"
        }
    }
}