{
    "meta": {
        "portal_name": "pacifismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pacifismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eju.tv/2015/04/bolivia-muestra-a-juristas-y-enfatiza-su-pacifismo": {
            "title": "Bolivia muestra a juristas y enfatiza su pacifismo -...",
            "snippet": "Cuatro de los seis juristas extranjeros que defienden la causa mar\u00edtima est\u00e1n en Santa Cruz. Somos un equipo de primera divisi\u00f3n, dijeron. Evo Morales calific\u00f3 al pa\u00eds de 'pacifista'por Constituci\u00f3n. EL DEBER, Santa Cruz.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Luz Mendoza",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "evo,evo_morales,morales,cruz,bolivia,pacifismo,pacifista,constituci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/eju.tv/2015/04/bolivia-muestra-a-juristas-y-enfatiza-su-pacifismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/bolivia-muestra-a-juristas-y-enfatiza-su-pacifismo/"
        },
        "mujericolas.blogspot.com/2015/04/mujer%C3%ADcolas-mujeres-pacifistas": {
            "title": "Mujer\u00edcolas: Mujeres Pacifistas...",
            "snippet": "Todas/os conocemos a las grandes figuras del pacifismo del siglo XX: Gandi, Juan XXIII, con su enc\u00edclica P\u00e1cem in Terris, Mart\u00edn Lutero King o Le\u00f3n Tolstoi, que abogaba por una revoluci\u00f3n social no violenta. Pero, \u00bfalguien...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Ana S.",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "revoluci\u00f3n,social,violenta,juan,siglo,grandes,pacifistas,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/mujericolas.blogspot.com/2015/04/mujer%C3%ADcolas-mujeres-pacifistas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mujericolas.blogspot.com/2015/04/mujeres-pacifistas.html"
        },
        "ciudadccs.info/2015/04/ciudad-ccs-evo-morales-abogar%C3%A1-por-el-pacifismo-regional": {
            "title": "Ciudad CCS Evo Morales abogar\u00e1 por el pacifismo regional en...",
            "snippet": "Am\u00e9rica deber\u00eda ser el continente m\u00e1s pacifista () Debe ser un continente que no est\u00e9 pensando en invasiones ni esp\u00edas. Tal vez por culpa de algunos pa\u00edses, Am\u00e9rica queda mal. Ah\u00ed tenemos profundas diferencias,...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Carmen La Riva",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "queda,continente,regional,abogar\u00e1,evo,evo_morales,morales,pacifismo,pacifista,pa\u00edses",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/ciudadccs.info/2015/04/ciudad-ccs-evo-morales-abogar%C3%A1-por-el-pacifismo-regional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ciudadccs.info/2015/04/04/evo-morales-abogara-por-el-pacifismo-regional-en-cumbre-de-las-americas/"
        },
        "eju.tv/2015/04/morales-anuncia-que-abogar%C3%A1-por-pacifismo-regional-durante": {
            "title": "Morales anuncia que abogar\u00e1 por pacifismo regional durante la...",
            "snippet": "Lauca \u00d1, BOLIVIA.- El presidente Evo Morales dijo el s\u00e1bado que abogar\u00e1 porque Am\u00e9rica sea el continente m\u00e1s pacifista del mundo durante su participaci\u00f3n en la VII Cumbre de las Am\u00e9ricas, que se celebrar\u00e1 del 10 y al...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Luz Mendoza",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "sea,continente,abogar\u00e1,presidente,evo,regional,morales,pacifismo,bolivia,pacifista,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/eju.tv/2015/04/morales-anuncia-que-abogar%C3%A1-por-pacifismo-regional-durante",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/morales-anuncia-que-abogar-por-pacifismo-regional-durante-la-cumbre-de-las-amricas/"
        },
        "jmalvarezblog.blogspot.com/2015/03/jm-%C3%A1lvarez-el-pacifismo-tiene-un-l%C3%ADmite": {
            "title": "JM \u00c1lvarez: El pacifismo tiene un l\u00edmite...",
            "snippet": "El pacifismo tiene un l\u00edmite. El que te marca el enemigo. Contra esto. y este criminal de guerra... Esto: No te queda otra. La barbarie \"civilizada\" no da otra opci\u00f3n. Publicado por JM \u00c1lvarez en 9:00 Enviar por correo...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "JM \u00c1lvarez",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "queda,guerra,pacifismo,tiene,contra,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/jmalvarezblog.blogspot.com/2015/03/jm-%C3%A1lvarez-el-pacifismo-tiene-un-l%C3%ADmite",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jmalvarezblog.blogspot.com/2015/03/el-pacifismo-tiene-un-limite.html"
        },
        "elcomunista.net/2015/03/filosof%C3%ADa-de-la-violencia-disfrazada-pacifismo": {
            "title": "Filosof\u00eda de la violencia disfrazada de pacifismo...",
            "snippet": "Un verdadero engendro del \u00e1mbito predicativo y cuyo principal objetivo es desinformar, ocultar la verdad, de tan desmedido y empalagoso pacifismo. El macarthismo es un t\u00e9rmino que se utiliza en referencia a acusaciones...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "el comunista",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "violencia,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/elcomunista.net/2015/03/filosof%C3%ADa-de-la-violencia-disfrazada-pacifismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcomunista.net/2015/03/16/filosofia-de-la-violencia-disfrazada-de-pacifismo/"
        },
        "tenacarlos.wordpress.com/2015/02/a-un-click-larissa-costas-analiza-el-pacifismo-opositor": {
            "title": "A UN CLICK (Larissa Costas, analiza el pacifismo opositor en...",
            "snippet": "En este segmento de \"A un Click\", Larissa Costas analiza el discurso opositor a trav\u00e9s de los medios informativos internacionales, en el cual la oposici\u00f3n es retratada como un \"ni\u00f1o de pecho\" que sufre las inclemencias de...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "tenacarlos",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "medios,internacionales,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/tenacarlos.wordpress.com/2015/02/a-un-click-larissa-costas-analiza-el-pacifismo-opositor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tenacarlos.wordpress.com/2015/02/21/a-un-click-larissa-costas-analiza-el-pacifismo-opositor-en-venezuela/"
        },
        "desdemicampanario.blogspot.com/2015/01/desde-mi-campanario-manuel-parra-celaya-pacifismo": {
            "title": "DESDE MI CAMPANARIO: MANUEL PARRA CELAYA: Pacifismo a...",
            "snippet": "Pues no: el clamor de los pacifistas a la violeta ha sido casi un\u00e1nime, recordando al Papa Francisco lo de la otra mejilla y ech\u00e1ndole en cara su falta de caridad cristiana (\u00a1qu\u00e9 te\u00f3logos se ha perdido la Iglesia!); tonto del...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "Angel David Mart\u00edn Rubio",
            "categories": "papa-francisco,pacifismo",
            "tags": "mejilla,francisco,pacifistas,casi,pacifismo,iglesia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/desdemicampanario.blogspot.com/2015/01/desde-mi-campanario-manuel-parra-celaya-pacifismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://desdemicampanario.blogspot.com/2015/01/manuel-parra-celaya-pacifismo-la-violeta.html"
        },
        "granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/01/en-colombia-pacifismo-armado-la-india-guerra-popular": {
            "title": "En Colombia: pacifismo armado. En la India: Guerra Popular...",
            "snippet": "Nota Reproducimos a continuaci\u00f3n el art\u00edculo En Colombia: pacifismo armado. En la India: Guerra Popular publicado en el \u00f3rgano de la Uni\u00f3n Obrera Comunista (MLM) de Colombia Revoluci\u00f3n Obrera n 420, de 23 de...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "granmarchacomunismo",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "revoluci\u00f3n,publicado,nota,guerra,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/01/en-colombia-pacifismo-armado-la-india-guerra-popular",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/01/24/en-colombia-pacifismo-armado-en-la-india-guerra-popular-articulo-de-revolucion-obrera-organo-de-la-union-obrera-comunista-mlm/"
        },
        "cronicasbarbaras.blogs.com/2015/01/zapatero-y-rajoy-cuarto-a%C3%B1o-16-01-2007-pacifismo-ovino": {
            "title": "Zapatero y Rajoy, cuarto a\u00f1o, 16-01-2007/Pacifismo ovino...",
            "snippet": "Zapatero y Rajoy, cuarto a\u00f1o, 16-01-2007/Pacifismo ovino. Nunca se dice, pero casi todas las masacres que produjeron decenas de millones de v\u00edctimas en el \u00faltimo siglo se perpetraron en nombre de la paz, por lo que...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "Manuel Molares do Val",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "siglo,casi,pacifismo,paz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/cronicasbarbaras.blogs.com/2015/01/zapatero-y-rajoy-cuarto-a%C3%B1o-16-01-2007-pacifismo-ovino",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pacifismo%2Bpacifismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronicasbarbaras.blogs.com/crnicas_brbaras/2015/01/zapatero-y-rajoy-cuarto-a\u00f1o-16-01-2007-pacifismo-ovino.html"
        }
    }
}