{
    "meta": {
        "portal_name": "pacifismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pacifismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.paperblog.com/2015/04/la-masoner%C3%ADa-y-fundaci%C3%B3n-de-cruz-roja": {
            "title": "La Masoner\u00eda y la fundaci\u00f3n de la Cruz Roja...",
            "snippet": "el pacifismo a ultranza, la universalidad y defensa de los derechos del hombre, del ciudadano y de los pueblos; la igualdad social y defensa del oprimido, perseguido y encarcelado; la libertad, base indispensable de la convivencia fraternal; la...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "hombre,cruz,masoner\u00eda,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/es.paperblog.com/2015/04/la-masoner%C3%ADa-y-fundaci%C3%B3n-de-cruz-roja",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/la-masoneria-y-la-fundacion-de-la-cruz-roja-3176221/"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/dia-del-idioma-los-herederos-de-don-quijote-en-america-latina": {
            "title": "Dia del idioma Los herederos de don Quijote en America Latina -...",
            "snippet": "Dia del idioma Los herederos de don Quijote en America embargo, en vista de que su proyecto fracasaba por el camino de la pol\u00edtica tradicional, Camilo fue arrastrado por el turbi\u00f3n revolucionario de esa quijotesca d\u00e9cada del 60 (pacifismo,...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "politica,pacifismo",
            "tags": "arrastrado,turbi\u00f3n,turbi\u00f3n-revolucionario,revolucionario,revolucionario-de-esa,esa,esa-quijotesca,esa-quijotesca-d\u00e9cada,quijotesca,quijotesca-d\u00e9cada,d\u00e9cada,vista,proyecto,proyecto-fracasaba,fracasaba,camino,pol\u00edtica,pol\u00edtica-tradicional,tradicional,america,america_latina,latina,don,quijote,embargo,camilo,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/eltiempo.com/2015/04/dia-del-idioma-los-herederos-de-don-quijote-en-america-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pacifismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/multimedia/especiales/dia-del-idioma-los-herederos-de-don-quijote-en-america-latina/15613298"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/don-quijote-y-el-quijotismo-de-america-latina": {
            "title": "Don Quijote y el quijotismo de America Latina -...",
            "snippet": "Don Quijote y el quijotismo de America embargo, en vista de que su proyecto fracasaba por el camino de la pol\u00edtica tradicional, Camilo fue arrastrado por el turbi\u00f3n revolucionario de esa quijotesca d\u00e9cada del 60 (pacifismo, jipismo, naturalismo y...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "politica,pacifismo",
            "tags": "arrastrado,turbi\u00f3n,turbi\u00f3n-revolucionario,revolucionario,revolucionario-de-esa,esa,esa-quijotesca,esa-quijotesca-d\u00e9cada,quijotesca,quijotesca-d\u00e9cada,d\u00e9cada,vista,proyecto,proyecto-fracasaba,fracasaba,camino,pol\u00edtica,pol\u00edtica-tradicional,tradicional,america,america_latina,latina,don,quijote,embargo,camilo,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/eltiempo.com/2015/04/don-quijote-y-el-quijotismo-de-america-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pacifismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/entretenimiento/musica-y-libros/don-quijote-y-el-quijotismo-de-amarica-latina/15613298"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/pacifismo-y-masoner%C3%ADa-en-espa%C3%B1a-durante-el-siglo-xix": {
            "title": "Pacifismo y masoner\u00eda en Espa\u00f1a durante el Siglo XIX...",
            "snippet": "Ya en el Pr\u00f3logo de una obra titulada Colecci\u00f3n de piezas de arquitectura trabajadas en el Taller de Santa Julia, al Oriente de Madrid, del a\u00f1o 1812, p\u00e1gina 4 se dice lo siguiente: \u00a1Quiera el Gran Arquitecto del Universo bendecir nuestro...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "gran,masoner\u00eda,pacifismo,espa\u00f1a,oriente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/es.paperblog.com/2015/04/pacifismo-y-masoner%C3%ADa-en-espa%C3%B1a-durante-el-siglo-xix",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/pacifismo-y-masoneria-en-espana-durante-el-siglo-xix-3175295/"
        },
        "las2orillas.co/2015/04/qu%C3%ADtense-los-alias-hombre-las2orillas": {
            "title": "Qu\u00edtense los alias, hombre - Las2orillas...",
            "snippet": "Las2orillasQu\u00edtense los alias, hombreLas2orillasSi no por altruismo, pacifismo o convicci\u00f3n, al menos s\u00ed por ego\u00edsmo inteligente, (expresi\u00f3n de un funcionario del Instituto de Estudios sobre Conflictos y Ayuda Humanitaria de Espa\u00f1a). Tal vez...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "altruismo,pacifismo",
            "tags": "s\u00ed,hombre,pacifismo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/las2orillas.co/2015/04/qu%C3%ADtense-los-alias-hombre-las2orillas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pacifismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://las2orillas.co/la-paz-anda-volando-bajo/"
        },
        "larazon.es/2015/04/lorenzo-silva-la-crisis-esconde-un-d%C3%A9ficit-brutal-de-responsabilidades": {
            "title": "Lorenzo Silva: La crisis esconde un d\u00e9ficit brutal de responsabilidades...",
            "snippet": "Hay un pacifismo absurdo? Hay un pacifismo un poco ponciopilatiano, de me lavo las manos. O tratamos de decidir d\u00f3nde est\u00e1 la justicia o simplemente ganar\u00e1 el m\u00e1s fuerte. Hay situaciones en las que hay que hacer la guerra y el que sabe hacerla...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "hacer,guerra,justicia,crisis,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/larazon.es/2015/04/lorenzo-silva-la-crisis-esconde-un-d%C3%A9ficit-brutal-de-responsabilidades",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/lorenzo-silva-la-crisis-esconde-un-deficit-brutal-de-responsabilidades-MD9511538"
        },
        "elmundo.es/2015/04/per-wahl%C3%B6%C3%B6-y-podemos-o-la-vida-sin-cultura": {
            "title": "Per Wahl\u00f6\u00f6 y Podemos, o la vida sin cultura...",
            "snippet": "el aguerrido defensor del pacifismo, de las causas perdidas y del universalismo; cr\u00edtico con Estados Unidos y la Guerra del Vietnam, las armas nucleares o la segregaci\u00f3n racial. Un modelo de buena pol\u00edtica cuyo \u00e1cido env\u00e9s puede leerse en...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "politica,cultura,pacifismo",
            "tags": "pol\u00edtica,armas,estados,estados_unidos,unidos,pacifismo,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/elmundo.es/2015/04/per-wahl%C3%B6%C3%B6-y-podemos-o-la-vida-sin-cultura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/20/55341e2122601d5f418b4571.html"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/mistral-bachelet-y-la-ley-de-uni%C3%B3n-civil-diario-radio-uchile": {
            "title": "Mistral, Bachelet y la Ley de Uni\u00f3n Civil - Diario y Radio Uchile...",
            "snippet": "Diario y Radio UchileMistral, Bachelet y la Ley de Uni\u00f3n CivilDiario y Radio UchileLa Mistral que queremos escuchar de boca de la Presidenta es esa que llama, por ejemplo, a la vocaci\u00f3n del pacifismo en tiempos de crisis diciendo: Tengan ustedes...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "radio,pacifismo",
            "tags": "crisis,esa,escuchar,ejemplo,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/radio.uchile.cl/2015/04/mistral-bachelet-y-la-ley-de-uni%C3%B3n-civil-diario-radio-uchile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pacifismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/19/mistral-bachelet-y-la-de-union-civil"
        },
        "laopinioncoruna.es/2015/04/la-civilizaci%C3%B3n-humana-no-podr%C3%A1-sobrevivir-sin-ciencia": {
            "title": "La civilizaci\u00f3n humana no podr\u00e1 sobrevivir sin la ciencia...",
            "snippet": "Los creadores de la bomba at\u00f3mica se enfrentaban al mal absoluto, contra el que no valen las armas del pacifismo. Como dijo Oppenheimer despu\u00e9s de Hiroshima, 'la f\u00edsica ha conocido el pecado'. -Heisenberg y Planck efect\u00faan el saludo nazi. -No...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ciencia,pacifismo",
            "tags": "contra,armas,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/laopinioncoruna.es/2015/04/la-civilizaci%C3%B3n-humana-no-podr%C3%A1-sobrevivir-sin-ciencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopinioncoruna.es/contraportada/2015/04/18/civilizacion-humana-podra-sobrevivir-ciencia/947597.html"
        },
        "politicaexterior.com/2015/04/no-violencia-25-lecciones-sobre-una-idea-peligrosa": {
            "title": "No Violencia. 25 lecciones sobre una idea peligrosa...",
            "snippet": "Peligrosa, la no violencia? S\u00ed, peligrosa por activa. No es lo mismo, por ejemplo, pacifismo que no violencia. El pacifismo es un estado mental, inocuo, m\u00e1s f\u00e1cil de aceptar que la no violencia, una llamada a a acci\u00f3n. El autor de No...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "violencia,s\u00ed,ejemplo,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/politicaexterior.com/2015/04/no-violencia-25-lecciones-sobre-una-idea-peligrosa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pacifismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://politicaexterior.com/articulos/libros-4/no-violencia-25-lecciones-sobre-una-idea-peligrosa/"
        }
    }
}