{
    "meta": {
        "portal_name": "pacifismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pacifismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pacifismo/pacifismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/meir-margalit-una-soluci%C3%B3n-desde-el-pacifismo-al-conflicto-israelo-palestino": {
            "title": "Meir Margalit - Una soluci\u00f3n desde el pacifismo al conflicto israelo-palestino...",
            "snippet": "Meir Margalit - Una soluci\u00f3n desde el pacifismo al conflicto israelo-palestino Barcelona.- Conferencia del director del Centro para la Promoci\u00f3n de Iniciativas de Paz (Israel) en el marco del ciclo \"Interpretar el Mediterr\u00e1neo hoy\". M\u00e1s...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "IEMed Barcelona",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "pacifismo,paz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/youtube.com/2015/03/meir-margalit-una-soluci%C3%B3n-desde-el-pacifismo-al-conflicto-israelo-palestino",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bYXJY7C-m8Q&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bYXJY7C-m8Q/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/billy-blade-pacifismo-los-jugadores-ep-4": {
            "title": "Billy Blade: Pacifismo - Los Jugadores - Ep. 4...",
            "snippet": "Billy Blade: Pacifismo - Los Jugadores - Ep. 4 Resistencia no violenta. \u00a1Dos series al d\u00eda! \u00a1Suscr\u00edbete!: - El blog del Gamer Anacr\u00f3nico: - S\u00edguenos en Twitter: From: Los Jugadores Tycoon y Falkrum Views: 82 11 ratings Time: 17:13 More in...",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "Los Jugadores Tycoon y Falkrum",
            "categories": "pacifismo,twitter",
            "tags": "violenta,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2015/02/billy-blade-pacifismo-los-jugadores-ep-4",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=j0_7JMGIhMo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/j0_7JMGIhMo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/la-gran-historia-pacifismo-y-violencia-en-costa-rica": {
            "title": "La Gran Historia - Pacifismo y violencia en Costa Rica...",
            "snippet": "La Gran Historia - Pacifismo y violencia en Costa Rica Costa Rica es conocida por su car\u00e1cter pacifista a nivel internacional, no en vano es uno de los pocos pa\u00edses en el mundo que no tiene Ej\u00e9rcito. Para demostrar una vez m\u00e1s este...",
            "date": "2014-12-31",
            "author_name": "HispanTV",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "demostrar,vano,pocos,pocos-pa\u00edses,pa\u00edses,mundo,tiene,costa,costa_rica,rica,rica-es-conocida,conocida,car\u00e1cter,car\u00e1cter-pacifista,car\u00e1cter-pacifista-nivel,pacifista,pacifista-nivel,pacifista-nivel-internacional,nivel,nivel-internacional,internacional,violencia,gran,gran_historia,historia,pacifismo,ej\u00e9rcito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/youtube.com/2014/12/la-gran-historia-pacifismo-y-violencia-en-costa-rica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo%2Bpacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4ED7ihpAuC0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4ED7ihpAuC0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/tr%C3%A1iler-la-gran-historia-pacifismo-y-violencia-en-costa-rica": {
            "title": "Tr\u00e1iler - La Gran Historia - Pacifismo y violencia en Costa Rica...",
            "snippet": "Tr\u00e1iler - La Gran Historia - Pacifismo y violencia en Costa Rica Costa Rica es conocida por su car\u00e1cter pacifista a nivel internacional, no en vano es uno de los pocos pa\u00edses en el mundo que no tiene ej\u00e9rcito. Y para demostrar una vez m\u00e1s este...",
            "date": "2014-12-29",
            "author_name": "HispanTV",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "demostrar,vano,pocos,pocos-pa\u00edses,pa\u00edses,mundo,tiene,ej\u00e9rcito,costa,costa_rica,rica,rica-es-conocida,conocida,car\u00e1cter,car\u00e1cter-pacifista,car\u00e1cter-pacifista-nivel,pacifista,pacifista-nivel,pacifista-nivel-internacional,nivel,nivel-internacional,internacional,violencia,gran,gran_historia,historia,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/youtube.com/2014/12/tr%C3%A1iler-la-gran-historia-pacifismo-y-violencia-en-costa-rica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oQdeakxYR64&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oQdeakxYR64/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/medios-buscan-posicionar-a-comunidad-afro-de-ferguson-como-violenta": {
            "title": "Medios buscan posicionar a comunidad afro de Ferguson como violenta...",
            "snippet": "Los medios de comunicaci\u00f3n de Estados Unidos buscan posicionar a las comunidades afrodescendientes como violentas, sin embargo, medios como teleSUR han permitido hacer escuchar las voces de estas personas, quienes expresan con total pacifismo su...",
            "date": "2014-11-25",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "pacifismo,violenta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/dailymotion.com/2014/11/medios-buscan-posicionar-a-comunidad-afro-de-ferguson-como-violenta",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/pacifismo+pacifismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2azmql_medios-buscan-posicionar-a-comunidad-afro-de-ferguson-como-violenta_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2azmql_medios-buscan-posicionar-a-comunidad-afro-de-ferguson-como-violenta_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/revoluci%C3%B3n-ind%C3%ADgena-ejemplo-de-conciencia-y-pacifismo-evo-morales": {
            "title": "Revoluci\u00f3n ind\u00edgena, ejemplo de conciencia y pacifismo: Evo Morales...",
            "snippet": "El presidente de Bolivia Evo Morales particip\u00f3 este martes en el primer Encuentro Mundial de Movimientos Sociales convocado por la iglesia cat\u00f3lica en El Vaticano. En dicho foro, el mandatario latinoamericano analiz\u00f3 la revoluci\u00f3n ind\u00edgena...",
            "date": "2014-10-28",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "ejemplo,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/dailymotion.com/2014/10/revoluci%C3%B3n-ind%C3%ADgena-ejemplo-de-conciencia-y-pacifismo-evo-morales",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/pacifismo+pacifismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x28t4g8_revolucion-indigena-ejemplo-de-conciencia-y-pacifismo-evo-morales_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x28t4g8_revolucion-indigena-ejemplo-de-conciencia-y-pacifismo-evo-morales_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/reporte-indigo-617-pacifismo-en-peligro": {
            "title": "Reporte Indigo (617): Pacifismo en peligro...",
            "snippet": "Reporte Indigo (617): Pacifismo en peligro Tras el nuevo apoyo del Gobierno conservador al intervencionismo de EU contra ISIS en Medio Oriente, Canad\u00e1 vive inusuales atentados terroristas contra sus soldados. Ver nota:... From: Reporte Indigo...",
            "date": "2014-10-23",
            "author_name": "Reporte Indigo",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/youtube.com/2014/10/reporte-indigo-617-pacifismo-en-peligro",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=P6pl3pponM8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/P6pl3pponM8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/jap%C3%B3n-se-aleja-del-pacifismo-entre-protestas-dentro-y-fuera": {
            "title": "Jap\u00f3n se aleja del pacifismo entre protestas dentro y fuera...",
            "snippet": "La modificaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n pacifista japonesa est\u00e1 siendo recibida con manifestaciones dentro y fuera del pa\u00ed un mes de negociaciones, Shinzo Abe ha logrado convercer a su socio de coalici\u00f3n de incluir en la Carta Magna el concepto de...",
            "date": "2014-07-01",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "pacifista,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/dailymotion.com/2014/07/jap%C3%B3n-se-aleja-del-pacifismo-entre-protestas-dentro-y-fuera",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/pacifismo+pacifismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x20lwnt_japon-se-aleja-del-pacifismo-entre-protestas-dentro-y-fuera_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x20lwnt_japon-se-aleja-del-pacifismo-entre-protestas-dentro-y-fuera_news"
        },
        "youtube.com/2014/05/el-pacifismo-y-mito-de-mahatma-gandhi": {
            "title": "El pacifismo y el mito de Mahatma Gandhi...",
            "snippet": "El pacifismo y el mito de Mahatma Gandhi Mohandas K. Gandhi es reconocido mundialmente como s\u00edmbolo de la paz y la justicia y alabado como uno de los grandes h\u00e9roes de la humanidad. Su imagen es utilizada como ejemplo de lucha de. From: La Cruz...",
            "date": "2014-05-19",
            "author_name": "La Cruz Negra (Distribuidora) | Difusi\u00f3n an\u00e1rquica",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "ejemplo,paz,pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/youtube.com/2014/05/el-pacifismo-y-mito-de-mahatma-gandhi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo%2Bpacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=V77GTR44Kvk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/V77GTR44Kvk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/4011-2014-feb-capriles-justifica-su-pacifismo": {
            "title": "4011 2014 Feb Capriles justifica su pacifismo...",
            "snippet": "4011 2014 Feb Capriles justifica su pacifismo From: Archivo Semanal Views: 3539 23 ratings Time: 04:49 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-02-14",
            "author_name": "Archivo Semanal",
            "categories": "pacifismo",
            "tags": "pacifismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacifismo/youtube.com/2014/02/4011-2014-feb-capriles-justifica-su-pacifismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pacifismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=HieyoUqRg68&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/HieyoUqRg68/0.jpg"
        }
    }
}