{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-agr\u00edcola",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-agr\u00edcola/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/blogs.json"
    },
    "items": {
        "convocatoriainei.wordpress.com/2015/04/convocatoria-inei-se-solicita-1-coordinador-departamental": {
            "title": "CONVOCATORIA INEI: SE SOLICITA (1) COORDINADOR DEPARTAMENTAL...",
            "snippet": "POSTULA AHORA: convocatoria chamba empleo trabajo Bachiller universitario en Agronom\u00eda, Ingenier\u00eda Agr\u00f3noma, Ingenier\u00eda Agr\u00edcola, Ingenier\u00eda Zootecnista, Medicina Veterinaria, Biolog\u00eda, Ingenier\u00eda Industrial, Ingenier\u00eda de Industrias...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "JCdotpe",
            "categories": "ingenieria,medicina,empleo",
            "tags": "ingenier\u00eda,medicina,ingenier\u00eda_zootecnista,zootecnista,ingenier\u00eda_agr\u00edcola,agr\u00edcola,ingenier\u00eda_agr\u00f3noma,agr\u00f3noma,universitario,convocatoria,convocatoria-chamba,convocatoria-chamba-empleo,chamba,chamba-empleo,chamba-empleo-trabajo,empleo,empleo-trabajo,trabajo,ula,ula_ahora,ahora,convocatoria_inei,inei,solicita,bachiller,agronom\u00eda,industrias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/convocatoriainei.wordpress.com/2015/04/convocatoria-inei-se-solicita-1-coordinador-departamental",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://convocatoriainei.wordpress.com/2015/04/26/convocatoria-inei-se-solicita-1-coordinador-departamental/"
        },
        "empleoscolombianos.blogspot.com/2015/04/profesional-en-ingenier%C3%ADa-agron%C3%B3mica-agr%C3%ADcola": {
            "title": "Profesional en ingenier\u00eda agron\u00f3mica, ingenier\u00eda agr\u00edcola o...",
            "snippet": "Profesional en ingenier\u00eda agron\u00f3mica, ingenier\u00eda agr\u00edcola o ingenier\u00eda agropecuaria - Organizaci\u00f3n No Gubernamental. - Experiencia comprobable m\u00ednima de 2 a\u00f1os en el desarrollo de procesos de formaci\u00f3n a productores,...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Convocatorias Empleos",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "profesional,ingenier\u00eda,agr\u00edcola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/empleoscolombianos.blogspot.com/2015/04/profesional-en-ingenier%C3%ADa-agron%C3%B3mica-agr%C3%ADcola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://empleoscolombianos.blogspot.com/2015/04/profesional-en-ingenieria-agronomica.html"
        },
        "blogs.espe.edu.ec/2015/03/profesional-ecuatoriana-realiza-mag%C3%ADster-en-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola": {
            "title": "Profesional ecuatoriana realiza Mag\u00edster en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola en...",
            "snippet": "UNIVERSIDAD DE LAS FUERZAS ARMADAS ESPE Profesional ecuatoriana realiza Mag\u00edster en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola en FIAUDEC En l\u00ed en:...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "rpublicas",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "universidad,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_agr\u00edcola,agr\u00edcola,profesional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/blogs.espe.edu.ec/2015/03/profesional-ecuatoriana-realiza-mag%C3%ADster-en-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.espe.edu.ec/es/Blog/2015/03/26/profesional-ecuatoriana-realiza-magister-en-ingenieria-agricola-en-fiaudec/"
        },
        "udec.cl/2015/03/acad%C3%A9mico-argentino-dict%C3%B3-charla-en-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola-udec": {
            "title": "Acad\u00e9mico argentino dict\u00f3 charla en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola UdeC...",
            "snippet": "Alejandro Pannunzio, profesor titular de la c\u00e1tedra de Riego y Drenaje, de la Facultad de Agronom\u00eda de la Universidad de Buenos Aires, visit\u00f3 a los estudiantes de Ingenier\u00eda Civil Agr\u00edcola UdeC para compartir sus...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "udeccomunicaciones",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,agr\u00edcola,estudiantes,ingenier\u00eda_agr\u00edcola,facultad,agronom\u00eda,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/udec.cl/2015/03/acad%C3%A9mico-argentino-dict%C3%B3-charla-en-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola-udec",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://udec.cl/panoramaweb2/2015/03/academico-argentino-dicto-charla-en-ingenieria-agricola-udec/"
        },
        "convocatoria2015.wordpress.com/2015/03/convocatoria-inei-se-solicita-1-jefe-de-operaci%C3%B3n-campo": {
            "title": "CONVOCATORIA INEI: SE SOLICITA (1) JEFE DE OPERACI\u00d3N DE CAMPO...",
            "snippet": "POSTULA AHORA: convocatoria chamba empleo trabajo Bachiller Universitario en Agronom\u00eda, Ingenier\u00eda Agr\u00f3noma, Ingenier\u00eda Agr\u00edcola, Ingenier\u00eda Zootecnista, Ingenier\u00eda Forestal, Ingenier\u00eda Agroindustrial, Ingenier\u00eda de Industrias Alimentarias,...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "JCdotpe",
            "categories": "ingenieria,empleo",
            "tags": "industrias,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_zootecnista,zootecnista,ingenier\u00eda_agr\u00edcola,agr\u00edcola,ingenier\u00eda_agr\u00f3noma,agr\u00f3noma,bachiller,universitario,convocatoria,convocatoria-chamba,convocatoria-chamba-empleo,chamba,chamba-empleo,chamba-empleo-trabajo,empleo,empleo-trabajo,trabajo,ula,ula_ahora,ahora,campo,convocatoria_inei,inei,solicita,agronom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/convocatoria2015.wordpress.com/2015/03/convocatoria-inei-se-solicita-1-jefe-de-operaci%C3%B3n-campo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://convocatoria2015.wordpress.com/2015/03/04/convocatoria-inei-se-solicita-1-jefe-de-operacion-de-campo/"
        },
        "eenclm.com/2015/02/ref-20110429019-bo-consultor%C3%ADa-en-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola-bolet%C3%ADn": {
            "title": "Ref. 20110429019 BO Consultor\u00eda en ingenier\u00eda agr\u00edcola Bolet\u00edn...",
            "snippet": "Una empresa turca especializada en la producci\u00f3n de fertilizantes org\u00e1nicos y qu\u00edmicos, as\u00ed como en servicios de consultor\u00eda en ingenier\u00eda agr\u00edcola, busca intermediarios comerciales y oportunidades de joint venture.",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "internacionalfeda",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "busca,servicios,ingenier\u00eda,agr\u00edcola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/eenclm.com/2015/02/ref-20110429019-bo-consultor%C3%ADa-en-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola-bolet%C3%ADn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eenclm.com/2015/02/26/ref-20110429019-bo-consultoria-en-ingenieria-agricola/"
        },
        "blog.agrologica.es/2015/02/el-mildiu-de-la-patata-agrologica-ingenieria-agr%C3%ADcola": {
            "title": "El mildiu de la patata Agrologica Ingenieria agr\u00edcola...",
            "snippet": "El mildiu de la patata. mildiu patata. La enfermedad conocida como tiz\u00f3n o mildiu de la patata es producida por el hongo Phytophtora infestans. Se trata de la enfermedad criptog\u00e1mica m\u00e1s importante que afecta al cultivo de la patata,...",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "Jos\u00e9 Bermejo",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenieria,agr\u00edcola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/blog.agrologica.es/2015/02/el-mildiu-de-la-patata-agrologica-ingenieria-agr%C3%ADcola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.agrologica.es/mildiu-patata/"
        },
        "foro.infojardin.com/2015/02/grado-de-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola-foro-infojard%C3%ADn": {
            "title": "Grado de Ingenier\u00eda agr\u00edcola? - Foro de InfoJard\u00edn...",
            "snippet": "Hola a todos. Me gustar\u00eda que me orientaseis un poco sobre esta carrera, como esta el tema laboral en Espa\u00f1a (sobretodo en Catalu\u00f1a aunque el resto no lo descarto) y fuera, dificultad etc.... Ahora mismo tengo un GM de...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Sorbus",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "laboral,grado,ingenier\u00eda,agr\u00edcola,carrera,ahora",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/foro.infojardin.com/2015/02/grado-de-ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola-foro-infojard%C3%ADn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://foro.infojardin.com/threads/grado-de-ingenieria-agricola.17367/"
        },
        "convocatoria2015.wordpress.com/2015/01/convocatoria-sunat-se-solicita-agente-de-control-oz-ucayali": {
            "title": "CONVOCATORIA SUNAT: SE SOLICITA Agente de Control - OZ Ucayali...",
            "snippet": "POSTULA AHORA: convocatoria chamba empleo trabajo Egresado o Bachiller de las carreras de Derecho, Contabilidad, Administraci\u00f3n, Econom\u00eda, Negocios Internacionales, Ingenier\u00eda Agr\u00edcola, Ingenier\u00eda Agr\u00f3noma, Ingenier\u00eda Administrativa,...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "JCdotpe",
            "categories": "ingenieria,empleo,contabilidad,economia",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_agr\u00f3noma,agr\u00f3noma,ingenier\u00eda_agr\u00edcola,agr\u00edcola,convocatoria,convocatoria-chamba,convocatoria-chamba-empleo,chamba,chamba-empleo,chamba-empleo-trabajo,empleo,empleo-trabajo,trabajo,ula,ula_ahora,ahora,solicita,bachiller",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/convocatoria2015.wordpress.com/2015/01/convocatoria-sunat-se-solicita-agente-de-control-oz-ucayali",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola%2Bingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://convocatoria2015.wordpress.com/2015/01/30/convocatoria-sunat-se-solicita-agente-de-control-oz-ucayali/"
        },
        "narino.info/2015/01/corpoica-abre-convocatoria-para-contratar-profesional-en-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "Corpoica abre convocatoria para contratar profesional en ingenier\u00eda...",
            "snippet": "Corpoica abre convocatoria para contratar profesional en ingenier\u00eda agr\u00edcola. Prop\u00f3sito del cargo. Administrar las instalaciones, maquinaria y veh\u00edculos de los Centros de Investigaci\u00f3n, propendiendo por su buen...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "narino",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "cargo,convocatoria,profesional,ingenier\u00eda,agr\u00edcola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/narino.info/2015/01/corpoica-abre-convocatoria-para-contratar-profesional-en-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://narino.info/blog/2015/01/25/corpoica-abre-convocatoria-para-contratar-profesional-en-ingenieria-agricola/"
        }
    }
}