{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-agr\u00edcola",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-agr\u00edcola/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/ingenier%C3%ADa-agr%C3%ADcola/blogs.json"
    },
    "items": {
        "economiaynegocios.cl/2015/05/ex-ministro-de-econom%C3%ADa-f%C3%A9lix-vicente-expande-su-empresa-y-negocios": {
            "title": "Ex ministro de Econom\u00eda F\u00e9lix de Vicente expande su empresa... - Econom\u00eda y Negocios online...",
            "snippet": "Ex ministro de Econom\u00eda F\u00e9lix de Vicente expande su empresa...Econom\u00eda y Negocios onlineParti\u00f3 en el negocio agr\u00edcola de su familia en San Vicente de Tagua Tagua, exportando peras y limones; al egresar de ingenier\u00eda comercial en la Universidad...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "economia,ingenieria",
            "tags": "agr\u00edcola,ingenier\u00eda,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/economiaynegocios.cl/2015/05/ex-ministro-de-econom%C3%ADa-f%C3%A9lix-vicente-expande-su-empresa-y-negocios",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://economiaynegocios.cl/noticias/noticias.asp?id=142385"
        },
        "quo.mx/2015/04/burro-sin-un-pelo-de-tonto-quo": {
            "title": "Burro, sin un pelo de tonto - Quo...",
            "snippet": "Burro, sin un pelo de tontoQuoLa subdirecci\u00f3n de Ingenier\u00eda Agr\u00edcola de la FAO busca fomentarla como una fuente de energ\u00eda renovable, que se puede mantener con pocos insumos externos y mediante la cual los sistemas agr\u00edcolas mixtos fortalecen...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "sistemas,agr\u00edcolas,agr\u00edcola,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_agr\u00edcola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/quo.mx/2015/04/burro-sin-un-pelo-de-tonto-quo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://quo.mx/revista-quo/2015/04/30/burro-sin-un-pelo-de-tonto"
        },
        "europapress.es/2015/04/ur-y-banco-de-alimentos-colaboran-en-optimizar-el-sistema-trazabilidad": {
            "title": "UR y Banco de Alimentos colaboran en optimizar el sistema de trazabilidad...",
            "snippet": "Los alumnos de la asignatura Sistemas de Calidad y Seguridad Laboral de 4 curso del Grado en Ingenier\u00eda Agr\u00edcola de la Universidad de La Rioja han realizado un trabajo pr\u00e1ctico consistente en el an\u00e1lisis y optimizaci\u00f3n del sistema de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "sistemas,realizado,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_agr\u00edcola,agr\u00edcola,curso,grado,universidad,rioja",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/europapress.es/2015/04/ur-y-banco-de-alimentos-colaboran-en-optimizar-el-sistema-trazabilidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bagr%C3%ADcola&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/la-rioja/noticia-ur-banco-alimentos-colaboran-optimizar-sistema-trazabilidad-20150427101142.html"
        }
    }
}