{
    "meta": {
        "portal_name": "audi-medcup",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2011/10/audi-medcup-2011-cartagena-espa%C3%B1a": {
            "title": "Audi MedCup 2011 (Cartagena, Espa\u00f1a)...",
            "snippet": "Audi MedCup 2011 (Cartagena, Espa\u00f1a) En la actualidad, el Circuito Audi MedCup es reconocido como el mejor circuito de regatas del mundo, raz\u00f3n por la que atrae a los mejores tripulantes, t\u00e9cnicos y dise\u00f1adores a nivel internaciona... From:...",
            "date": "2011-10-13",
            "author_name": "tvcanariados",
            "categories": "regata,audi-medcup",
            "tags": "circuito,audi,audi_medcup,medcup,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/10/audi-medcup-2011-cartagena-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=EVpv_znXeJA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/EVpv_znXeJA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/09/segunda-jornada-trofeo-conde-de-godo-ciudad-barcelona-circuit-audi-medcup": {
            "title": "Segunda Jornada Trofeo Conde de Godo Ciudad de Barcelona Circuit Audi MedCup...",
            "snippet": "Segunda Jornada Trofeo Conde de Godo Ciudad de Barcelona Circuit Audi MedCup El final de temporada est\u00e1 marcando un hito en la historia del Circuito Audi medcup, pues nunca antes las primeras posiciones hab... From: FMG Valencia Views: 59 0 ratings...",
            "date": "2011-09-15",
            "author_name": "FMG Valencia",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "fmg,fmg_valencia,valencia,circuito,audi,final,circuit,audi_medcup,medcup,ciudad,segunda,segunda_jornada,jornada,trofeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/09/segunda-jornada-trofeo-conde-de-godo-ciudad-barcelona-circuit-audi-medcup",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JL-Cz5tqtrM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JL-Cz5tqtrM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/final-del-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-audi-medcup-circuit": {
            "title": "Final del Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Audi MedCup circuit...",
            "snippet": "Final del Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Audi MedCup circuit Trofeo Regi\u00f3n de Murcia del Audi medcup Circuit, que se celebra en aguas de la Ciudad de Cartagena. El Brib\u00f3n de Jos\u00e9 Cus\u00ed, patro... From: FMG Valencia Views: 47 1 ratings Time: 04:02 More...",
            "date": "2011-08-29",
            "author_name": "FMG Valencia",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "fmg,fmg_valencia,valencia,celebra,celebra-en-aguas,aguas,murcia,audi,audi_medcup,medcup,trofeo,trofeo_regi\u00f3n,regi\u00f3n,final,circuit,ciudad,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/08/final-del-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-audi-medcup-circuit",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=cdY2pIqK-Qg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/cdY2pIqK-Qg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/recibimiento-de-la-audi-med-cup-bateria-salvas": {
            "title": "recibimiento de la audi med cup bateria de salvas...",
            "snippet": "recibimiento de la audi med cup bateria de salvas bateria de salvas de la compa\u00f1\u00eda de artilleria antiaerea RAAA 73. From: fuensantarvloba Views: 261 1 ratings Time: 00:36 More in Travel & Events...",
            "date": "2011-08-29",
            "author_name": "fuensantarvloba",
            "tags": "audi,med,cup",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2011/08/recibimiento-de-la-audi-med-cup-bateria-salvas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=8jvXVvdRWXA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/8jvXVvdRWXA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/pasacalles-del-carnaval-de-cartagena-audi-med-cup-2011": {
            "title": "Pasacalles del Carnaval de Cartagena, Audi Med Cup 2011...",
            "snippet": "Pasacalles del Carnaval de Cartagena, Audi Med Cup 2011 Muestra de carnaval preparada por la Federaci\u00f3n del Carnaval cartagenero para la Regata Audi Med Cup, trofeo de la Regi\u00f3n de Murcia-Ciudad de Cartagena. Video grabado y editado por la...",
            "date": "2011-08-28",
            "author_name": "Carnavaldelaribera",
            "categories": "regata",
            "tags": "trofeo,audi,med,cup,cartagena,regi\u00f3n,murcia,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/youtube.com/2011/08/pasacalles-del-carnaval-de-cartagena-audi-med-cup-2011",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OkmVQazPVIE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OkmVQazPVIE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/27-08-2011-audi-medcup-trofeo-cartagena-d%C3%ADa": {
            "title": "27-08-2011. Audi Medcup Trofeo Cartagena. D\u00eda...",
            "snippet": "27-08-2011. Audi Medcup Trofeo Cartagena. D\u00eda 27-08-2011. El brit\u00e1nico Ngoni no ha cedido puntos a sus rivales directos, Iberdrola y NH Resorts, en las dos pruebas que han disputado hoy las 40 Series, mientras que el Quantum Racing ha... From:...",
            "date": "2011-08-27",
            "author_name": "elperiodiconautico",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "dos,audi,audi_medcup,medcup,trofeo,cartagena,iberdrola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/08/27-08-2011-audi-medcup-trofeo-cartagena-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=T_W4H1ju_Yw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/T_W4H1ju_Yw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/3-jornada-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-ciudad-cartagena-audi-medcup-circuit": {
            "title": "3 Jornada - Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena - Audi MedCup Circuit...",
            "snippet": "3 Jornada - Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena - Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Murcia del Audi medcup Circuit, que se celebra en aguas de la Ciudad de Cartagena. La tercera jornada puntuable... From: FMG Valencia Views: 79 0...",
            "date": "2011-08-27",
            "author_name": "FMG Valencia",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "fmg,fmg_valencia,valencia,jornada,jornada-puntuable,puntuable,celebra,celebra-en-aguas,aguas,audi,audi_medcup,audi_medcup_circuit,medcup,medcup_circuit,circuit,murcia,murcia_ciudad,ciudad,trofeo,trofeo_regi\u00f3n,regi\u00f3n,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/08/3-jornada-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-ciudad-cartagena-audi-medcup-circuit",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tI_t76vR-5g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tI_t76vR-5g/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/audi-medcup-circuit-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-ciudad-cartagena-segunda-jornada": {
            "title": "Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena - Segunda Jornada...",
            "snippet": "Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena - Segunda Jornada Segunda Jornada Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena - Audi MedCup Circuit Poco viento del Sur y retraso inicial en Cartagena, pero la paciencia de flota...",
            "date": "2011-08-26",
            "author_name": "FMG Valencia",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "audi,audi_medcup,audi_medcup_circuit,medcup,medcup_circuit,circuit,segunda,segunda_jornada,jornada,trofeo,trofeo_regi\u00f3n,regi\u00f3n,murcia,murcia_ciudad,ciudad,medcup_circuit_trofeo,circuit_trofeo,circuit_trofeo_regi\u00f3n,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/08/audi-medcup-circuit-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-ciudad-cartagena-segunda-jornada",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=XJwOJ7G9bdo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/XJwOJ7G9bdo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/08/audi-medcup-circuit-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-ciudad-cartagena": {
            "title": "Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena...",
            "snippet": "Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad de Cartagena Trofeo Regi\u00f3n de Murcia del Audi MedCup Circuit, celebrado en aguas de la Ciudad de Cartagena. La primera jornada puntuable del Trofeo Regi\u00f3n de Murcia Ciudad... From: FMG Valencia...",
            "date": "2011-08-25",
            "author_name": "FMG Valencia",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "fmg,fmg_valencia,valencia,jornada,jornada-puntuable,puntuable,aguas,audi,audi_medcup,audi_medcup_circuit,medcup,medcup_circuit,circuit,trofeo,trofeo_regi\u00f3n,regi\u00f3n,murcia,murcia_ciudad,ciudad,medcup_circuit_trofeo,circuit_trofeo,circuit_trofeo_regi\u00f3n,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/08/audi-medcup-circuit-trofeo-regi%C3%B3n-de-murcia-ciudad-cartagena",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=YSTVNG3agGA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/YSTVNG3agGA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/07/audi-medcup-circuit-trofeo-regi%C3%B3n-de-cerde%C3%B1a-cuarta-jornada": {
            "title": "Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Cerde\u00f1a - Cuarta Jornada...",
            "snippet": "Audi MedCup Circuit Trofeo Regi\u00f3n de Cerde\u00f1a - Cuarta Jornada Cuarta jornada Trofeo Regi\u00f3n de Cerde\u00f1a del Audi MedCup Circuit, que se celebra en aguas de Cagliari. Dos victorias del Soto 40 Iberdrola y la costera para el Audi All4One les han...",
            "date": "2011-07-25",
            "author_name": "FMG Valencia",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "audi,celebra,celebra-en-aguas,aguas,audi_medcup,audi_medcup_circuit,medcup,medcup_circuit,circuit,trofeo,trofeo_regi\u00f3n,regi\u00f3n,jornada,medcup_circuit_trofeo,circuit_trofeo,circuit_trofeo_regi\u00f3n,dos,iberdrola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/youtube.com/2011/07/audi-medcup-circuit-trofeo-regi%C3%B3n-de-cerde%C3%B1a-cuarta-jornada",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kspzt0jA46w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kspzt0jA46w/0.jpg"
        }
    }
}