{
    "meta": {
        "portal_name": "audi-medcup",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marmenorsr.blogspot.com/2014/11/la-audi-medcup-llen%C3%B3-cartagena-de-visitantes-y-cubri%C3%B3": {
            "title": "La Audi MedCup llen\u00f3 Cartagena de visitantes y cubri\u00f3 las...",
            "snippet": "ABC DE LA MAR MENOR: La Audi MedCup llen\u00f3 Cartagena de visitantes y cubri\u00f3 las expectativas un a\u00f1o m\u00e1s ABC DE LA MAR MENOR: La Audi MedCup llen\u00f3 Cartagena de visitantes y cubri\u00f3 las expectativas un a\u00f1o...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "Estrugo",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "mar,audi,audi_medcup,medcup,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/marmenorsr.blogspot.com/2014/11/la-audi-medcup-llen%C3%B3-cartagena-de-visitantes-y-cubri%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marmenorsr.blogspot.com/2014/11/abc-de-la-mar-menor-la-audi-medcup.html"
        },
        "es.nauticwebnews.com/2011/09/audi-medcup-2011-barcelona-video-highlights-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Audi MedCup 2011 Barcelona VIDEO Highlights (ESPA\u00d1OL) es...",
            "snippet": "El Circuito Audi MedCup tiene cinco regatas a lo largo de cinco meses en cuatro pa\u00edses diferentes. Todos ellos son en aguas del sur de Europa. Los siguientes videos son tomados de la sede del \u00faltimo 5 d\u00edas de racing en...",
            "date": "2011-09-17",
            "author_name": "nauticweb",
            "categories": "audi-medcup,regata",
            "tags": "d\u00edas,sur,cuatro,tiene,circuito,barcelona,audi,audi_medcup,medcup,regatas,aguas,europa,\u00fal,racing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/es.nauticwebnews.com/2011/09/audi-medcup-2011-barcelona-video-highlights-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.nauticwebnews.com/1343/audi-medcup-2011-barcelona-video-highlights-espanol/"
        },
        "lavanguardia.com/2011/08/cartagena-cuarta-cita-de-la-audi-medcup-arranca-sin-viento": {
            "title": "Cartagena, cuarta cita de la Audi MedCup, arranca sin viento...",
            "snippet": "La cuarta cita de la temporada 2011 de la Audi MedCup ha roto la tendencia de lo vivido hasta ahora. Si en Cascais (Portugal), Marsella y Cagliari (Cerde\u00f1a) las regatas transcurrieron en general con normalidad y buen...",
            "date": "2011-08-23",
            "author_name": "Suso P\u00e9rez",
            "categories": "audi-medcup,regata",
            "tags": "buen,arranca,viento,audi,audi_medcup,medcup,cartagena,cuarta,cita,temporada,marsella,cagliari,cerde\u00f1a,regatas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/lavanguardia.com/2011/08/cartagena-cuarta-cita-de-la-audi-medcup-arranca-sin-viento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/deportes/20110823/54204695287/cartagena-cuarta-cita-de-la-audi-medcup-arranca-sin-viento.html"
        },
        "blogs.lavanguardia.com/2010/06/a-bordo-del-matador-en-la-audi-medcup-planeta-marplaneta-mar": {
            "title": "A bordo del Matador en la Audi MedCup - Planeta MarPlaneta Mar...",
            "snippet": "La semana de regatas en la Audi MedCup incluye en el programa una regata costera, de larga distancia, para mantener el esp\u00edritu de la navegaci\u00f3n de altura. En el trofeo que se est\u00e1 disputando esta semana en Marsella,...",
            "date": "2010-06-19",
            "author_name": "Suso P\u00e9rez",
            "categories": "planeta,audi-medcup,regata",
            "tags": "semana,mar,audi,audi_medcup,medcup,bordo,regatas,regata,costera,trofeo,marsella",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/blogs.lavanguardia.com/2010/06/a-bordo-del-matador-en-la-audi-medcup-planeta-marplaneta-mar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.lavanguardia.com/planeta-mar/a-bordo-del-matador-en-la-audi-medcup"
        },
        "holidayinnalicante.com/2009/05/vuelve-la-audi-medcup-alicante-del-12-al-17-de-mayo": {
            "title": "Vuelve la Audi Medcup Alicante del 12 al 17 de mayo Hotel...",
            "snippet": "Por tercer a\u00f1o consecutivo la Audi Medcup arranca desde Alicante. Esta V edici\u00f3n se desarrolla entre los d\u00edas 12 y 17 de mayo de 2009 en aguas de la bah\u00eda alicantina. Un competici\u00f3n emocionante incluso para los no iniciados que puedes...",
            "date": "2009-05-06",
            "author_name": "holiday",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "bah\u00eda,edici\u00f3n,d\u00edas,arranca,audi,audi_medcup,medcup,aguas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/holidayinnalicante.com/2009/05/vuelve-la-audi-medcup-alicante-del-12-al-17-de-mayo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://holidayinnalicante.com/ofertas-no-vigentes/vuelve-la-audi-medcup-alicante-del-12-al-17-de-mayo/"
        },
        "mediatoolstv.blogspot.com/2008/09/mediatoolstv-audi-medcup-brib%C3%B3n-synergy-y-quantum-se": {
            "title": "MEDIATOOLStv: AUDI MEDCUP: Brib\u00f3n, Synergy y Quantum se...",
            "snippet": "Muchas alternativas en el campo de regatas portugu\u00e9s, con tres vencedores distintos el primer d\u00eda y viendo como algunos equipos se han reencontrado en la MedCup. El italiano Audi Q8, el ruso Synergy y el gallego CXG...",
            "date": "2008-09-16",
            "author_name": "http://mediatoolstv.com/",
            "categories": "audi-medcup,regata",
            "tags": "primer,d\u00eda,algunos,equipos,audi,audi_medcup,medcup,mediatoolstv,brib\u00f3n,quantum,regatas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/mediatoolstv.blogspot.com/2008/09/mediatoolstv-audi-medcup-brib%C3%B3n-synergy-y-quantum-se",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediatoolstv.blogspot.com/2008/09/audi-medcup-bribn-synergy-y-quantum-se.html"
        },
        "mediatoolstv.blogspot.com/2008/08/mediatoolstv-audi-medcup-2009-fechas-y-cambios": {
            "title": "MEDIATOOLStv: AUDI MEDCUP 2009- FECHAS Y CAMBIOS...",
            "snippet": "Con cuatro trofeos del Circuito Audi MedCup 2008 disputados y dos pendientes de navegarse, las miras est\u00e1n puestas en la temporada 2009, con muchos de los actuales equipos y algunos reci\u00e9n llegados interesados en...",
            "date": "2008-08-10",
            "author_name": "http://mediatoolstv.com/",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "equipos,algunos,est\u00e1n,circuito,circuito_audi,circuito_audi_medcup,audi,audi_medcup,medcup,cuatro,mediatoolstv,dos,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/mediatoolstv.blogspot.com/2008/08/mediatoolstv-audi-medcup-2009-fechas-y-cambios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediatoolstv.blogspot.com/2008/08/audi-medcup-2009-fechas-y-cambios.html"
        },
        "mediatoolstv.blogspot.com/2008/07/audi-medcup-mean-machine-lidera-primer-dia-de-mediatoolstv": {
            "title": "audi medcup- mean machine lidera primer dia de... - MEDIATOOLStv...",
            "snippet": "El Brib\u00f3n cont\u00f3 con S.M. Don Juan Carlos a bordo, finalizando quinto en la provisional y mantiene la segunda plaza del Circuito Audi MedCup. Dif\u00edcil d\u00eda de regatas en la bah\u00eda de Palma, con un viento del 210-225 de...",
            "date": "2008-07-22",
            "author_name": "http://mediatoolstv.com/",
            "categories": "audi-medcup,regata",
            "tags": "viento,bah\u00eda,d\u00eda,circuito,circuito_audi,circuito_audi_medcup,audi,audi_medcup,medcup,mantiene,bordo,mean,mean-machine,machine,primer,mediatoolstv,brib\u00f3n,segunda,regatas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/mediatoolstv.blogspot.com/2008/07/audi-medcup-mean-machine-lidera-primer-dia-de-mediatoolstv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediatoolstv.blogspot.com/2008/07/audi-medcup-mean-machine-lidera-primer.html"
        },
        "mediatoolstv.blogspot.com/2008/07/mediatoolstv-audi-medcup-2008-el-bribon-pierde": {
            "title": "MEDIATOOLStv: AUDI MEDCUP 2008: EL BRIBON PIERDE EL...",
            "snippet": "El pinchazo del Brib\u00f3n y los dos triunfos del Quantum han propiciado el intercambio de puestos en la clasificaci\u00f3n del Circuito Audi MedCup, mientras que el Mean Machine se mantiene l\u00edder del Trofeo Audi Regi\u00f3n de...",
            "date": "2008-07-02",
            "author_name": "http://mediatoolstv.com/",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "trofeo,audi,regi\u00f3n,mantiene,mean,machine,mientras,circuito,circuito_audi,circuito_audi_medcup,audi_medcup,medcup,brib\u00f3n,mediatoolstv,dos,quantum",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/mediatoolstv.blogspot.com/2008/07/mediatoolstv-audi-medcup-2008-el-bribon-pierde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediatoolstv.blogspot.com/2008/07/audi-medcup-2008-el-bribon-pierde-el.html"
        },
        "mediatoolstv.blogspot.com/2008/05/audi-medcup-mean-machine-se-lleva-el-trofeo-de-mediatoolstv": {
            "title": "audi medcup: mean machine se lleva el trofeo de... - MEDIATOOLStv...",
            "snippet": "El Brib\u00f3n gana la octava prueba disputada este mediod\u00eda, quedando segundo a s\u00f3lo un punto del vencedor absoluto, El Tau Andaluc\u00eda mantuvo un meritorio cuarto puesto en la primera etapa del Circuito Audi MedCup 2008...",
            "date": "2008-05-17",
            "author_name": "http://mediatoolstv.com/",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "circuito,circuito_audi,circuito_audi_medcup,audi,audi_medcup,medcup,cuarto,mean,mean-machine,machine,trofeo,mediatoolstv,brib\u00f3n,segundo,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/mediatoolstv.blogspot.com/2008/05/audi-medcup-mean-machine-se-lleva-el-trofeo-de-mediatoolstv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=audi%2Bmedcup%2Baudi%2Bmedcup&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediatoolstv.blogspot.com/2008/05/audi-medcup-mean-machine-se-lleva-el.html"
        }
    }
}