{
    "meta": {
        "portal_name": "audi-medcup",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/audi-medcup/audi-medcup/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nauta360.expansion.com/2012/01/se-vende-brib%C3%B3n-en-buen-estado-expansi%C3%B3": {
            "title": "Se vende Brib\u00f3n en buen estado - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "Se vende Brib\u00f3n en buen estadoExpansi\u00f3 Brib\u00f3n XV, ganador de la \u00faltima edici\u00f3n de la Copa del Rey y segundo clasificado en el circuito Audi MedCup 2011, est\u00e1 en la cartera de clientes que tiene el broker internacional. En esta web de ventas...",
            "date": "2012-01-10",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "audi,audi_medcup,medcup,segundo,\u00fal,brib\u00f3n,expansi\u00f3,copa,rey,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/nauta360.expansion.com/2012/01/se-vende-brib%C3%B3n-en-buen-estado-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2012/01/10/audi_medcup/1326192282.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/12/adi%C3%B3s-audi-medcup-hola-copa-del-mundo-2012-expansi%C3%B3": {
            "title": "Adi\u00f3s Audi MedCup, hola \u00bfCopa del Mundo 2012? - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "Adi\u00f3s Audi MedCup, hola \u00bfCopa del Mundo 2012?Expansi\u00f3 empresa espa\u00f1ola World Sailing Management (WSM), organizadora del circuito Audi MedCup, ha comunicado este martes la cancelaci\u00f3n del campeonato Audi MedCup 2012 de vela por motivos...",
            "date": "2011-12-06",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "vela,campeonato,audi,audi_medcup,medcup,world,world_sailing,world_sailing_management,sailing,sailing_management,management,copa,mundo,expansi\u00f3,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/nauta360.expansion.com/2011/12/adi%C3%B3s-audi-medcup-hola-copa-del-mundo-2012-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/12/06/audi_medcup/1323201107.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/12/audi-y-medcup-al-borde-del-divorcio-expansi%C3%B3": {
            "title": "Audi y MedCup, al borde del divorcio - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "Audi y MedCup, al borde del divorcioExpansi\u00f3 futuro del circuito de vela m\u00e1s profesional de Europa, el campeonato Audi MedCup, que organiza World Sailing Management (Santa M\u00f3nica Sports), cuelga de un hilo para la temporada 2012. La relaci\u00f3n...",
            "date": "2011-12-01",
            "tags": "temporada,world,world_sailing,world_sailing_management,sailing,sailing_management,management,campeonato,vela,audi,medcup,expansi\u00f3,circuito,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nauta360.expansion.com/2011/12/audi-y-medcup-al-borde-del-divorcio-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/12/01/audi_medcup/1322756796.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/09/hasta-siempre-brib%C3%B3n-expansi%C3%B3": {
            "title": "Hasta siempre, Brib\u00f3n - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "Hasta siempre, Brib\u00f3nExpansi\u00f3 \u00e9s de 38 a\u00f1os en los campos de regatas y de 15 veleros, la saga de Jos\u00e9 Cus\u00ed lleg\u00f3 a su fin este s\u00e1bado en el Trofeo Conde de God\u00f3 Ciudad de Barcelona, \u00faltima cita del circuito Audi MedCup. Su emotiva entrada...",
            "date": "2011-09-17",
            "categories": "audi-medcup,regata",
            "tags": "audi,audi_medcup,medcup,cita,ciudad,trofeo,trofeo_conde,conde,jos\u00e9,jos\u00e9_cus\u00ed,cus\u00ed,regatas,brib\u00f3n,expansi\u00f3,brib\u00f3nexpansi\u00f3,barcelona,\u00fal,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/nauta360.expansion.com/2011/09/hasta-siempre-brib%C3%B3n-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/09/17/audi_medcup/1316276143.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/09/el-iberdrola-team-conquista-europa-expansi%C3%B3": {
            "title": "El Iberdrola Team conquista Europa - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "El Iberdrola Team conquista EuropaExpansi\u00f3 Iberdrola Team consum\u00f3 este viernes su victoria en el circuito Audi MedCup. Un triunfo con el que el equipo de Agust\u00edn Zulueta se convierte en el primer campe\u00f3n en Europa de la clase Soto40. Estos...",
            "date": "2011-09-16",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "clase,audi,audi_medcup,medcup,iberdrola,europa,expansi\u00f3,circuito,soto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/nauta360.expansion.com/2011/09/el-iberdrola-team-conquista-europa-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/09/16/audi_medcup/1316188170.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/09/revoluci%C3%B3n-en-los-soto40-expansi%C3%B3": {
            "title": "Revoluci\u00f3n en los Soto40 - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "Revoluci\u00f3n en los Soto40Expansi\u00f3 del experimento. Tras su primera experiencia en Europa esta temporada, la clase Soto40 pretende afianzarse en 2012 de la mano del circuito Audi MedCup. Eso es al menos lo que se desprende de los \u00faltimos...",
            "date": "2011-09-02",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "menos,\u00fal,audi,audi_medcup,medcup,clase,temporada,primera,soto,expansi\u00f3,europa,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/nauta360.expansion.com/2011/09/revoluci%C3%B3n-en-los-soto40-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/09/02/audi_medcup/1314958533.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/08/la-inmortalidad-del-brib%C3%B3n-expansi%C3%B3": {
            "title": "La inmortalidad del Brib\u00f3n - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "La inmortalidad del Brib\u00f3nExpansi\u00f3 Brib\u00f3n conquist\u00f3 este domingo el Trofeo Regi\u00f3n de Murcia-Ciudad de Cartagena, cuarta cita del circuito Audi MedCup, su segundo t\u00edtulo en menos de un mes tras la 30 Copa del Rey Audi Mapfre. La tripulaci\u00f3n de...",
            "date": "2011-08-28",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "rey,audi,segundo,menos,audi_medcup,medcup,cuarta,cita,trofeo,trofeo_regi\u00f3n,regi\u00f3n,brib\u00f3nexpansi\u00f3,brib\u00f3n,expansi\u00f3,murcia,ciudad,cartagena,circuito,copa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/nauta360.expansion.com/2011/08/la-inmortalidad-del-brib%C3%B3n-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/08/28/audi_medcup/1314548474.html"
        },
        "nauta360.expansion.com/2011/08/cartagena-la-pen%C3%BAltima-batalla-expansi%C3%B3": {
            "title": "Cartagena, la pen\u00faltima batalla - Expansi\u00f3...",
            "snippet": "Cartagena, la pen\u00faltima batallaExpansi\u00f3 circuito Audi MedCup inicia esta semana su cuarto y pen\u00faltimo asalto de la temporada en Cartagena, cuyas aguas est\u00e1n acostumbradas al fragor de la batalla desde tiempos inmemoriales. La lucha de los TP52 y...",
            "date": "2011-08-23",
            "categories": "audi-medcup",
            "tags": "temporada,audi,audi_medcup,medcup,cartagena,expansi\u00f3,circuito,aguas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/audi-medcup/nauta360.expansion.com/2011/08/cartagena-la-pen%C3%BAltima-batalla-expansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=audi%2Bmedcup&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nauta360.expansion.com/2011/08/23/audi_medcup/1314088824.html"
        }
    }
}