{
    "meta": {
        "portal_name": "humanismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/humanismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/humanismo/humanismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/humanismo/humanismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/humanismo/humanismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "soledadbrother.blogspot.com/2015/04/revoluci%C3%B3n-de-la-conciencia": {
            "title": "REVOLUCI\u00d3N DE LA CONCIENCIA...",
            "snippet": "Crisis y revoluci\u00f3n. Revoluci\u00f3n y conciencia. Conciencia y discurso. Discurso y acci\u00f3n. Acci\u00f3n y continuidad. Continuidad y coherencia. Coherencia y libertad. Libertad y humanismo. Humanismo y justicia. Justicia y equidad. Equidad y permanencia.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "chulo chucho colocho",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/soledadbrother.blogspot.com/2015/04/revoluci%C3%B3n-de-la-conciencia",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=humanismo%2Bhumanismo&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://soledadbrother.blogspot.com/2015/04/revolucion-de-la-conciencia.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/la-sra-cifuentes-devalua-el-humanismo-cristiano-blogs": {
            "title": "La Sra. Cifuentes devalua el humanismo cristiano - Blogs...",
            "snippet": "En este caso el Partido Popular quiere tambi\u00e9n perder su olor a humanismo cristiano, le basta con lo de humanismo, al estilo light no vaya a tener que renunciar a uno o dos esca\u00f1os en el parlamento. Y esa parece ser la...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "dos,quiere,popular,devalua,sra,cifuentes,humanismo,cristiano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/blogs.periodistadigital.com/2015/04/la-sra-cifuentes-devalua-el-humanismo-cristiano-blogs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/dialogosinfronteras.php/2015/04/25/la-sra-cifuentes-devalua-el-humanismo-cr"
        },
        "lahaine.org/2015/04/arriba-la-guerra-civil-abajo-el-humanismo-haine": {
            "title": "\u00a1Arriba la guerra civil, abajo el humanismo! - La Haine...",
            "snippet": "Vivimos tiempos afligidos y peligrosos. Somos impotentes ante las perennes agon\u00edas de Medio Oriente o el desarrollo hacia la Guerra Fr\u00eda 2.0. La mir\u00edada de ramificaciones de la Larga Guerra del Pent\u00e1gono o el...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "La Haine",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/lahaine.org/2015/04/arriba-la-guerra-civil-abajo-el-humanismo-haine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/mundo.php/iarriba-la-guerra-civil-abajo"
        },
        "de-avanzada.blogspot.com/2015/04/el-falso-humanismo-de-la-pseudociencia-avanzada": {
            "title": "El falso humanismo de la pseudociencia De Avanzada...",
            "snippet": "No s\u00e9 por qu\u00e9 o c\u00f3mo, \"un m\u00e9dico que te coja la mano\" se ha vuelto sin\u00f3nimo de humanismo, pero la relaci\u00f3n es falsa a todas luces. Es m\u00e1s humanista salvarle la vida a los pacientes que un doctor dedique la m\u00ednima...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "\u00d0avid A. Osorio S.",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "vida,doctor,relaci\u00f3n,m\u00e9dico,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/de-avanzada.blogspot.com/2015/04/el-falso-humanismo-de-la-pseudociencia-avanzada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://de-avanzada.blogspot.com/2015/04/humanismo-pseudociencia.html"
        },
        "estudiosclasicos.org/2015/04/ii-circular-del-vi-congreso-internacional-de-humanismo": {
            "title": "II Circular del VI Congreso Internacional de Humanismo y...",
            "snippet": "Adjunta os remitimos la II Circular, con relaci\u00f3n de ponentes, del VI Congreso Internacional de Humanismo y Pervivencia del Mundo Cl\u00e1sico. Homenaje al profesor Eustaquio S\u00e1nchez Salor, que tendr\u00e1 lugar en Alca\u00f1iz entre...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Administrador",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "profesor,mundo,relaci\u00f3n,humanismo,homenaje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/estudiosclasicos.org/2015/04/ii-circular-del-vi-congreso-internacional-de-humanismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estudiosclasicos.org/ii-circular-del-vi-congreso-internacional-de-humanismo-y-pervivencia-del-mundo-clasico-homenaje-al-profesor-eustaquio-sanchez-salor/"
        },
        "estudiosclasicos.org/2015/04/o-humanismo-portugu%C3%AAs-e-europeu-no-5-centen%C3%A1rio-do-cicero": {
            "title": "O Humanismo Portugu\u00eas e Europeu: no 5 centen\u00e1rio do Cicero...",
            "snippet": "Durante este ano de 2015 ocorre o 5 centen\u00e1rio do nascimento de D. Jer\u00f3nimo Os\u00f3rio, um dos maiores humanistas portugueses cuja obra, vasta e variada, foi mais lida por toda a Europa e mereceu uma repetida...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Administrador",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "dos,humanistas,obra,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/estudiosclasicos.org/2015/04/o-humanismo-portugu%C3%AAs-e-europeu-no-5-centen%C3%A1rio-do-cicero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estudiosclasicos.org/o-humanismo-portugues-e-europeu-no-5o-centenario-do-cicero-lusitanus-jeronimo-osorio-1515-1580/"
        },
        "blog.iese.edu/2015/04/humanismo-cristiano-para-la-empresa-%C3%A9tica-empresarial": {
            "title": "\u00bfHumanismo cristiano para la empresa? \u00c9tica empresarial...",
            "snippet": "En realidad, el cristianismo, y m\u00e1s en concreto el humanismo cristiano, subyace en la civilizaci\u00f3n occidental. Como ha demostrado, Rodney Stark, profesor de ciencias sociales en la Baylor University (Texas) y especialista...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Dom\u00e8nec Mel\u00e9",
            "categories": "ciencias,ciencia,cristianismo,humanismo",
            "tags": "profesor,sociales,cristianismo,cristiano,\u00e9tica,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/blog.iese.edu/2015/04/humanismo-cristiano-para-la-empresa-%C3%A9tica-empresarial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.iese.edu/eticaempresarial/2015/04/11/humanismo-cristiano-fuente-de-inspiracion-en-la-empresa/"
        },
        "terceracultura.net/2015/04/elogio-del-humanismo-ilustrado-cultura-3-0": {
            "title": "Elogio del Humanismo Ilustrado Cultura 3.0...",
            "snippet": "Llamamos Humanismo Secular a aquella filosof\u00eda \u00e9tica y vital que prescinde de la revelaci\u00f3n y se apoya en la raz\u00f3n, las emociones humanas pro-sociales y en la ciencia. Tenemos percepciones innatas de la moral.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Teresa Gim\u00e9nez Barbat",
            "categories": "humanismo,cultura,ciencia",
            "tags": "sociales,filosof\u00eda,\u00e9tica,humanismo,humanismo_secular,secular,ciencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/terceracultura.net/2015/04/elogio-del-humanismo-ilustrado-cultura-3-0",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://terceracultura.net/tc/?p=7562"
        },
        "historiaybiografias.com/2015/01/tres-movimientos-culturales-humanismo-renacimiento-e-ilustracion": {
            "title": "Tres Movimientos Culturales: Humanismo,Renacimiento e Ilustracion...",
            "snippet": "El Humanismo surgi\u00f3 en las ciudades italianas, donde se form\u00f3 un importante grupo de hombres de letras que participaron activamente en la sociedad. Los humanistas eran intelectuales, eruditos de formaci\u00f3n universitaria,...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "Marianela Heil",
            "categories": "sociedad,humanismo",
            "tags": "formaci\u00f3n,humanistas,intelectuales,grupo,sociedad,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/historiaybiografias.com/2015/01/tres-movimientos-culturales-humanismo-renacimiento-e-ilustracion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=humanismo%2Bhumanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historiaybiografias.com/tres_movimientos/"
        },
        "manuelmartinezcano.org/2014/10/fallo-del-humanismo-independiente-de-exaltaci%C3%B3n-y-depresi%C3%B3n": {
            "title": "Fallo del humanismo independiente: humanismo de exaltaci\u00f3n y humanismo de depresi\u00f3n...",
            "snippet": "Ante la exigencia de sentido para la totalidad de la vida, el ponente anterior expuso los fallos inevitables de cualesquiera humanismos -independientes o aut\u00f3nomos. Me gusta mucho la []...",
            "date": "2014-10-16",
            "author_name": "manuelmartinezcano",
            "categories": "humanismo,sentido",
            "tags": "humanismo,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sentido/manuelmartinezcano.org/2014/10/fallo-del-humanismo-independiente-de-exaltaci%C3%B3n-y-depresi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=humanismo%2Bhumanismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://manuelmartinezcano.org/2014/10/16/falll-del-humanismo-independiente-humanismo-de-exaltacion-y-humanismo-de-depresion/"
        }
    }
}