{
    "meta": {
        "portal_name": "humanismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/humanismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/humanismo/humanismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/humanismo/humanismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/humanismo/humanismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariodigitaldeleon.com/2015/04/la-ule-celebra-en-mayo-el-i-congreso-internacional-de-j%C3%B3venes": {
            "title": "La ULE celebra en mayo el I Congreso Internacional de j\u00f3venes investigadores sobre el mundo...",
            "snippet": "Desarrollo y Proyecci\u00f3n que se desarrolla en la Universidad de Le\u00f3n y que incluye las l\u00edneas de investigaci\u00f3n avaladas por el Instituto LOU de Humanismo y Tradici\u00f3n Cl\u00e1sica (IHTC) y el Instituto de Estudios Medievales (IEM). El Comit\u00e9...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "j\u00f3venes,universidad,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/diariodigitaldeleon.com/2015/04/la-ule-celebra-en-mayo-el-i-congreso-internacional-de-j%C3%B3venes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodigitaldeleon.com/educacion/universidad/61246-la-ule-celebra-en-mayo-el-i-congreso-internacional-de-jovenes-investigadores-sobre-el-mundo-hispanico"
        },
        "forumlibertas.com/2015/04/se-sigue-negando-el-derecho-a-la-vida": {
            "title": "Se sigue negando el derecho a la vida...",
            "snippet": "Una asignatura pendiente que pone en evidencia la desorientaci\u00f3n sobre cuestiones de ra\u00edz antropol\u00f3gica en el Partido Popular, una formaci\u00f3n pol\u00edtica que siempre ha reconocido al humanismo cristiano como una de sus matrices culturales. Esta...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "politica,humanismo",
            "tags": "cristiano,siempre,partido,vida,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/forumlibertas.com/2015/04/se-sigue-negando-el-derecho-a-la-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://forumlibertas.com/frontend/forumlibertas/noticia.php?id_noticia=33443"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/decano-de-la-uahc-aclara-informaci%C3%B3n-diario-y-radio-uchile": {
            "title": "Decano de la UAHC aclara informaci\u00f3n - Diario y Radio Uchile...",
            "snippet": "Decano de la UAHC aclara informaci\u00f3nDiario y Radio UchileEn la noticia del d\u00eda de hoy, titulada Al menos 484 programas pedag\u00f3gicos podr\u00edan cerrar el pr\u00f3ximo a\u00f1o, aparece mencionada la Universidad Academia de Humanismo Cristiano dentro de las...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "humanismo,radio",
            "tags": "humanismo,cristiano,universidad,d\u00eda,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radio.uchile.cl/2015/04/decano-de-la-uahc-aclara-informaci%C3%B3n-diario-y-radio-uchile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=humanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/23/rectificacion-desde-la-uahc"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/04/naturalidad-sin-imposturas": {
            "title": "Naturalidad sin imposturas...",
            "snippet": "Una apuesta casi suicida que Lartigau soluciona con sencillez, simpat\u00eda, naturalidad, emoci\u00f3n, humor y humanismo, ayudado por unos magn\u00edficos int\u00e9rpretes que hacen suyos unos personajes adorables, en sus virtudes y sus defectos. Comedia de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "humor,humanismo",
            "tags": "humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/cultura.elpais.com/2015/04/naturalidad-sin-imposturas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/04/23/actualidad/1429803868_939632.html"
        },
        "periodicoelpionero.mx/2015/04/plantea-partido-humanista-campa%C3%B1a-sencilla-y-responsable-el-pionero": {
            "title": "Plantea Partido Humanista campa\u00f1a sencilla y responsable - El Pionero...",
            "snippet": "Plantea Partido Humanista campa\u00f1a sencilla y responsableEl PioneroLo anterior fue dado a conocer por Gerardo Rodr\u00edguez Moreno, candidato por el cuarto distrito del Partido Humanista, quien se\u00f1al\u00f3 que se pretende mantener el humanismo en la...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "se\u00f1al\u00f3,partido,anterior,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/periodicoelpionero.mx/2015/04/plantea-partido-humanista-campa%C3%B1a-sencilla-y-responsable-el-pionero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=humanismo%2Bhumanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://periodicoelpionero.mx/index.php/regional/3865-plantea-partido-humanista-campana-sencilla-y-responsable"
        },
        "hoyesarte.com/2015/04/primer-diario-de-arte-en-lengua-espa%C3%B1ola": {
            "title": ", primer diario de arte en lengua espa\u00f1ola...",
            "snippet": "El \u00e9xito es muy simple: el humanismo conmovedor de la obra resulta comprensible para cualquier cultura, para cualquier tiempo y para cualquier espectador all\u00e1 donde est\u00e9. Esta historia coral transcurre en Grovers Corner, un peque\u00f1o pueblo de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "cultura,humanismo",
            "tags": "historia,tiempo,obra,diario,arte,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/hoyesarte.com/2015/04/primer-diario-de-arte-en-lengua-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hoyesarte.com/evento/2015/04/our-town-descubre-el-secreto-de-la-felicidad/"
        },
        "heraldodebarbate.es/2015/04/hacia-un-nuevo-humanismo-recuperar-la-alegr%C3%ADa": {
            "title": "Hacia un nuevo humanismo: recuperar la alegr\u00eda...",
            "snippet": "En mi opini\u00f3n, en este nuevo tiempo primaveral, deber\u00edamos hacer un renovado esfuerzo por recuperar, no la alegr\u00eda forzada y obligatoria de las fiestas convencionales, sino esa otra alegr\u00eda profunda, serena y constante, que consiste en...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "tiempo,nuevo,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/heraldodebarbate.es/2015/04/hacia-un-nuevo-humanismo-recuperar-la-alegr%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldodebarbate.es/opinion/author/nuevo-humanismo-recuperar-alegria/20150421003805002282.html"
        },
        "europasur.es/2015/04/humanismo-solidario-despliega-en-algeciras-su-defensa-del-ser-humano": {
            "title": "Humanismo Solidario despliega en Algeciras su defensa del ser humano...",
            "snippet": "Algeciras ha sido testigo de la tercera parada de la antolog\u00eda Humanismo Solidario. Poes\u00eda y compromiso en la sociedad contempor\u00e1nea. Una obra de la colecci\u00f3n Visor Libros, con pr\u00f3logo y amplio estudio de la profesora de la Universidad de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "sociedad,humanismo",
            "tags": "obra,defensa,humano,humanismo,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/europasur.es/2015/04/humanismo-solidario-despliega-en-algeciras-su-defensa-del-ser-humano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europasur.es/article/ocio/2011276/humanismo/solidario/despliega/algeciras/su/defensa/ser/humano.html"
        },
        "periodistadigital.com/2015/04/el-lehendakari-destaca-legado-y-los-valores-que-representaba-padre-arizmendiarreta": {
            "title": "El lehendakari destaca el legado y los valores que representaba el padre Arizmendiarreta...",
            "snippet": "En la cita, Urkullu ha destacado el legado y los valores que representaba Arizmendiarreta, como el humanismo, cooperaci\u00f3n y justicia social. Seg\u00fan ha destacado Urkullu, la cita ha servido para recordar al padre Arizmendiarrieta, pero tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "destacado,justicia,destaca,humanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/periodistadigital.com/2015/04/el-lehendakari-destaca-legado-y-los-valores-que-representaba-padre-arizmendiarreta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/religion/espana/2015/04/19/el-lehendakari-destaca-el-legado-y-los-valores-que-representaba-el-padre-arizmendiarreta-euskadi-iglesia-dios-jesus-papa.shtml"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/del-r%C3%ADo-destaca-la-importancia-humanismo-cristiano-en-historia-cultural": {
            "title": "Del R\u00edo destaca la importancia del humanismo cristiano en la historia cultural de Occidente...",
            "snippet": "El consejero de Presidencia y Justicia, Emilio del R\u00edo, ha destacado esta tarde la importancia del humanismo cristiano en la historia cultural de Occidente y la necesidad de utilizar el arte para acercar a los j\u00f3venes a esta realidad. Del R\u00edo...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "humanismo",
            "tags": "arte,j\u00f3venes,destacado,cristiano,historia,destaca,humanismo,justicia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humanismo/teinteresa.es/2015/04/del-r%C3%ADo-destaca-la-importancia-humanismo-cristiano-en-historia-cultural",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=humanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/la-rioja/logrono/Rio-importancia-humanismo-cristiano-Occidente_0_1340867328.html"
        }
    }
}