{
    "meta": {
        "portal_name": "potencia-osmotica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/potencia-osmotica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/potencia-osmotica/potencia-osmotica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/potencia-osmotica/potencia-osmotica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/potencia-osmotica/potencia-osmotica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "americaeconomia.com/2015/04/ift-energy-2015-chile-puede-ser-potencia-mundial-en-la-energ%C3%ADa": {
            "title": "IFT Energy 2015: Chile puede ser potencia mundial en la energ\u00eda... - Am\u00e9ricaEconom\u00ed...",
            "snippet": "Am\u00e9ricaEconom\u00ed Energy 2015: Chile puede ser potencia mundial en la energ\u00eda...Am\u00e9ricaEconom\u00ed... t\u00e9rmica oce\u00e1nica (que aprovecha la diferencia de temperaturas en los oc\u00e9anos), osm\u00f3tica o energ\u00eda azul (la que se alimenta de agua dulce y agua...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "alimenta,alimenta-de-agua,agua,agua-dulce,agua-dulce-agua,dulce,dulce-agua,osm\u00f3tica,osm\u00f3tica-energ\u00eda,osm\u00f3tica-energ\u00eda-azul,energ\u00eda,energ\u00eda-azul,azul,aprovecha,aprovecha-la-diferencia,diferencia,diferencia-de-temperaturas,temperaturas,oc\u00e9anos,t\u00e9rmica,t\u00e9rmica-oce\u00e1nica,oce\u00e1nica,potencia,potencia-mundial,mundial,ift,ift_energy,energy,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/americaeconomia.com/2015/04/ift-energy-2015-chile-puede-ser-potencia-mundial-en-la-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=potencia%2Bosmotica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/negocios-industrias/ift-energy-2015-chile-puede-ser-potencia-mundial-en-la-energia-undimotriz"
        },
        "biobiochile.cl/2015/04/ift-energy-2015-chile-como-potencia-mundial-en-la-energ%C3%ADa-radio": {
            "title": "IFT Energy 2015: Chile como potencia mundial en la energ\u00eda... - Radio B\u00edo-B\u00edo...",
            "snippet": "Radio B\u00edo-B\u00edoIFT Energy 2015: Chile como potencia mundial en la energ\u00eda...Radio B\u00edo-B\u00edo... t\u00e9rmica oce\u00e1nica (que aprovecha la diferencia de temperaturas en los oc\u00e9anos), osm\u00f3tica o energ\u00eda azul (la que se alimenta de agua dulce y agua de...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "radio",
            "tags": "alimenta,alimenta-de-agua,agua,agua-dulce,agua-dulce-agua,dulce,dulce-agua,osm\u00f3tica,osm\u00f3tica-energ\u00eda,osm\u00f3tica-energ\u00eda-azul,energ\u00eda,energ\u00eda-azul,azul,aprovecha,aprovecha-la-diferencia,diferencia,diferencia-de-temperaturas,temperaturas,oc\u00e9anos,t\u00e9rmica,t\u00e9rmica-oce\u00e1nica,oce\u00e1nica,energy,potencia,potencia-mundial,mundial,ift,ift_energy,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/biobiochile.cl/2015/04/ift-energy-2015-chile-como-potencia-mundial-en-la-energ%C3%ADa-radio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=potencia%2Bosmotica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://biobiochile.cl/2015/04/10/ift-energy-2015-chile-como-potencia-mundial-en-la-energia-undimotriz.shtml"
        },
        "noticiaspositivas.net/2010/03/se-inaugura-la-primera-central-de-energ%C3%ADa-osm%C3%B3tica-del-mundo-noticias": {
            "title": "Se inaugura la primera central de energ\u00eda osm\u00f3tica del mundo - Noticias Positivas...",
            "snippet": "Se inaugura la primera central de energ\u00eda osm\u00f3tica del mundoNoticias PositivasEsta difusi\u00f3n de l\u00edquido aumenta la presi\u00f3n en la c\u00e1mara del agua de mar hasta un nivel equiparable al de la potencia que podr\u00eda generar una gran catarata de agua.",
            "date": "2010-03-25",
            "tags": "agua,potencia,energ\u00eda,osm\u00f3tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiaspositivas.net/2010/03/se-inaugura-la-primera-central-de-energ%C3%ADa-osm%C3%B3tica-del-mundo-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=potencia%2Bosmotica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiaspositivas.net/2010/03/26/se-inaugura-la-primera-central-de-energia-osmotica-del-mundo/"
        }
    }
}