{
    "meta": {
        "portal_name": "multinacional",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/multinacional/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/multinacional/multinacional/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/multinacional/multinacional/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/multinacional/multinacional/blogs.json"
    },
    "items": {
        "teinteresa.es/2015/04/fujitsu-primeflex-quiere-hacer-la-vida-m%C3%A1s-f%C3%A1cil-a-los-clientes": {
            "title": "Fujitsu Primeflex quiere hacer la vida m\u00e1s f\u00e1cil a los clientes SAP...",
            "snippet": "Seg\u00fan ha informado Fujitsu (), las novedades han sido recibidas muy positivamente por sus clientes, ya que la multinacional se posiciona con una completa oferta de sistemas pre-configurados y pre-testeados listos para...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "sistemas,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/teinteresa.es/2015/04/fujitsu-primeflex-quiere-hacer-la-vida-m%C3%A1s-f%C3%A1cil-a-los-clientes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/tecno/Fujitsu-Primeflex-quiere-clientes-SAP_0_1342666048.html"
        },
        "telecinco.es/2015/04/indra-prestar%C3%A1-servicio-al-sistema-de-ecoembes-a-trav%C3%A9s-flex-it": {
            "title": "Indra prestar\u00e1 servicio al sistema de Ecoembes a trav\u00e9s de Indra Flex IT...",
            "snippet": "La multinacional espa\u00f1ola Indra asumir\u00e1 la administraci\u00f3n y operaci\u00f3n de la plataforma tecnol\u00f3gica de Ecoembes que da soporte a sus sistemas corporativos en todo el \u00e1mbito nacional, y lo har\u00e1 a trav\u00e9s de Indra Flex IT, su soluci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "sistemas,administraci\u00f3n,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/telecinco.es/2015/04/indra-prestar%C3%A1-servicio-al-sistema-de-ecoembes-a-trav%C3%A9s-flex-it",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/informativos/tecnologia/Indra-servicio-Ecoembes-Flex-IT_0_1974525213.html"
        },
        "rcnradio.com/2015/04/la-multinacional-anglo-gold-ashanti-decide-suspender-rcn-radio-comunicado": {
            "title": "La multinacional Anglo Gold Ashanti decide suspender la... - RCN Radio (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "RCN Radio (Comunicado de prensa) (blog)La multinacional Anglo Gold Ashanti decide suspender la...RCN Radio (Comunicado de prensa) (blog)La noticia otorgada por la Viceministra de Minas y Energ\u00eda sobre el anuncio de la multinacional Anglo Gold de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "radio,multinacional",
            "tags": "prensa,multinacional,comunicado,minas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/rcnradio.com/2015/04/la-multinacional-anglo-gold-ashanti-decide-suspender-rcn-radio-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=multinacional&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rcnradio.com/noticias/la-multinacional-anglo-gold-ashanti-decide-suspender-la-explotacion-minera-en-la-region"
        },
        "20minutos.es/2015/04/la-multinacional-giba-inicia-este-martes-selecci%C3%B3n-de-personal": {
            "title": "La multinacional Giba inicia este martes la selecci\u00f3n de personal para su centro de Almansa...",
            "snippet": "La multinacional suiza Giba ha recibido peticiones de trabajo en una semana para su centro de Almansa (Albacete), donde este martes comenzar\u00e1, de la mano de su partner t\u00e9cnico Adecco, el proceso de selecci\u00f3n de personal denominado Fase 1 con...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "proceso,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/20minutos.es/2015/04/la-multinacional-giba-inicia-este-martes-selecci%C3%B3n-de-personal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2437638/0/multinacional-giba-inicia-este-martes-seleccion-personal-para-su-centro-almansa-albacete/"
        },
        "elmundo.es/2015/04/los-narcos-de-la-matanza-iguala-controlaban-el-lucrativo-tr%C3%A1fico-hero%C3%ADna": {
            "title": "Los narcos de la matanza de Iguala controlaban el lucrativo tr\u00e1fico de hero\u00edna de Chicago...",
            "snippet": "Como una multinacional eficiente, Guerreros Unidos (GU) plantaba, comerciaba, ganaba y mataba en grande en M\u00e9xico y Estados Unidos. Contra su reputaci\u00f3n de poca capacidad de planificaci\u00f3n, la organizaci\u00f3n guerrerense lleg\u00f3 a controlar una...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "multinacional,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/elmundo.es/2015/04/los-narcos-de-la-matanza-iguala-controlaban-el-lucrativo-tr%C3%A1fico-hero%C3%ADna",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/internacional/2015/04/20/5534fbc822601d9b518b4573.html"
        },
        "elciudadano.cl/2015/04/multinacionales-est%C3%A1n-aprovechando-la-crisis-pol%C3%ADtica-para-avanzar-el-ciudadano-chile": {
            "title": "Multinacionales est\u00e1n aprovechando la crisis pol\u00edtica para avanzar... - El Ciudadano (Chile)...",
            "snippet": "El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)Multinacionales est\u00e1n aprovechando la crisis pol\u00edtica para avanzar...El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)Su preocupaci\u00f3n porque las multinacionales estar\u00edan aprovechando la crisis...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional,politica",
            "tags": "multinacionales,prensa,chile,comunicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/elciudadano.cl/2015/04/multinacionales-est%C3%A1n-aprovechando-la-crisis-pol%C3%ADtica-para-avanzar-el-ciudadano-chile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=multinacional%2Bmultinacional&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadano.cl/2015/04/20/159617/multinacionales-estan-aprovechando-la-crisis-politica-para-avanzar-con-sus-centrales-hidroelectricas/"
        },
        "semana.com/2015/04/nuevo-esc%C3%A1ndalo-por-t%C3%ADtulos-mineros-en-antioquia": {
            "title": "Nuevo esc\u00e1ndalo por t\u00edtulos mineros en Antioquia -...",
            "snippet": "esc\u00e1ndalo por t\u00edtulos mineros en pudo establecer que, a solo tres meses de haber salido del cargo como secretario de Minas de la administraci\u00f3n de Luis Alfredo Ramos, Nicol\u00e1s L\u00f3pez Correa recibi\u00f3 pagos de la multinacional Grupo de Bullet S.",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "administraci\u00f3n,tres,minas,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/semana.com/2015/04/nuevo-esc%C3%A1ndalo-por-t%C3%ADtulos-mineros-en-antioquia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=multinacional&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://semana.com/nacion/articulo/secretaria-de-minas-de-antioquia-sus-nexos-con-multinacionales-mineras/424744-3"
        },
        "economia.elpais.com/2015/04/un-litigio-por-las-pensiones-en-espa%C3%B1a-lastra-los-resultados": {
            "title": "Un litigio por las pensiones en Espa\u00f1a lastra los resultados de IBM...",
            "snippet": "El efecto negativo del d\u00f3lar se refleja del lado de los ingresos, que cayeron un 12% en el a\u00f1o. La cifra de negocio de la multinacional fue de millones de d\u00f3lares. Pese a ello, Ginni Rometty, su consejera delegada, considera que fue un buen...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "ello,millones,litigio,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/economia.elpais.com/2015/04/un-litigio-por-las-pensiones-en-espa%C3%B1a-lastra-los-resultados",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://economia.elpais.com/economia/2015/04/20/actualidad/1429562893_758299.html"
        },
        "es.euronews.com/2015/04/un-tribunal-de-apelaciones-nueva-york-ve-el-caso": {
            "title": "Un tribunal de apelaciones de Nueva York ve el caso sobre la demanda contra Chevron...",
            "snippet": "Nueva York, 20 abr (EFE).- La multinacional petrolera Chevron y un abogado que representaba a comunidades ind\u00edgenas ecuatorianas comparecieron hoy en un tribunal de apelaciones de Nueva York como parte de un litigio que dura ya m\u00e1s de veinte...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "litigio,contra,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/es.euronews.com/2015/04/un-tribunal-de-apelaciones-nueva-york-ve-el-caso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.euronews.com/teletipos/3008871-un-tribunal-de-apelaciones-de-nueva-york-ve-el-caso-sobre-la-demanda-contra-chevron/"
        },
        "farodevigo.es/2015/04/la-multinacional-de-los-siete-mares": {
            "title": "La multinacional de los siete mares...",
            "snippet": "Si Citro\u00ebn es el coraz\u00f3n econ\u00f3mico de la ciudad, el puerto ser\u00eda el pulm\u00f3n. Con esta clase de comparaciones saca pecho la poblaci\u00f3n portuaria por lo que representa en el PIB vigu\u00e9s la actividad desarrollada en los tres millones de metros...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "tres,millones,ciudad,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/farodevigo.es/2015/04/la-multinacional-de-los-siete-mares",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=multinacional&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/gran-vigo/2015/04/19/lider-mundial-pesca-gallego-carga/1223294.html"
        }
    }
}