{
    "meta": {
        "portal_name": "multinacional",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/multinacional/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/multinacional/multinacional/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/multinacional/multinacional/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/multinacional/multinacional/blogs.json"
    },
    "items": {
        "kaosenlared.net/2015/05/movistar-trabajadores-precarios-le-hacen-huelga-a-una-multinacional": {
            "title": "Movistar, trabajadores precarios le hacen huelga a una multinacional...",
            "snippet": "La huelga de Movistar puede convertirse tambi\u00e9n en un referente porque es una huelga de trabajadores precarios contra la compa\u00f1\u00eda Telef\u00f3nica (Movistar), la primera multinacional espa\u00f1ola. Trabajadores precarios que...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Antonio Liz",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "primera,hacen,trabajadores,multinacional,puede,compa\u00f1\u00eda,espa\u00f1ola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/kaosenlared.net/2015/05/movistar-trabajadores-precarios-le-hacen-huelga-a-una-multinacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/movistar-trabajadores-precarios-le-hacen-huelga-a-una-multinacional/"
        },
        "elquiciodelamancebia.wordpress.com/2015/04/mariano-el-multinacional": {
            "title": "Mariano el multinacional...",
            "snippet": ".. De los que mandan El pasado d\u00eda 21 de abril, Mariano Rajoy invit\u00f3 a almorzar en La Moncloa a los miembros del Foro Empresarial \"Puente A\u00e9reo\", entidad que agrupa...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "El Quicio de la Manceb\u00eda",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "multinacional,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/elquiciodelamancebia.wordpress.com/2015/04/mariano-el-multinacional",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=multinacional&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elquiciodelamancebia.wordpress.com/2015/04/27/mariano-el-multinacional/"
        },
        "omal.info/2015/04/siete-pasos-para-lavar-la-cara-de-tu-multinacional-omal": {
            "title": "Siete pasos para lavar la cara de tu multinacional - OMAL...",
            "snippet": "En ese argumento se amparan las multinacionales del sector cuando sale a la luz un esc\u00e1ndalo, que eso lo hacen otras empresas y que en absoluto est\u00e1n vinculadas. As\u00ed fue el caso de Levis. En 1991 se destap\u00f3 la...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Pedro Ramiro",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "hacen,empresas,est\u00e1n,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/omal.info/2015/04/siete-pasos-para-lavar-la-cara-de-tu-multinacional-omal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omal.info/spip.php?article6990"
        },
        "omal.info/2015/04/publican-un-informe-que-denuncia-a-la-multinacional-brasile%C3%B1a": {
            "title": "Publican un informe que denuncia a la multinacional brasile\u00f1a...",
            "snippet": "Violaciones de derechos humanos y impactos ambientales cometidos por la empresa minera Vale en Brasil y otros ocho pa\u00edses de Am\u00e9rica, \u00c1frica y Asia (...)...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Erika Gonz\u00e1lez",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "derechos,multinacional,empresa,pa\u00edses,am\u00e9rica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/omal.info/2015/04/publican-un-informe-que-denuncia-a-la-multinacional-brasile%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omal.info/spip.php?article6975"
        },
        "antigoldgr.org/2015/04/grecia-contaminaci%C3%B3n-multinacional": {
            "title": "Grecia: Contaminaci\u00f3n multinacional...",
            "snippet": "Ahora, como las minas no est\u00e1n incluidas en la Directiva de la Uni\u00f3n Europea la empresa multinacional no pagar\u00e1 las migajas de la multa que probablemente tuviera que pagar si estuviera incluida. Notamos tambi\u00e9n que el...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "antigoldgreece",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "europea,est\u00e1n,multinacional,ahora,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/antigoldgr.org/2015/04/grecia-contaminaci%C3%B3n-multinacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://antigoldgr.org/es/2015/04/21/grecia-contaminacion-multinacional-skouries-eldorado/"
        },
        "prensa.cba.gov.ar/2015/04/acosta-visit%C3%B3-la-planta-de-multinacional-dupont": {
            "title": "Acosta visit\u00f3 la planta de la multinacional Dupont...",
            "snippet": "Es multinacional de origen estadounidense, dedicada fundamentalmente a varias ramas industriales de la qu\u00edmica, presente en 90 pa\u00edses, siendo una de las m\u00e1s grandes empresas qu\u00edmica del mundo. Ha desarrollado...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Virginia Piscitelli",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "empresas,mundo,planta,multinacional,pa\u00edses",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/prensa.cba.gov.ar/2015/04/acosta-visit%C3%B3-la-planta-de-multinacional-dupont",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.cba.gov.ar/informacion-general/acosta-visito-la-planta-de-la-multinacional-dupont/"
        },
        "ecosistemas.cl/2015/04/multinacional-europea-aprovecha-corrupci%C3%B3n-en-chile-para-imponer": {
            "title": "Multinacional Europea aprovecha corrupci\u00f3n en Chile para imponer...",
            "snippet": "De manera ladina la multinacional europea ENEL sigue presionando para imponer una central hidroel\u00e9ctrica en el territorio Mapuche de Neltume, en la zona cordillerana de Valdivia. Esto, a pesar de no contar con derechos...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "ecosistemas",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "derechos,multinacional,europea,chile,enel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/ecosistemas.cl/2015/04/multinacional-europea-aprovecha-corrupci%C3%B3n-en-chile-para-imponer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecosistemas.cl/2015/04/14/multinacional-europea-aprovecha-corrupcion-en-chile-para-imponer-hidroelectrica-en-neltume-see-more-at-httpwww-mapuexpress-org20150413multinacional-europea-aprovecha-corrupcion-en-chile-para/"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/04/televisi%C3%B3n-espa%C3%B1ola-al-servicio-de-la-multinacional-farmac%C3%A9utica": {
            "title": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, al servicio de la multinacional farmac\u00e9utica...",
            "snippet": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, al servicio de la multinacional farmac\u00e9utica GSK. Cristina Calandre Hoenigsfeld Un documental de TVE falsea descaradamente la historia de la lucha antipal\u00fadica en Espa\u00f1a. 13 de...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "nuevatribuna.es |",
            "categories": "television,multinacional",
            "tags": "servicio,espa\u00f1ola,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/nuevatribuna.es/2015/04/televisi%C3%B3n-espa%C3%B1ola-al-servicio-de-la-multinacional-farmac%C3%A9utica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/sociedad/television-publica-espanola-servicio-multinacional-farmaceutica-glaxosmithkline-gsk/20150413122317114684.html"
        },
        "blog.shakingjobs.com/2015/04/quieres-ser-alguien-importante-en-una-multinacional-trabaja": {
            "title": "\u00bfQuieres ser alguien importante en una multinacional? Trabaja en...",
            "snippet": "Esta semana intentamos responder a uno de nuestros usuarios, que acaba de terminar la carrera, y el plan de carrera que se ha propuesto tiene como meta ser directivo en una gran multinacional \u00bfC\u00f3mo puede conseguirlo...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Rafael Alcalde Cazorla",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "meta,semana,multinacional,trabaja,tiene,puede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/blog.shakingjobs.com/2015/04/quieres-ser-alguien-importante-en-una-multinacional-trabaja",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.shakingjobs.com/2015/04/se-directivo-multinacional.html"
        },
        "elpais.com.uy/2015/03/multinacional-acusa-a-imm-por-perjudicarla-ante-el-bid-noticias": {
            "title": "Multinacional acusa a IMM por perjudicarla ante el BID Noticias...",
            "snippet": "El mi\u00e9rcoles de esta semana, los representantes de la multinacional Isolux llegaron a Montevideo para reunirse con las autoridades de la Intendencia en una audiencia de conciliaci\u00f3n que estaba pactada desde hac\u00eda varios...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "categories": "multinacional",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,semana,noticias,multinacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/elpais.com.uy/2015/03/multinacional-acusa-a-imm-por-perjudicarla-ante-el-bid-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=multinacional&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/multinacional-acusa-imm-perjudicarla-bid.html"
        }
    }
}