{
    "meta": {
        "portal_name": "microblogging",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/microblogging/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/microblogging/microblogging/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/microblogging/microblogging/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/microblogging/microblogging/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entornointeligente.com/2015/04/argentina-michetti-la-candidata-m%C3%A1s-mencionada-en-twitter-entornointeligente": {
            "title": "ARGENTINA: Michetti, la candidata m\u00e1s mencionada en Twitter - EntornoInteligente...",
            "snippet": "ARGENTINA: Michetti, la candidata m\u00e1s mencionada en TwitterEntornoInteligentePoco antes de las 18, quien logr\u00f3 ganar posiciones dentro de la plataforma de microblogging fue Guillermo Nielsen, del Frente Renovador, al ubicarse cerca de Recalde con...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "twitter,microblogging",
            "tags": "plataforma,twitter,microblogging",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/entornointeligente.com/2015/04/argentina-michetti-la-candidata-m%C3%A1s-mencionada-en-twitter-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=microblogging%2Bmicroblogging&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5773352/ARGENTINA-Michetti-la-candidata-mas-mencionada-en-Twitter"
        },
        "es.finance.yahoo.com/2015/04/casi-siete-de-cada-diez-madres-espa%C3%B1olas-en-internet-son-tuiteras": {
            "title": "Casi siete de cada diez madres espa\u00f1olas en Internet son tuiteras... - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Casi siete de cada diez madres espa\u00f1olas en Internet son \"tuiteras...Yahoo Finanzas Espa\u00f1aLa red social de 'microblogging'ha dado a conocer estos datos con motivo de la pr\u00f3xima celebraci\u00f3n, este domingo, 3 de mayo, del 'D\u00eda de la Madre'. \"Hay...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "yahoo,internet,microblogging",
            "tags": "mayo,domingo,conocer,conocer-estos-datos,datos,datos-con-motivo,motivo,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-celebraci\u00f3n,celebraci\u00f3n,social,yahoo,son,son-tuiteras,tuiteras,espa\u00f1a,siete,diez,diez-madres,diez-madres-espa\u00f1olas,madres,madres-espa\u00f1olas,espa\u00f1olas,casi,internet,red,microblogging,d\u00eda,madre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/es.finance.yahoo.com/2015/04/casi-siete-de-cada-diez-madres-espa%C3%B1olas-en-internet-son-tuiteras",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=microblogging%2Bmicroblogging&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/diez-madres-espa\u00f1olas-internet-tuiteras-red-social-172729472.html"
        },
        "europapress.es/2015/04/casi-siete-de-cada-diez-madres-espa%C3%B1olas-en-internet-son-tuiteras": {
            "title": "Casi siete de cada diez madres espa\u00f1olas en Internet son tuiteras...",
            "snippet": "La red social de 'microblogging'ha dado a conocer estos datos con motivo de la pr\u00f3xima celebraci\u00f3n, este domingo, 3 de mayo, del 'D\u00eda de la Madre'. Hay un d\u00eda al a\u00f1o en el que, curiosamente, todo el mundo se pone de acuerdo para mostrar su...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "internet,microblogging",
            "tags": "mundo,mundo-se-pone,pone,pone-de-acuerdo,acuerdo,acuerdo-para-mostrar,mostrar,d\u00eda,mayo,domingo,conocer,conocer-estos-datos,datos,datos-con-motivo,motivo,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-celebraci\u00f3n,celebraci\u00f3n,social,son,son-tuiteras,tuiteras,siete,diez,diez-madres,diez-madres-espa\u00f1olas,madres,madres-espa\u00f1olas,espa\u00f1olas,casi,internet,red,microblogging,madre,hay,curiosamente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/europapress.es/2015/04/casi-siete-de-cada-diez-madres-espa%C3%B1olas-en-internet-son-tuiteras",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=microblogging&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/epsocial/igualdad-00328/noticia-casi-siete-cada-diez-madres-espanolas-internet-son-tuiteras-20150427192716.html"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/casi-siete-de-cada-diez-madres-espa%C3%B1olas-en-internet-son-tuiteras": {
            "title": "Casi siete de cada diez madres espa\u00f1olas en Internet son tuiteras, seg\u00fan la red social...",
            "snippet": "La red social de 'microblogging'ha dado a conocer estos datos con motivo de la pr\u00f3xima celebraci\u00f3n, este domingo, 3 de mayo, del 'D\u00eda de la Madre'. Hay un d\u00eda al a\u00f1o en el que, curiosamente, todo el mundo se pone de acuerdo para mostrar su...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "internet,microblogging",
            "tags": "mundo,mundo-se-pone,pone,pone-de-acuerdo,acuerdo,acuerdo-para-mostrar,mostrar,d\u00eda,mayo,domingo,conocer,conocer-estos-datos,datos,datos-con-motivo,motivo,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-celebraci\u00f3n,celebraci\u00f3n,social,son,son-tuiteras,tuiteras,siete,diez,diez-madres,diez-madres-espa\u00f1olas,madres,madres-espa\u00f1olas,espa\u00f1olas,casi,internet,red,microblogging,madre,hay,curiosamente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/teinteresa.es/2015/04/casi-siete-de-cada-diez-madres-espa%C3%B1olas-en-internet-son-tuiteras",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=microblogging&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/tecno/madres-espanolas-Internet-tuiteras-social_0_1346866819.html"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/mario-vargas-llosa-no-est%C3%A1-en-redes-sociales-andina": {
            "title": "Mario Vargas LLosa no est\u00e1 en redes sociales - Andina...",
            "snippet": "LaRep\u00fa Vargas LLosa no est\u00e1 en redes socialesAndinaIndic\u00f3 tambi\u00e9n que \"hay informaci\u00f3n que no se puede dar en 140 caracteres\", haciendo referencia a la cantidad de texto que se usa en la red de microblogging Twitter. Por otro lado, para Mario...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "microblogging,twitter",
            "tags": "haciendo,haciendo-referencia,referencia,referencia-la-cantidad,cantidad,cantidad-de-texto,texto,usa,hay,hay-informaci\u00f3n,informaci\u00f3n,puede,puede-dar,dar,redes,red,vargas,vargas_llosa,llosa,redes-sociales,sociales,mario,mario_vargas,mario_vargas_llosa,microblogging,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/andina.com.pe/2015/04/mario-vargas-llosa-no-est%C3%A1-en-redes-sociales-andina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=microblogging%2Bmicroblogging&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-mario-vargas-llosa-no-esta-redes-sociales-553552.aspx"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/mario-vargas-llosa-advierte-que-no-est%C3%A1-en-redes-sociales": {
            "title": "Mario Vargas Llosa advierte que no est\u00e1 en redes sociales...",
            "snippet": "Alguna vez consulto google, pero no tengo twitter, ni blog, ni nada de eso, a\u00f1adi\u00f3. Indic\u00f3 tambi\u00e9n que hay informaci\u00f3n que no se puede dar en 140 caracteres, haciendo referencia a la cantidad de texto que se usa en la red de microblogging...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "google,twitter,microblogging",
            "tags": "haciendo,haciendo-referencia,referencia,referencia-la-cantidad,cantidad,cantidad-de-texto,texto,usa,hay,hay-informaci\u00f3n,informaci\u00f3n,puede,puede-dar,dar,eso,redes,red,redes-sociales,sociales,mario,mario_vargas,mario_vargas_llosa,vargas,vargas_llosa,llosa,twitter,microblogging",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/rpp.com.pe/2015/04/mario-vargas-llosa-advierte-que-no-est%C3%A1-en-redes-sociales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=microblogging&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-27-mario-vargas-llosa-advierte-que-no-esta-en-redes-sociales-noticia_791541.html"
        },
        "elsemanaldigital.com/2015/04/samantha-villar-se-suma-a-lista-de-presentadores-que-la-l%C3%ADa": {
            "title": "Samantha Villar se suma a lista de presentadores que la l\u00eda en Twitter...",
            "snippet": "Que m\u00e1s de un famoso se ha arrepentido de participar en la conocida red de microblogging despu\u00e9s de alg\u00fan comentarios desafortunado, tampoco. Pero no por eso dejan de sucederse este tipo de situaciones que suelen provocar jolgorio e indignaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "twitter,microblogging",
            "tags": "eso,twitter,red,microblogging",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/elsemanaldigital.com/2015/04/samantha-villar-se-suma-a-lista-de-presentadores-que-la-l%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=microblogging&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsemanaldigital.com/samantha-villar-se-suma-a-lista-de-presentadores-que-la-lia-en-twitter-141703.htm"
        },
        "listas.20minutos.es/2015/04/hemos-trabajado-para-saquear-el-pa%C3%ADs-y-otros-tropezones-de-mar%C3%ADa": {
            "title": "hemos trabajado para saquear el pa\u00eds y otros'tropezones'de Mar\u00eda Dolores de Cospedal...",
            "snippet": "No vamos a perder ni un minuto en luchar contra los que defraudan en la democracia Convenci\u00f3nPP, era el pol\u00e9mico mensaje lanzado en la red de microblogging por la dirigente popular, un tuit que fue r\u00e1pidamente eliminado tras comprobar el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "democracia,microblogging",
            "tags": "era,contra,red,microblogging",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/listas.20minutos.es/2015/04/hemos-trabajado-para-saquear-el-pa%C3%ADs-y-otros-tropezones-de-mar%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=microblogging&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://listas.20minutos.es/lista/hemos-trabajado-para-saquear-el-pais-y-otros-tropezones-de-maria-dolores-de-cospedal-396639/"
        },
        "vtv.gob.ve/2015/04/chavezcandanga-la-cuenta-que-revolucion%C3%B3-tuit%C3%B3sfera-video-venezolana-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "chavezcandanga, la cuenta que revolucion\u00f3 la tuit\u00f3sfera (Video) - Venezolana de Televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Venezolana de Televisi\u00f3nchavezcandanga, la cuenta que revolucion\u00f3 la tuit\u00f3sfera (Video)Venezolana de Televisi\u00f3nCh\u00e1vez vive, la lucha sigue es un lema tambi\u00e9n evidente en la red del microblogging: el usuario del ara\u00f1ero de Sabaneta es el...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "television,microblogging",
            "tags": "cuenta,red,microblogging",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/vtv.gob.ve/2015/04/chavezcandanga-la-cuenta-que-revolucion%C3%B3-tuit%C3%B3sfera-video-venezolana-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=microblogging%2Bmicroblogging&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vtv.gob.ve/articulos/2015/04/26/chavezcandanga-la-cuenta-que-revoluciono-la-tuitosfera-596.html"
        },
        "ohmygeek.net/2015/04/si-amenazas-a-alguien-en-twitter-te-bloquear%C3%A1n-la-cuenta-ohmygeek": {
            "title": "Si amenazas a alguien en Twitter, te bloquear\u00e1n la cuenta - OhMyGeek!",
            "snippet": "OhMyGeek!Si amenazas a alguien en Twitter, te bloquear\u00e1n la cuentaOhMyGeek!Si amenazas a alguien en Twitter, te bloquear\u00e1n la cuenta. La red de microblogging anunci\u00f3 nuevas medidas contra quienes usen la plataforma para amenazas o emitir...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "twitter,microblogging",
            "tags": "contra,plataforma,cuenta,twitter,red,microblogging",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microblogging/ohmygeek.net/2015/04/si-amenazas-a-alguien-en-twitter-te-bloquear%C3%A1n-la-cuenta-ohmygeek",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=microblogging%2Bmicroblogging&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ohmygeek.net/2015/04/24/amenazas-twitter-bloqueo/"
        }
    }
}