{
    "meta": {
        "portal_name": "juegos-sochi",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/juegos-sochi/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-sochi/juegos-sochi/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-sochi/juegos-sochi/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/juegos-sochi/juegos-sochi/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/esqu%C3%AD-tina-maze-se-retira-un-a%C3%B1o-para-pensar": {
            "title": "Esqu\u00ed - Tina Maze se retira un a\u00f1o para pensar en su futuro...",
            "snippet": "Maze gan\u00f3 el a\u00f1o pasado el oro en descenso y gigante en los Juegos Ol\u00edmpicos de Sochi y en 2013 se alz\u00f3 con el t\u00edtulo de la Copa del Mundo. En esa temporada estableci\u00f3 un nuevo r\u00e9cord de puntuaci\u00f3n con puntos y logr\u00f3 la mayor marca en...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "esa,esa-temporada,temporada,estableci\u00f3,estableci\u00f3-un-nuevo,nuevo,nuevo-r\u00e9cord,r\u00e9cord,r\u00e9cord-de-puntuaci\u00f3n,puntuaci\u00f3n,puntuaci\u00f3n-con-puntos,puntos,puntos-logr\u00f3,logr\u00f3,marca,alz\u00f3,t\u00edtulo,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,gan\u00f3,pasado,pasado-el-oro,oro,oro-en-descenso,descenso,descenso-gigante,gigante,retira,futuro,tina,tina_maze,maze,esqu\u00ed,sochi,copa,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/esqu%C3%AD-tina-maze-se-retira-un-a%C3%B1o-para-pensar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/esqu\u00ed-tina-maze-se-retira-a\u00f1o-pensar-futuro-085940932--spt.html"
        },
        "marca.com/2015/05/tina-maze-se-retira": {
            "title": "Tina Maze se retira por un a\u00f1o...",
            "snippet": "La mejor deportista eslovena de todos los tiempos, la doble campeona ol\u00edmpica de esqu\u00ed Tina Maze, ha anunciado hoy que abandonar\u00e1 por una a\u00f1o la competici\u00f3n y durante ese tiempo decidir\u00e1 si su retirada es... en los Juegos Ol\u00edmpicos de Sochi...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,ese,esqu\u00ed,deportista,retira,tina,tina_maze,maze,sochi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marca.com/2015/05/tina-maze-se-retira",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/07/mas_deportes/nieve/1430993814.html"
        },
        "sport.es/2015/05/tina-maze-se-toma-un-a%C3%B1o-sab%C3%A1tico-para-decidir-su-futuro": {
            "title": "Tina Maze se toma un a\u00f1o sab\u00e1tico para decidir su futuro...",
            "snippet": "Maze gan\u00f3 el a\u00f1o pasado el oro en descenso y gigante en los Juegos Ol\u00edmpicos de Sochi y en 2013 se alz\u00f3 con el t\u00edtulo de la Copa del Mundo. En esa temporada de la Copa del Mundo estableci\u00f3 un nuevo r\u00e9cord de puntuaci\u00f3n con puntos y logr\u00f3...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "estableci\u00f3,estableci\u00f3-un-nuevo,nuevo,nuevo-r\u00e9cord,r\u00e9cord,r\u00e9cord-de-puntuaci\u00f3n,puntuaci\u00f3n,puntuaci\u00f3n-con-puntos,puntos,puntos-logr\u00f3,logr\u00f3,esa,esa-temporada,temporada,alz\u00f3,t\u00edtulo,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,gan\u00f3,pasado,pasado-el-oro,oro,oro-en-descenso,descenso,descenso-gigante,gigante,futuro,tina,tina_maze,maze,sochi,copa,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sport.es/2015/05/tina-maze-se-toma-un-a%C3%B1o-sab%C3%A1tico-para-decidir-su-futuro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/mas-deportes/tina-maze-toma-ano-sabatico-para-decidir-futuro-4164540"
        },
        "telemetro.com/2015/05/lindsay-vonn-se-marca-como-objetivo-el-oro-en-jjoo": {
            "title": "Lindsay Vonn se marca como objetivo el oro en JJOO de Pyeongchang-2018...",
            "snippet": "Mi objetivo para los pr\u00f3ximos Juegos Ol\u00edmpicos... en los \u00faltimos JJOO de Sochi-2014 debido a una lesi\u00f3n grave de rodilla de la que fue operada dos veces y por lo que estuvo mucho tiempo de baja. Se ve una pista exigente. Es muy empinada con...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "debido,debido-una-lesi\u00f3n,lesi\u00f3n,rodilla,estuvo,tiempo,\u00fal,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,objetivo,marca,oro,vonn,pyeongchang,sochi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telemetro.com/2015/05/lindsay-vonn-se-marca-como-objetivo-el-oro-en-jjoo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telemetro.com/deportes/otros_deportes/Lindsay-Vonn-objetivo-JJOO-Pyeongchang-2018_0_804519696.html"
        },
        "nevasport.com/2015/05/lindsey-vonn-es-nombrada-embajadora-de-pyeongchang-2018": {
            "title": "Lindsey Vonn es nombrada embajadora de Pyeongchang 2018...",
            "snippet": "Vonn dijo que su objetivo en estas olimpiadas es mejorar o igualar sus resultados con respecto a los de Vancouver 2010. La atleta no pudo participar en los juegos pasados celebrados en Sochi, Rusia, en 2014, debido a una lesi\u00f3n en la rodilla.",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "debido,debido-una-lesi\u00f3n,lesi\u00f3n,rodilla,participar,objetivo,vonn,pyeongchang,olimpiadas,juegos,sochi,rusia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nevasport.com/2015/05/lindsey-vonn-es-nombrada-embajadora-de-pyeongchang-2018",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nevasport.com/noticias/art/46591/Lindsey-Vonn-es-nombrada-embajadora-de-Pyeongchang-2018/"
        },
        "revogamers.net/2015/05/sega-se-borra-del-e3-2015": {
            "title": "SEGA se borra del E3 2015...",
            "snippet": "Es su primera... para llevar tres juegos de plataformas del erizo a la sobremesa: primero fue Sonic Lost World, despu\u00e9s Sonic Boom y queda una m\u00e1s, aunque hay quien piensa que ese tercero fue Mario y Sonic en los. de Invierno Sochi 2014.",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "invierno,invierno_sochi,sochi,ese,juegos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revogamers.net/2015/05/sega-se-borra-del-e3-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://revogamers.net/noticias/wii-u/sega-se-borra-del-e3-2015-15807.html"
        },
        "nevasport.com/2015/04/noriaki-kasai-saltando-hasta-los-50": {
            "title": "Noriaki Kasai: Saltando hasta los 50... o m\u00e1s!",
            "snippet": "El saltador japon\u00e9s Noriaki Kasai ha participado ya siete veces en unos Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno, y acaba de anunciar que su intenci\u00f3n es volver a hacerlo en los... El a\u00f1o pasado se volvi\u00f3 de Sochi-2014 con una plata y un bronce.",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pasado,juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,invierno,sochi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nevasport.com/2015/04/noriaki-kasai-saltando-hasta-los-50",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nevasport.com/noticias/art/46557/Noriaki-Kasai-Saltando-hasta-los-50-o-mas!/"
        },
        "cadenaser.com/2015/04/irantzu-garc%C3%ADa-el-balance-de-sochi-es-positivo": {
            "title": "Irantzu Garc\u00eda: El balance de Sochi es positivo...",
            "snippet": "Los vitorianos del club Iparpolo Irantzu y Gontzal Garc\u00eda no pudieron superar a Hungr\u00eda, lo que habr\u00eda supuesto el pase a los cuartos de final del mundial de curling celebrado en Sochi... y Gontzal por estar en unos Juegos Ol\u00edmpicos puede...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "juegos,juegos_ol\u00edmpicos,ol\u00edmpicos,sochi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cadenaser.com/2015/04/irantzu-garc%C3%ADa-el-balance-de-sochi-es-positivo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadenaser.com/emisora/2015/04/28/ser_vitoria/1430248532_907623.html"
        },
        "cre.com.ec/2015/04/boxeadores-ecuatorianos-s%C3%AD-participar%C3%A1n-en-los-juegos-panamericanos-2015": {
            "title": "Boxeadores ecuatorianos s\u00ed participar\u00e1n en los Juegos Panamericanos 2015...",
            "snippet": "se reuni\u00f3 en Sochi, Rusia, con el doctor Ching-Kou Wu, titular de la Asociaci\u00f3n Internacional de Boxeo (AIBA), con la finalidad de gestionar la participaci\u00f3n del boxeo ecuatoriano en torneos clasificatorios y en los Juegos Panamericanos de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "juegos,sochi,rusia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/cre.com.ec/2015/04/boxeadores-ecuatorianos-s%C3%AD-participar%C3%A1n-en-los-juegos-panamericanos-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bjuegos%2Bsochi&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cre.com.ec/noticia/98310/boxeadores-ecuatorianos-si-participaran-en-los-juegos-panamericanos-2015/"
        },
        "trabajadores.cu/2015/04/per%C3%BA-invita-a-cuba-juegos-mundiales-de-combate-trabajadores": {
            "title": "Per\u00fa invita a Cuba a Juegos Mundiales de Combate - Trabajadores de Cuba...",
            "snippet": "Trabajadores de CubaPer\u00fa invita a Cuba a Juegos Mundiales de CombateTrabajadores de CubaSochi.- Uno de los pocos latinoamericanos que participa en la 13 Convenci\u00f3n Mundial de SportAccord es Jos\u00e9 Qui\u00f1ones Gonz\u00e1lez, Presidente del Comit\u00e9...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "juegos,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/trabajadores.cu/2015/04/per%C3%BA-invita-a-cuba-juegos-mundiales-de-combate-trabajadores",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=juegos%2Bsochi&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://trabajadores.cu/20150421/peru-invita-a-cuba-a-juegos-mundiales-de-combate/"
        }
    }
}