{
    "meta": {
        "portal_name": "homeopat\u00eda",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/homeopat\u00eda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/homeopat%C3%ADa/homeopat%C3%ADa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/homeopat%C3%ADa/homeopat%C3%ADa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/homeopat%C3%ADa/homeopat%C3%ADa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "imfarmacias.es/2015/05/la-homeopat%C3%ADa-se-al%C3%ADa-con-el-cuidador-del-paciente-alzh%C3%A9imer-im": {
            "title": "La homeopat\u00eda se al\u00eda con el cuidador del paciente con alzh\u00e9imer... - IM Farmacias...",
            "snippet": "IM FarmaciasLa homeopat\u00eda se al\u00eda con el cuidador del paciente con alzh\u00e9imer...IM FarmaciasEn el marco de la jornada sobre Neuromodulaci\u00f3n ultras\u00f3nica, homeopat\u00eda y otras terapias en la enfermedad de alzh\u00e9imer. La p\u00e9rdida de calidad de vida...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "enfermedad,homeopat\u00eda,calidad,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imfarmacias.es/2015/05/la-homeopat%C3%ADa-se-al%C3%ADa-con-el-cuidador-del-paciente-alzh%C3%A9imer-im",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=homeopat%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://imfarmacias.es/noticia/6882/la-homeopatia-se-alia-con-el-cuidador-del-paciente-con-alzheimer-para-abordar-su-estres-y-ansiedad"
        },
        "laopiniondezamora.es/2015/05/nos-gusta-el-campo-es-una-filosof%C3%ADa-de-vida-la-opini%C3%B3n": {
            "title": "Nos gusta el campo, es una filosof\u00eda de vida - La Opini\u00f3n de Zamora - La Opini\u00f3n de Zamora...",
            "snippet": "La Opini\u00f3n de Zamora\"Nos gusta el campo, es una filosof\u00eda de vida\" - La Opini\u00f3n de ZamoraLa Opini\u00f3n de ZamoraEn el caso de que enfermen se les trata con homeopat\u00eda y si es muy grave con un tratamiento normal, aunque ya no lo puedes vender como...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "tratamiento",
            "tags": "aunque,tratamiento,vida,homeopat\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/laopiniondezamora.es/2015/05/nos-gusta-el-campo-es-una-filosof%C3%ADa-de-vida-la-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=homeopat%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laopiniondezamora.es/comarcas/2015/05/05/gusta-campo-filosofia-vida/840733.html"
        },
        "asturias24.es/2015/05/la-homeopat%C3%ADa-entra-en-el-colegio-de-farmac%C3%A9uticos": {
            "title": "La homeopat\u00eda entra en el Colegio de Farmac\u00e9uticos...",
            "snippet": "\u00bfDebe tener cabida la homeopat\u00eda en un colegio profesional? La corporaci\u00f3n de farmac\u00e9uticos de Asturias cree que s\u00ed. El colegio, que cuenta con una vocal\u00eda de homeopat\u00eda y plantas medicinales, ha organizado ya dos cursos para profesionales...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "profesionales,profesional,debe,homeopat\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/asturias24.es/2015/05/la-homeopat%C3%ADa-entra-en-el-colegio-de-farmac%C3%A9uticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://asturias24.es/secciones/vivir/noticias/la-homeopatia-entra-en-el-colegio-de-farmaceuticos/1430932630"
        },
        "noticias.terra.com/2015/05/reformas-a-ley-de-salud-buscan-proteger-profesionales-homeopatia": {
            "title": "Reformas a Ley de Salud buscan proteger a profesionales de homeopatia...",
            "snippet": "M\u00e9xico, 5 May (Notimex).- Con las reformas a la Ley General de Salud se busca proteger a los profesionales de la medicina homeop\u00e1tica y al mismo tiempo cuidar la salud de la poblaci\u00f3n, estableci\u00f3 el legislador Rub\u00e9n Benjam\u00edn F\u00e9lix Hays. De...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "salud,medicina",
            "tags": "profesionales,salud,homeopatia,medicina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medicina/noticias.terra.com/2015/05/reformas-a-ley-de-salud-buscan-proteger-profesionales-homeopatia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.terra.com/reformas-a-ley-de-salud-buscan-proteger-a-profesionales-de-homeopatia,58b85d6ce4ae97725510bfc6cb110e0ee5ufRCRD.html"
        },
        "quadratin.com.mx/2015/04/podr%C3%ADa-recaer-prescripci%C3%B3n-de-homeopat%C3%ADa-s%C3%B3lo-en-especialistas-quadrat%C3%ADn": {
            "title": "Podr\u00eda recaer prescripci\u00f3n de homeopat\u00eda s\u00f3lo en especialistas - Quadrat\u00edn...",
            "snippet": "Quadrat\u00ednPodr\u00eda recaer prescripci\u00f3n de homeopat\u00eda s\u00f3lo en especialistasQuadrat\u00ednEl presidente de la Comisi\u00f3n de Salud, Mario Alberto D\u00e1vila Delgado, se\u00f1al\u00f3 que en la actualidad existen disciplinas t\u00e9cnicas que s\u00f3lo alcanzan un...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "salud",
            "tags": "actualidad,s\u00f3lo,mario,homeopat\u00eda,especia,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/quadratin.com.mx/2015/04/podr%C3%ADa-recaer-prescripci%C3%B3n-de-homeopat%C3%ADa-s%C3%B3lo-en-especialistas-quadrat%C3%ADn",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=homeopat%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://quadratin.com.mx/sucesos/Podria-recaer-prescripcion-de-homeopatia-solo-en-especialistas/"
        },
        "elglobal.net/2015/04/cofares-mi-farma-formaci%C3%B3n-y-boiron-colaboran-para-fomentar": {
            "title": "Cofares, Mi Farma Formaci\u00f3n y Boiron colaboran para fomentar la formaci\u00f3n en homeopat\u00eda...",
            "snippet": "El Instituto de Formaci\u00f3n Cofares (IFC), Mi Farma Formaci\u00f3n (MFF) y Laboratorios Boiron han suscrito un acuerdo de colaboraci\u00f3n para trabajar conjuntamente en el desarrollo profesional y la formaci\u00f3n en homeopat\u00eda en las oficinas de farmacia.",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "profesional,formaci\u00f3n,farma,farma_formaci\u00f3n,cofares,boiron,homeopat\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elglobal.net/2015/04/cofares-mi-farma-formaci%C3%B3n-y-boiron-colaboran-para-fomentar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elglobal.net/noticias-medicamento/2015-04-28/politica-sanitaria/cofares-mi-farma-formacion-y-boiron-colaboran-para-fomentar-la-formacion-en-homeopatia/pagina.aspx?idart=907758"
        },
        "correofarmaceutico.com/2015/04/cofares-mi-farma-formaci%C3%B3n-y-boiron-fomentar%C3%A1n-la-en-homeopat%C3%ADa": {
            "title": "Cofares, Mi Farma Formaci\u00f3n y Boiron fomentar\u00e1n la formaci\u00f3n en homeopat\u00eda...",
            "snippet": "La noticia que desea consultar pertenece al web especializado de de, que recoge toda la actualidad de la especialidad. Para acceder al contenido de esta secci\u00f3n debe leer y aceptar las condiciones relativas a la protecci\u00f3n de datos...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "acceder,acceder-al-contenido,contenido,secci\u00f3n,secci\u00f3n-debe,secci\u00f3n-debe-leer,debe,debe-leer,debe-leer-aceptar,leer,leer-aceptar,aceptar,aceptar-las-condiciones,condiciones,condiciones-relativas,relativas,relativas-a-protecci\u00f3n,protecci\u00f3n,protecci\u00f3n-de-datos,datos,recoge,actualidad,noticia,noticia-que-desea,desea,desea-consultar,desea-consultar-pertenece,consultar,consultar-pertenece,pertenece,pertenece-al-web,web,web-especializado,especializado,formaci\u00f3n,farma,farma_formaci\u00f3n,cofares,boiron,homeopat\u00eda,especialidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/correofarmaceutico.com/2015/04/cofares-mi-farma-formaci%C3%B3n-y-boiron-fomentar%C3%A1n-la-en-homeopat%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://correofarmaceutico.com/2015/04/28/al-dia/entorno/cofares-mi-farma-formacion-y-boiron-fomentaran-la-formacion-en-homeopatia"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/los-ganaderos-ecol%C3%B3gicos-europeos-deben-tratar-a-sus-animales-con-homeopat%C3%ADa": {
            "title": "Los ganaderos ecol\u00f3gicos europeos deben tratar a sus animales con homeopat\u00eda...",
            "snippet": "Noruega suele introducir las regulaciones de la Uni\u00f3n Europea como base para su propia legislaci\u00f3n a pesar de no ser pa\u00eds miembro, ya que est\u00e1n obligados al ser parte del Espacio Econ\u00f3mico Europeo. Actualmente est\u00e1 trasladando una directiva de...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "homeopat\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libertaddigital.com/2015/04/los-ganaderos-ecol%C3%B3gicos-europeos-deben-tratar-a-sus-animales-con-homeopat%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/ciencia-tecnologia/ciencia/2015-04-28/los-ganaderos-ecologicos-europeos-deben-tratar-a-sus-animales-con-homeopatia-1276546619/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/tratamientos-esenciales-de-fitoterapia-y-homeopat%C3%ADa-pedi%C3%A1trica": {
            "title": "Tratamientos Esenciales de Fitoterapia y Homeopat\u00eda Pedi\u00e1trica...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de leer el art\u00edculo que Mayte F. Lurbe public\u00f3 aqu\u00ed mismo como autora invitada \u00bfDe verdad la homeopat\u00eda es para t\u00ed? muchas nos hemos quedado con las ganas de profundizar m\u00e1s en el tema, aunque s\u00f3lo sea para poder tomar una...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tratamiento",
            "tags": "aunque,s\u00f3lo,leer,homeopat\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/es.paperblog.com/2015/04/tratamientos-esenciales-de-fitoterapia-y-homeopat%C3%ADa-pedi%C3%A1trica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/tratamientos-esenciales-de-fitoterapia-y-homeopatia-pediatrica-3180492/"
        },
        "correofarmaceutico.com/2015/04/la-fda-reeval%C3%BAa-su-posici%C3%B3n-sobre-homeopat%C3%ADa": {
            "title": "La FDA reeval\u00faa su posici\u00f3n sobre la homeopat\u00eda...",
            "snippet": "La noticia que desea consultar pertenece al web especializado de de, que recoge toda la actualidad de la especialidad. Para acceder al contenido de esta secci\u00f3n debe leer y aceptar las condiciones relativas a la protecci\u00f3n de datos...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "acceder,acceder-al-contenido,contenido,secci\u00f3n,secci\u00f3n-debe,secci\u00f3n-debe-leer,debe,debe-leer,debe-leer-aceptar,leer,leer-aceptar,aceptar,aceptar-las-condiciones,condiciones,condiciones-relativas,relativas,relativas-a-protecci\u00f3n,protecci\u00f3n,protecci\u00f3n-de-datos,datos,recoge,actualidad,noticia,noticia-que-desea,desea,desea-consultar,desea-consultar-pertenece,consultar,consultar-pertenece,pertenece,pertenece-al-web,web,web-especializado,especializado,homeopat\u00eda,especialidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/correofarmaceutico.com/2015/04/la-fda-reeval%C3%BAa-su-posici%C3%B3n-sobre-homeopat%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=homeopat%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://correofarmaceutico.com/2015/04/27/al-dia/farmacia-internacional/fda-reevalua-posicion-homeopatia"
        }
    }
}