{
    "meta": {
        "portal_name": "aeronautica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aeronautica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautica/aeronautica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautica/aeronautica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautica/aeronautica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ianasagasti.blogs.com/2015/04/i%C3%B1aki-anasagasti-la-aeron%C3%A1utica-vasca-crece-y-sortea": {
            "title": "I\u00f1aki Anasagasti: LA AERON\u00c1UTICA VASCA CRECE Y SORTEA...",
            "snippet": "El sector industrial ligado a la construcci\u00f3n de aviones aumenta ventas y empleo en 2014 Xabier Aja El sector industrial aeron\u00e1utico vasco cre\u00f3 empleo en Euskadi en 2014 al aumentar las plantillas de las plantas vascas de...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "ianasagasti",
            "categories": "empleo,aeronautica",
            "tags": "aumentar,aeron\u00e1utico,vasco,empleo,aeron\u00e1utica,aviones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/ianasagasti.blogs.com/2015/04/i%C3%B1aki-anasagasti-la-aeron%C3%A1utica-vasca-crece-y-sortea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ianasagasti.blogs.com/mi_blog/2015/04/la-aeron\u00e1utica-vasca-crece-y-sortea-ilesa-la-recesi\u00f3n.html"
        },
        "quiengano.com/2015/04/alberto-ignacio-ardila-cree-que-el-proyecto-unasur-i-fortalecer%C3%A1": {
            "title": "Alberto Ignacio Ardila cree que el proyecto Unasur I fortalecer\u00e1 la...",
            "snippet": "Alberto Ignacio Ardila cree que el proyecto Unasur I fortalecer\u00e1 la aeron\u00e1utica en la regi\u00f3n Alberto Ignacio Ardila AlbertoArdila_AGENCIA DE NOTICIAS/La ejecuci\u00f3n del proyecto Unasur I, que...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "admin",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "proyecto,regi\u00f3n,fortalecer\u00e1,unasur,aeron\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/quiengano.com/2015/04/alberto-ignacio-ardila-cree-que-el-proyecto-unasur-i-fortalecer%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quiengano.com/alberto-ignacio-ardila-cree-que-el-proyecto-unasur-i-fortalecera-la-aeronautica-en-la-region/"
        },
        "unocero.com/2015/04/findesemanageek-m%C3%BAsica-rob%C3%B3tica-comics-aeron%C3%A1utica": {
            "title": "FindeSemanaGeek: \u00a1M\u00fasica, Rob\u00f3tica, Comics, Aeron\u00e1utica y...",
            "snippet": "Este fin de semana est\u00e1 lleno de eventos y lo mejor es que no son s\u00f3lo para un p\u00fablico en espec\u00edfico, los eventos de esta semana van desde un concierto hasta una mesa de discusi\u00f3n sobre caricaturas. Aqu\u00ed te los...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "unocero",
            "categories": "robotica,aeronautica",
            "tags": "discusi\u00f3n,s\u00f3lo,fin,aeron\u00e1utica,semana,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/unocero.com/2015/04/findesemanageek-m%C3%BAsica-rob%C3%B3tica-comics-aeron%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unocero.com/2015/04/24/findesemanageek-musica-robotica-comics-aeronautica-y-caricaturas/"
        },
        "almomento.net/2015/04/dominicanos-dan-asistencia-t%C3%A9cnica-a-la-aeron%C3%A1utica-haitiana": {
            "title": "Dominicanos dan asistencia t\u00e9cnica a la aeron\u00e1utica haitiana...",
            "snippet": "Santo Domingo, 24 abr (EFE).- Una delegaci\u00f3n de la Academia Superior de Ciencias Aeron\u00e1uticas (Asca) del Instituto Dominicano de Aviaci\u00f3n Civil (IDAC) se encuentra en Hait\u00ed con el objetivo de dar seguimiento a las...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "EFE",
            "categories": "ciencias,ciencia,aeronautica",
            "tags": "objetivo,aviaci\u00f3n,aviaci\u00f3n_civil,civil,instituto,instituto_dominicano,aeron\u00e1uticas,aeron\u00e1utica,abr,idac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/almomento.net/2015/04/dominicanos-dan-asistencia-t%C3%A9cnica-a-la-aeron%C3%A1utica-haitiana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://almomento.net/republica-dominicana-da-asistencia-tecnica-a-la-aeronautica-haitiana/"
        },
        "diariodigital.gt/2015/04/aeron%C3%A1utica-civil-confirma-llegada-de-baldetti-el-viernes-diario": {
            "title": "Aeron\u00e1utica Civil confirma llegada de Baldetti el viernes Diario...",
            "snippet": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Otto P\u00e9rez, lo quiso negar y la Vicepresidenta lo quiso ocultar, sin embargo, las autoridades de la Direcci\u00f3n de Aeron\u00e1utica Civil (DGAC) confirmaron la llegada al pa\u00eds de Roxana Baldetti el...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Mariajos\u00e9 Espa\u00f1a",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "embargo,otto,viernes,aeron\u00e1utica,aeron\u00e1utica_civil,civil,baldetti,diario,presidente,direcci\u00f3n,dgac,pa\u00eds",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/diariodigital.gt/2015/04/aeron%C3%A1utica-civil-confirma-llegada-de-baldetti-el-viernes-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariodigital.gt/2015/04/22/aeronautica-civil-confirma-llegada-de-baldetti-el-viernes/"
        },
        "ntv.com.gt/2015/04/aeron%C3%A1utica-revela-datos-del-retorno-de-baldetti-ntv": {
            "title": "Aeron\u00e1utica revela datos del retorno de Baldetti NTV...",
            "snippet": "De acuerdo a un informe de la Direcci\u00f3n General de Aeron\u00e1utica Civil (DGAC), la vicemandataria lleg\u00f3 al pa\u00eds el pasado viernes 17 de abril, procedente del aeropuerto intercontinental George Bush ubicado en Houston,...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "aeropuerto,pasado,viernes,direcci\u00f3n,baldetti,aeron\u00e1utica,acuerdo,civil,dgac,pa\u00eds",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/ntv.com.gt/2015/04/aeron%C3%A1utica-revela-datos-del-retorno-de-baldetti-ntv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntv.com.gt/aeronautica-revela-datos-del-retorno-de-baldetti/"
        },
        "nssoaxaca.com/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica-nss-oaxaca": {
            "title": "M\u00e9xico ser\u00e1 potencia aeron\u00e1utica - NSS Oaxaca...",
            "snippet": "La industria aeron\u00e1utica ha registrado un crecimiento de 15 por ciento anual desde 2009, por lo que las metas, afirm\u00f3 Ildefonso Guajardo en entrevista son aumentar sus exportaciones a 12 mil millones de d\u00f3lares para 2020...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Fuente",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "millones,aumentar,ciento,aeron\u00e1utica,industria,entrevista,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/nssoaxaca.com/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica-nss-oaxaca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nssoaxaca.com/empresarial/14-economia/119135-mexico-sera-potencia-aeronautica"
        },
        "fly-news.es/2015/04/industria-aeron%C3%A1utica-en-pa%C3%ADs-vasco-acumula-siete": {
            "title": "Industria aeron\u00e1utica en Pa\u00eds Vasco acumula siete a\u00f1os de...",
            "snippet": "Las empresas del cl\u00faster de aeron\u00e1utica del Pa\u00eds Vasco, Hegan, aumentaron su facturaci\u00f3n un 2 por ciento y el empleo un uno por ciento en el ejercicio 2014, sumando siete a\u00f1os consecutivos de resultados positivos, y con...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Esther Apestegu\u00eda",
            "categories": "empleo,aeronautica",
            "tags": "ciento,empleo,pa\u00eds,vasco,industria,aeron\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/fly-news.es/2015/04/industria-aeron%C3%A1utica-en-pa%C3%ADs-vasco-acumula-siete",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fly-news.es/organizaciones/la-industria-aeronautica-vasca-aumenta-facturacion-y-empleo-en-2014/"
        },
        "elpais.com.uy/2015/04/lop%C3%A9z-mena-vendi%C3%B3-la-aeron%C3%A1utica-bqb-a-firma-boliviana-el-pa%C3%ADs": {
            "title": "Lop\u00e9z Mena vendi\u00f3 la aeron\u00e1utica BQB a la firma boliviana... - El Pa\u00eds...",
            "snippet": "El empresario Juan Carlos L\u00f3pez Mena vendi\u00f3 esta madrugada la empresa aeron\u00e1utica BQB l\u00edneas a\u00e9reas a la firma boliviana Amazonas. El empresario ya hab\u00eda enviado trabajadores al seguro de paro aunque manten\u00eda a...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "trabajadores,firma,aeron\u00e1utica,pa\u00eds,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/elpais.com.uy/2015/04/lop%C3%A9z-mena-vendi%C3%B3-la-aeron%C3%A1utica-bqb-a-firma-boliviana-el-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronautica%2Baeronautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/lopez-mena-vendio-aeronautica-bqb.html"
        },
        "redinformativa7.wordpress.com/2015/02/1er-jornada-de-derecho-aeron%C3%A1utico": {
            "title": "1er Jornada de Derecho Aeron\u00e1utico.",
            "snippet": "El Secretario de Educaci\u00f3n, Fernando De la Isla Herrera, presidi\u00f3 la 1er Jornada de Derecho Aeron\u00e1utico y firma de Convenio de colaboraci\u00f3n entre la Universidad Aeron\u00e1utica en Quer\u00e9taro...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "redinformativa7",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "aeron\u00e1utica,firma,aeron\u00e1utico,educaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/redinformativa7.wordpress.com/2015/02/1er-jornada-de-derecho-aeron%C3%A1utico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=aeronautica%2Baeronautica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://redinformativa7.wordpress.com/2015/02/20/1er-jornada-de-derecho-aeronautico/"
        }
    }
}