{
    "meta": {
        "portal_name": "aeronautica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aeronautica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautica/aeronautica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautica/aeronautica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronautica/aeronautica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "s21.com.gt/2015/04/aeron%C3%A1utica-no-da-informaci%C3%B3n-sobre-vuelo-de-baldetti": {
            "title": "Aeron\u00e1utica no da informaci\u00f3n sobre vuelo de Baldetti -...",
            "snippet": "\u00e1utica no da informaci\u00f3n sobre vuelo de autoridades de la Direcci\u00f3n General de Aeron\u00e1utica Civil (DGAC) no entregaron hoy la informaci\u00f3n relacionada con el vuelo de retorno de la vicepresidenta Roxana Baldetti, solicitada por la bancada de la...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "vuelo,aeron\u00e1utica,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/s21.com.gt/2015/04/aeron%C3%A1utica-no-da-informaci%C3%B3n-sobre-vuelo-de-baldetti",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronautica%2Baeronautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://s21.com.gt/nacionales/2015/04/22/aeronautica-no-informacion-sobre-vuelo-baldetti"
        },
        "elsiglodetorreon.com.mx/2015/04/arranca-fiesta-aeron%C3%A1utica": {
            "title": "Arranca 'fiesta aeron\u00e1utica'...",
            "snippet": "Inicio. Dentro de los datos destacados que presentaron se encuentra el crecimiento del 15 por ciento del sector industrial. Una gran fiesta aeron\u00e1utica se llev\u00f3 a cabo ayer en el Campo Militar Santa Luc\u00eda en el Estado de M\u00e9xico al realizarse...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "militar,ciento,sector,crecimiento,aeron\u00e1utica,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/elsiglodetorreon.com.mx/2015/04/arranca-fiesta-aeron%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1108142.arranca-fiesta-aeronautica.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/el-incendio-de-la-empresa-aernnova-vitoria-est%C3%A1-ya-controlado": {
            "title": "El incendio de la empresa Aernnova de Vitoria est\u00e1 ya controlado...",
            "snippet": "El incendio que se ha desatado a primeras horas de esta ma\u00f1ana en la empresa aeron\u00e1utica Aernnova Aerospace de Vitoria est\u00e1 ya controlado y numerosos efectivos de bomberos de distintos parques atacan ahora el fuego desde el interior de la nave...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "nave,aerospace,incendio,empresa,aernnova,vitoria,aeron\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/elmundo.es/2015/04/el-incendio-de-la-empresa-aernnova-vitoria-est%C3%A1-ya-controlado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/pais-vasco/2015/04/22/55376a80268e3e47258b457a.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica": {
            "title": "M\u00c9XICO: M\u00e9xico ser\u00e1 potencia aeron\u00e1utica...",
            "snippet": "El Financiero/En cinco a\u00f1os, M\u00e9xico estar\u00e1 en el top 10 de exportadores de la industria aeron\u00e1utica y antes de 2018, se armar\u00e1 el primer avi\u00f3n con piezas totalmente manufacturadas en el pa\u00eds, estim\u00f3 la Secretar\u00eda de Econom\u00eda. En...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica,economia",
            "tags": "piezas,piezas-totalmente,piezas-totalmente-manufacturadas,totalmente,totalmente-manufacturadas,manufacturadas,pa\u00eds,armar\u00e1,armar\u00e1-el-primer,primer,antes,exportadores,industria,estar\u00e1,top,cinco,ser\u00e1,ser\u00e1-potencia,potencia,m\u00e9xico,aeron\u00e1utica,avi\u00f3n,secretar\u00eda,econom\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/entornointeligente.com/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5729959/MEXICO-Mexico-sera-potencia-aeronautica-22042015"
        },
        "elfinanciero.com.mx/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica": {
            "title": "M\u00e9xico ser\u00e1 potencia aeron\u00e1utica...",
            "snippet": "En cinco a\u00f1os, M\u00e9xico estar\u00e1 en el top 10 de exportadores de la industria aeron\u00e1utica y antes de 2018, se armar\u00e1 el primer avi\u00f3n con piezas totalmente manufacturadas en el pa\u00eds, estim\u00f3 la Secretar\u00eda de Econom\u00eda. En entrevista, Ildefonso...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica,economia",
            "tags": "piezas,piezas-totalmente,piezas-totalmente-manufacturadas,totalmente,totalmente-manufacturadas,manufacturadas,pa\u00eds,armar\u00e1,armar\u00e1-el-primer,primer,antes,exportadores,industria,estar\u00e1,top,cinco,ser\u00e1,ser\u00e1-potencia,potencia,m\u00e9xico,aeron\u00e1utica,avi\u00f3n,secretar\u00eda,econom\u00eda,entrevista,ildefonso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/elfinanciero.com.mx/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elfinanciero.com.mx/economia/mexico-sera-potencia-aeronautica.html"
        },
        "nssoaxaca.com/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica": {
            "title": "M\u00e9xico ser\u00e1 potencia aeron\u00e1utica -...",
            "snippet": "\u00e9xico ser\u00e1 potencia aeron\u00e1 industria aeron\u00e1utica ha registrado un crecimiento de 15 por ciento anual desde 2009, por lo que las metas, afirm\u00f3 Ildefonso Guajardo en entrevista son aumentar sus exportaciones a 12 mil millones de d\u00f3lares para...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "son,ildefonso,ciento,crecimiento,ser\u00e1,ser\u00e1-potencia,potencia,industria,m\u00e9xico,aeron\u00e1utica,entrevista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/nssoaxaca.com/2015/04/m%C3%A9xico-ser%C3%A1-potencia-aeron%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nssoaxaca.com/empresarial/14-economia/119135-mexico-sera-potencia-aeronautica"
        },
        "elvigia.net/2015/04/presenta-inah-conferencia-mensual-sobre-la-industria-aeron%C3%A1utica": {
            "title": "Presenta INAH conferencia mensual sobre la industria aeron\u00e1utica... - El...",
            "snippet": "El INAH conferencia mensual sobre la industria aeron\u00e1utica...El, B.C. 22 de Abril del 2015.- La incorporaci\u00f3n de M\u00e9xico a la cadena global de valor del sector aeroespacial es reciente. Sin firmas locales y sin un mercado interno fuerte, el pa\u00eds...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "pa\u00eds,cadena,sector,industria,aeron\u00e1utica,abril,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/elvigia.net/2015/04/presenta-inah-conferencia-mensual-sobre-la-industria-aeron%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronautica%2Baeronautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elvigia.net/general/2015/4/22/presenta-inah-conferencia-mensual-sobre-industria-aeronautica-mexicana-194953.html"
        },
        "diariovasco.com/2015/04/un-incendio-destruye-una-nave-de-la-empresa-aernnova-aerospace": {
            "title": "Un incendio destruye una nave de la empresa Aernnova Aerospace en Vitoria...",
            "snippet": "Un incendio de grandes dimensiones ha destruido pr\u00e1cticamente una nave de la empresa aeron\u00e1utica Aernnova Aerospace ubicada en el parque tecnol\u00f3gico de Mi\u00f1ano, en Vitoria. Ninguna de las 200 personas que trabajan en esta planta ha resultado...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "trabajan,incendio,nave,empresa,aernnova,aerospace,vitoria,aeron\u00e1utica,ninguna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/diariovasco.com/2015/04/un-incendio-destruye-una-nave-de-la-empresa-aernnova-aerospace",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariovasco.com/sociedad/sucesos/201504/22/gran-incendio-corta-acceso-20150422082620.html"
        },
        "diariodecadiz.es/2015/04/un-tercio-de-los-alumnos-se-queda-fuera-la-prueba-homologaci%C3%B3n": {
            "title": "Un tercio de los alumnos se queda fuera de la prueba de homologaci\u00f3n aeron\u00e1utica...",
            "snippet": "176 alumnos que pretend\u00edan realizar la prueba de homologaci\u00f3n aeron\u00e1utica y que hab\u00edan sido incluidos por la Junta en el listado provisional de admitidos, tendr\u00e1 que esperar. Se trata de un tercio de los 520 aspirantes que vieron su nombre en...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "aeron\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/diariodecadiz.es/2015/04/un-tercio-de-los-alumnos-se-queda-fuera-la-prueba-homologaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodecadiz.es/article/provincia/2011914/tercio/los/alumnos/se/queda/fuera/la/prueba/homologacion/aeronautica.html"
        },
        "elpaisonline.com/2015/04/venezuela-unasur-eval%C3%BAa-proyectos-de-aeron%C3%A1utica-militar-el-pais-en-linea": {
            "title": "VENEZUELA: Unasur eval\u00faa proyectos de aeron\u00e1utica militar - El Pais en linea...",
            "snippet": "VENEZUELA: Unasur eval\u00faa proyectos de aeron\u00e1utica militarEl Pais en lineaVENEZUELA: Unasur eval\u00faa proyectos de aeron\u00e1utica militar. Escrito por (TELESUR); Mi\u00e9rcoles, 22 Abril 2015 00:00; tama\u00f1o de la fuente disminuir el tama\u00f1o de la fuente...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "tama\u00f1o,fuente,aeron\u00e1utica,militar,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/elpaisonline.com/2015/04/venezuela-unasur-eval%C3%BAa-proyectos-de-aeron%C3%A1utica-militar-el-pais-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronautica%2Baeronautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpaisonline.com/index.php/2013-01-15-14-16-26/internacional/item/168179-venezuela-unasur-evalua-proyectos-de-aeronautica-militar"
        }
    }
}