{
    "meta": {
        "portal_name": "torero",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/torero/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "kaosenlared.net/2015/05/el-torero-que-amenaz%C3%B3-de-muerte-a-podemos-vuelve-la-carga": {
            "title": "El torero que amenaz\u00f3 de muerte a Podemos vuelve a la carga...",
            "snippet": "Querremos convertir en abono para las cunetas a toda esa panda de rojos radicales. Este es el aviso que el torero Gabriel Picazo realiz\u00f3 en su p\u00e1gina oficial de Facebook a los dirigentes de Podemos por llevar en su...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Administradora",
            "categories": "torero,facebook",
            "tags": "realiz\u00f3,esa,vuelve,torero,muerte,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/kaosenlared.net/2015/05/el-torero-que-amenaz%C3%B3-de-muerte-a-podemos-vuelve-la-carga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/el-torero-que-amenazo-de-muerte-a-podemos-vuelve-a-la-carga-sufro-acoso-y-maltrato-de-los-antitaurinos/"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/04/gran-expectativa-en-ags-por-el-regreso-de-jos%C3%A9-tom%C3%A1s-ntr": {
            "title": "Gran expectativa en AGS por el regreso de Jos\u00e9 Tom\u00e1s NTR...",
            "snippet": "La figura de Jos\u00e9 Tom\u00e1s no s\u00f3lo mueve a los aficionados, pues ha sido motivo de inspiraci\u00f3n de artistas, pintores y artesanos, quienes se han dedicado a plasmar la figura de uno de los m\u00edticos toreros de los \u00faltimos tiempos...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "jose.silva",
            "categories": "torero",
            "tags": "\u00fal,sido,jos\u00e9,jos\u00e9_tom\u00e1s,tom\u00e1s,gran,aficionados,toreros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/ntrzacatecas.com/2015/04/gran-expectativa-en-ags-por-el-regreso-de-jos%C3%A9-tom%C3%A1s-ntr",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/04/29/gran-expectativa-en-ags-por-el-regreso-de-jose-tomas/"
        },
        "aguasdigital.com/2015/04/regalan-al-torero-jos%C3%A9-tom%C3%A1s-un-pasodoble-con-toques-de-aguas": {
            "title": "Regalan al torero Jos\u00e9 Tom\u00e1s un pasodoble con toques de... - Aguas...",
            "snippet": "\"Podr\u00edan con otros compararte pero t\u00fa eres, lo saben ya, el m\u00e1s grande de los m\u00e1s grandes, torero caro y universal, lo saben tierra, mar y cielo, t\u00fa y m\u00e1s ninguno, Jos\u00e9 Tom\u00e1s\", apunta la letra de la canci\u00f3n presentada hoy en...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "torero",
            "tags": "jos\u00e9,jos\u00e9_tom\u00e1s,tom\u00e1s,torero,grande",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/aguasdigital.com/2015/04/regalan-al-torero-jos%C3%A9-tom%C3%A1s-un-pasodoble-con-toques-de-aguas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aguasdigital.com/elmarcador/leer.php?idnota=54630"
        },
        "seamosmasanimales.com/2015/04/cantante-morrissey-ha-expresado-que-se-siente-muy-feliz": {
            "title": "Cantante Morrissey ha expresado que \"se siente muy feliz\" cuando...",
            "snippet": "El ex cantante de Smiths, Morrissey ha calificado a los toreros como asesinos y revel\u00f3 que \u00e9l piensa que hay \"justicia por fin\" cada vez que uno de ellos muere.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "noreply@blogger.com (SeamosMas AnimalesComoEllos)",
            "categories": "torero",
            "tags": "\u00e9l,hay,muy,toreros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/seamosmasanimales.com/2015/04/cantante-morrissey-ha-expresado-que-se-siente-muy-feliz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://seamosmasanimales.com/2015/04/cantante-morrissey-ha-expresado-que-se-siente-muy-feliz-cuando-un-torero-se-lesiona.html"
        },
        "leonoticias.com/2015/04/un-torero-cabeza-de-lista-ciudadanos-en-pueblo-soria": {
            "title": "Un torero, cabeza de lista de Ciudadanos en un pueblo de Soria...",
            "snippet": "El torero soriano Jos\u00e9 Luis Palomar Romero encabeza la candidatura de Ciudadanos en la localidad de \u00c1greda, seg\u00fan confirm\u00f3 la formaci\u00f3n a la agencia Ical. Palomar Romero concurre, por primera vez, a unas elecciones...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "torero",
            "tags": "primera,jos\u00e9,luis,cabeza,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/leonoticias.com/2015/04/un-torero-cabeza-de-lista-ciudadanos-en-pueblo-soria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://leonoticias.com/frontend/leonoticias/Un-Torero-Cabeza-De-Lista-De-Ciudadanos-En-Una-Localidad-De-vn172756-vst209"
        },
        "puertadeloscalifas.com/2015/04/bujalance-homenajea-de-su-torero-el-puri-puerta-los-califas": {
            "title": "Bujalance homenajea de su torero: \"El Puri\" Puerta de Los Califas...",
            "snippet": "Bujalance homenajea de su torero: El Puri. 20150417_213807 En la tarde-noche de ayer se llevaron a cabo dos de los actos que la Pe\u00f1a Taurina y Cultural de Bujalance ha programado para homenajear al diestro local...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Manuel Arrebola",
            "categories": "torero",
            "tags": "dos,torero,puerta,tarde",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/puertadeloscalifas.com/2015/04/bujalance-homenajea-de-su-torero-el-puri-puerta-los-califas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://puertadeloscalifas.com/bujalance-homenajea-de-su-torero-el-puri/"
        },
        "diariodenavarra.es/2015/04/el-traje-de-torero-la-gira-madonna-procede-zaragoza": {
            "title": "El traje de torero de la gira de Madonna procede de Zaragoza...",
            "snippet": "El establecimiento recibi\u00f3 la llamada de una misteriosa clienta con un misterioso encargo. Necesitaban dos trajes de torero en doce d\u00edas, cuando se celebraba la gala de los Oscar. Les enviaron unas iniciales para bordar en...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "torero",
            "tags": "dos,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/diariodenavarra.es/2015/04/el-traje-de-torero-la-gira-madonna-procede-zaragoza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariodenavarra.es/noticias/mas_actualidad/cultura/2015/04/10/el_traje_torero_gira_madonna_procede_zaragoza_202480_1034.html"
        },
        "peru21.pe/2015/02/antonio-pav%C3%B3n-qu%C3%A9-hay-entre-el-torero-y-alexandra-horler": {
            "title": "Antonio Pav\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 hay entre el torero y Alexandra Horler...",
            "snippet": "El torero Antonio Pav\u00f3n y la periodista Alexandra Horler hablaron por primera vez acerca de los rumores de que tienen una relaci\u00f3n sentimental. Ambos se presentaron en el programa Magaly y dieron detalles de algunas de...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "torero",
            "tags": "algunas,programa,primera,hay,antonio,antonio_pav\u00f3n,pav\u00f3n,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/peru21.pe/2015/02/antonio-pav%C3%B3n-qu%C3%A9-hay-entre-el-torero-y-alexandra-horler",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=torero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://peru21.pe/espectaculos/antonio-pavon-que-hay-entre-torero-y-alexandra-horler-2212015"
        },
        "somatemps.me/2014/09/historia-de-una-estatua-rafael-casanovas-era-torero": {
            "title": "historia de una estatua: \u00bfRafael de Casanovas era torero?",
            "snippet": "Rossend Nobas i Ballb\u00e9 (Barcelona, 1838-1891),. Estudi\u00f3 en la Escuela de la Lonja de Barcelona, disc\u00edpulo de los hermanos Agapit y Venanci Vallmitjana. Realiz\u00f3 algunas pinturas, pero a...",
            "date": "2014-09-07",
            "author_name": "somatemps",
            "categories": "pintura,torero,escuela",
            "tags": "algunas,era,torero,realiz\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/somatemps.me/2014/09/historia-de-una-estatua-rafael-casanovas-era-torero",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=torero&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://somatemps.me/2014/09/07/historia-de-una-estatua-rafael-de-casanovas-era-torero/"
        },
        "vocescruzadas.wordpress.com/2014/05/tributo-de-los-toreros": {
            "title": "Tributo de los toreros...",
            "snippet": "Luis Ignacio Escobedo En el toreo no todo es grandeza. En ocasiones, los toreros pagamos un alto tributo; con nuestra propia sangre, nuestro cuerpo e incluso con la vida. No...",
            "date": "2014-05-21",
            "author_name": "Luis Ignacio Escobedo",
            "categories": "torero",
            "tags": "sangre,luis,toreros,ocasiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/vocescruzadas.wordpress.com/2014/05/tributo-de-los-toreros",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=torero&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vocescruzadas.wordpress.com/2014/05/21/tributo-de-los-toreros/"
        }
    }
}