{
    "meta": {
        "portal_name": "torero",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/torero/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/torero/torero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/05/hist%C3%B3rica-tarde-de-sangre-y-gloria": {
            "title": "Hist\u00f3rica tarde de sangre y gloria...",
            "snippet": "El otro, la consigui\u00f3 a base de coraz\u00f3n y no la pudo saborear por ser gravemente herido. Alberto Lopez Sim\u00f3n protagoniz\u00f3 un gesto de torero macho, una decisi\u00f3n que no acierta a comprender la raz\u00f3n. Solo entendible en el coraz\u00f3n de quien...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "torero",
            "tags": "lopez,tarde,hist\u00f3rica,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/elmundo.es/2015/05/hist%C3%B3rica-tarde-de-sangre-y-gloria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/05/02/55450f0c22601d98598b458a.html"
        },
        "telecinco.es/2015/05/jos%C3%A9-tom%C3%A1s-sale-por-la-puerta-grande-en-su-regreseo": {
            "title": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s sale por la puerta grande en su regreseo a Aguascalientes...",
            "snippet": "El torero espa\u00f1ol Jos\u00e9 Tom\u00e1s corta dos orejas a su segundo toro de la tarde,Pollo Querido, de 509 Kg durante la octava corrida de la Feria Internacional de San Marcos, en Aguascalientes (M\u00e9xico). Anteriormente cort\u00f3 otra. El torero...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "torero",
            "tags": "querido,orejas,toro,tarde,sale,puerta,puerta-grande,grande,jos\u00e9,jos\u00e9_tom\u00e1s,tom\u00e1s,aguascalientes,torero,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/telecinco.es/2015/05/jos%C3%A9-tom%C3%A1s-sale-por-la-puerta-grande-en-su-regreseo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/informativos/sociedad/Jose_Tomas-torero-Aguascalientes-toros_0_1981350143.html"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/05/jos%C3%A9-tom%C3%A1s-torea-al-tiempo": {
            "title": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s torea al tiempo...",
            "snippet": "La sustancia que sostiene al universo se vuelve mansa bajo su capote. El torero sabe clavarse como un cuchillo en el albero y hacer que el toro, el p\u00fablico y, en ciertas ocasiones, la plaza misma gire a su alrededor. Eso sucedi\u00f3, ni m\u00e1s ni...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "torero",
            "tags": "plaza,toro,jos\u00e9,jos\u00e9_tom\u00e1s,tom\u00e1s,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/cultura.elpais.com/2015/05/jos%C3%A9-tom%C3%A1s-torea-al-tiempo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/05/03/actualidad/1430629640_020990.html"
        },
        "cope.es/2015/05/la-fiesta-en-estado-puro": {
            "title": "La Fiesta en estado puro...",
            "snippet": "Cuando un torero sale a hombros y sus compa\u00f1eros abandonan en una ambulancia ese mismo coso. Una Fiesta en estado puro para alimento espiritual de los aficionados y que seguro que habr\u00e1 enganchado a quien se haya asomado por casualidad a Las...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "torero",
            "tags": "estado,sale,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/cope.es/2015/05/la-fiesta-en-estado-puro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cope.es/detalle/la-fiesta-en-estado-puro.html?id=2015050222560001"
        },
        "rpp.com.pe/2015/05/antonio-pav%C3%B3n-responde-a-sindicato-de-toreros-por-no-matar-toros": {
            "title": "Antonio Pav\u00f3n responde a Sindicato de Toreros por no matar toros - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasAntonio Pav\u00f3n responde a Sindicato de Toreros por no matar torosRPP NoticiasYo voy a torear a muchas provincias donde si hay un arraigo cumplo como hay que hacerlo. Pero \u00faltimamente estoy toreando en lugares en donde la gente no tiene...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "tiene,pav\u00f3n,toros,antonio,antonio_pav\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/rpp.com.pe/2015/05/antonio-pav%C3%B3n-responde-a-sindicato-de-toreros-por-no-matar-toros",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-05-01-antonio-pavon-responde-a-sindicato-de-toreros-por-no-matar-toros-noticia_793353.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/antonio-pav%C3%B3n-el-jesul%C3%ADn-peruano": {
            "title": "Antonio Pav\u00f3n, el 'Jesul\u00edn'peruano...",
            "snippet": "A m\u00ed lo que se me da bien son las mujeres, dice con desparpajo el torero malague\u00f1o que ha conquistado Per\u00fa a punta de 'realities'y de amor\u00edos con modelos. Tras probar suerte como novillero en el tendido espa\u00f1ol, Jos\u00e9 Antonio Pav\u00f3n Gal\u00e1n...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "espa\u00f1ol,bien,antonio,antonio_pav\u00f3n,pav\u00f3n,torero,jos\u00e9",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/elmundo.es/2015/05/antonio-pav%C3%B3n-el-jesul%C3%ADn-peruano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/loc/2015/05/02/5543ccbb22601db8428b4578.html"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2015/05/el-torero-vicente-soler-coronar%C3%A1-su-temporada-francesa-en-junio": {
            "title": "El torero Vicente Soler coronar\u00e1 su temporada francesa en junio...",
            "snippet": "Esta noticia pertenece a la edici\u00f3n en papel de El Peri\u00f3dico Mediterraneo. Para acceder a los contenidos de la hemeroteca deber\u00e1s ser usuario registrado de El Peri\u00f3dico Mediterraneo y tener una suscripci\u00f3n. Pulsa aqu\u00ed para ver archivo (pdf)...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/elperiodicomediterraneo.com/2015/05/el-torero-vicente-soler-coronar%C3%A1-su-temporada-francesa-en-junio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/espectaculos/torero-vicente-soler-coronara-temporada-francesa-junio_931304.html"
        },
        "elsiglodetorreon.com.mx/2015/05/en-los-medios-el-siglo-de-torre%C3%B3n": {
            "title": "En los Medios - El Siglo de Torre\u00f3n...",
            "snippet": "En los MediosEl Siglo de Torre\u00f3nLa palabra cumbre tiene un significado especial en el mundo taurino, se emplea com\u00fanmente para expresar metaf\u00f3ricamente como lo alto de un momento o de un torero, pues bien el d\u00eda de hoy se llega al momento cumbre...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "bien,tiene,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/elsiglodetorreon.com.mx/2015/05/en-los-medios-el-siglo-de-torre%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1110847.en-los-medios.html"
        },
        "yucatan.com.mx/2015/05/figura-hist%C3%B3rica-en-el-coliseo-diario-de-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Figura hist\u00f3rica en el Coliseo - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "El Diario de Yucat\u00e1nFigura hist\u00f3rica en el ColiseoEl Diario de Yucat\u00e1nEnrique Ponce es un torero asombrado de s\u00ed mismo. Pasmado ante los r\u00e9cords que ha logrado sin aparente esfuerzo a lo largo de sus 25 a\u00f1os de carrera. Una trayectoria que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "hist\u00f3rica,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/yucatan.com.mx/2015/05/figura-hist%C3%B3rica-en-el-coliseo-diario-de-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=torero%2Btorero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/deportes/toros/figura-historica-en-el-coliseo"
        },
        "elnortedecastilla.es/2015/05/jos%C3%A9-tom%C3%A1s-sale-por-la-puerta-grande-en-su-vuelta": {
            "title": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s sale por la puerta grande en su vuelta a Aguascalientes...",
            "snippet": "El torero espa\u00f1ol Jos\u00e9 Tom\u00e1s sali\u00f3 triunfante por la puerta grande y con tres orejas de la Plaza de Toros Monumental del estado mexicano de Aguascalientes, un escenario en el que sufri\u00f3 una grave cogida en 2010. Quiero darles las gracias a...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "torero",
            "tags": "gracias,estado,toros,puerta,puerta-grande,grande,orejas,sale,jos\u00e9,jos\u00e9_tom\u00e1s,tom\u00e1s,aguascalientes,torero,espa\u00f1ol,plaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/elnortedecastilla.es/2015/05/jos%C3%A9-tom%C3%A1s-sale-por-la-puerta-grande-en-su-vuelta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=torero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnortedecastilla.es/culturas/201505/03/jose-tomas-sale-puerta-20150503083910-rc.html"
        }
    }
}