{
    "meta": {
        "portal_name": "pagano",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pagano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pagano/pagano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pagano/pagano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pagano/pagano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laestaciononline.com.ar/2015/04/pagano-resulta-necesario-e-imprescindible-escuchar-la-voz": {
            "title": "Pagano: Resulta necesario e imprescindible escuchar la voz de los...",
            "snippet": "En el marco de la entrevista llevada a cabo en medio radial local, el precandidato a intendente por el Frente para la Victoria, Damian Pagano, realiz\u00f3 declaraciones que parecieran clarificar el panorama: es muy importante...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "La Estaci\u00f3n",
            "categories": "pagano",
            "tags": "llevada,llevada-cabo,cabo,pagano,damian",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/laestaciononline.com.ar/2015/04/pagano-resulta-necesario-e-imprescindible-escuchar-la-voz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laestaciononline.com.ar/?p=22693"
        },
        "mdphoy.com/2015/04/pagano-recuperar%C3%A1-la-libertad-en-las-pr%C3%B3ximas-horas-deber%C3%A1-pagar": {
            "title": "Pagano recuperar\u00e1 la libertad en las pr\u00f3ximas horas; deber\u00e1 pagar...",
            "snippet": "Finalmente y como se esperaba el juez Alejandro Castellanos decidi\u00f3 otorgarle la excarcelaci\u00f3n a Francisco Pagano, uno de los titulares de la Casa de Cambio la.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Gast\u00f3n",
            "categories": "pagano",
            "tags": "titulares,francisco,alejandro,alejandro_castellanos,castellanos,juez,recuperar\u00e1,recuperar\u00e1-la-libertad,libertad,pr\u00f3ximas,pr\u00f3ximas-horas,horas,pagano,finalmente,excarcelaci\u00f3n,casa,cambio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/mdphoy.com/2015/04/pagano-recuperar%C3%A1-la-libertad-en-las-pr%C3%B3ximas-horas-deber%C3%A1-pagar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mdphoy.com/pagano-recuperara-la-libertad-en-las-proximas-horas-debera-pagar-10-millones-de-pesos-119113/"
        },
        "laperlapreciosa.com/2015/04/contra-los-paganos": {
            "title": "Contra los paganos...",
            "snippet": "Contra los paganos, compuesto en estrecha relaci\u00f3n con el tratado La Encarnaci\u00f3n del Verbo (quiz\u00e1 su obra m\u00e1s conocida, publicada en esta Colecci\u00f3n con el n 6) supone...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "laperlapreciosa",
            "categories": "pagano",
            "tags": "paganos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/laperlapreciosa.com/2015/04/contra-los-paganos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pagano&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://laperlapreciosa.com/2015/04/16/contra-los-paganos/"
        },
        "mdphoy.com/2015/04/el-due%C3%B1o-de-la-moneta-francisco-pagano-continuar%C3%A1-detenido-al": {
            "title": "El due\u00f1o de la Moneta Francisco Pagano, continuar\u00e1 detenido al...",
            "snippet": "Finalmente pasado el mediod\u00eda de este mi\u00e9rcoles, se inform\u00f3 que el juez Alejandro Castellanos se tomar\u00e1 24 horas m\u00e1s para determinar si el empresario Francisco Pagano, uno de los due\u00f1os de la Casa de Cambio La...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Gast\u00f3n",
            "categories": "pagano",
            "tags": "due\u00f1o,francisco,francisco_pagano,pagano,horas,alejandro,alejandro_castellanos,castellanos,juez,mi\u00e9rcoles,detenido,moneta,finalmente,empresario,casa,cambio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/mdphoy.com/2015/04/el-due%C3%B1o-de-la-moneta-francisco-pagano-continuar%C3%A1-detenido-al",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mdphoy.com/el-dueno-de-la-moneta-francisco-pagano-continuara-detenido-al-menos-hasta-manana-118995/"
        },
        "taringa.net/2015/04/el-origen-pagano-de-la-navidad-taringa": {
            "title": "El Origen Pagano de la Navidad - Taringa!",
            "snippet": "El Origen Pagano de la Navidad. Compartir Twittear... Fuentes de Informaci\u00f3n - El Origen Pagano de la Navidad. Tags: Origen Pagano de la Navidad Reflexion. Dar puntos.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "pagano",
            "tags": "pagano,dar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/taringa.net/2015/04/el-origen-pagano-de-la-navidad-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/ciencia-educacion/18604802/El-Origen-Pagano-de-la-Navidad.html"
        },
        "lifeboxset.com/2015/04/festival-pagano-aj-d%C3%A1vila-montenegro-y-marianette-lifeboxset": {
            "title": "Festival Pagano: AJ D\u00e1vila, Montenegro y Marianette - LifeBoxset...",
            "snippet": "Ha nacido un nuevo supergrupo en el Distrito Federal. AJ D\u00e1vila uni\u00f3 fuerzas con Montenegro y Mariana Uribe de Ayer Amarillo para dar vida a Festival Pagano. Este colectivo a\u00fan amorfo debuta con una canci\u00f3n hom\u00f3nima...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Staff",
            "categories": "pagano",
            "tags": "dar,ayer,pagano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/lifeboxset.com/2015/04/festival-pagano-aj-d%C3%A1vila-montenegro-y-marianette-lifeboxset",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lifeboxset.com/2015/festival-pagano/"
        },
        "mdphoy.com/2015/04/interpol-detuvo-al-due%C3%B1o-de-la-moneta-francisco-pagano-mdphoy": {
            "title": "Interpol detuvo al due\u00f1o de La Moneta, Francisco Pagano mdphoy...",
            "snippet": "Francisco Cacho Pagano, vicepresidente de Uni\u00f3n de Mar del Plata y uno de los titulares de la Casa de Cambio La Moneta, fue detenido en horas de la tarde por personal de Interpol en la puerta del comercio ubicado en...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Gast\u00f3n",
            "categories": "pagano",
            "tags": "puerta,detenido,horas,cambio,titulares,vicepresidente,francisco,francisco_cacho,francisco_cacho_pagano,cacho,cacho_pagano,pagano,francisco_pagano,detuvo,interpol,due\u00f1o,moneta,uni\u00f3n,mar,plata,casa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/mdphoy.com/2015/04/interpol-detuvo-al-due%C3%B1o-de-la-moneta-francisco-pagano-mdphoy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mdphoy.com/interpol-detuvo-al-dueno-de-la-moneta-francisco-pagano-118873/"
        },
        "leiloquemepasaste.blogspot.com/2015/04/le%C3%AD-lo-que-me-pasaste-la-pasion-de-un-pagano": {
            "title": "Le\u00ed lo que me pasaste: La pasion de un pagano...",
            "snippet": "La pasion de un pagano. Quiz\u00e1s sea esta la noche. En que no fui al bar. Para cortar con el m\u00e1s de lo mismo. Para que no me cuelgue la cabeza ah\u00ed,. Sentado esperando. Solo. Por cosas que no van a pasar. VOS no vas a...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Sanguche",
            "categories": "pagano",
            "tags": "pasar,pagano,solo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/leiloquemepasaste.blogspot.com/2015/04/le%C3%AD-lo-que-me-pasaste-la-pasion-de-un-pagano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://leiloquemepasaste.blogspot.com/2015/04/la-pasion-de-un-pagano.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/miles-de-personas-brindan-con-orujo-en-recuerdo-del-pagano-santo": {
            "title": "Miles de personas brindan con orujo en recuerdo del pagano \"santo...",
            "snippet": "Luis V. Huerga Le\u00f3n, 2 abr (EFE).- Miles de personas han brindado esta madrugada con orujo en memoria de Genaro Blanco, el pellejero borrach\u00edn convertido en.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "memoria,pagano",
            "tags": "blanco,pagano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/lavanguardia.com/2015/04/miles-de-personas-brindan-con-orujo-en-recuerdo-del-pagano-santo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/cultura/20150403/54429410755/miles-de-personas-brindan-con-orujo-en-recuerdo-del-pagano-santo-genarin.html"
        },
        "burgosconecta.es/2015/04/semana-santa-en-la-provincia-entre-lo-pagano-y-religioso": {
            "title": "Semana Santa en la provincia: entre lo pagano y lo religioso Las...",
            "snippet": "Solemnidad y recogimiento se compaginan durante los d\u00edas de Pasi\u00f3n con el folclore y la fiesta pagana en la provincia de Burgos. Coincidiendo con la luna llena de hoy mi\u00e9rcoles, la Semana Santa recuerda con dolor y...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "BurgosConecta.es",
            "categories": "folclore,pagano",
            "tags": "hoy,mi\u00e9rcoles,durante,pagano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/burgosconecta.es/2015/04/semana-santa-en-la-provincia-entre-lo-pagano-y-religioso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pagano%2Bpagano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://burgosconecta.es/2015/04/01/semana-santa-en-la-provincia-entre-lo-pagano-y-lo-religioso/"
        }
    }
}