{
    "meta": {
        "portal_name": "pagano",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pagano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pagano/pagano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pagano/pagano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pagano/pagano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lne.es/2015/04/star-trek-pierde-una-de-sus-leyendas-tau-ceti-no": {
            "title": "'Star Trek'pierde una de sus leyendas: Tau Ceti no es habitable...",
            "snippet": "Seg\u00fan Pagano, \u00e9l y sus colaboradores no eligieron Tau Ceti esperando, deseando, o pensando que ser\u00eda un buen candidato para buscar vida, sino por la idea de que estos podr\u00edan ser nuevos mundos verdaderamente alien\u00edgenas. Una composici\u00f3n...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "leyendas,pagano",
            "tags": "mundos,star,pagano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/lne.es/2015/04/star-trek-pierde-una-de-sus-leyendas-tau-ceti-no",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pagano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lne.es/sociedad-cultura/2015/04/23/star-trek-pierde-leyendas-tau/1745844.html"
        },
        "indystar.com/2015/04/irsay-on-pagano-s-contract-it-not-super-bowl-or-bust": {
            "title": "Irsay on Pagano's contract: It's not 'Super Bowl or bust'- Indianapolis Star...",
            "snippet": "Indianapolis StarIrsay on Pagano's contract: It's not 'Super Bowl or bust'Indianapolis StarThe Indianapolis Colts gathered at team headquarters Friday night to support the movement that's come to be known as ChuckStrong. And while namesake Chuck...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "pagano",
            "tags": "star,pagano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/indystar.com/2015/04/irsay-on-pagano-s-contract-it-not-super-bowl-or-bust",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pagano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://indystar.com/story/sports/nfl/colts/2015/04/24/colts-owner-still-working-chuck-paganos-contract/26334439/"
        },
        "radiobrisas.com/2015/04/capparelli-confirm%C3%B3-que-pagano-recuper%C3%B3-la-libertad-y-va-a-actuar": {
            "title": "Capparelli confirm\u00f3 que Pagano recuper\u00f3 la libertad y que va a actuar para que quede claro que no...",
            "snippet": "Facundo Capparelli, abogado de Francisco Pagano, confirm\u00f3 a Radio Brisas que conforme a lo que orden\u00f3 el magistrado Alejandro Castellanos se hizo lugar a la libertad de Francisco Pagano, y precis\u00f3 que su cliente va a actuar tanto en la...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "radio,pagano",
            "tags": "libertad,francisco,castellanos,radio,radio_brisas,brisas,abogado,capparelli,pagano,facundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/radiobrisas.com/2015/04/capparelli-confirm%C3%B3-que-pagano-recuper%C3%B3-la-libertad-y-va-a-actuar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pagano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiobrisas.com/2015/04/21/capparelli-confirmo-que-pagano-recupero-la-libertad-y-dijo-que-va-a-actuar-para-que-quede-claro-que-no-hubo-maniobras-delictivas"
        },
        "pronto.com.ar/2015/04/carolina-pagano-a-defederico-tendr%C3%ADa-que-caersele-la-cara-de-pronto": {
            "title": "Carolina Pagano: A Defederico tendr\u00eda que caersele la cara de... - Pronto...",
            "snippet": "ProntoCarolina Pagano: \"A Defederico tendr\u00eda que caersele la cara de...ProntoDespu\u00e9s de que Mat\u00edas Defederico anunciara que le iniciar\u00e1 acciones legales a su ex pareja, Carolina Pagano, por hablar de su desempe\u00f1o sexual en Intrusos, la joven no...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "pagano",
            "tags": "sexual,pareja,mat\u00edas,mat\u00edas_defederico,defederico,pagano,carolina,carolina_pagano,intrusos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/pronto.com.ar/2015/04/carolina-pagano-a-defederico-tendr%C3%ADa-que-caersele-la-cara-de-pronto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pagano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pronto.com.ar/articulo/famosos/carolina-pagano-defederico-tendria-caersele-cara-verguenza-cuando-dice-amo-cinthia/20150421133324171666.html"
        },
        "paparazzirevista.com.ar/2015/04/carolina-pagano-a-mat%C3%ADas-deber%C3%ADa-darle-verg%C3%BCenza-decirle-te-amo-cinthia": {
            "title": "Carolina Pagano: A Mat\u00edas deber\u00eda darle verg\u00fcenza decirle 'Te amo'a Cinthia...",
            "snippet": "La rubia cantante apareci\u00f3 otra vez en escena. Sin pelos en la lengua, atac\u00f3 con todo a Defederico, quien la amenaza con iniciarle un juicio. \u00a1Qu\u00e9 se anime! Veremos lo que pasa, desafi\u00f3 a la pareja de Cinthia Fern\u00e1ndez. Carolina Pagano y...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "pagano",
            "tags": "pareja,carolina,carolina_pagano,pagano,mat\u00edas,cinthia,defederico,fern\u00e1ndez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/paparazzirevista.com.ar/2015/04/carolina-pagano-a-mat%C3%ADas-deber%C3%ADa-darle-verg%C3%BCenza-decirle-te-amo-cinthia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pagano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://paparazzirevista.com.ar/teve/carolina-pagano-a-matias-deberia-darle-verguenza-decirle-te-amo-a-cinthia/383.html"
        },
        "elretratodehoy.com.ar/2015/04/el-fiscal-larriera-apel%C3%B3-la-excarcelaci%C3%B3n-de-francisco-cacho-pagano": {
            "title": "El fiscal Larriera apel\u00f3 la excarcelaci\u00f3n de Francisco Cacho Pagano...",
            "snippet": "APELACI\u00d3N. El fiscal Larriera apel\u00f3 la excarcelaci\u00f3n de Francisco Pagano, titular de La Moneta. El due\u00f1o de la casa de cambio La Moneta est\u00e1 acusado lavado de activos tanto en el pa\u00eds como en Estados Unidos. El Ministerio P\u00fablico present\u00f3...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "pagano",
            "tags": "francisco,francisco_pagano,pagano,excarcelaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/elretratodehoy.com.ar/2015/04/el-fiscal-larriera-apel%C3%B3-la-excarcelaci%C3%B3n-de-francisco-cacho-pagano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pagano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elretratodehoy.com.ar/ver_nota.asp?cod=36307"
        },
        "elargentinomardelplata.infonews.com/2015/04/finalmente-francisco-pagano-recuperar%C3%A1-hoy-su-libertad-infonews": {
            "title": "Finalmente, Francisco Pagano recuperar\u00e1 hoy su libertad - Infonews...",
            "snippet": "InfonewsFinalmente, Francisco Pagano recuperar\u00e1 hoy su libertadInfonewsDe acuerdo a lo informado por el abogado de Pagano, Facundo Capparelli, dado que la resoluci\u00f3n del Juzgado Federal N1, a cargo de Alejando Castellanos, fue confirmada durante...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "pagano",
            "tags": "durante,castellanos,federal,resoluci\u00f3n,facundo,capparelli,abogado,libertad,francisco,francisco_pagano,pagano,infonews",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/elargentinomardelplata.infonews.com/2015/04/finalmente-francisco-pagano-recuperar%C3%A1-hoy-su-libertad-infonews",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pagano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elargentinomardelplata.infonews.com/nota/195424/finalmente-francisco-pagano-recuperara-hoy-su-libertad"
        },
        "elintransigente.com/2015/04/carolina-pagano-ex-de-mat%C3%ADas-defederico-cont%C3%B3-problemas-la-intimidad-sexual": {
            "title": "Carolina Pagano, ex de Mat\u00edas Defederico cont\u00f3 problemas de la intimidad sexual...",
            "snippet": "BUENOS AIRES.- Carolina Pagano es la ex pareja de Mat\u00edas Defederico, el padre de las hijas de Cinthia Fern\u00e1ndez. La mujer estuvo invitada al programa de Intrusos donde cont\u00f3 que no pudieron concretar en la intimidad. Yo tengo algo para contar de...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "pagano",
            "tags": "cinthia,fern\u00e1ndez,pareja,sexual,mat\u00edas,mat\u00edas_defederico,defederico,carolina,carolina_pagano,pagano,intrusos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/elintransigente.com/2015/04/carolina-pagano-ex-de-mat%C3%ADas-defederico-cont%C3%B3-problemas-la-intimidad-sexual",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pagano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elintransigente.com/espectaculo/farandula/2015/4/17/carolina-pagano-matias-defederico-conto-problemas-intimidad-sexual-309489.html"
        },
        "radiobrisas.com/2015/04/francisco-pagano-podr%C3%ADa-ser-excarcelado-durante-las-pr%C3%B3ximas-horas": {
            "title": "Francisco Pagano podr\u00eda ser excarcelado durante las pr\u00f3ximas horas...",
            "snippet": "El doctor Facundo Caparelli anunci\u00f3 en Radio Brisas acerca de la situaci\u00f3n de Francisco Pagano, quien ser\u00e1 excarcelado tras que presente la cauci\u00f3n real como requisito para que abandone la prisi\u00f3n.",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "radio,pagano",
            "tags": "radio,radio_brisas,brisas,facundo,durante,horas,francisco,francisco_pagano,pagano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/radiobrisas.com/2015/04/francisco-pagano-podr%C3%ADa-ser-excarcelado-durante-las-pr%C3%B3ximas-horas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pagano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiobrisas.com/2015/04/17/francisco-pagano-podria-ser-excarcelado-hoy-tras-pagar-la-caucion-real-impuesta-por-el-juez"
        },
        "elargentinomardelplata.infonews.com/2015/04/se-demora-la-resoluci%C3%B3n-sobre-el-pedido-de-excarcelaci%C3%B3n-pagano-infonews": {
            "title": "Se demora la resoluci\u00f3n sobre el pedido de excarcelaci\u00f3n de Pagano - Infonews...",
            "snippet": "InfonewsSe demora la resoluci\u00f3n sobre el pedido de excarcelaci\u00f3n de PaganoInfonewsEl empresario Francisco Pagano contin\u00faa por estas horas detenido en la dependencia que la Polic\u00eda Federal tiene en la ciudad a partir de que el juez que interviene...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "pagano",
            "tags": "federal,horas,francisco,resoluci\u00f3n,excarcelaci\u00f3n,pagano,infonews",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/elargentinomardelplata.infonews.com/2015/04/se-demora-la-resoluci%C3%B3n-sobre-el-pedido-de-excarcelaci%C3%B3n-pagano-infonews",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pagano%2Bpagano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elargentinomardelplata.infonews.com/nota/194838/se-demora-la-resolucion-sobre-el-pedido-de-excarcelacion-de-pagano"
        }
    }
}