{
    "meta": {
        "portal_name": "meditaci\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/meditaci\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/meditaci%C3%B3n/meditaci%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/meditaci%C3%B3n/meditaci%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/meditaci%C3%B3n/meditaci%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "vidayestilo.terra.com.mx/2015/05/el-cuerpo-y-su-energ%C3%ADa-bases-para-hacer-meditaci%C3%B3n-yoga-terra": {
            "title": "El cuerpo y su energ\u00eda: Bases para hacer meditaci\u00f3n y yoga - Terra M\u00e9xico...",
            "snippet": "El cuerpo y su energ\u00eda: Bases para hacer meditaci\u00f3n y yogaTerra M\u00e9xicoNuestro cuerpo es un efecto del alma que lo causa, y en el proceso de manifestaci\u00f3n se involucran la conciencia, la mente y la energ\u00eda con la que lo expresan. ver m\u00e1s. La...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "yoga",
            "tags": "energ\u00eda,conciencia,cuerpo,yoga,cuerpo-su-energ\u00eda,bases,hacer,meditaci\u00f3n,mente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yoga/vidayestilo.terra.com.mx/2015/05/el-cuerpo-y-su-energ%C3%ADa-bases-para-hacer-meditaci%C3%B3n-yoga-terra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=meditaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vidayestilo.terra.com.mx/mujer/bases-para-la-meditacion-y-el-yoga-conciencia-corporal-energia-vital,b6ea21e5dbd864f54ef5135d8e3ebc8caed2RCRD.html"
        },
        "lovecanarias.com/2015/05/arteterapia-meditaci%C3%B3n-y-reiki-en-arucas-2015": {
            "title": "Arteterapia, meditaci\u00f3n y reiki en Arucas 2015...",
            "snippet": "El evento de Arteterapia, meditaci\u00f3n y reiki se celebrar\u00e1 en los Altabacales, en Arucas, Gran Canaria, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 6 de junio de 2015 S\u00e1bado, 6 de junio, 2015 a las 11:00 El evento de Arteterapia, meditaci\u00f3n y reiki se celebrar\u00e1 en...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lovecanarias.com/2015/05/arteterapia-meditaci%C3%B3n-y-reiki-en-arucas-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lovecanarias.com/eventos/gran-canaria/arteterapia-meditacion-y-reiki-en-arucas-2015"
        },
        "vidayestilo.terra.es/2015/05/el-cuerpo-y-su-energ%C3%ADa-bases-para-hacer-meditaci%C3%B3n-yoga": {
            "title": "El cuerpo y su energ\u00eda: Bases para hacer meditaci\u00f3n y yoga...",
            "snippet": "En el cuerpo proyectamos nuestras \u00e1reas de oportunidad de aprendizaje. Los s\u00edntomas del cuerpo que nos llaman la atenci\u00f3n nos invitan a la toma de responsabilidad para el desarrollo y evoluci\u00f3n de nuestra conciencia, de aqu\u00ed que nuestra...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "yoga",
            "tags": "cuerpo,atenci\u00f3n,conciencia,oportunidad,aprendizaje,yoga,cuerpo-su-energ\u00eda,energ\u00eda,bases,hacer,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yoga/vidayestilo.terra.es/2015/05/el-cuerpo-y-su-energ%C3%ADa-bases-para-hacer-meditaci%C3%B3n-yoga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vidayestilo.terra.es/mujer/bases-para-la-meditacion-y-el-yoga-conciencia-corporal-energia-vital,b6ea21e5dbd864f54ef5135d8e3ebc8caed2RCRD.html"
        },
        "sietediasmedicos.com/2015/04/la-meditaci%C3%B3n-reduce-el-riesgo-cardiovascular": {
            "title": "La meditaci\u00f3n reduce el riesgo cardiovascular...",
            "snippet": "Algunas t\u00e9cnicas de meditaci\u00f3n pueden ayudar a aumentar la concentraci\u00f3n y la memoria, e incluso a mejorar el sistema inmunitario y la salud en general. El presente estudio sugiere que la meditaci\u00f3n trascendental podr\u00eda reducir casi a la...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "memoria",
            "tags": "meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/sietediasmedicos.com/2015/04/la-meditaci%C3%B3n-reduce-el-riesgo-cardiovascular",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sietediasmedicos.com/literatura-medica/cardiologia/item/5187-la-meditacion-reduce-el-riesgo-cardiovascular"
        },
        "masjerez.com/2015/04/los-estados-m%C3%A1s-profundos-de-la-meditaci%C3%B3n": {
            "title": "Los estados m\u00e1s profundos de la meditaci\u00f3n...",
            "snippet": "La editorial Kair\u00f3s lanzar\u00e1 en la segunda quincena de mayo M\u00e1s all\u00e1 del mindfulness, la gu\u00eda introductoria a los estados m\u00e1s profundos de la meditaci\u00f3n obra de Bhante Henepola Gunaratana. La editorial destaca sobre esta novedad: Con su...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "mindfulness,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/masjerez.com/2015/04/los-estados-m%C3%A1s-profundos-de-la-meditaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://masjerez.com/masleer/2015/04/30/1430388100.html"
        },
        "hoy.es/2015/04/risoterapia-y-meditaci%C3%B3n-como-tratamientos-complementarios-para-borrar-los-miedos": {
            "title": "Risoterapia y meditaci\u00f3n como tratamientos complementarios para borrar los miedos ante el c\u00e1ncer...",
            "snippet": "Registro Mercantil de Badajoz, Tomo 220, Folio 66, Secci\u00f3n, Hoja 11365, Inscripci\u00f3n 1.: B06335467 Domicilio social en Carretera de Madrid-Lisboa nmero 22 06008 Badajoz Correo electr\u00f3nico de contacto...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "tratamiento",
            "tags": "c\u00e1ncer,risoterapia,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/hoy.es/2015/04/risoterapia-y-meditaci%C3%B3n-como-tratamientos-complementarios-para-borrar-los-miedos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hoy.es/videos/sociedad/salud/201504/29/risoterapia-meditacion-como-tratamientos-4203863157001-mm.html"
        },
        "ideal.es/2015/04/risoterapia-y-meditaci%C3%B3n-contra-el-miedo-ante-c%C3%A1ncer": {
            "title": "Risoterapia y meditaci\u00f3n contra el miedo ante el c\u00e1ncer...",
            "snippet": "Un modo diferente de plantarle cara al c\u00e1ncer que les ayuda a sacar lo mejor de s\u00ed mismos, como se ve en el v\u00eddeo que acompa\u00f1a esta informaci\u00f3n. risoterapia, meditacion, miedo, ante, cancer...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "informaci\u00f3n,c\u00e1ncer,risoterapia,meditaci\u00f3n,meditacion,mejor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ideal.es/2015/04/risoterapia-y-meditaci%C3%B3n-contra-el-miedo-ante-c%C3%A1ncer",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ideal.es/sociedad/salud/vida-sana/201504/29/risoterapia-meditacion-contra-miedo-20150429221749-rc.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/meditar-con-traje-y-corbata": {
            "title": "Meditar con traje y corbata...",
            "snippet": "Practiquen la meditaci\u00f3n. Es algo fundamental. Una vez que se disfruta de ella, ya no se puede abandonar y los beneficios son inmediatos. Empleados de Repsol han tomado la palabra al Dalai Lama y meditan cada d\u00eda en el trabajo. Durante 15 minutos,...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "puede,ella,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.es/2015/04/meditar-con-traje-y-corbata",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/economia/2015/04/28/5537e8cd22601d46358b4578.html"
        },
        "ecoaula.eleconomista.es/2015/04/nace-el-primer-programa-para-aprender-a-emprender-trav%C3%A9s-del-surf": {
            "title": "Nace el primer programa para aprender a emprender a trav\u00e9s del surf y la meditaci\u00f3n...",
            "snippet": "Est\u00e1 impulsado por un equipo de siete emprendedores multidisciplinares del programa MASTERYOURSELF/: el posgrado de aprendizaje radical impartido por TEAMLABS HENK\u00d4 'Life Balance & Surf'es un programa formativo dise\u00f1ado para personas que desean...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "surf",
            "tags": "aprendizaje,trav\u00e9s,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/ecoaula.eleconomista.es/2015/04/nace-el-primer-programa-para-aprender-a-emprender-trav%C3%A9s-del-surf",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=meditaci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecoaula.eleconomista.es/ecoaula-emprendedores/noticias/6668016/04/15/Nace-el-primer-programa-para-aprender-a-emprender-a-traves-del-surf-y-la-meditacion-.html"
        },
        "publimetro.com.mx/2015/04/localizan-a-mexicano-en-nepal-estaba-centro-de-meditaci%C3%B3n-publimetro": {
            "title": "Localizan a mexicano en Nepal; estaba en centro de meditaci\u00f3n - Publimetro...",
            "snippet": "PublimetroLocalizan a mexicano en Nepal; estaba en centro de meditaci\u00f3nPublimetroLocalizan a mexicano en Nepal; estaba en centro de meditaci\u00f3n. Foto: AP. Eduardo Chenandoa Ram\u00edrez, uno de los 30 mexicanos que se encontraban en la zona afectada...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/publimetro.com.mx/2015/04/localizan-a-mexicano-en-nepal-estaba-centro-de-meditaci%C3%B3n-publimetro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=meditaci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://publimetro.com.mx/noticias/localizan-a-mexicano-en-nepal-estaba-en-centro-de-meditacion/modA!aa2X0iP5V2m4U/"
        }
    }
}