{
    "meta": {
        "portal_name": "meditaci\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/meditaci\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/meditaci%C3%B3n/meditaci%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/meditaci%C3%B3n/meditaci%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/meditaci%C3%B3n/meditaci%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "destellodesugloria.org/2015/05/meditaci%C3%B3n-un-car%C3%A1cter-decidido-a-honrar-dios-temas": {
            "title": "Meditaci\u00f3n: Un car\u00e1cter decidido a honrar a Dios Temas y...",
            "snippet": "Un car\u00e1cter decidido a honrar a Dios. Un-car\u00e1cter-decidido-a-honrar-a-Dios. Hebreos 4:12 Porque la palabra de Dios es viva, y ejerce poder, y es m\u00e1s aguda que toda espada de dos filos, y penetra hasta dividir entre alma y...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "admin",
            "tags": "alma,poder,palabra,meditaci\u00f3n,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/destellodesugloria.org/2015/05/meditaci%C3%B3n-un-car%C3%A1cter-decidido-a-honrar-dios-temas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://destellodesugloria.org/blog/2015/05/meditacion-un-caracter-decidido-a-honrar-a-dios/"
        },
        "hermandadblanca.org/2015/04/festival-de-wesak-meditaci%C3%B3n-el-3-mayo-con-la-madre-divina": {
            "title": "Festival de Wesak Meditaci\u00f3n el 3 de mayo con la Madre Divina...",
            "snippet": "wesak - MEDITACI\u00d3N EL 3 DE MAYO CON LA MADRE DIVINA. Hora de Monte Shasta 2:51 pm. El Festival de Wesak del 2015 est\u00e1 sobre nosotros. El 3 de mayo, estaremos expe.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Rosa (Coordinadora GHB)",
            "tags": "nosotros,mayo,meditaci\u00f3n,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hermandadblanca.org/2015/04/festival-de-wesak-meditaci%C3%B3n-el-3-mayo-con-la-madre-divina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hermandadblanca.org/festival-de-wesak-meditacion-el-3-de-mayo-con-la-madre-divina/"
        },
        "quantumholoforms.com/2015/04/proyecto-conciencia-solar-cuarta-meditaci%C3%B3n-mensual": {
            "title": "Proyecto Conciencia Solar, cuarta meditaci\u00f3n mensual...",
            "snippet": "Canalizaci\u00f3n del Maestro Jes\u00fas. En este momento se crea un espacio de conexi\u00f3n y entrega amorosa a trav\u00e9s del cual envi\u00f3 desde mi coraz\u00f3n la Fuerza y la Vida hacia sus corazones. Se est\u00e1n viviendo movimientos...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "KAI Luz de Sirio",
            "tags": "hacia,momento,proyecto,conciencia,meditaci\u00f3n,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/quantumholoforms.com/2015/04/proyecto-conciencia-solar-cuarta-meditaci%C3%B3n-mensual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quantumholoforms.com/kai/proyecto-conciencia-sol-r-cuarta-meditacion-mensual-los-movimientos-planetarios-y-la-activacion-de-los-8-registros/"
        },
        "taringa.net/2015/04/risoterapia-y-meditaci%C3%B3n-para-borrar-los-miedos-al-c%C3%A1ncer-taringa": {
            "title": "Risoterapia y meditaci\u00f3n para borrar los miedos al c\u00e1ncer - Taringa!",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n Proyecto Mariposa de Almer\u00eda lleva desde 2009 ofreciendo terapias alternativas a pacientes de c\u00e1ncer. Una vez a la semana se re\u00fanen para practicar chi kung, meditaci\u00f3n o risoterapia con el objetivo de...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "risoterapia,terapias,c\u00e1ncer,proyecto,borrar,borrar-los-miedos,miedos,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taringa.net/2015/04/risoterapia-y-meditaci%C3%B3n-para-borrar-los-miedos-al-c%C3%A1ncer-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/salud-bienestar/18631283/Risoterapia-y-meditacion-para-borrar-los-miedos-al-cancer.html"
        },
        "terapiasconarte.com/2015/04/terapias-con-arte-inma-s%C3%A1nchez-m%C3%A1rquez-meditaci%C3%B3n": {
            "title": "TERAPIAS CON ARTE Inma S\u00e1nchez M\u00e1rquez: MEDITACI\u00d3N DE...",
            "snippet": "Este lunes 4 de mayo miles de personas de todo el mundo celebraremos juntas un evento promovido por Miranda Gray, autora del libro Luna Roja. Este evento es la Bendici\u00f3n del \u00datero, y consiste en una meditaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Inmaculada S\u00e1nchez M\u00e1rquez",
            "tags": "evento,libro,personas,terapias,meditaci\u00f3n,mayo,bendici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/terapiasconarte.com/2015/04/terapias-con-arte-inma-s%C3%A1nchez-m%C3%A1rquez-meditaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://terapiasconarte.com/2015/04/meditacion-de-la-bendicion-del-utero.html"
        },
        "senderodelmago.blogspot.com/2015/04/meditaci%C3%B3n-guiada-para-lograr-el-estado-de-iluminaci%C3%B3n": {
            "title": "meditaci\u00f3n guiada para lograr el estado de iluminaci\u00f3n...",
            "snippet": "\u00c9sta es una pr\u00e1ctica de meditaci\u00f3n para lograr estados superiores de consciencia, elevarte por encima del pensamiento, aprender a permanecer en tu centro y comprender tu naturaleza esencial, la iluminaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "el sendero del mago",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "naturaleza,pensamiento,estados,consciencia,pr\u00e1ctica,meditaci\u00f3n,guiada,lograr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/senderodelmago.blogspot.com/2015/04/meditaci%C3%B3n-guiada-para-lograr-el-estado-de-iluminaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://senderodelmago.blogspot.com/2015/04/meditacion-guiada-para-lograr-el-estado.html"
        },
        "ivoox.com/2015/04/meditaci%C3%B3n-osho-en-mp3-24-04-a-las-17-05-00": {
            "title": "Meditaci\u00f3n Osho en mp3 (24/04 a las 17:05:00) 56:19 4402482...",
            "snippet": "meditacion osho. Programa: Podcast de kalospm. Canal: kalospm. Tiempo: 56:19(Meditaci\u00f3n Osho). Subido 24/04 a las 17:05:00 4402482.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "meditaci\u00f3n,osho,programa,canal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ivoox.com/2015/04/meditaci%C3%B3n-osho-en-mp3-24-04-a-las-17-05-00",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ivoox.com/meditacion-osho-audios-mp3_rf_4402482_1.html"
        },
        "lavozdelmuro.net/2015/04/cuando-conozcas-todos-los-beneficios-cient%C3%ADficos-de-la-meditaci%C3%B3n": {
            "title": "Cuando conozcas todos los beneficios cient\u00edficos de la meditaci\u00f3n...",
            "snippet": "Ahora entendemos por qu\u00e9 la meditaci\u00f3n es una pr\u00e1ctica que millones de budistas siguen a rajatabla todos los d\u00edas. Aunque hay que admitir que cada vez hay m\u00e1s gente que se sirve de ella para encontrar la paz interior y...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Alberto D\u00edaz Pinto",
            "tags": "ella,pr\u00e1ctica,meditaci\u00f3n,aunque,paz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavozdelmuro.net/2015/04/cuando-conozcas-todos-los-beneficios-cient%C3%ADficos-de-la-meditaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavozdelmuro.net/cuando-conozcas-todos-los-beneficios-cientificos-de-la-meditacion-la-vas-a-tomar-muy-en-serio/"
        },
        "habitosvitales.com/2015/04/la-meditaci%C3%B3n-un-h%C3%A1bito-fundamental-h%C3%A1bitos-vitales": {
            "title": "La meditaci\u00f3n, un h\u00e1bito fundamental H\u00e1bitos Vitales...",
            "snippet": "Desde hace algunos a\u00f1os estoy muy interesado en la meditaci\u00f3n. Creo recordar que estuve inspirado por David Lynch y su libro ATRAPA EL PEZ DORADO: MEDITACI\u00d3N, CONCIENCIA Y CREATIVIDAD. Era un momento...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Erik",
            "tags": "momento,conciencia,libro,hace,hace-algunos,algunos,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/habitosvitales.com/2015/04/la-meditaci%C3%B3n-un-h%C3%A1bito-fundamental-h%C3%A1bitos-vitales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=meditaci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://habitosvitales.com/2015/04/22/la-meditacion-un-habito-fundamental/"
        },
        "etabtartuavoparthorgastpon.wordpress.com/2014/10/las-ense%C3%B1anzas-de-la-meditaci%C3%B3n-vipassana": {
            "title": "Las ense\u00f1anzas de la meditaci\u00f3n Vipassana...",
            "snippet": "Las ense\u00f1anzas de la meditaci\u00f3n Vipassana Las ense\u00f1anzas de la meditaci\u00f3n Vipassana by Ramiro A. Calle====Click to download:====Download Las ense\u00f1anzas de la meditaci\u00f3n Vipassana by Ramiro A. Calle [Download fb2 []...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "etabtartuavoparthorgastpon",
            "tags": "meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/etabtartuavoparthorgastpon.wordpress.com/2014/10/las-ense%C3%B1anzas-de-la-meditaci%C3%B3n-vipassana",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=meditaci%C3%B3n&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://etabtartuavoparthorgastpon.wordpress.com/2014/10/02/las-ensenanzas-de-la-meditacion-vipassana/"
        }
    }
}