{
    "meta": {
        "portal_name": "servicios-telefonicos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/servicios-telefonicos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/servicios-telefonicos/servicios-telefonicos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/servicios-telefonicos/servicios-telefonicos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/servicios-telefonicos/servicios-telefonicos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rionegro.com.ar/2015/05/avanza-proyecto-de-creaci%C3%B3n-del-registro-no-llame": {
            "title": "Avanza proyecto de creaci\u00f3n del registro No Llame...",
            "snippet": "El objetivo es proteger la privacidad de las personas como usuarios de servicios telef\u00f3nicos ante los posibles abusos que puedan surgir del uso del telemarketing por parte de las empresas. La iniciativa, que ya obtuvo dictamen favorable en las...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "parte,empresas,usuarios,servicios,telef\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rionegro.com.ar/2015/05/avanza-proyecto-de-creaci%C3%B3n-del-registro-no-llame",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bservicios%2Btelefonicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/avanza-proyecto-de-creacion-del-registro-no-llame-7562153-9701-nota.aspx"
        },
        "radiomontecarlo.com.uy/2015/04/dourado-si-este-1ero-de-mayo-no-nos-pegan-y-agreden": {
            "title": "Dourado: Si este 1ero de mayo no nos pegan y agreden podremos trabajar...",
            "snippet": "El 1ero de mayo se podr\u00e1 solicitar taxis a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n virtual, por SMS o a trav\u00e9s de los servicios telef\u00f3nicos de radiotaxi. Si este 1ero de mayo no nos pegan y agreden podremos trabajar, que es lo que queremos, indic\u00f3. Record\u00f3...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "trav\u00e9s,servicios,telef\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radiomontecarlo.com.uy/2015/04/dourado-si-este-1ero-de-mayo-no-nos-pegan-y-agreden",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bservicios%2Btelefonicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiomontecarlo.com.uy/2015/04/30/nacionales/sociedad/dourado_-si-este-1ero-de-mayo-no-nos-pegan-y-agreden-podremos-trabajar/"
        },
        "euroalert.net/2015/04/reino-unido-didcot-servicios-telef%C3%B3nicos-y-de-transmisi%C3%B3n-datos": {
            "title": "Reino Unido-Didcot: Servicios telef\u00f3nicos y de transmisi\u00f3n de datos...",
            "snippet": "Ayudamos a las PYMEs con informaci\u00f3n relevante en contratos con el sector p\u00fablico. Ahora puedes suscribirte a nuestras alertas de concursos p\u00fablicos por s\u00f3lo 192/a\u00f1o. No pierdas oportunidades que tus competidores pueden estar aprovechando...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "reino",
            "tags": "s\u00f3lo,datos,servicios,telef\u00f3nicos,informaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/euroalert.net/2015/04/reino-unido-didcot-servicios-telef%C3%B3nicos-y-de-transmisi%C3%B3n-datos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=servicios%2Btelefonicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://euroalert.net/contracts.aspx?idl=2859420"
        },
        "consumer.es/2015/04/inminente-subida-de-la-tarifa-del-m%C3%B3vil-c%C3%B3mo-actuar": {
            "title": "Inminente subida de la tarifa del m\u00f3vil: \u00bfc\u00f3mo actuar?",
            "snippet": "Muchos usuarios de servicios telef\u00f3nicos, sobre todo de Movistar y Vodafone, han recibido estas \u00faltimas semanas correos electr\u00f3nicos, o bien cartas, donde su operadora les comunica un inminente ascenso unilateral en las cuotas mensuales que pagan...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "usuarios,servicios,telef\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumer.es/2015/04/inminente-subida-de-la-tarifa-del-m%C3%B3vil-c%C3%B3mo-actuar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=servicios%2Btelefonicos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://consumer.es/web/es/tecnologia/internet/2015/04/28/221832.php"
        },
        "noticiasdel6.com/2015/04/denunciaron-malos-tratos-a-empleados-telef%C3%B3nicos-por-el-mal-servicio": {
            "title": "Denunciaron malos tratos a empleados telef\u00f3nicos por el mal servicio -...",
            "snippet": "Denunciaron malos tratos a empleados telef\u00f3nicos por el mal Fern\u00e1ndez de Foeesitra (Federaci\u00f3n de Obreros, Especialistas y Empleados de los Servicios e Industrias de las Telecomunicaciones) dijo que son agredidos por el mal servicio que prestan...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "servicios,telef\u00f3nicos,especia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/noticiasdel6.com/2015/04/denunciaron-malos-tratos-a-empleados-telef%C3%B3nicos-por-el-mal-servicio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=servicios%2Btelefonicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasdel6.com/ampliar.php?id=145936&t=denunciaron-malos-tratos-a-empleados-tel"
        },
        "notife.com/2015/04/reclaman-por-cambios-en-los-abonos-telef%C3%B3nicos-noti-fe": {
            "title": "Reclaman por cambios en los abonos telef\u00f3nicos - Noti Fe...",
            "snippet": "Reclaman por cambios en los abonos telef\u00f3nicosNoti FeHay que tener en cuenta que quienes usan por tiempo prolongado servicios como Spotify o YouTube consumir\u00e1n m\u00e1s datos que quienes s\u00f3lo usan el tel\u00e9fono para chequear Whatsapp o Facebook. La...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "facebook",
            "tags": "datos,s\u00f3lo,telef\u00f3nicos,servicios,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/notife.com/2015/04/reclaman-por-cambios-en-los-abonos-telef%C3%B3nicos-noti-fe",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=servicios%2Btelefonicos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://notife.com/409842-reclaman-por-cambios-en-los-abonos-telefonicos/"
        }
    }
}