{
    "meta": {
        "portal_name": "servicios-telefonicos",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/servicios-telefonicos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/servicios-telefonicos/servicios-telefonicos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/servicios-telefonicos/servicios-telefonicos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/servicios-telefonicos/servicios-telefonicos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticiasconobjetividad.wordpress.com/2015/04/abusos-de-los-servicios-telef%C3%B3nicos-registro-no-llamar": {
            "title": "Abusos De Los Servicios Telef\u00f3nicos: REGISTRO NO LLAMAR...",
            "snippet": "DEFENSOR DEL PUEBLO LA MATANZA El 30 de septiembre de 2013 se public\u00f3 en el Bolet\u00edn Oficial el Decreto N 559/13, por medio del cual se reglamenta la Ley Provincial N denominada REGISTRO NO...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "elnco",
            "categories": "servicios-telefonicos",
            "tags": "llamar,servicios,servicios_telef\u00f3nicos,telef\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/servicios-telefonicos/noticiasconobjetividad.wordpress.com/2015/04/abusos-de-los-servicios-telef%C3%B3nicos-registro-no-llamar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasconobjetividad.wordpress.com/2015/04/03/abusos-de-los-servicios-telefonicos-registro-no-llamar/"
        },
        "vamosuruguay.com.uy/2015/03/llamadas-telef%C3%B3nicas-residuales-a-los-servicios-de-emergencia": {
            "title": "Llamadas telef\u00f3nicas residuales a los servicios de emergencia...",
            "snippet": "La Ursec comunicar\u00e1 la suspensi\u00f3n a las empresas prestatarias de servicios telef\u00f3nicos, en los casos en los que la llamada provenga de una l\u00ednea fija o de una l\u00ednea m\u00f3vil, cuando su titular sea una persona f\u00edsica. Cuando la...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Vamos Uruguay",
            "tags": "llamadas,m\u00f3vil,empresas,servicios,telef\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vamosuruguay.com.uy/2015/03/llamadas-telef%C3%B3nicas-residuales-a-los-servicios-de-emergencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vamosuruguay.com.uy/llamadas-telefonicas-residuales-a-los-servicios-de-emergencia/"
        },
        "aimdigital.com.ar/2015/03/18-de-marzo-d%C3%ADa-del-trabajador-telef%C3%B3nico-aim-digital": {
            "title": "18 de marzo/D\u00eda del Trabajador Telef\u00f3nico - AIM Digital...",
            "snippet": "El 18 de marzo de 1948, el gobierno de Juan Domingo Per\u00f3n, decidi\u00f3 nacionalizar los servicios telef\u00f3nicos y la Empresa Mixta Telef\u00f3nica Argentina (Emta) fue incorporada al Estado. Desde entonces se recuerda esta fecha...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "Mara Urquiza",
            "tags": "empresa,telef\u00f3nica,telef\u00f3nicos,servicios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aimdigital.com.ar/2015/03/18-de-marzo-d%C3%ADa-del-trabajador-telef%C3%B3nico-aim-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aimdigital.com.ar/2015/03/16/18-de-marzo-dia-del-trabajador-telefonico-2/"
        },
        "dominicanoshoy.com/2015/03/cuba-y-eeuu-reanudan-servicios-telef%C3%B3nicos-directos": {
            "title": "Cuba y EEUU reanudan servicios telef\u00f3nicos directos...",
            "snippet": "El monopolio estatal de las comunicaciones de Cuba y una compa\u00f1\u00eda de Estados Unidos reanudaron los servicios de telefon\u00eda directa internacional, tras el primer acuerdo suscrito entre empresas de ambos pa\u00edses luego del...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "empresas,luego,telefon\u00eda,servicios,telef\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dominicanoshoy.com/2015/03/cuba-y-eeuu-reanudan-servicios-telef%C3%B3nicos-directos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dominicanoshoy.com/index.php?id=58&tx_ttnews[year]=2015&tx_ttnews[month]=03&tx_ttnews[tt_news]=127795&cHash=c54f11aeb8aec9ea47bdeaf968d27820"
        },
        "ibericanews.com/2015/02/servicios-telef%C3%B3nicos-de-cita-previa-ajenos-a-la-agencia-tributaria": {
            "title": "Servicios telef\u00f3nicos de cita previa ajenos a la Agencia Tributaria...",
            "snippet": "Se han detectado servicios de pago a trav\u00e9s de n\u00fameros que ofrecen acceso al tel\u00e9fono que la Agencia Tributaria pone a disposici\u00f3n de todos los contribuyentes para concertar cita previa para ser atendidos en sus oficinas.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "Borja O.",
            "tags": "agencia,agencia_tributaria,tributaria,servicios,telef\u00f3nicos,pago,trav\u00e9s,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibericanews.com/2015/02/servicios-telef%C3%B3nicos-de-cita-previa-ajenos-a-la-agencia-tributaria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ibericanews.com/2015/02/10/servicios-telefonicos-de-cita-previa-ajenos-a-la-agencia-tributaria-2/"
        },
        "pymesyautonomos.com/2015/02/la-calidad-de-los-servicios-telef%C3%B3nicos-informaci%C3%B3n-tributaria": {
            "title": "La calidad de los servicios telef\u00f3nicos de informaci\u00f3n tributaria de la...",
            "snippet": "La calidad de los servicios de atenci\u00f3n telef\u00f3nica parece que ya no es la mismas, pero realmente es la Agencia Tributaria la que esta al otro...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "De la Cigo\u00f1a",
            "tags": "agencia,agencia_tributaria,tributaria,telef\u00f3nica,calidad,servicios,telef\u00f3nicos,informaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pymesyautonomos.com/2015/02/la-calidad-de-los-servicios-telef%C3%B3nicos-informaci%C3%B3n-tributaria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos%2Bservicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pymesyautonomos.com/fiscalidad-y-contabilidad/la-calidad-de-los-servicios-telefonicos-de-informacion-tributaria-de-la-agencia-tributaria"
        },
        "radiovertientes.wordpress.com/2015/01/prosiguen-acciones-para-mejorar-servicios-telef%C3%B3nicos-en-vertientes": {
            "title": "Prosiguen acciones para mejorar servicios telef\u00f3nicos en Vertientes...",
            "snippet": "Por Eovalis Matos Arias Los servicios de telefon\u00eda en Vertientes deben percibir una mejor\u00eda paulatina durante el 2015, per\u00edodo en el que los trabajadores de la Empresa de Telecomunicaciones...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "Radio Vertientes",
            "categories": "telecomunicacion",
            "tags": "trabajadores,telefon\u00eda,servicios,telef\u00f3nicos,durante,empresa,telecomunicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecomunicacion/radiovertientes.wordpress.com/2015/01/prosiguen-acciones-para-mejorar-servicios-telef%C3%B3nicos-en-vertientes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiovertientes.wordpress.com/2015/01/22/prosiguen-acciones-para-mejorar-servicios-telefonicos-en-vertientes/"
        },
        "empleosdominicanos.com/2005/09/empresa-contratista-solicita-bachilleres-con-experiencia-en-ventas": {
            "title": "Empresa Contratista solicita bachilleres con experiencia en Ventas...",
            "snippet": "Empresa Contratista solicita bachilleres con experiencia en Ventas de Servicios Telef\u00f3nicos Puerta a Puerta que resida en Sto. Dgo. Recibir\u00e1n entrenamiento, sueldo base y comisi\u00f3n por ventas. Favor enviar CV a:...",
            "date": "2005-09-26",
            "author_name": "EmpleosDominicanos",
            "categories": "servicios-telefonicos",
            "tags": "servicios,servicios_telef\u00f3nicos,telef\u00f3nicos,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/servicios-telefonicos/empleosdominicanos.com/2005/09/empresa-contratista-solicita-bachilleres-con-experiencia-en-ventas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=servicios%2Btelefonicos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://empleosdominicanos.com/empresa-contratista-solicita-bachilleres-con-experiencia-en-ventas-de-servicios-telefonicos/"
        }
    }
}