{
    "meta": {
        "portal_name": "rally-raid",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rally-raid/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-raid/rally-raid/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-raid/rally-raid/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-raid/rally-raid/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eltribuno.info/2015/03/el%C3%ADas-arabe-inici%C3%B3-la-temporada-ganand-fecha-del-canav": {
            "title": "El\u00edas Arabe inici\u00f3 la temporada ganand la fecha del Canav...",
            "snippet": "Por ello El\u00edas Arabe tiene que estar tranquilo despu\u00e9s de haberse adjudicado la primera fecha del Argentino Canav Rally Raid en San Juan. La verdad que fue bastante bueno, tuvimos la suerte de comenzar ganando ante pilotos de todo el pa\u00eds,...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "rally,rally-raid",
            "tags": "san,san_juan,juan,rally,rally-raid,raid,primera,primera-fecha,fecha,canav",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/eltribuno.info/2015/03/el%C3%ADas-arabe-inici%C3%B3-la-temporada-ganand-fecha-del-canav",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Braid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eltribuno.info/elias-arabe-inicio-la-temporada-ganand-la-fecha-del-canav-n527249"
        },
        "uk.eurosport.yahoo.com/2015/03/rally-raid-al-helei-leads-abu-dhabi-desert-challenge-car-race": {
            "title": "Rally Raid - Al Helei leads Abu Dhabi Desert Challenge car race... - Yahoo Eurosport UK...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport UKRally Raid - Al Helei leads Abu Dhabi Desert Challenge car race...Yahoo Eurosport UKRally Raid - Al Helei leads Abu Dhabi Desert Challenge car race, Coma in charge of bikes. Yahya Al Helei outshone the likes of Nasser Al-Attiyah to...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "yahoo,rally,rally-raid",
            "tags": "raid,race,abu,abu_dhabi,abu_dhabi_desert,dhabi,dhabi_desert,dhabi_desert_challenge,desert,desert_challenge,challenge,rally,rally_raid,nasser,attiyah",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/uk.eurosport.yahoo.com/2015/03/rally-raid-al-helei-leads-abu-dhabi-desert-challenge-car-race",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://uk.eurosport.yahoo.com/news/rally-raid-al-helei-leads-abu-dhabi-desert-080131885--spt.html"
        },
        "onewheeldrive.net/2015/03/giant-loop-north-american-distributor-for-rally-raid-products": {
            "title": "Giant Loop: North American Distributor for Rally Raid Products... -...",
            "snippet": "Loop: North American Distributor for Rally Raid Products... proof packing and gear systems innovator Giant Loop has been designated as the exclusive North American distributor for the new Rally Raid Products off-highway CB-X Adventure kit for the...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "rally,rally-raid",
            "tags": "rally,rally_raid,raid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/onewheeldrive.net/2015/03/giant-loop-north-american-distributor-for-rally-raid-products",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://onewheeldrive.net/2015/03/27/giant-loop-north-american-distributor-for-rally-raid-products-honda-cb500x-adventure-kit/"
        },
        "elacontecer.com.uy/2015/03/lafuente-corre-el-abu-dhabi-desert-challenge-acontecer-diario": {
            "title": "Lafuente corre el Abu Dhabi Desert Challenge - El Acontecer Diario...",
            "snippet": "El Acontecer DiarioLafuente corre el Abu Dhabi Desert ChallengeEl Acontecer DiarioEl domingo comienza la primera fecha del Campeonato Mundial de Cross Country/Rally Raid, carrera que tendr\u00e1 cinco etapas por las des\u00e9rticas arenas de Abu Dhabi, y...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "rally,rally-raid",
            "tags": "abu,abu_dhabi,dhabi,tendr\u00e1,etapas,rally,rally_raid,raid,campeonato,primera,primera-fecha,fecha,abu_dhabi_desert,dhabi_desert,desert,dhabi_desert_challenge,desert_challenge,challenge,carrera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/elacontecer.com.uy/2015/03/lafuente-corre-el-abu-dhabi-desert-challenge-acontecer-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elacontecer.com.uy/26026-noticia-2015-03-27.html"
        },
        "pampadeportiva.com/2015/03/un-piquense-presente-en-la-primera-fecha-del-canav-rally-raid": {
            "title": "Un piquense presente en la primera fecha del CANAV Rally Raid...",
            "snippet": "Se trata de Daniel Hern\u00e1n Fern\u00e1ndez (29) quien con su Honda Tornado 250 tuvo una muy buena performance en este Campeonato Nacional de Navegaci\u00f3n, realizado el fin de semana reci\u00e9n pasado en la localidad de Jachal en la provincia de San Juan,...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "rally,rally-raid",
            "tags": "san,san_juan,juan,campeonato,canav,rally,rally_raid,raid,primera,primera-fecha,fecha,navegaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/pampadeportiva.com/2015/03/un-piquense-presente-en-la-primera-fecha-del-canav-rally-raid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Braid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pampadeportiva.com/2015/03/27/un-piquense-presente-en-la-primera-fecha-del-canav-rally-raid/"
        },
        "diariomotor.com/2015/03/en-diariomotor-competici%C3%B3n-sobredosis-de-gasolina-con-f%C3%B3rmula-1-y-moto": {
            "title": "En Diariomotor Competici\u00f3n: sobredosis de gasolina con F\u00f3rmula 1 y Moto GP...",
            "snippet": "Veremos si se soluciona y si el inter\u00e9s mostrado por el jefe de la secci\u00f3n deportiva de regresar a las 24 Horas de Le Mans no se acelera en detrimento del reto de volver a ganar la prueba rally/raid m\u00e1s dura del planeta un cuarto de siglo...",
            "date": "2015-03-26",
            "categories": "planeta,rally",
            "tags": "reto,prueba,inter\u00e9s,deportiva,moto,rally,raid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/diariomotor.com/2015/03/en-diariomotor-competici%C3%B3n-sobredosis-de-gasolina-con-f%C3%B3rmula-1-y-moto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Braid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariomotor.com/2015/03/26/en-diariomotor-competicion-sobredosis-de-gasolina-con-formula-1-y-moto-gp/"
        },
        "larepublica.pe/2015/03/dakar-2016-per%C3%BA-volver%C3%ADa-a-formar-parte-de-la-ruta": {
            "title": "Dakar 2016: \u00bfPer\u00fa volver\u00eda a formar parte de la ruta del Rally?",
            "snippet": "El mismo Nani Roma, ganador del reciente Desaf\u00edo Inca, lament\u00f3 que Per\u00fa quede fuera del rally raid en el 2015 por la calidad de sus etapas. 2. La Amaury Sports Organisation (ASO), empresa organizadora del Dakar, ha manifestado su inter\u00e9s de que...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "rally",
            "tags": "inter\u00e9s,amaury,organisation,etapas,nani,roma,volver\u00eda,ruta,dakar,rally,raid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/larepublica.pe/2015/03/dakar-2016-per%C3%BA-volver%C3%ADa-a-formar-parte-de-la-ruta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Braid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.pe/24-03-2015/peru-volveria-a-ser-sede-del-rally-dakar"
        },
        "soymotero.net/2015/03/prueba-dunlop-trailsmart-2015-tu-aventura-perfecta": {
            "title": "Prueba Dunlop TrailSmart 2015: tu aventura perfecta...",
            "snippet": "Geomax Enduro y D908 Rally Raid. Respecto a su predecesor, el TrailMax TR91 que debut\u00f3 en 2012, el TrailSmart se actualiza fruto de combinar dos tecnolog\u00edas propias. La XGT hace referencia al cruzado de los surcos, ahora con canales m\u00e1s abiertos...",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "tecnologia,rally,rally-raid",
            "tags": "dos,rally,rally_raid,raid,prueba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/soymotero.net/2015/03/prueba-dunlop-trailsmart-2015-tu-aventura-perfecta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Braid&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://soymotero.net/prueba-dunlop-trailsmart-2015-tu-aventura-perfecta-15492"
        },
        "unosanrafael.com.ar/2015/03/en-2016-el-dakar-volver%C3%ADa-a-san-rafael": {
            "title": "En 2016, el Dakar volver\u00eda a San Rafael - Uno San Rafael...",
            "snippet": "Uno San RafaelEn 2016, el Dakar volver\u00eda a San RafaelUno San RafaelLa competencia pasar\u00eda por Mendoza, etapa que se desarrollar\u00eda \u00edntegramente en suelo sanrafaelino. El coraz\u00f3n de Mendoza recibir\u00eda nuevamente el rally raid m\u00e1s duro del mundo.",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "rally",
            "tags": "san,volver\u00eda,dakar,etapa,rally,raid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/unosanrafael.com.ar/2015/03/en-2016-el-dakar-volver%C3%ADa-a-san-rafael",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Braid%2Brally%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://unosanrafael.com.ar/deportes/En-2016-el-Dakar-volveria-a-San-Rafael-20150320-0005.html"
        },
        "diariodecuyo.com.ar/2015/03/un-im%C3%A1n-para-los-sanjuaninos-pasi%C3%B3n-deportiva": {
            "title": "Un im\u00e1n para los sanjuaninos - Pasi\u00f3n Deportiva...",
            "snippet": "Un im\u00e1n para los sanjuaninosPasi\u00f3n DeportivaDenominada 'Primer Reto a la Ruta 150'la apertura tendr\u00e1 dos modalidades: Navegaci\u00f3n, tanto en categor\u00eda individual como en equipos, y el estreno de Rally Raid (RR), en la que se cronometrar\u00e1 el...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "rally,rally-raid",
            "tags": "rally,rally_raid,raid,tendr\u00e1,dos,reto,deportiva,ruta,navegaci\u00f3n,categor\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/diariodecuyo.com.ar/2015/03/un-im%C3%A1n-para-los-sanjuaninos-pasi%C3%B3n-deportiva",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Braid%2Brally%2Braid&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariodecuyo.com.ar/home/new_noticia.php?noticia_id=661281"
        }
    }
}