{
    "meta": {
        "portal_name": "pirag\u00fcismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pirag\u00fcismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pirag%C3%BCismo/pirag%C3%BCismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pirag%C3%BCismo/pirag%C3%BCismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pirag%C3%BCismo/pirag%C3%BCismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alondres2012.com/2015/05/sin-suerte-en-la-primera-jornada-de-finales-del-europeo": {
            "title": "Sin suerte en la primera jornada de finales del Europeo de...",
            "snippet": "Sabor agridulce para la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola tras la primera jornada de finales del Campeonato de Europa de Pirag\u00fcismo de Aguas Tranquilas que se disputa en la localidad checa de Racice. Cinco embarcaciones lograron...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Oscar",
            "tags": "embarcaciones,lograron,aguas,aguas_tranquilas,tranquilas,primera,jornada,finales,europeo,delegaci\u00f3n,espa\u00f1ola,campeonato,europa,pirag\u00fcismo,localidad,checa,racice,cinco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alondres2012.com/2015/05/sin-suerte-en-la-primera-jornada-de-finales-del-europeo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alondres2012.com/2015/05/sin-suerte-en-la-primera-jornada-de-finales-del-europeo-de-piraguismo-aguas-tranquilas.html"
        },
        "merida.es/2015/04/m%C3%A9rida-la-i-copa-de-espa%C3%B1a-media-marat%C3%B3n-pirag%C3%BCismo-se": {
            "title": "M\u00e9rida La I Copa de Espa\u00f1a Media Marat\u00f3n de Pirag\u00fcismo se...",
            "snippet": "Los d\u00edas 25 y 26 de abril se celebrar\u00e1 en el rio Guadiana a su paso por M\u00e9rida la I Copa de Espa\u00f1a Media Marat\u00f3n de Pirag\u00fcismo, que organizan la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pirag\u00fcismo, la Federaci\u00f3n Extreme\u00f1a de...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Mario Hern\u00e1ndez",
            "categories": "maraton",
            "tags": "federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_extreme\u00f1a,extreme\u00f1a,real,real_federaci\u00f3n,real_federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,organizan,paso,celebrar\u00e1,rio,espa\u00f1a,espa\u00f1a_media,espa\u00f1a_media_marat\u00f3n,marat\u00f3n,m\u00e9rida,copa,pirag\u00fcismo,d\u00edas,abril,guadiana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/merida.es/2015/04/m%C3%A9rida-la-i-copa-de-espa%C3%B1a-media-marat%C3%B3n-pirag%C3%BCismo-se",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merida.es/la-i-copa-de-espana-media-maraton-de-piraguismo-se-celebra-en-merida-el-fin-de-semana/"
        },
        "acueducto2.com/2015/04/david-llorente-plata-en-el-sub23-de-pirag%C3%BCismo-acueducto2": {
            "title": "David Llorente, plata en el sub23 de pirag\u00fcismo Acueducto2...",
            "snippet": "El pirag\u00fcista segoviano David Llorente sigue firme su paso a las olimpiadas de R\u00edo 2016. El 25 de agosto en Br\u00e1sil se proclam\u00f3 subcampe\u00f3n mundial del K1 en la categoria sub23, modalidad en la que compet\u00eda con...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "modalidad,paso,pirag\u00fcismo,r\u00edo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/acueducto2.com/2015/04/david-llorente-plata-en-el-sub23-de-pirag%C3%BCismo-acueducto2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://acueducto2.com/david-llorente-plata-en-el-sub23-de-piraguismo/18550"
        },
        "campeonesaranjuez.com/2015/04/cinco-medallas-en-la-copa-de-espa%C3%B1a-pirag%C3%BCismo-campeones": {
            "title": "Cinco medallas en la Copa de Espa\u00f1a de Pirag\u00fcismo Campeones...",
            "snippet": "El Club Escuela Pirag\u00fcismo Aranjuez fue tercero en la Copa de Espa\u00f1a de metros el pasado fin de semana en Trasona (Avil\u00e9s, Asturias) gracias a las cinco medallas y la suma de puestos de todo el equipo.",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Jos\u00e9 Angel Rodr\u00edguez",
            "categories": "escuela",
            "tags": "cinco,medallas,equipo,metros,fin,club,pirag\u00fcismo,copa,espa\u00f1a,semana,trasona,asturias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/campeonesaranjuez.com/2015/04/cinco-medallas-en-la-copa-de-espa%C3%B1a-pirag%C3%BCismo-campeones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://campeonesaranjuez.com/2015/04/cinco-medallas-en-la-copa-de-espana-de.html"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/m%C3%A1s-de-800-deportistas-en-la-media-marat%C3%B3n-pirag%C3%BCismo": {
            "title": "M\u00e1s de 800 deportistas, en la media marat\u00f3n de pirag\u00fcismo...",
            "snippet": "Unas personas se estima que acudan durante los d\u00edas 25 y 26 de abril a la I Copa de Espa\u00f1a 'Media Marat\u00f3n de Pirag\u00fcismo', que se celebrar\u00e1 en el r\u00edo Guadiana a su paso por la ciudad. El director general de...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Carmen Hidalgo Sancho",
            "categories": "maraton",
            "tags": "paso,celebrar\u00e1,r\u00edo,marat\u00f3n,durante,durante-los-d\u00edas,d\u00edas,deportistas,pirag\u00fcismo,abril,copa,espa\u00f1a,guadiana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/elperiodicoextremadura.com/2015/04/m%C3%A1s-de-800-deportistas-en-la-media-marat%C3%B3n-pirag%C3%BCismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/merida/mas-800-deportistas-media-maraton-piraguismo_867216.html"
        },
        "meridaycomarca.com/2015/04/la-i-copa-de-espa%C3%B1a-media-marat%C3%B3n-pirag%C3%BCismo-se-celebra": {
            "title": "La I Copa de Espa\u00f1a Media Marat\u00f3n de Pirag\u00fcismo se celebra en...",
            "snippet": "Los d\u00edas 25 y 26 de abril se celebrar\u00e1 en el rio Guadiana a su paso por M\u00e9rida la I Copa de Espa\u00f1a Media Marat\u00f3n de Pirag\u00fcismo, que organizan la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pirag\u00fcismo, la Federaci\u00f3n Extreme\u00f1a de...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "M\u00e9ridaComarca",
            "categories": "maraton",
            "tags": "federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_extreme\u00f1a,extreme\u00f1a,real,real_federaci\u00f3n,real_federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,federaci\u00f3n_espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,organizan,paso,celebrar\u00e1,rio,espa\u00f1a,espa\u00f1a_media,espa\u00f1a_media_marat\u00f3n,marat\u00f3n,copa,pirag\u00fcismo,celebra,d\u00edas,abril,guadiana,m\u00e9rida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maraton/meridaycomarca.com/2015/04/la-i-copa-de-espa%C3%B1a-media-marat%C3%B3n-pirag%C3%BCismo-se-celebra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://meridaycomarca.com/la-i-copa-de-espana-media-maraton-de-piraguismo-se-celebra-en-merida-el-fin-de-semana/"
        },
        "watergolf.over-blog.com/2015/04/xvii-traves%C3%ADa-nacional-de-pirag%C3%BCismo-villa-colindres-memorial": {
            "title": "xvii traves\u00eda nacional de pirag\u00fcismo villa de colindres memorial...",
            "snippet": "Los palistas asturianos Walter Bouz\u00e1n y Alvaro Fern\u00e1ndez Fiuza hicieron buenos los pron\u00f3sticos, imponi\u00e9ndose con autoridad en la prueba reina de la XVII Traves\u00eda Nacional de Pirag\u00fcismo Villa de Colindres Memorial Ernesto Goribar,...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "watergolf.over-blog.com",
            "tags": "colindres,memorial,memorial_ernesto,memorial_ernesto_goribar,ernesto,ernesto_goribar,goribar,pirag\u00fcismo,xvii,buenos,prueba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/watergolf.over-blog.com/2015/04/xvii-traves%C3%ADa-nacional-de-pirag%C3%BCismo-villa-colindres-memorial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://watergolf.over-blog.com/2015/04/xvii-travesia-nacional-de-piraguismo-villa-de-colindres-memorial-ernesto-goribar.html"
        },
        "liceocasino.org/2015/04/comienza-una-nueva-singladura-de-la-escuela-liceo-casino": {
            "title": "comienza una nueva singladura de la escuela... - Liceo Casino...",
            "snippet": "COMIENZA UNA NUEVA SINGLADURA DE LA ESCUELA MUNICIPAL DE VELA Y PIRAG\u00dcISMO. Durante el mes de marzo y de lo que llevamos de abril, el Liceo Casino de Vilagarc\u00eda como encargado de organizar e impartir las Escuelas...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Antonio",
            "categories": "escuela",
            "tags": "marzo,comienza,vela,pirag\u00fcismo,durante,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/liceocasino.org/2015/04/comienza-una-nueva-singladura-de-la-escuela-liceo-casino",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://liceocasino.org/comienza-una-nueva-singladura-de-la-escuela-municipal-de-vela-y-piraguismo/"
        },
        "plataformaarquitectura.cl/2015/03/centro-de-pirag%C3%BCismo-en-alvega-ateliermob-plataforma-arquitectura": {
            "title": "Centro de Pirag\u00fcismo en Alvega/ateliermob Plataforma Arquitectura...",
            "snippet": "Construido por ateliermob en Alvega, Portugal con fecha 2010. Imagenes por Francisco Nogueira. Con la misma \u00e1rea y volumen del edificio anterior, el nuevo Centro de Pirag\u00fcismo tambi\u00e9n se encuentra en la playa flu...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "Cristian Aguilar",
            "tags": "pirag\u00fcismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/plataformaarquitectura.cl/2015/03/centro-de-pirag%C3%BCismo-en-alvega-ateliermob-plataforma-arquitectura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://plataformaarquitectura.cl/cl/763742/centro-de-piraguismo-en-alvega-ateliermob"
        },
        "efeverde.wordpress.com/2014/07/surf-vela-o-pirag%C3%BCismo-para-educar-a-los-ni%C3%B1os": {
            "title": "Surf, vela o pirag\u00fcismo para educar a los ni\u00f1os en el cuidado de los mares...",
            "snippet": "Ni\u00f1os de 7 a 14 a\u00f1os comprenden la importancia del cuidado de los mares a trav\u00e9s del surf o el pirag\u00fcismo con el Programa educativo Gr\u00edmpola Ecomar...",
            "date": "2014-07-15",
            "author_name": "CDO (Creadores de opini\u00f3n)",
            "categories": "surf",
            "tags": "vela,pirag\u00fcismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/efeverde.wordpress.com/2014/07/surf-vela-o-pirag%C3%BCismo-para-educar-a-los-ni%C3%B1os",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://efeverde.wordpress.com/2014/07/15/surf-vela-o-piraguismo-para-educar-a-los-ninos-en-el-cuidado-de-los-mares/"
        }
    }
}