{
    "meta": {
        "portal_name": "pirag\u00fcismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pirag\u00fcismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pirag%C3%BCismo/pirag%C3%BCismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pirag%C3%BCismo/pirag%C3%BCismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pirag%C3%BCismo/pirag%C3%BCismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "planetaolimpico.es/2015/05/discreto-d%C3%ADa-de-finales-pero-esperanzador-para-ma%C3%B1ana": {
            "title": "Discreto d\u00eda de finales, pero esperanzador para ma\u00f1ana...",
            "snippet": "Lo m\u00e1s destacado de la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola en la primera jornada de finales en el europeo de pirag\u00fcismo en aguas tranquilas ha sido el s\u00e9ptimo puesto de Andr\u00e9 Oliveira en C1 1000m y del K2 femenino. Ma\u00f1ana tendremos a 11 embarcaciones en...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "andr\u00e9,andr\u00e9_oliveira,oliveira,delegaci\u00f3n,delegaci\u00f3n-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,primera,primera-jornada,jornada,finales,europeo,ma\u00f1ana,d\u00eda,pirag\u00fcismo,aguas,tranquilas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planetaolimpico.es/2015/05/discreto-d%C3%ADa-de-finales-pero-esperanzador-para-ma%C3%B1ana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pirag%C3%BCismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetaolimpico.es/entrevistas/45-deportes-veranoo/piragueismo/1526-discreto-dia-de-finales-pero-esperanzador-para-manana"
        },
        "europapress.es/2015/05/espa%C3%B1a-accede-a-seis-finales-en-la-primera-jornada-del-campeonato": {
            "title": "Espa\u00f1a accede a seis finales en la primera jornada del Campeonato de Europa...",
            "snippet": "La delegaci\u00f3n espa\u00f1ola que compite en el Campeonato de Europa de pirag\u00fcismo de aguas tranquilas, que se celebra en la localidad checa de Racice hasta este domingo, ha conseguido clasificarse para seis finales tras la primera jornada de...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "conseguido,seis,seis-finales,finales,primera,primera-jornada,jornada,celebra,localidad,localidad-checa,checa,delegaci\u00f3n,delegaci\u00f3n-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,espa\u00f1a,campeonato,europa,pirag\u00fcismo,aguas,tranquilas,racice",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/europapress.es/2015/05/espa%C3%B1a-accede-a-seis-finales-en-la-primera-jornada-del-campeonato",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pirag%C3%BCismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/deportes/noticia-espana-accede-seis-finales-primera-jornada-campeonato-europa-20150502103013.html"
        },
        "elcomercio.es/2015/05/la-federaci%C3%B3n-de-pirag%C3%BCismo-comienza-reparaci%C3%B3n-del-campo-regatas": {
            "title": "La Federaci\u00f3n de Pirag\u00fcismo comienza la reparaci\u00f3n del campo de regatas...",
            "snippet": "La Federaci\u00f3n Asturiana de Pirag\u00fcismo inici\u00f3 el jueves los trabajos en el campo de regatas de Trasona. Su mal estado oblig\u00f3 a la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola a suspender las pruebas que ten\u00eda previstas para este mismo fin de semana; se trataba de el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "regata",
            "tags": "semana,espa\u00f1ola,pirag\u00fcismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/elcomercio.es/2015/05/la-federaci%C3%B3n-de-pirag%C3%BCismo-comienza-reparaci%C3%B3n-del-campo-regatas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pirag%C3%BCismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/asturias/mas-concejos/201505/02/federacion-piraguismo-comienza-reparacion-20150502004321-v.html"
        },
        "rtvc.es/2015/05/medina-triunfa-en-alicante-y-se-cuela-el-mundial-de-tahit%C3%AD": {
            "title": "Medina triunfa en Alicante y se cuela en el Mundial de Tahit\u00ed...",
            "snippet": "Esteban Medina, palista del Real Club N\u00e1utico de Gran Canaria, ha ganado una de las dos plazas en disputa para representar a Espa\u00f1a en octubre en el Mundial de pirag\u00fcismo de mar de Tahit\u00ed, tras una brillante actuaci\u00f3n en la Copa del Mundo.",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "gran,club,n\u00e1utico,espa\u00f1a,pirag\u00fcismo,copa,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rtvc.es/2015/05/medina-triunfa-en-alicante-y-se-cuela-el-mundial-de-tahit%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pirag%C3%BCismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rtvc.es/deportes/medina-triunfa-en-alicante-y-se-cuela-en-el-mundial-de-tahit\u00ed-134643.aspx"
        },
        "vavel.com/2015/05/primera-jornada-del-campeonato-de-europa-pirag%C3%BCismo": {
            "title": "Primera jornada del Campeonato de Europa de Pirag\u00fcismo -...",
            "snippet": "jornada del Campeonato de Europa de Pirag\u00fc concluy\u00f3 la primera jornada del Campeonato de Europa de Pirag\u00fcismo en Aguas Tranquilas, celebrado en Raice (Rep\u00fablica Checa). Una jornada en la que el equipo espa\u00f1ol ha conseguido unos buenos...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "jornada,espa\u00f1ol,espa\u00f1ol-ha-conseguido,conseguido,rep\u00fablica,rep\u00fablica_checa,checa,celebrado,aguas,aguas_tranquilas,tranquilas,primera,primera-jornada,campeonato,europa,pirag\u00fcismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vavel.com/2015/05/primera-jornada-del-campeonato-de-europa-pirag%C3%BCismo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vavel.com/es/piraguismo/483780-primera-jornada-del-campeonato-de-europa-de-piraguismo.html"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/05/andr%C3%A9-oliveira-pelear%C3%A1-ma%C3%B1ana-por-su-primera-medalla-europea": {
            "title": "Andr\u00e9 Oliveira pelear\u00e1 ma\u00f1ana por su primera medalla europea...",
            "snippet": "El pirag\u00fcismo arousano tiene finalista en la primera gran cita internacional en este preol\u00edmpico 2015. Andr\u00e9 Oliveira, el padron\u00e9s nacido al mundo de la canoa en el N\u00e1utico Pontecesures, disputar\u00e1 ma\u00f1ana a primera hora de la ma\u00f1ana (horas...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "ma\u00f1ana,primera,n\u00e1utico,mundo,gran,andr\u00e9,andr\u00e9_oliveira,oliveira,pirag\u00fcismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavozdegalicia.es/2015/05/andr%C3%A9-oliveira-pelear%C3%A1-ma%C3%B1ana-por-su-primera-medalla-europea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pirag%C3%BCismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/arousa/pontecesures/2015/05/01/andre-oliveira-peleara-manana-primera-medalla-europea/00031430491032785180379.htm"
        },
        "vavel.com/2015/05/arranca-el-campeonato-europeo-de-pirag%C3%BCismo-en-aguas-tranquilas": {
            "title": "Arranca el Campeonato Europeo de Pirag\u00fcismo en Aguas Tranquilas -...",
            "snippet": "el Campeonato Europeo de Pirag\u00fcismo en Aguas hoy viernes se celebra en Racice (Rep\u00fablica Checa) el Campeonato de Europa de Pirag\u00fcismo en Aguas Tranquilas para la categor\u00eda Senior. La primera prueba de fuego para el pirag\u00fcismo espa\u00f1ol, en un...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "rep\u00fablica,rep\u00fablica_checa,checa,celebra,aguas,aguas_tranquilas,tranquilas,campeonato,europeo,pirag\u00fcismo,racice,europa,primera,prueba,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vavel.com/2015/05/arranca-el-campeonato-europeo-de-pirag%C3%BCismo-en-aguas-tranquilas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vavel.com/es/piraguismo/483333-arranca-el-campeonato-europeo-de-piraguismo-en-aguas-tranquilas.html"
        },
        "marca.com/2015/05/seis-finales-para-el-pirag%C3%BCismo-espa%C3%B1ol-en-la-primera-jornada": {
            "title": "Seis finales para el pirag\u00fcismo espa\u00f1ol en la primera jornada...",
            "snippet": "El pirag\u00fcismo espa\u00f1ol ha conseguido pasar a seis finales en la primera jornada de los campeonatos de Europa de aguas tranquilas, que se disputan en la localidad checa de Racice. El K2 formado por el balear Marcus Cooper y el palentino Diego...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "marcus,localidad,localidad-checa,checa,espa\u00f1ol,espa\u00f1ol-ha-conseguido,conseguido,seis,seis-finales,finales,primera,primera-jornada,jornada,pirag\u00fcismo,europa,aguas,tranquilas,racice",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marca.com/2015/05/seis-finales-para-el-pirag%C3%BCismo-espa%C3%B1ol-en-la-primera-jornada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pirag%C3%BCismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/01/mas_deportes/otros_deportes/1430504015.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/cardenal-una-medida-hist%C3%B3rica-necesaria-para-el-f%C3%BAtbol-espa%C3%B1ol-yahoo-eurosport": {
            "title": "Cardenal: Una medida hist\u00f3rica, necesaria para el f\u00fatbol espa\u00f1ol - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport ESCardenal: \"Una medida hist\u00f3rica, necesaria para el f\u00fatbol espa\u00f1ol\"Yahoo Eurosport ESCarolina Mar\u00edn (B\u00e1dminton), Ona Carbonell (Nataci\u00f3n Sincronizada), Ander Mirambell (Skeleton), Javier Hernanz (Pirag\u00fcismo), Javier...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "natacion,futbol,yahoo",
            "tags": "espa\u00f1ol,pirag\u00fcismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/cardenal-una-medida-hist%C3%B3rica-necesaria-para-el-f%C3%BAtbol-espa%C3%B1ol-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/cardenal-medida-hist\u00f3rica-necesaria-f\u00fatbol-espa\u00f1ol-193336540--sow.html"
        },
        "telemundo47.com/2015/04/cargos-de-asesinato-tras-paseo-mortal-telemundo-new-york": {
            "title": "Cargos de asesinato tras paseo mortal - Telemundo New York...",
            "snippet": "Telemundo New YorkCargos de asesinato tras paseo mortalTelemundo New YorkAngelika Grasswald, de 34 a\u00f1os, y su novio, Vincent Viafore, de 46, practicaban pirag\u00fcismo (kayaking) en una zona de Orange County el pasado 19 de abril, cuando presuntamente...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pirag\u00fcismo,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telemundo47.com/2015/04/cargos-de-asesinato-tras-paseo-mortal-telemundo-new-york",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pirag%C3%BCismo%2Bpirag%C3%BCismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telemundo47.com/noticias/Angelika-Grasswald-recibe-cargos-de-asesinato-por-muerte-de-Vincent-Viafore-301957391.html"
        }
    }
}