{
    "meta": {
        "portal_name": "leyendas",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/leyendas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/leyendas/leyendas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/leyendas/leyendas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/leyendas/leyendas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/fiestas-de-dinho-son-leyendas-pulso-diario-san-luis": {
            "title": "Fiestas de 'Dinho'son leyendas Pulso Diario de San Luis...",
            "snippet": "Arturo Villanueva, presidente administrativo del conjunto emplumado, en charla con EL UNIVERSAL, defiende a su estrella y asegura que sus pol\u00e9micas fiestas son leyendas urbanas. Resalta que el \u00e9xito de fichar a...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "1",
            "categories": "estrella,leyendas",
            "tags": "diario,son,leyendas,urbanas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/pulsoslp.com.mx/2015/04/fiestas-de-dinho-son-leyendas-pulso-diario-san-luis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/18/fiestas-de-dinho-son-leyendas/"
        },
        "circoviral.com/2015/04/estas-son-las-10-leyendas-urbanas-japonesas-m%C3%A1s-escalofriantes": {
            "title": "Estas Son Las 10 Leyendas Urbanas Japonesas M\u00e1s Escalofriantes...",
            "snippet": "De peque\u00f1os escuchamos varias historias de miedo que nos aterrorizaron e hicieron que sali\u00e9ramos corriendo al cuarto de mam\u00e1, porque ni por error \u00edbamos a dormir esa noche solos. Y as\u00ed como estas historias, hay...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Lizeth Ovalle Burgos",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "historias,leyendas,urbanas,son,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/circoviral.com/2015/04/estas-son-las-10-leyendas-urbanas-japonesas-m%C3%A1s-escalofriantes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://circoviral.com/10-leyendas-urbanas-japonesas/"
        },
        "taringa.net/2015/04/5-mitos-y-leyendas-de-m%C3%A9xico-taringa": {
            "title": "5 Mitos y leyendas de M\u00e9xico - Taringa!",
            "snippet": "La cultura mexicana es rica en mitos y leyendas de todo tipo, ya sea que sea que creas o no en este tipo de historias, la riqueza de los relatos y lo...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cultura,leyendas",
            "tags": "historias,mitos,leyendas,relatos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/taringa.net/2015/04/5-mitos-y-leyendas-de-m%C3%A9xico-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/info/18609101/5-Mitos-y-leyendas-de-Mexico.html"
        },
        "rafabasa.com/2015/04/entrevista-con-jens-ludwig-guitarrista-de-edguy-antes": {
            "title": "Entrevista con Jens Ludwig, guitarrista de EDGUY, antes del...",
            "snippet": "Seguimos entrevistando a bandas que tocan en el festival LEYENDAS DEL ROCK. Esta vez le toca el turno a EDGUY, y su guitarrista Jens Ludwig, quien nos pone al d\u00eda sobre la actualidad del grupo y lo que encontraremos...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "rafabasa",
            "categories": "leyendas,rock",
            "tags": "d\u00eda,actualidad,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/rafabasa.com/2015/04/entrevista-con-jens-ludwig-guitarrista-de-edguy-antes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rafabasa.com/2015/04/16/entrevista-con-jens-ludwig-guitarrista-de-edguy-antes-del-leyendas-del-rock/"
        },
        "fepucv.cl/2015/04/torneo-mundial-mitos-y-leyendas-escuela-de-alimentos-fepucv": {
            "title": "torneo mundial mitos y leyendas escuela de alimentos... - FEPUCV...",
            "snippet": "Mitos y Leyendas es un juego de cartas coleccionables donde, definiendo tu estrategia, te enfrentas a tu oponente con la ayuda de poderosos aliados, t\u00f3tems, armas, talismanes y oros para convertirte en el gladiador m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "fepucv",
            "categories": "escuela,leyendas",
            "tags": "ayuda,mitos,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/fepucv.cl/2015/04/torneo-mundial-mitos-y-leyendas-escuela-de-alimentos-fepucv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fepucv.cl/2015/04/13/torneo-mundial-mitos-y-leyendas-escuela-de-alimentos-pucv/"
        },
        "es.chessdom.com/2015/04/garry-kasparov-vs-nigel-short-en-la-batalla-de-las-leyendas": {
            "title": "Garry Kasparov vs. Nigel Short en la Batalla de las Leyendas...",
            "snippet": "SAINT LOUIS (7 de abril, 2015) Las leyendas del ajedrez Garry Kasparov y Nigel Short se enfrentar\u00e1n este mes en el primer match de exhibici\u00f3n Batalla de las Leyendas, a jugarse en Saint Louis, la Capital del Ajedrez de...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "carlos",
            "categories": "ajedrez,leyendas",
            "tags": "primer,batalla,leyendas,capital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/es.chessdom.com/2015/04/garry-kasparov-vs-nigel-short-en-la-batalla-de-las-leyendas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.chessdom.com/2015/garry-kasparov-vs-nigel-short-en-la-batalla-de-las-leyendas/"
        },
        "mundoesotericoparanormal.com/2015/04/leyendas-y-misterios-del-monte-shasta-paranormal-extraterrestres": {
            "title": "Leyendas y misterios del Monte Shasta Paranormal, extraterrestres...",
            "snippet": "El Monte Shasta es uno de esos lugares legendarios, m\u00edticos con abundantes leyendas desde el inicio de los tiempos. Al igual que el Tri\u00e1ngulo de las Bermudas o el Stonehenge, hay una magia asociada a esta monta\u00f1a en...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "MEP",
            "categories": "magia,leyendas",
            "tags": "hay,esos,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/mundoesotericoparanormal.com/2015/04/leyendas-y-misterios-del-monte-shasta-paranormal-extraterrestres",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundoesotericoparanormal.com/leyendas-misterios-monte-shasta/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/03/parque-de-las-leyendas-conoce-a-primeras-focas-que-viven-rpp": {
            "title": "Parque de las Leyendas: Conoce a las primeras focas que viven - Rpp...",
            "snippet": "El director ejecutivo del Parque de las Leyendas a\u00f1adi\u00f3 que, en el marco de los 51 a\u00f1os de existencia del parque, se presentar\u00e1n otras actividades como shows con los lobos de mar, aves rapaces, festivales gastron\u00f3micos...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "actividades,parque,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/rpp.com.pe/2015/03/parque-de-las-leyendas-conoce-a-primeras-focas-que-viven-rpp",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas%2Bleyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-03-18-parque-de-las-leyendas-conoce-a-las-primeras-focas-que-viven-en-peru-noticia_779187.html"
        },
        "alejandraleal3112.blogspot.com/2015/03/leyendas-de-demonios-incubos-y-sucubos-lo-extra%C3%B1o": {
            "title": "LEYENDAS DE DEMONIOS INCUBOS Y SUCUBOS - Lo Extra\u00f1o...",
            "snippet": "Los Incubos y S\u00facubus son seg\u00fan Leyendas medievales occidentales, serian entes malignos que buscan al poseer a su victima placeres sexuales, el Incubo es un demonio masculino que seduce a las mujeres por las...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "maritza leal",
            "categories": "placer,leyendas",
            "tags": "leyendas,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/alejandraleal3112.blogspot.com/2015/03/leyendas-de-demonios-incubos-y-sucubos-lo-extra%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alejandraleal3112.blogspot.com/2015/03/leyendas-de-demonios-incubos-y-sucubos.html"
        },
        "poblano.mx/2015/03/espect%C3%A1culo-noches-de-leyenda-en-puebla-marzo-2015-lago": {
            "title": "Espect\u00e1culo Noches de Leyenda en Puebla, Marzo 2015, Lago de...",
            "snippet": "En el Espect\u00e1culo Noches de Leyendas en el Lago de La Concordia se estar\u00e1 presentado la historia de la Biblioteca Plafoxiana, no te pierdas este espect\u00e1culo de luces que brinda un momento inolvidable en el que con un...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "Fabian Oloarte",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "historia,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/poblano.mx/2015/03/espect%C3%A1culo-noches-de-leyenda-en-puebla-marzo-2015-lago",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=leyendas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://poblano.mx/2015/03/espectaculo-noches-de-leyenda-en-puebla-marzo-2015-lago-de-la-concordia/"
        }
    }
}