{
    "meta": {
        "portal_name": "leyendas",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/leyendas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/leyendas/leyendas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/leyendas/leyendas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/leyendas/leyendas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "vanguardia.com.mx/2015/04/carrera-singapur-reconoci%C3%B3-a-las-leyendas": {
            "title": "Carrera Singapur reconoci\u00f3 a las leyendas -...",
            "snippet": "Singapur reconoci\u00f3 a las leyendas Singapur reconoci\u00f3 a las leyendas. La segunda edici\u00f3n de la justa pedestre, cont\u00f3 con los mejores elementos del atletismo local, adem\u00e1s rindieron un homenaje a grandes corredores de Saltillo...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "atletismo,leyendas",
            "tags": "grandes,mejores,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/vanguardia.com.mx/2015/04/carrera-singapur-reconoci%C3%B3-a-las-leyendas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=leyendas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vanguardia.com.mx/carrerasingapurreconocioalasleyendas-2309406.html"
        },
        "salamanca24horas.com/2015/04/las-leyendas-de-tradici%C3%B3n-oral-en-el-liceo-se-trasladan-al": {
            "title": "Las 'Leyendas de tradici\u00f3n oral'en el Liceo se trasladan al 12 de mayo...",
            "snippet": "Protagonizadas por el profesor Jos\u00e9 Luis Puerto, quien contar\u00e1 tradiciones y leyendas que tienen su origen en Castilla y Le\u00f3n. Se trata de una actividad realizada en colaboraci\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Instituto Castellano y Leon\u00e9s de la Lengua y...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/salamanca24horas.com/2015/04/las-leyendas-de-tradici%C3%B3n-oral-en-el-liceo-se-trasladan-al",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=leyendas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://salamanca24horas.com/cultura/27-04-2015-las-leyendas-de-tradicion-oral-en-el-liceo-se-trasladan-al-12-de-mayo"
        },
        "ligabbva.com/2015/04/leyendas-enfrentadas-el-qui%C3%A9n-es-del-derbi-vasco": {
            "title": "Leyendas enfrentadas: el qui\u00e9n es qui\u00e9n del derbi vasco...",
            "snippet": "LIGABBVAGAME.- \u00a1Hola! Bienvenidos una semana m\u00e1s a Liga BBVA Game. Hoy es turno de hablar de uno de los partidos m\u00e1s especiales de nuestro campeonato: el derbi vasco, el gran encuentro que enfrenta al Athletic Club y la Real Sociedad, f\u00fatbol con...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "futbol,sociedad,leyendas",
            "tags": "f\u00fatbol,partidos,especiales,semana,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/ligabbva.com/2015/04/leyendas-enfrentadas-el-qui%C3%A9n-es-del-derbi-vasco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=leyendas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ligabbva.com/5106_liga-bbva-game-news/3072296_leyendas-enfrentadas-el-quien-es-quien-del-derbi-vasco.html"
        },
        "elperiodico.com/2015/04/una-ciudad-llena-de-leyendas-y-curiosidades": {
            "title": "Una ciudad llena de leyendas y curiosidades...",
            "snippet": "Dos mil a\u00f1os de historia son mucho tiempo para generar cientos de leyendas, rumores, an\u00e9cdotas y curiosidades de una ciudad. El periodista David Izquierdo ha recogido una treintena de ellas en su nuevo libro Curioses hist\u00f2ries de Barcelona,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "historia,son,tiempo,leyendas,curiosidades,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/elperiodico.com/2015/04/una-ciudad-llena-de-leyendas-y-curiosidades",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=leyendas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodico.com/es/noticias/barcelona/una-ciudad-llena-leyendas-curiosidades-4135812"
        },
        "elmundo.es/2015/04/valle-incl%C3%A1n-enigma-descifrado": {
            "title": "Valle-Incl\u00e1n, enigma descifrado...",
            "snippet": "Alredor de s\u00ed mismo, Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle-Incl\u00e1n levant\u00f3 un pu\u00f1ado de leyendas confusas que acabaron por ser la biograf\u00eda misma del escritor. Incluso su identidad m\u00e1s exacta. Muy poco de lo que en verdad sucedi\u00f3 en su biograf\u00eda puede ser...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "leyendas,muy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/elmundo.es/2015/04/valle-incl%C3%A1n-enigma-descifrado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=leyendas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/27/553bb861268e3ef8428b457a.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/pelea-del-siglo-leyendas-que-hablan-especial-de-hbo-analiza": {
            "title": "Pelea del Siglo: Leyendas que hablan, especial de HBO analiza a... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa del Siglo: Leyendas que hablan, especial de HBO analiza a...LaRep\u00fa menos de una semana para la 'Pelea del Siglo'muchos medios preparan especiales sobre los perfiles de Manny Pacquiao y Floyd Mayweather y la cadena HBO no se pod\u00eda quedar...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "especiales,semana,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/larepublica.pe/2015/04/pelea-del-siglo-leyendas-que-hablan-especial-de-hbo-analiza",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=leyendas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/26-04-2015/pelea-del-siglo-leyendas-que-hablan-especial-de-hbo-analiza-a-mayweather-y-pacquiao"
        },
        "futboltotal.com.mx/2015/04/gerrard-y-xavi-son-m%C3%A1s-leyendas-que-siempre-futbol-total": {
            "title": "Gerrard y Xavi son m\u00e1s leyendas que siempre - Futbol Total...",
            "snippet": "Futbol TotalGerrard y Xavi son m\u00e1s leyendas que siempreFutbol TotalGerrard y Xavi son m\u00e1s leyendas que siempre. Cumplieron 500 partidos con Liverpool y Barcelona, respectivamente. Gerrard y Xavi 500 partidos. Gerrard y Xavi llegaron a los 500...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "futbol,leyendas",
            "tags": "partidos,son,leyendas,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/futboltotal.com.mx/2015/04/gerrard-y-xavi-son-m%C3%A1s-leyendas-que-siempre-futbol-total",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=leyendas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://futboltotal.com.mx/2015/04/gerrard-y-xavi-llegaron-a-500-partidos/"
        },
        "marca.com/2015/04/leyendas-de-la-nba-ya-juegan-en-cuba": {
            "title": "Leyendas de la NBA ya 'juegan'en Cuba...",
            "snippet": "La NBA inici\u00f3 en Cuba un campamento para j\u00f3venes promesas del baloncesto con la participaci\u00f3n de leyendas como el exjugador Dikembe Mutombo, quien manifest\u00f3 que este viaje hist\u00f3rico ha abierto un puente para el desarrollo de esa disciplina en...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "baloncesto,leyendas",
            "tags": "manifest\u00f3,dikembe,dikembe_mutombo,mutombo,exjugador,campamento,campamento-para-j\u00f3venes,j\u00f3venes,j\u00f3venes-promesas,promesas,promesas-del-baloncesto,baloncesto,participaci\u00f3n,inici\u00f3,leyendas,nba,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/marca.com/2015/04/leyendas-de-la-nba-ya-juegan-en-cuba",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=leyendas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/24/baloncesto/nba/noticias/1429866151.html"
        },
        "cronica.com.mx/2015/04/leyendas-de-la-nba-estrenan-en-cuba-un-campamento-para-cr%C3%B3nica": {
            "title": "Leyendas de la NBA estrenan en Cuba un campamento para... - La Cr\u00f3nica de Hoy...",
            "snippet": "Leyendas de la NBA estrenan en Cuba un campamento para...La Cr\u00f3nica de HoyLa NBA inici\u00f3 hoy en Cuba un campamento para j\u00f3venes promesas del baloncesto con la participaci\u00f3n de leyendas como el exjugador Dikembe Mutombo, quien manifest\u00f3 que este...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "baloncesto,leyendas",
            "tags": "manifest\u00f3,dikembe,dikembe_mutombo,mutombo,exjugador,campamento,campamento-para-j\u00f3venes,j\u00f3venes,j\u00f3venes-promesas,promesas,promesas-del-baloncesto,baloncesto,participaci\u00f3n,inici\u00f3,leyendas,nba,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/cronica.com.mx/2015/04/leyendas-de-la-nba-estrenan-en-cuba-un-campamento-para-cr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=leyendas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronica.com.mx/notas/2015/895215.html"
        },
        "laopinion.com/2015/04/leyendas-del-f%C3%BAtbol-mexicano-presentan-copa-los-%C3%A1ngeles-la-opini%C3%B3n": {
            "title": "Leyendas del f\u00fatbol mexicano presentan: Copa Los \u00c1ngeles - La Opini\u00f3n...",
            "snippet": "La Opini\u00f3nLeyendas del f\u00fatbol mexicano presentan: Copa Los \u00c1ngelesLa Opini\u00f3nEl \"Emperador\" Su\u00e1rez presenta el torneo junto a Jorge Campos y Mariano Trujillo. (Foto: Mexsport). Por: Redacci\u00f3n de La Opini\u00f3n. PUBLICADO: Apr, 23, 2015 4:50 pm EST...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "futbol,leyendas",
            "tags": "f\u00fatbol,leyendas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/laopinion.com/2015/04/leyendas-del-f%C3%BAtbol-mexicano-presentan-copa-los-%C3%A1ngeles-la-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=leyendas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laopinion.com/leyendas-del-futbol-mexicano-presentan-copa-los-angeles"
        }
    }
}