{
    "meta": {
        "portal_name": "globalizacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/globalizacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/g%C3%A9nero-y-globalizaci%C3%B3n-medi%C3%A1tica-1": {
            "title": "G\u00e9nero y globalizaci\u00f3n medi\u00e1tica 1...",
            "snippet": "G\u00e9nero y globalizaci\u00f3n medi\u00e1tica: la encrucijada de la diferencia (parte 1) Segunda parte de la intervenci\u00f3n de Isabel Moya en las jornadas Mujeres del sur en los medios: herramientas para una comunicaci\u00f3n con perspectiva de g\u00e9nero, en octubre...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "CubainformacionTV",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "octubre,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/dailymotion.com/2015/03/g%C3%A9nero-y-globalizaci%C3%B3n-medi%C3%A1tica-1",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion+globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xcprks_genero-y-globalizacion-mediatica-1_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xcprks_genero-y-globalizacion-mediatica-1_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/di%C3%A1logo-abierto-el-islam-y-la-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "Di\u00e1logo Abierto - El Islam y la globalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "El Islam y la globalizaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 caracter\u00edsticas tiene la globalizaci\u00f3n? \u00bfcu\u00e1les son las cr\u00edticas al proceso de globalizaci\u00f3n actual? \u00bfse est\u00e1n dando las condiciones para una globalizaci\u00f3n alternativa?Author: hispantv-broadcast-coTags:...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "globalizacion,islam",
            "tags": "globalizaci\u00f3n,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/dailymotion.com/2015/02/di%C3%A1logo-abierto-el-islam-y-la-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ibhl1_dialogo-abierto-el-islam-y-la-globalizacion_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ibhl1_dialogo-abierto-el-islam-y-la-globalizacion_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/ep%C3%ADlogo-delincuencia-finanzas-y-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "Ep\u00edlogo - Delincuencia, finanzas y globalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "'Delincuencia, finanzas y globalizaci\u00f3n'ofrece un an\u00e1lisis de los principales fen\u00f3menos delictivos en la llamada era de la globalizaci\u00f3n y de su relaci\u00f3n con los cambios sociales, financieros y legislativos de las \u00faltimas d\u00e9cadas. Escrito por...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "globalizaci\u00f3n,sociales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/dailymotion.com/2015/01/ep%C3%ADlogo-delincuencia-finanzas-y-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ep4q6_epilogo-delincuencia-finanzas-y-globalizacion_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ep4q6_epilogo-delincuencia-finanzas-y-globalizacion_shortfilms"
        },
        "youtube.com/2014/10/alfredo-jalife-la-crisis-de-globalizaci%C3%B3n-conferencia-magistral": {
            "title": "Alfredo Jalife: La Crisis de la Globalizaci\u00f3n, Conferencia Magistral...",
            "snippet": "Alfredo Jalife: La Crisis de la Globalizaci\u00f3n, Conferencia Magistral Mi Conferencia Magistral en el Posgrado de la Facultad de Contadur\u00eda y Administraci\u00f3n el 09 de Octubre del 2014: \"La Crisis de la Globalizaci\u00f3n\" From: Alfredo Jalife Views:...",
            "date": "2014-10-14",
            "author_name": "Alfredo Jalife",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "crisis,globalizaci\u00f3n,octubre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/youtube.com/2014/10/alfredo-jalife-la-crisis-de-globalizaci%C3%B3n-conferencia-magistral",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=globalizacion%2Bglobalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ydu5D8V8RXk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ydu5D8V8RXk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/la-rep%C3%BAblica-del-congo-bot%C3%B3n-de-muestra-globalizaci%C3%B3n-a-modo": {
            "title": "La Rep\u00fablica del Congo, bot\u00f3n de muestra de la globalizaci\u00f3n a modo...",
            "snippet": "Un bot\u00f3n de muestra de la globalizaci\u00f3n a modo de las grandes corporaciones transnacionales lo es en s\u00ed misma la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo. Se trata de uno de los pa\u00edses del mundo que poseen las m\u00e1s grandes reservas de oro, pero su...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "trata,grandes,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/dailymotion.com/2014/07/la-rep%C3%BAblica-del-congo-bot%C3%B3n-de-muestra-globalizaci%C3%B3n-a-modo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion+globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21x329_la-republica-del-congo-boton-de-muestra-de-la-globalizacion-a-modo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21x329_la-republica-del-congo-boton-de-muestra-de-la-globalizacion-a-modo_news"
        },
        "youtube.com/2014/05/la-globalizaci%C3%B3n-su-entorno-social-y-empresarial": {
            "title": "LA GLOBALIZACI\u00d3N SU ENTORNO SOCIAL Y EMPRESARIAL...",
            "snippet": "LA GLOBALIZACI\u00d3N \"SU ENTORNO SOCIAL Y EMPRESARIAL\" DOCUMENTAL ACERCA DE LA GLOBALIZACI\u00d3N RELACIONANDO SUS ASPECTOS SOCIALES Y EMPRESARIALES. Respetando los derechos de autor correspondientes a: Where the lines overlap... From: Carlos Aguilar...",
            "date": "2014-05-20",
            "author_name": "Carlos Aguilar Torres",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "sociales,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/youtube.com/2014/05/la-globalizaci%C3%B3n-su-entorno-social-y-empresarial",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=globalizacion%2Bglobalizacion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Jjyg_6w9HYY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Jjyg_6w9HYY/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/v%C3%ADdeo-keiser-report-en-espa%C3%B1ol-a-qui%C3%A9n-ha-afectado": {
            "title": "(V\u00eddeo) Keiser Report en espa\u00f1ol \u00bfA qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la globalizaci\u00f3n (E593)...",
            "snippet": "Keiser Report en espa\u00f1ol: \u00bfA qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la globalizaci\u00f3n? (E593) En este episodio, Max y Stacy se\u00f1alan que los estadounidenses son los grandes perdedores de la globalizaci\u00f3n, aunque ellos se nieguen a admitirlo, porque 'han...",
            "date": "2014-04-27",
            "author_name": "IVANGARCIAZAMA",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "aunque,aunque-ellos,ellos,ellos-se-nieguen,nieguen,nieguen-admitirlo,admitirlo,se\u00f1alan,estadounidenses,estadounidenses-son,son,son-los-grandes,grandes,grandes-perdedores,perdedores,globalizaci\u00f3n,episodio,qui\u00e9n,qui\u00e9n-ha-afectado,afectado,espa\u00f1ol,keiser,keiser_report,report,max,stacy,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/dailymotion.com/2014/04/v%C3%ADdeo-keiser-report-en-espa%C3%B1ol-a-qui%C3%A9n-ha-afectado",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion+globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1rpkm3_video-keiser-report-en-espanol-a-quien-ha-afectado-mas-la-globalizacion-e593_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1rpkm3_video-keiser-report-en-espanol-a-quien-ha-afectado-mas-la-globalizacion-e593_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/keiser-report-en-espa%C3%B1ol-a-qui%C3%A9n-ha-afectado-m%C3%A1s-la-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "Keiser Report en espa\u00f1ol: \u00bfA qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la globalizaci\u00f3n? (E593)...",
            "snippet": "En este episodio, Max y Stacy se\u00f1alan que los estadounidenses son los grandes perdedores de la globalizaci\u00f3n, aunque ellos se nieguen a admitirlo, porque han comprado malos consejos. Mientras tanto, con su reconocimiento del corrupto sistema...",
            "date": "2014-04-26",
            "author_name": "RT_en_espanol",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "porque,aunque,aunque-ellos,ellos,ellos-se-nieguen,nieguen,nieguen-admitirlo,admitirlo,se\u00f1alan,estadounidenses,estadounidenses-son,son,son-los-grandes,grandes,grandes-perdedores,perdedores,globalizaci\u00f3n,episodio,qui\u00e9n,qui\u00e9n-ha-afectado,afectado,espa\u00f1ol,keiser,keiser_report,report,max,stacy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/dailymotion.com/2014/04/keiser-report-en-espa%C3%B1ol-a-qui%C3%A9n-ha-afectado-m%C3%A1s-la-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion+globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1rj39m_keiser-report-en-espanol-a-quien-ha-afectado-mas-la-globalizacion-e593_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1rj39m_keiser-report-en-espanol-a-quien-ha-afectado-mas-la-globalizacion-e593_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/entrevista-con-bor%C3%ADs-kagarlitski-soci%C3%B3logo-ruso-director-del-instituto-de-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "Entrevista con Bor\u00eds Kagarlitski, soci\u00f3logo ruso, director del instituto de globalizaci\u00f3n y...",
            "snippet": "\u00bfCu\u00e1nto hay de crisis sociopol\u00edtica y geopol\u00edtica en la situaci\u00f3n a la que lleg\u00f3 Ucrania? \u00bfC\u00f3mo surgi\u00f3 Euromaid\u00e1n y por qu\u00e9 Occidente se apresur\u00f3 a apoyarlo? \u00bfQu\u00e9 futuro espera a los ucranianos con las nuevas pol\u00edticas? \u00bfPor qu\u00e9...",
            "date": "2014-03-15",
            "author_name": "RT_en_espanol",
            "categories": "politica,globalizacion",
            "tags": "crisis,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/dailymotion.com/2014/03/entrevista-con-bor%C3%ADs-kagarlitski-soci%C3%B3logo-ruso-director-del-instituto-de-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion+globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1h8fq2_entrevista-con-boris-kagarlitski-sociologo-ruso-director-del-instituto-de-globalizacion-y-movimiento_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1h8fq2_entrevista-con-boris-kagarlitski-sociologo-ruso-director-del-instituto-de-globalizacion-y-movimiento_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/02/cine-a-contracorriente-ecuador-selva-tropical-vs-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "Cine a Contracorriente - Ecuador: Selva tropical vs globalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "El programa analizar\u00e1 la gesti\u00f3n de Rafael Correa al frente del Gobierno de Ecuador. Habr\u00e1 cierto debate sobre los puntos m\u00e1s controvertidos de su forma de Gobierno para concluir que se trata de un presidente at\u00edpico y necesario, tal como lo...",
            "date": "2014-02-25",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "globalizacion,cine",
            "tags": "trata,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/dailymotion.com/2014/02/cine-a-contracorriente-ecuador-selva-tropical-vs-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/globalizacion+globalizacion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1dcmzu_cine-a-contracorriente-ecuador-selva-tropical-vs-globalizacion_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1dcmzu_cine-a-contracorriente-ecuador-selva-tropical-vs-globalizacion_creation"
        }
    }
}