{
    "meta": {
        "portal_name": "globalizacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/globalizacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "taringa.net/2015/04/la-vida-de-un-taringuero-globalizacion-10-taringa": {
            "title": "La Vida De Un Taringuero (Globalizacion)... 10 - Taringa!",
            "snippet": "EL DIAMOND... economia jefe doctor. La Vida De Un Taringuero (Globalizacion)... 10 facebook taringa apple globalizacion taringuero diamond economia jefe doctor. La Vida De Un Taringuero (Globalizacion)... 10 facebook...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "facebook,globalizacion,economia",
            "tags": "globalizacion",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/taringa.net/2015/04/la-vida-de-un-taringuero-globalizacion-10-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/imagenes/18628895/La-Vida-De-Un-Taringuero--Globalizacion-10.html"
        },
        "attac.es/2015/04/ttip-la-%C3%BAltima-frontera-de-globalizaci%C3%B3n-attac-espa%C3%B1a": {
            "title": "TTIP: La \u00faltima frontera de la globalizaci\u00f3n ATTAC Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Esas son algunas de las preguntas que hemos querido contestar en el reportaje que hemos realizado de manera conjunta entre Mayhem Revista y El Salm\u00f3n Contracorriente. TTIP: La \u00faltima frontera de la globalizaci\u00f3n:...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "juanluis",
            "categories": "frontera,globalizacion",
            "tags": "\u00fal,globalizaci\u00f3n,son,algunas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/attac.es/2015/04/ttip-la-%C3%BAltima-frontera-de-globalizaci%C3%B3n-attac-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://attac.es/2015/04/27/ttip-la-ultima-frontera-de-la-globalizacion/"
        },
        "acde.org.ar/2015/04/superar-la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia-papa-francisco-acde": {
            "title": "Superar la globalizaci\u00f3n de la indiferencia (Papa Francisco) - ACDE...",
            "snippet": "Argentina y Presidente del CPJK. En esta oportunidad, disertar\u00e1 sobre lo que el Papa ha llamado globalizaci\u00f3n de la indiferencia y luego abrir\u00e1 el tema a. debate. Se trata de analizar las causas de la indiferencia, y pensar en los. caminos...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "acde2013",
            "categories": "papa-francisco,globalizacion",
            "tags": "indiferencia,papa,francisco,globalizaci\u00f3n,presidente,debate,trata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/acde.org.ar/2015/04/superar-la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia-papa-francisco-acde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://acde.org.ar/superar-la-globalizacion-de-la-indiferencia-papa-francisco/"
        },
        "rolandoastarita.wordpress.com/2015/04/cuba-crisis-globalizaci%C3%B3n-y-giro-al-mercado-13-rolando-astarita": {
            "title": "Cuba: crisis, globalizaci\u00f3n y giro al mercado (13) Rolando Astarita...",
            "snippet": "Cuba: crisis, globalizaci\u00f3n y giro al mercado (13). with 13 comments. La parte anterior de esta nota, aqu\u00ed. Angola y la intervenci\u00f3n cubana. La intervenci\u00f3n de Cuba en Angola constituye el argumento privilegiado de los que...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "rolandoastarita",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "intervenci\u00f3n,parte,mercado,crisis,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/rolandoastarita.wordpress.com/2015/04/cuba-crisis-globalizaci%C3%B3n-y-giro-al-mercado-13-rolando-astarita",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rolandoastarita.wordpress.com/2015/04/16/cuba-crisis-globalizacion-y-giro-al-mercado-13/"
        },
        "alfayomega.es/2015/01/frente-a-la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia-conversi%C3%B3n-alfa-y-omega": {
            "title": "Frente a la globalizaci\u00f3n de la indiferencia, conversi\u00f3n Alfa y Omega...",
            "snippet": "La globalizaci\u00f3n de la indiferencia centra el Mensaje del Papa para la Cuaresma 2015, presentado hoy en el Vaticano. La indiferencia hacia el pr\u00f3jimo y hacia Dios advierte Francisco es una tentaci\u00f3n real tambi\u00e9n para...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "indiferencia,globalizaci\u00f3n,mensaje,papa,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/alfayomega.es/2015/01/frente-a-la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia-conversi%C3%B3n-alfa-y-omega",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alfayomega.es/9873/frente-la-globalizacion-de-la-indiferencia-conversion"
        },
        "onmagazzine.com/2015/01/la-m%C3%BAsica-en-el-mundo-de-globalizaci%C3%B3n-neoliberal-onmagazzine": {
            "title": "La m\u00fasica en el mundo de la globalizaci\u00f3n neoliberal OnMagazzine...",
            "snippet": "Por Rafael Lam. Baste una ojeada a las disqueras de las transnacionales de la industria del sistema de estrellas musicales para constatar que el dominio se encuentra en manos de unas cinco disqueras poderosas, con...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "onmagazzine",
            "categories": "estrella,globalizacion",
            "tags": "transnacionales,sistema,mundo,globalizaci\u00f3n,baste",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/onmagazzine.com/2015/01/la-m%C3%BAsica-en-el-mundo-de-globalizaci%C3%B3n-neoliberal-onmagazzine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://onmagazzine.com/la-musica-en-el-mundo-de-la-globalizacion-neoliberal/"
        },
        "gestiopolis.com/2014/10/la-educaci%C3%B3n-ante-globalizaci%C3%B3n-y-los-cambios-culturales": {
            "title": "La educaci\u00f3n ante la globalizaci\u00f3n y los cambios culturales...",
            "snippet": "Pero la globalizaci\u00f3n como concepto y como proyecto no es nueva, baste con remontarnos al siglo XV cuando en su af\u00e1n por comprobar que el planeta no era plano sino una esfera, un globo, Crist\u00f3bal Col\u00f3n se lanz\u00f3 a...",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "Octavio Rolando Lara Mart\u00ednez (orlaramartinez@hotmail.com>)",
            "categories": "planeta,globalizacion",
            "tags": "baste,concepto,cambios,globalizaci\u00f3n,era",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/gestiopolis.com/2014/10/la-educaci%C3%B3n-ante-globalizaci%C3%B3n-y-los-cambios-culturales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gestiopolis.com/la-educacion-ante-la-globalizacion-y-los-cambios-culturales/"
        },
        "teoriaderedesluli.wordpress.com/2014/09/qu%C3%A9-es-la-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 es la globalizaci\u00f3n?",
            "snippet": "BARICCO, Alessandro (2002) Next: Sobre la globalizaci\u00f3n y el mundo que viene. Barcelona: Anagrama. En este libro el autor no nos da en s\u00ed una definici\u00f3n concreta sobre lo...",
            "date": "2014-09-26",
            "author_name": "luliah91",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "autor,s\u00ed,definici\u00f3n,globalizaci\u00f3n,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/teoriaderedesluli.wordpress.com/2014/09/qu%C3%A9-es-la-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=globalizacion&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://teoriaderedesluli.wordpress.com/2014/09/26/que-es-la-globalizacion/"
        },
        "definicion.de/2008/04/definici%C3%B3n-de-globalizaci%C3%B3n-qu%C3%A9-es-significado-y-concepto": {
            "title": "Definici\u00f3n de globalizaci\u00f3n - Qu\u00e9 es, Significado y Concepto...",
            "snippet": "La globalizaci\u00f3n es un fen\u00f3meno moderno que puede ser analizado desde diversos \u00e1ngulos. El t\u00e9rmino proviene del ingl\u00e9s globalization, donde global equivale a mundial. Por eso, hay quienes creen que el concepto m\u00e1s adecuado en...",
            "date": "2008-04-02",
            "author_name": "todopress",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "concepto,ingl\u00e9s,definici\u00f3n,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/definicion.de/2008/04/definici%C3%B3n-de-globalizaci%C3%B3n-qu%C3%A9-es-significado-y-concepto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=globalizacion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://definicion.de/globalizacion/"
        }
    }
}