{
    "meta": {
        "portal_name": "globalizacion",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/globalizacion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/globalizacion/globalizacion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "iade.org.ar/2015/04/el-poder-en-la-globalizaci%C3%B3n-financiera-realidad-economica": {
            "title": "El poder en la globalizaci\u00f3n financiera - Realidad Economica...",
            "snippet": "El poder en la globalizaci\u00f3n financieraRealidad EconomicaLa globalizaci\u00f3n financiera no es un producto natural de la historia de los mercados, la tecnolog\u00eda o la ideolog\u00eda: es la consecuencia de decisiones de los Estados que, a su vez, son...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "tecnologia,globalizacion",
            "tags": "globalizaci\u00f3n,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/iade.org.ar/2015/04/el-poder-en-la-globalizaci%C3%B3n-financiera-realidad-economica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=globalizacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iade.org.ar/modules/noticias/article.php?storyid=6059"
        },
        "forumlibertas.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia": {
            "title": "La globalizaci\u00f3n de la indiferencia...",
            "snippet": "Ante el grave problema que desde hace a\u00f1os, ahora se ha agudizado, afecta al Mediterr\u00e1neo, Europa no puede permanecer m\u00e1s tiempo secuestrada por una mentalidad individualista y burocr\u00e1tica. El problema complejo de la inmigraci\u00f3n requiere una...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "problema,afecta,indiferencia,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/forumlibertas.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://forumlibertas.com/frontend/forumlibertas/noticia.php?id_noticia=33415"
        },
        "noticiasrcn.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-es-el-motor-del-crecimiento-econ%C3%B3mico-y-social-carlos": {
            "title": "La globalizaci\u00f3n es el motor del crecimiento econ\u00f3mico y social: Carlos Slim...",
            "snippet": "En su opini\u00f3n, los Gobiernos deben de ser m\u00e1s peque\u00f1os, con m\u00e1s inversi\u00f3n privada y sus ciudadanos deben de estar m\u00e1s involucrados y educados. La pobreza no es solo un problema econ\u00f3mico. La persona que vive en la pobreza no tiene una...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "persona,vive,pobreza,pobreza-no-tiene,tiene,problema,problema-econ\u00f3mico,econ\u00f3mico,carlos,slim,motor,motor-del-crecimiento,crecimiento,crecimiento-econ\u00f3mico,globalizaci\u00f3n,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/noticiasrcn.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-es-el-motor-del-crecimiento-econ%C3%B3mico-y-social-carlos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasrcn.com/internacional-america/globalizacion-el-motor-del-crecimiento-economico-y-social-carlos-slim"
        },
        "efe.com/2015/04/slim-asegura-que-globalizaci%C3%B3n-es-el-motor-del-crecimiento-econ%C3%B3mico": {
            "title": "Slim asegura que globalizaci\u00f3n es el motor del crecimiento econ\u00f3mico y social...",
            "snippet": "El magnate mexicano Carlos Slim asegur\u00f3 hoy en Phoenix, Arizona, que la globalizaci\u00f3n es el motor que mueve el crecimiento econ\u00f3mico y social del mundo. La pobreza no es solo un problema econ\u00f3mico. La persona (que vive) en la pobreza no tiene...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "pobreza,pobreza-no-tiene,tiene,vive,problema,problema-econ\u00f3mico,econ\u00f3mico,mundo,motor,mueve,crecimiento,crecimiento-econ\u00f3mico,carlos,motor-del-crecimiento,slim,globalizaci\u00f3n,social,persona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/efe.com/2015/04/slim-asegura-que-globalizaci%C3%B3n-es-el-motor-del-crecimiento-econ%C3%B3mico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://efe.com/efe/noticias/usa/economia/slim-asegura-que-globalizacion-motor-del-crecimiento-economico-social/5/50011/2593822"
        },
        "primicias.com.do/2015/04/filosof%C3%ADa-politica-y-globalizacion-peri%C3%B3dico-primicias": {
            "title": "Filosof\u00eda Politica y Globalizacion - Peri\u00f3dico Primicias...",
            "snippet": "Filosof\u00eda Politica y GlobalizacionPeri\u00f3dico PrimiciasAl parecer la globalizaci\u00f3n se mueve en una contradicci\u00f3n insalvable. Semeja a un calesdocopio con multiplicidad de supuestas simetr\u00edas. Todo es una agradable fantas\u00eda, aunque deseada por...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica,globalizacion",
            "tags": "mueve,globalizaci\u00f3n,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/primicias.com.do/2015/04/filosof%C3%ADa-politica-y-globalizacion-peri%C3%B3dico-primicias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=globalizacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primicias.com.do/index.php/opinion/2722-filosofia-politica-y-globalizacion"
        },
        "bolpress.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia-bolpress": {
            "title": "La globalizaci\u00f3n de la indiferencia - BolPress...",
            "snippet": "La globalizaci\u00f3n de la indiferenciaBolPressCasi dos a\u00f1os han pasado desde aquella jornada en la que el Papa Francisco lleg\u00f3 a la peque\u00f1a isla italiana de Lampedusa, para acompa\u00f1ar a los familiares de decenas de inmigrantes muertos en su intento...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "papa-francisco,globalizacion",
            "tags": "indiferencia,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/bolpress.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-de-indiferencia-bolpress",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=globalizacion&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bolpress.com/art.php?Cod=2015042112"
        },
        "cronicajalisco.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-digital-china": {
            "title": "La globalizaci\u00f3n digital china...",
            "snippet": "Alibaba Group es un s\u00faper-holding chino, con matriz territorial en la provincia de Hangzhou, dedicado al comercio electr\u00f3nico global; opera principalmente en la Rep\u00fablica Popular de China, y maneja ciento ochenta mil millones de d\u00f3lares (en...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "rep\u00fablica,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/cronicajalisco.com/2015/04/la-globalizaci%C3%B3n-digital-china",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cronicajalisco.com/notas/2015/41651.html"
        },
        "bolsamania.com/2015/04/uncover-truth-elige-a-un-veterano-empresario-extranjero-como-responsable": {
            "title": "UNCOVER TRUTH elige a un veterano empresario extranjero como responsable de globalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "- UNCOVER TRUTH, proveedor de la herramienta de an\u00e1lisis UX, elige a un veterano empresario extranjero como responsable de globalizaci\u00f3n TOKIO, 20 de abril de 2015/PRNewswire/-- UNCOVER TRUTH Inc., proveedor de la herramienta USERDIVE para...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "abril,an\u00e1lisis,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/bolsamania.com/2015/04/uncover-truth-elige-a-un-veterano-empresario-extranjero-como-responsable",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bolsamania.com/noticias-actualidad/notasDePrensa/UNCOVER-TRUTH-elige-a-un-veterano-empresario-extranjero-como-responsable-de-globalizacion--SP84080--18a36ceeb2e4593a62369c272554cbdb.html"
        },
        "lacronica.net/2015/04/arte-dise%C3%B1o-y-globalizaci%C3%B3n-tienen-algo-en-com%C3%BAn-guadalaajara": {
            "title": "Arte, dise\u00f1o y globalizaci\u00f3n tienen algo en com\u00fan en Guadalaajara...",
            "snippet": "La Escuela de Arte de Guadalajara acoger\u00e1 los d\u00edas 24 y 25 de abril unas jornadas para docentes en torno a los retos que plantea la ense\u00f1anza del dise\u00f1o en nuestros d\u00edas, organizadas por la Confederaci\u00f3n de Escuelas de Artes Pl\u00e1sticas y...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "globalizacion,escuela",
            "tags": "abril,jornadas,globalizaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/lacronica.net/2015/04/arte-dise%C3%B1o-y-globalizaci%C3%B3n-tienen-algo-en-com%C3%BAn-guadalaajara",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacronica.net/arte-diseno-y-globalizacion-tienen-algo-en-comun-en-guadalaajara-62257.htm"
        },
        "laopiniondezamora.es/2015/04/la-familia-ante-globalizaci%C3%B3n": {
            "title": "La familia ante la globalizaci\u00f3n...",
            "snippet": "RAFAEL MONJE Quiz\u00e1 no sea muy perceptible, pero el cambio estructural de las familias ante la globalizaci\u00f3n es de una enorme intensidad. Las causas son varias, pero cabe citar, entre ellas, la dificultad de convivencia, la inseguridad laboral,...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "globalizacion",
            "tags": "rafael,globalizaci\u00f3n,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globalizacion/laopiniondezamora.es/2015/04/la-familia-ante-globalizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=globalizacion&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondezamora.es/opinion/2015/04/17/familia-globalizacion/836581.html"
        }
    }
}