{
    "meta": {
        "portal_name": "ajedrez",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ajedrez/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ajedrez/ajedrez/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ajedrez/ajedrez/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ajedrez/ajedrez/blogs.json"
    },
    "items": {
        "proceso.com.mx/2015/04/ajedrez-carlsen-sin-duda-el-mejor-del-mundo": {
            "title": "Ajedrez: Carlsen, sin duda el mejor del mundo -...",
            "snippet": "Ajedrez: Carlsen, sin duda el mejor del \u00c9XICO, D.F. (apro).- En el torneo de Shamkir, en recuerdo del joven ajedrecista Gashimov, que muriese prematuramente, se enfrentan algunos de los mejores jugadores del planeta. La n\u00f3mina tiene a Vishy Anand,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "planeta,ajedrez",
            "tags": "anand,mejores,jugadores,torneo,mundo,ajedrez,carlsen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/proceso.com.mx/2015/04/ajedrez-carlsen-sin-duda-el-mejor-del-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://proceso.com.mx/?p=402573"
        },
        "diariodelosandes.com/2015/04/arranca-primera-vuelta-al-t%C3%A1chira-del-ajedrez-diario-de-los-andes": {
            "title": "Arranca primera Vuelta al T\u00e1chira del Ajedrez - Diario de Los Andes...",
            "snippet": "Diario de Los AndesArranca primera Vuelta al T\u00e1chira del AjedrezDiario de Los AndesCon una participaci\u00f3n estimada en 232 ajedrecistas, provenientes de los 29 municipios, se dar\u00eda inicio el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 2 de mayo en la Casa de la Cultura Don...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez,cultura",
            "tags": "pr\u00f3ximo,participaci\u00f3n,ajedrez,ajedrecistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariodelosandes.com/2015/04/arranca-primera-vuelta-al-t%C3%A1chira-del-ajedrez-diario-de-los-andes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariodelosandes.com/index.php?r=site/noticiadeportes&id=2812"
        },
        "cubadebate.cu/2015/04/cuba-cay%C3%B3-1-3-ante-china-en-campeonato-mundial-de-ajedrez": {
            "title": "Cuba cay\u00f3 1-3 ante China en Campeonato Mundial de ajedrez - CubaDebate...",
            "snippet": "CubaDebateCuba cay\u00f3 1-3 ante China en Campeonato Mundial de ajedrezCubaDebateAjedrez Cuba cay\u00f3 hoy 1-3 ante China y sufri\u00f3 su cuarta derrota consecutiva durante la disputa de la octava ronda del Campeonato Mundial por equipos de ajedrez, con sede...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "campeonato,mundial,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/cubadebate.cu/2015/04/cuba-cay%C3%B3-1-3-ante-china-en-campeonato-mundial-de-ajedrez",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cubadebate.cu/noticias/2015/04/27/cuba-cayo-1-3-ante-china-en-campeonato-mundial-de-ajedrez/"
        },
        "europapress.es/2015/04/el-parlamento-extreme%C3%B1o-alberga-una-exhibici%C3%B3n-de-ajedrez": {
            "title": "El Parlamento extreme\u00f1o alberga una exhibici\u00f3n de ajedrez...",
            "snippet": "El Gran Maestro del Club Magic Extremadura, Manuel P\u00e9rez Candelario, se enfrentar\u00e1 a 16 ajedrecistas este pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, 29 de abril, en una tradicional exhibici\u00f3n de ajedrez marcada por su car\u00e1cter deportivo y social. El Parlamento...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "abril,ajedrecistas,pr\u00f3ximo,gran,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/europapress.es/2015/04/el-parlamento-extreme%C3%B1o-alberga-una-exhibici%C3%B3n-de-ajedrez",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ajedrez&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/extremadura/noticia-gran-maestro-club-magic-extremadura-manuel-perez-candelario-participa-exhibicion-ajedrez-merida-20150428102534.html"
        },
        "diariocronica.com.ar/2015/04/maximiliano-aguinaga-se-qued%C3%B3-con-el-primer-interprovincial-de-cr%C3%B3nica-digital": {
            "title": "Maximiliano Aguinaga se qued\u00f3 con el Primer Interprovincial de... - Cr\u00f3nica Digital...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica DigitalMaximiliano Aguinaga se qued\u00f3 con el Primer Interprovincial de...Cr\u00f3nica DigitalCon gran participaci\u00f3n de jugadores de Pico Truncado, Caleta Olivia, del Mundo del Ajedrez, de Escuelas Municipales del Ente Comodoro Deportes se...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "escuela,ajedrez",
            "tags": "deportes,gran,participaci\u00f3n,jugadores,mundo,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/diariocronica.com.ar/2015/04/maximiliano-aguinaga-se-qued%C3%B3-con-el-primer-interprovincial-de-cr%C3%B3nica-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocronica.com.ar/131524-maximiliano-aguinaga-se-quedo-con-el-primer-interprovincial-de-ajedrez.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/pablo-lina-p%C3%A1gina-12-registro": {
            "title": "Pablo Lina - P\u00e1gina 12 (Registro)...",
            "snippet": "P\u00e1gina 12 (Registro)Pablo LinaP\u00e1gina 12 (Registro)Mi amigo Carlos Garc\u00eda Palermo cuando me ve cruzar la calle, en diagonal y sin respetar las l\u00edneas peatonales, me dice que cruzo la calle como juego al ajedrez. Creo que las decisiones m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "p\u00e1gina,registro,juego,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/pagina12.com.ar/2015/04/pablo-lina-p%C3%A1gina-12-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/ajedrez/35-271517-2015-04-28.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/rodolfo-walsh-y-el-ajedrez-p%C3%A1gina-12-registro": {
            "title": "Rodolfo Walsh y el ajedrez - P\u00e1gina 12 (Registro)...",
            "snippet": "P\u00e1gina 12 (Registro)Rodolfo Walsh y el ajedrezP\u00e1gina 12 (Registro)El ajedrez es m\u00e9todo, inteligencia. Est\u00e1 en la parte m\u00e1s distanciada del mundo: en el caf\u00e9. Escritura de Variaciones en Rojo. Policiales geom\u00e9tricos que incluyen diagramas. Lo...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "mundo,ajedrez,p\u00e1gina,registro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/pagina12.com.ar/2015/04/rodolfo-walsh-y-el-ajedrez-p%C3%A1gina-12-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/ajedrez/35-271516-2015-04-28.html"
        },
        "diariodigital.com.do/2015/04/ruddy-m%C3%A9ndez-conquista-torneo-de-ajedrez-superior-masculino-provincia-santo-domingo": {
            "title": "Ruddy M\u00e9ndez conquista torneo de ajedrez superior masculino provincia Santo Domingo...",
            "snippet": "SANTO DOMINGO.- Ruddy M\u00e9ndez conquist\u00f3 el torneo de ajedrez superior masculino de la provincia Santo Domingo organizado por la Asociaci\u00f3n provincial de esa disciplina y el respaldo del ministerio de deportes. M\u00e9ndez acumul\u00f3 4.5 de 5...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "provincial,deportes,torneo,ajedrez,asociaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/diariodigital.com.do/2015/04/ruddy-m%C3%A9ndez-conquista-torneo-de-ajedrez-superior-masculino-provincia-santo-domingo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ajedrez&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodigital.com.do/2015/04/28/ruddy-mendez-conquista-torneo-de-ajedrez-superior-masculino-provincia-santo-domingo/"
        },
        "eluniverso.com/2015/04/se-dictan-clases-de-ajedrez-el-universo": {
            "title": "Se dictan clases de ajedrez - El Universo...",
            "snippet": "Se dictan clases de ajedrezEl UniversoConcentraci\u00f3n Deportiva de Pichincha (CDP) y la Asociaci\u00f3n Provincial de Ajedrez est\u00e1n dictando cursos del deporte ciencia para ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes en el Palacio de los Deportes, ubicado en La...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "deporte,ciencia,ajedrez",
            "tags": "asociaci\u00f3n,provincial,ajedrez,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/eluniverso.com/2015/04/se-dictan-clases-de-ajedrez-el-universo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniverso.com/deportes/2015/04/28/nota/4818011/se-dictan-clases-ajedrez"
        },
        "elcolombiano.com/2015/04/suramericano-de-ajedrez-se-juega-con-acento-extranjero-el-colombiano": {
            "title": "Suramericano de ajedrez se juega con acento extranjero - El Colombiano...",
            "snippet": "El ColombianoSuramericano de ajedrez se juega con acento extranjeroEl ColombianoSon siete ya las rondas jugadas en el Suramericano sub-20 de ajedrez, ambas ramas, que se cumple en Barrancabermeja, y nada que cambia el decorado, porque casi desde el...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "porque,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/elcolombiano.com/2015/04/suramericano-de-ajedrez-se-juega-con-acento-extranjero-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ajedrez%2Bajedrez&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/suramericano-de-ajedrez-se-juega-con-acento-extranjero-XM1806642"
        }
    }
}