{
    "meta": {
        "portal_name": "ajedrez",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ajedrez/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ajedrez/ajedrez/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ajedrez/ajedrez/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ajedrez/ajedrez/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radioreloj.cu/2015/04/cuba-frente-a-egipto-en-mundial-de-ajedrez-radio-reloj": {
            "title": "Cuba frente a Egipto en mundial de ajedrez - Radio Reloj...",
            "snippet": "La Copa Mundial de Ajedrez por Equipos se inici\u00f3 el 19 del actual mes y en ella participan diez seleccionesArmenia.- Luego de mostrar el brillo y grosor de su armadura en las primeras fechas de la Copa Mundial de Ajedrez...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Central",
            "categories": "radio,ajedrez",
            "tags": "inici\u00f3,copa,copa_mundial,mundial,cuba,egipto,ajedrez,equipos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/radioreloj.cu/2015/04/cuba-frente-a-egipto-en-mundial-de-ajedrez-radio-reloj",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radioreloj.cu/index.php/noticias-radio-reloj/33-deportivas/22582-cuba-frente-a-egipto-en-mundial-de-ajedrez"
        },
        "cvc.cervantes.es/2015/04/el-ajedrez-y-la-literatura-39-un-alegato-de-igualdad-social": {
            "title": "El ajedrez y la literatura (39). Un alegato de igualdad social...",
            "snippet": "En los Coloquios de Palatino y Pinciano de Juan de Arce de Ot\u00e1lora, compuestos a mediados del siglo xvi, se incluye una importante digresi\u00f3n sobre el valor del ajedrez, que adopta la forma de una disputa sostenida entre...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "literatura,ajedrez",
            "tags": "siglo,social,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/cvc.cervantes.es/2015/04/el-ajedrez-y-la-literatura-39-un-alegato-de-igualdad-social",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cvc.cervantes.es/el_rinconete/anteriores/abril_15/20042015_01.htm"
        },
        "anarkismo.net/2015/04/turqu%C3%ADa-y-el-ajedrez-kurdo-anarkismo": {
            "title": "Turqu\u00eda y el ajedrez kurdo - Anarkismo...",
            "snippet": "Por: Bruno Lima Rocha En las \u00faltimas dos semanas de marzo comandos de infanter\u00eda del ej\u00e9rcito turco (el segundo mayor contingente militar de los pa\u00edses miembros de la OTAN) atacaron bases guerrilleras de las fuerzas...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "BrunoL",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "segundo,mayor,dos,marzo,\u00fal,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/anarkismo.net/2015/04/turqu%C3%ADa-y-el-ajedrez-kurdo-anarkismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anarkismo.net/article/28106"
        },
        "es.chessdom.com/2015/04/abierto-de-ajedrez-pardinyes-2015": {
            "title": "Abierto de Ajedrez de Pardinyes 2015 Ajedrez...",
            "snippet": "El Abierto de Ajedrez del Club de Pardinyes 2015 se est\u00e1 jugando entre el 18 de abril y el 6 de junio en el Local Social Centre Civic de Pardinyes, carrer Sant Pere Claver 1, 3 Planta de Lleida. Se juega bajo el sistema suizo...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "carlos",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "juega,social,abril,abierto,ajedrez,club,carrer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/es.chessdom.com/2015/04/abierto-de-ajedrez-pardinyes-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.chessdom.com/2015/abierto-de-ajedrez-de-pardinyes-2015/"
        },
        "xatakamovil.com/2015/04/expulsan-a-un-gran-maestro-de-ajedrez-torneo-por-hacer": {
            "title": "Expulsan a un gran maestro de ajedrez de un torneo por hacer...",
            "snippet": "Los smartphones son peque\u00f1os ordenadores de bolsillo que sirven para casi todo, incluso para hacer trampas en muchos ex\u00e1menes, pruebas, concursos e incluso torneos de ajedrez. \u00bfAjedrez, en serio?, \u00bfno se notar\u00eda...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Paco Rodr\u00edguez",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "torneo,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/xatakamovil.com/2015/04/expulsan-a-un-gran-maestro-de-ajedrez-torneo-por-hacer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakamovil.com/movil-y-sociedad/expulsan-a-un-gran-maestro-de-ajedrez-de-un-torneo-por-hacer-trampas-con-el-smartphone"
        },
        "es.chessdom.com/2015/04/x-abierto-internacional-de-ajedrez-tupinamba-2015": {
            "title": "X Abierto Internacional de Ajedrez Tupinamba 2015 Ajedrez...",
            "snippet": "El 10mo Abierto Internacional Tupinamba se lleva a cabo entre el 18 de marzo y el 20 de mayo en el Club de Ajedrez Tres Peones carrer Ros de Olano 9 en Barcelona, Espa\u00f1a. El torneo estar\u00e1 dividido en dos grupos:.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "carlos",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "torneo,estar\u00e1,dos,peones,carrer,marzo,cabo,abierto,internacional,ajedrez,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/es.chessdom.com/2015/04/x-abierto-internacional-de-ajedrez-tupinamba-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.chessdom.com/2015/x-abierto-internacional-de-ajedrez-tupinamba-2015/"
        },
        "es.chessdom.com/2015/04/2do-torneo-shamkir-de-ajedrez-2015-memorial-vugar-gashimov": {
            "title": "2do Torneo Shamkir de Ajedrez 2015 Memorial Vugar Gashimov...",
            "snippet": "2do Torneo Shamkir de Ajedrez 2015 Memorial Vugar Gashimov. Apr 14, 2015. Vugar Gashimov (). El 2do Memorial Vugar Gashimov Shamkir 2015 se llevar\u00e1 a cabo entre el 17 y el 26 de abril en Shamkir, Azerbaiy\u00e1n. El torneo de \u00e9lite...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "carlos",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "torneo,abril,cabo,ajedrez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/es.chessdom.com/2015/04/2do-torneo-shamkir-de-ajedrez-2015-memorial-vugar-gashimov",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez%2Bajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.chessdom.com/2015/2do-torneo-shamkir-de-ajedrez-2015-memorial-vugar-gashimov/"
        },
        "es.chessdom.com/2015/04/l%C3%A1zaro-bruz%C3%B3n-y-ermes-espinosa-clasifican-a-la-copa-ajedrez": {
            "title": "L\u00e1zaro Bruz\u00f3n y Ermes Espinosa clasifican a la Copa... - Ajedrez...",
            "snippet": "Los cubanos L\u00e1zaro Bruz\u00f3n y Ermes Espinosa terminaron primero y segundo, respectivamente, en el torneo Zonal de ajedrez 2.3, disputado en Ecuador, y clasificaron a la Copa mundial de este deporte, prevista para la...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "carlos",
            "categories": "deporte,ajedrez",
            "tags": "deporte,torneo,primero,segundo,l\u00e1zaro,l\u00e1zaro_bruz\u00f3n,bruz\u00f3n,copa,ajedrez,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/es.chessdom.com/2015/04/l%C3%A1zaro-bruz%C3%B3n-y-ermes-espinosa-clasifican-a-la-copa-ajedrez",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ajedrez&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.chessdom.com/2015/lazaro-bruzon-y-ermes-espinosa-clasifican-a-la-copa-mundial-de-ajedrez-2015/"
        },
        "columnadeportiva.com/2015/03/ajedrez-cubano-regresa-a-la-copa-mundial-por-equipos": {
            "title": "Ajedrez cubano regresa a la Copa Mundial por equipos...",
            "snippet": "L\u00e1zaro Bruz\u00f3n, Copa Mundial ajedrez, ajedrez cubano El ajedrez cubano regresa al evento por equipos m\u00e1s fuerte que organiza la Federaci\u00f3n internacional: la Copa Mundial. Es cierto que la Olimpiada tiene un mayor reconocimiento; pero en la Copa...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "micolumnadeportiva",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "mayor,equipos,l\u00e1zaro,l\u00e1zaro_bruz\u00f3n,bruz\u00f3n,copa,copa_mundial,mundial,ajedrez,internacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/columnadeportiva.com/2015/03/ajedrez-cubano-regresa-a-la-copa-mundial-por-equipos",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ajedrez%2Bajedrez&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://columnadeportiva.com/2015/03/16/ajedrez-cubano-copa-mundial-equipos-2015/"
        },
        "orientamolas.wordpress.com/2015/02/ajedrez-en-el-aula": {
            "title": "AJEDREZ EN EL AULA...",
            "snippet": "Como ya sab\u00e9is, desde hace unos a\u00f1os, el colegio Madre Mar\u00eda Rosa Molas ha incorporado el ajedrez en el aula. Actualmente todos los alumnos hasta 2 de Educaci\u00f3n Primaria disponen de una hora semanal en la que, a trav\u00e9s de este juego,...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "orientamolas",
            "categories": "ajedrez",
            "tags": "educaci\u00f3n,ajedrez,juego",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/orientamolas.wordpress.com/2015/02/ajedrez-en-el-aula",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ajedrez%2Bajedrez&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://orientamolas.wordpress.com/2015/02/06/127/"
        }
    }
}