{
    "meta": {
        "portal_name": "gas-natural",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/gas-natural/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gas-natural/gas-natural/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gas-natural/gas-natural/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gas-natural/gas-natural/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundotoday.com/2015/04/los-bomberos-rescatan-a-felipe-gonz%C3%A1lez-atrapado-en-una-puerta": {
            "title": "Los bomberos rescatan a Felipe Gonz\u00e1lez, atrapado en una puerta...",
            "snippet": "Los bomberos de la Comunidad de Madrid han auxiliado esta ma\u00f1ana al expresidente del Gobierno, Felipe Gonz\u00e1lez, que se hab\u00eda quedado atrapado en una puerta giratoria de la sede de Gas Natural. Gonz\u00e1lez ha tenido...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Xavi Puig",
            "categories": "gas-natural",
            "tags": "gas,gas_natural,natural,hab\u00eda,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gas-natural/elmundotoday.com/2015/04/los-bomberos-rescatan-a-felipe-gonz%C3%A1lez-atrapado-en-una-puerta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elmundotoday.com/2015/04/los-bomberos-rescatan-a-felipe-gonzalez-atrapado-en-una-puerta-giratoria/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/directivos-de-toshiba-y-gas-natural-visitan-un-proyecto-conjunto": {
            "title": "Directivos de toshiba y gas natural visitan un proyecto conjunto con...",
            "snippet": "Directivos de Toshiba y Gas Natural Fenosa visitaron este mi\u00e9rcoles el proyecto de demostraci\u00f3n del sistema BESS (Battery Energy Storage System), que utiliza bater\u00edas de ion-litio transportables, seg\u00fan inform\u00f3 la compa\u00f1\u00eda...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "gas-natural",
            "tags": "inform\u00f3,gas,gas_natural,gas_natural_fenosa,natural,natural_fenosa,fenosa,proyecto,sistema,compa\u00f1\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gas-natural/noticias.lainformacion.com/2015/04/directivos-de-toshiba-y-gas-natural-visitan-un-proyecto-conjunto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/produccion-y-distribucion-de-electricidad/directivos-de-toshiba-y-gas-natural-visitan-un-proyecto-conjunto-con-baterias-de-ion-litio_VX9GNaME35mP8d9U7n3QZ6/"
        },
        "gestion.pe/2015/04/la-conversi%C3%B3n-del-per%C3%BA-al-gas-natural-de-camisea-econom%C3%ADa": {
            "title": "La conversi\u00f3n del Per\u00fa al gas natural de Camisea Econom\u00eda...",
            "snippet": "... de petr\u00f3leo. Ese a\u00f1o la selva del Cusco le regalar\u00eda al pa\u00eds uno de los recursos m\u00e1s valiosos que iniciar\u00eda el cambio en la econom\u00eda y en la vida de todos los peruanos: se hab\u00eda descubierto dos yacimientos de gas natural.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "economia",
            "tags": "hab\u00eda,hab\u00eda-descubierto,descubierto,dos,vida,peruanos,recursos,recursos-m\u00e1s-valiosos,valiosos,valiosos-que-iniciar\u00eda,iniciar\u00eda,regalar\u00eda,selva,camisea,econom\u00eda,conversi\u00f3n,per\u00fa,gas,natural,petr\u00f3leo,ese,cusco,pa\u00eds,cambio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/gestion.pe/2015/04/la-conversi%C3%B3n-del-per%C3%BA-al-gas-natural-de-camisea-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gestion.pe/economia/conversion-peru-al-gas-natural-camisea-2130233"
        },
        "europapress.es/2015/04/gas-natural-fenosa-lanza-una-app-para-conocer-el-consumo": {
            "title": "Gas Natural Fenosa lanza una 'app'para conocer el consumo de luz...",
            "snippet": "Uni\u00f3n Fenosa Distribuci\u00f3n, la filial distribuidora de electricidad de Gas Natural Fenosa, ha lanzado una aplicaci\u00f3n para m\u00f3vil para que los usuarios puedan consultar su consumo de luz hora a hora, anunci\u00f3 en una nota de...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "gas-natural",
            "tags": "anunci\u00f3,consumo,electricidad,filial,fenosa,distribuci\u00f3n,lanza,gas,gas_natural,gas_natural_fenosa,natural,natural_fenosa,distribuidora,usuarios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gas-natural/europapress.es/2015/04/gas-natural-fenosa-lanza-una-app-para-conocer-el-consumo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://europapress.es/economia/energia-00341/noticia-gas-natural-fenosa-lanza-app-conocer-consumo-luz-hora-hora-20150428123628.html"
        },
        "gasollution.wordpress.com/2015/04/conversi%C3%B3n-de-cocinas-para-usar-con-gas-natural": {
            "title": "Conversi\u00f3n de Cocinas para usar con Gas Natural...",
            "snippet": "Hola, nuevamente estamos aqu\u00ed para resolver algunas dudas que nos plantean diariamente nuestros clientes, como comprender\u00e1n los temas que tratamos aqu\u00ed siempre ser\u00e1n vistos desde una visi\u00f3n general,...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "ig1cvargas",
            "categories": "gas-natural",
            "tags": "general,gas,gas_natural,natural,conversi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gas-natural/gasollution.wordpress.com/2015/04/conversi%C3%B3n-de-cocinas-para-usar-con-gas-natural",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=gas%2Bnatural&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://gasollution.wordpress.com/2015/04/28/conversion-de-cocinas-para-usar-con-gas-natural/"
        },
        "hidrocarburosbolivia.com/2015/04/hallan-nueva-reservas-de-gas-natural-en-chuquisaca": {
            "title": "Hallan nueva reservas de gas natural en Chuquisaca...",
            "snippet": "\u00c1lvaro Valdez - Autoridades del Departamento esperan con optimismo los resultados del nuevo pozo productor de gas natural que descubri\u00f3 la empresa Repsol en territorio chuquisaque\u00f1o. El presidente.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "empresa,reservas,gas,natural,autoridades,repsol,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hidrocarburosbolivia.com/2015/04/hallan-nueva-reservas-de-gas-natural-en-chuquisaca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hidrocarburosbolivia.com/bolivia-mainmenu-117/upstream/70781-hallan-nueva-reservas-de-gas-natural-en-chuquisaca.html"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/hemos-triplicado-el-n%C3%BAmero-de-hogares-conectados-a-gas-natural": {
            "title": "Hemos triplicado el n\u00famero de hogares conectados a gas natural...",
            "snippet": "El presidente de la Rep\u00fablica, Juan Manuel Santos, afirm\u00f3 que durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os casi 2 millones de hogares adicionales se conectaron al servicio de gas natural por redes, lo cual corresponde a m\u00e1s de 2,5...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "lmmiranda",
            "tags": "servicio,afirm\u00f3,\u00fal,presidente,n\u00famero,gas,natural,millones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.co/2015/04/hemos-triplicado-el-n%C3%BAmero-de-hogares-conectados-a-gas-natural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/colombia/hemos-triplicado-el-numero-de-hogares-conectados-gas-natural-191907"
        },
        "agenciasanluis.com/2015/04/inaugurar%C3%A1n-la-provisi%C3%B3n-de-gas-natural-para-el-b-212-viviendas": {
            "title": "Inaugurar\u00e1n la provisi\u00f3n de gas natural para el B 212 Viviendas...",
            "snippet": "La obra aportar\u00e1 mejor calidad de vida a m\u00e1s de 800 vecinos de la ciudad capital. Esto impactar\u00e1 en el bolsillo de los usuarios que a partir de ahora contar\u00e1n con el servicio de gas natural. El gobernador de la Provincia,...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Cecilia Sosa",
            "tags": "servicio,vida,gas,natural,viviendas,usuarios,provincia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agenciasanluis.com/2015/04/inaugurar%C3%A1n-la-provisi%C3%B3n-de-gas-natural-para-el-b-212-viviendas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://agenciasanluis.com/notas/2015/04/26/inauguraran-la-provision-de-gas-natural-para-el-bo-212-viviendas-productivas/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/gas-natural-y-bankinter-facilitar%C3%A1n-la-instalaci%C3%B3n-de-calderas": {
            "title": "Gas natural y bankinter facilitar\u00e1n la instalaci\u00f3n de calderas...",
            "snippet": "Bankinter y las distribuidoras de gas de Gas Natural Fenosa suscribieron este viernes un convenio de colaboraci\u00f3n para facilitar financiaci\u00f3n a las comunidades de propietarios interesadas en transformar sus salas de...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "natural,fenosa,viernes,gas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.lainformacion.com/2015/04/gas-natural-y-bankinter-facilitar%C3%A1n-la-instalaci%C3%B3n-de-calderas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/petroleo-y-gases-primarios/gas-natural-y-bankinter-facilitaran-la-instalacion-de-calderas-comunitarias-que-usen-gas_AAswyC1TFMoYpZQYZSJJp3/"
        },
        "americaeconomia.com/2015/04/reservas-probables-y-posibles-de-gas-natural-en-per%C3%BA-alcanzan": {
            "title": "Reservas probables y posibles de gas natural en Per\u00fa alcanzan los...",
            "snippet": "Las reservas probables y posibles de gas natural alcanzan los 90.2 trillones de pies c\u00fabicos (TPC) y en l\u00edquidos bordea los,1 millones de barriles, los cuales se encuentran principalmente en la selva, inform\u00f3 hoy la...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Gast\u00f3n Meza",
            "tags": "inform\u00f3,selva,l\u00edquidos,reservas,gas,natural,per\u00fa,millones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/americaeconomia.com/2015/04/reservas-probables-y-posibles-de-gas-natural-en-per%C3%BA-alcanzan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gas%2Bnatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/negocios-industrias/reservas-probables-y-posibles-de-gas-natural-en-peru-alcanzan-los-90-trillones-d"
        }
    }
}