{
    "meta": {
        "portal_name": "gas-natural",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/gas-natural/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gas-natural/gas-natural/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gas-natural/gas-natural/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gas-natural/gas-natural/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eluniversal.com.co/2015/05/gas-natural-para-el-sur-de-bol%C3%ADvar-ya-es-una-realidad": {
            "title": "Gas natural para el sur de Bol\u00edvar ya es una realidad - El Universal - Colombia...",
            "snippet": "El Universal - ColombiaGas natural para el sur de Bol\u00edvar ya es una realidadEl Universal - Colombia... Carlos Gossa\u00edn en septiembre del a\u00f1o pasado mostr\u00f3 su inconformismo porque, a juicio de \u00e9l, desde el mismo Gobierno Nacional, se estaban...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "gobierno,nacional,carlos,gas,natural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.co/2015/05/gas-natural-para-el-sur-de-bol%C3%ADvar-ya-es-una-realidad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/regional/bolivar/gas-natural-para-el-sur-de-bolivar-ya-es-una-realidad-192342"
        },
        "peru.com/2015/05/ayacucho-reportan-rotura-de-ducto-l%C3%ADquidos-gas-natural-per%C3%BA": {
            "title": "Ayacucho: Reportan rotura de ducto de l\u00edquidos de gas natural - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comAyacucho: Reportan rotura de ducto de l\u00edquidos de gas naturalPer\u00fa.comEl Sistema de Control y Monitoreo detect\u00f3 una ca\u00edda de presi\u00f3n en el ducto de l\u00edquidos de gas natural a las horas (GMT) y en forma autom\u00e1tica se procedi\u00f3 al cierre...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "ca\u00edda,sistema,gas,natural,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru.com/2015/05/ayacucho-reportan-rotura-de-ducto-l%C3%ADquidos-gas-natural-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/actualidad/nacionales/ayacucho-reportan-rotura-ducto-liquidos-gas-natural-noticia-351772"
        },
        "animalpolitico.com/2015/05/fracking-gas-natural-y-cambio-clim%C3%A1tico-animal-politico": {
            "title": "Fracking, gas natural y cambio clim\u00e1tico - Animal Politico...",
            "snippet": "Fracking, gas natural y cambio clim\u00e1ticoAnimal PoliticoEl principal componente del gas natural es el metano, responsable del 25% del calentamiento global que padecemos hoy en d\u00eda y 80 veces m\u00e1s potente (en calentar la atm\u00f3sfera) que el di\u00f3xido...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "cambio,gas,natural,principal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/animalpolitico.com/2015/05/fracking-gas-natural-y-cambio-clim%C3%A1tico-animal-politico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://animalpolitico.com/blogueros-blog-invitado/2015/05/01/fracking-gas-natural-y-cambio-climatico-la-verdadera-ronda-cero/"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/05/la-cfe-compra-cargamentos-de-gas-natural-licuado-cnnexpansi%C3%B3": {
            "title": "La CFE compra cargamentos de gas natural licuado - CNNExpansi\u00f3...",
            "snippet": "CNNExpansi\u00f3 CFE compra cargamentos de gas natural licuadoCNNExpansi\u00f3... reducido la demanda, lo que provoc\u00f3 algunos reenv\u00edos de cargamentos para ser exportados a destinos m\u00e1s rentables. Sin embargo, la convergencia de los precios del gas a...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "compra,gas,natural,licuado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnnexpansion.com/2015/05/la-cfe-compra-cargamentos-de-gas-natural-licuado-cnnexpansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/negocios/2015/05/01/la-cfe-compra-cargamentos-de-gas-natural-operadores"
        },
        "es.finance.yahoo.com/2015/05/repsol-anuncia-descubrimiento-de-reservorios-gas-natural-en-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a": {
            "title": "Repsol anuncia descubrimiento de reservorios de gas natural en... - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El EconomistaRepsol anuncia descubrimiento de reservorios de gas natural en...Yahoo Finanzas Espa\u00f1aLa petrolera espa\u00f1ola Repsol anunci\u00f3 este viernes el descubrimiento de tres reservorios de gas natural al sureste de Bolivia, junto a la brit\u00e1nica...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "espa\u00f1ola,yahoo,yahoo_finanzas,finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a,gas,natural,bolivia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es.finance.yahoo.com/2015/05/repsol-anuncia-descubrimiento-de-reservorios-gas-natural-en-yahoo-finanzas-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/repsol-anuncia-descubrimiento-reservorios-gas-234411043.html"
        },
        "andina.com.pe/2015/05/tacna-distribuci%C3%B3n-de-gas-natural-comenzar%C3%A1-en-gregorio-albarrac%C3%ADn-andina": {
            "title": "Tacna: distribuci\u00f3n de gas natural comenzar\u00e1 en Gregorio Albarrac\u00edn - Andina...",
            "snippet": "LaRep\u00fa: distribuci\u00f3n de gas natural comenzar\u00e1 en Gregorio Albarrac\u00ednAndinaTacna, may. 01. En el segundo trimestre del 2015 se iniciar\u00e1 la construcci\u00f3n de la planta de regasificaci\u00f3n en el distrito Gregorio Albarrac\u00edn, en la provincia y...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "construcci\u00f3n,gas,natural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/andina.com.pe/2015/05/tacna-distribuci%C3%B3n-de-gas-natural-comenzar%C3%A1-en-gregorio-albarrac%C3%ADn-andina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-tacna-distribucion-gas-natural-comenzara-gregorio-albarracin-554255.aspx"
        },
        "es.finance.yahoo.com/2015/04/el-gas-natural-lleg%C3%B3-a-municipios-en-2014-38": {
            "title": "El gas natural lleg\u00f3 a municipios en 2014, 38 m\u00e1s que el a\u00f1o... - Yahoo Finanzas Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El gas natural lleg\u00f3 a municipios en 2014, 38 m\u00e1s que el a\u00f1o...Yahoo Finanzas Espa\u00f1aEl gas natural lleg\u00f3 en 2014 a municipios, 38 m\u00e1s que el a\u00f1o anterior, gracias a los cual nuevos habitantes tienen acceso a esta energ\u00eda, seg\u00fan el informe...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "yahoo",
            "tags": "energ\u00eda,yahoo,yahoo_finanzas,finanzas,yahoo_finanzas_espa\u00f1a,finanzas_espa\u00f1a,espa\u00f1a,gas,natural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es.finance.yahoo.com/2015/04/el-gas-natural-lleg%C3%B3-a-municipios-en-2014-38",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/gas-natural-1-638-municipios-2014-38-a\u00f1o-115021553.html"
        },
        "huelvainformacion.es/2015/04/gas-natural-inicia-el-suministro-a-viviendas-y-comercios": {
            "title": "Gas Natural inicia el suministro a viviendas y comercios...",
            "snippet": "Gas Natural Andaluc\u00eda, filial distribuidora de Gas Natural Fenosa, ha iniciado el jueves el suministro de gas natural a Cartaya. Seg\u00fan destac\u00f3 la compa\u00f1\u00eda gasista en un comunicado, ya ha invertido cerca de euros en la construcci\u00f3n de una...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "gas-natural",
            "tags": "euros,construcci\u00f3n,compa\u00f1\u00eda,gas,gas_natural,natural,distribuidora,fenosa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gas-natural/huelvainformacion.es/2015/04/gas-natural-inicia-el-suministro-a-viviendas-y-comercios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gas%2Bnatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huelvainformacion.es/article/provincia/2018637/gas/natural/inicia/suministro/viviendas/y/comercios.html"
        },
        "gestion.pe/2015/04/gas-natural-es-consumido-por-31625-familias-en-ica-diario-gesti%C3%B3n": {
            "title": "Gas natural es consumido por 31625 familias en Ica - Diario Gesti\u00f3n...",
            "snippet": "Diario Gesti\u00f3nGas natural es consumido por 31625 familias en IcaDiario Gesti\u00f3nLa empresa Contugas, concesionario del sistema del gas natural a la regi\u00f3n Ica, ha anunciado hoy que ha alcanzado su compromiso con el Estado de lograr que familias...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "sistema,gas,natural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gestion.pe/2015/04/gas-natural-es-consumido-por-31625-familias-en-ica-diario-gesti%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://gestion.pe/empresas/contugas-cumple-meta-abastecer-gas-natural-31625-familias-ica-2130637"
        },
        "elcolombiano.com/2015/04/gas-natural-y-propano-en-igualdad-el-colombiano": {
            "title": "Gas natural y propano, en igualdad - El Colombiano...",
            "snippet": "El ColombianoGas natural y propano, en igualdadEl ColombianoAs\u00ed lo afirm\u00f3 Carlos Fernando Eraso Calero, viceministro de Energ\u00eda, en el congreso n\u00famero 18 de la Asociaci\u00f3n Colombiana de Gas Natural (Naturg\u00e1s), que se clausur\u00f3 ayer en el hotel...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "carlos,gas,natural,energ\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcolombiano.com/2015/04/gas-natural-y-propano-en-igualdad-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gas%2Bnatural%2Bgas%2Bnatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/gas-natural-y-propano-en-igualdad-EY1818350"
        }
    }
}