{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-de-lucha",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-de-lucha/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-lucha/deportes-de-lucha/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-lucha/deportes-de-lucha/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-lucha/deportes-de-lucha/blogs.json"
    },
    "items": {
        "paneldeboxeo.com/2015/04/panamericano-de-lucha": {
            "title": "Panamericano de Lucha -...",
            "snippet": "PANAMERICANO DE LUCHA Cinco oros y un bronce en la apertura Cosecha de cinco medallas de oro y una de bronce alcanzaron la v\u00edspera los grequistas cubanos en el.... Moderador: UFC/MMA - Otros Deportes...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Cubanodeacero",
            "categories": "mma",
            "tags": "cinco,panamericano,lucha,medallas,oro,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/paneldeboxeo.com/2015/04/panamericano-de-lucha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paneldeboxeo.com/t28767-panamericano-de-lucha"
        },
        "mindep.cl/2015/04/subsecretaria-asiste-a-inauguraci%C3%B3n-del-campeonato": {
            "title": "Subsecretaria asiste a inauguraci\u00f3n del Campeonato...",
            "snippet": "La Subsecretaria de Deportes, Nicole S\u00e1ez, asisti\u00f3 a la inauguraci\u00f3n del XXXVI Campeonato Panamericano espec\u00edfico de Lucha Ol\u00edmpica que se desarrolla en el Centro de Entrenamiento Ol\u00edmpico, CEO. Durante la 1ra...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Max Montecinos",
            "tags": "entrenamiento,lucha,lucha_ol\u00edmpica,ol\u00edmpica,panamericano,asisti\u00f3,campeonato,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mindep.cl/2015/04/subsecretaria-asiste-a-inauguraci%C3%B3n-del-campeonato",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mindep.cl/subse_lucha/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/espanyol-barcelona-en-otra-jornada-de-lucha-deportes-abc-color": {
            "title": "Espanyol-Barcelona, en otra jornada de lucha - Deportes - ABC Color...",
            "snippet": "MADRID. El derbi de la Ciudad Condal, Espanyol-Barcelona, ser\u00e1 decisivo de cara a la lucha por la Liga, en la que Bar\u00e7a y Real Madrid siguen separados por dos puntos, con la visita de los blancos a Bala\u00eddos.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "real,ciudad,jornada,lucha,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/abc.com.py/2015/04/espanyol-barcelona-en-otra-jornada-de-lucha-deportes-abc-color",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/deportes/futbol/espanyol-barcelona-en-otra-jornada-de-lucha-1359540.html"
        },
        "deportes.terra.es/2015/04/el-hijo-del-santo-pide-legislar-los-deportes-de-combate-terra": {
            "title": "El Hijo del Santo pide legislar los deportes de combate - Terra...",
            "snippet": "M\u00e9xico, DF.- El luchador \"El Hijo del Santo\" asisti\u00f3 al Senado de la Rep\u00fablica para cabildear en favor de una reforma en favor de la seguridad de quienes participan en deportes como lucha libre, box y otras modalidades de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Notimex",
            "tags": "box,asisti\u00f3,deportes,combate,m\u00e9xico,rep\u00fablica,lucha,libre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes.terra.es/2015/04/el-hijo-del-santo-pide-legislar-los-deportes-de-combate-terra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportes.terra.es/luchas/el-hijo-del-santo-cabildea-reforma-en-favor-de-seguridad-de-luchadores,9805ff09275daaa40a3e0087defcd1b90hdagz9m.html"
        },
        "luchaelcampeon.com/2015/04/nuestra-primera-excibicion-un-%C3%A9xito-club-de-lucha-libre-el-campe%C3%B3n": {
            "title": "nuestra primera excibicion un \u00e9xito - Club de lucha libre \"El Campe\u00f3n\"...",
            "snippet": "Ayer en el polideportivo de Cartaya se organizo una jornada interdisciplinar de algunos deportes de contacto, en la cual hemos tenido el honor de asistir para presentar nuestro deporte. Para nosotros como club asido...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Veaceslav Cepeleaga",
            "categories": "deporte",
            "tags": "jornada,lucha,libre,deportes,contacto,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/luchaelcampeon.com/2015/04/nuestra-primera-excibicion-un-%C3%A9xito-club-de-lucha-libre-el-campe%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://luchaelcampeon.com/competiciones/nuestra-primera-excibicion-un-exito/"
        },
        "drdpuertorico.com/2015/02/re%C3%B1ido-dual-match-de-lucha-en-juncos-departamento": {
            "title": "RE\u00d1IDO DUAL MATCH DE LUCHA EN JUNCOS Departamento de...",
            "snippet": "RE\u00d1IDO EL DUAL MATCH DE LUCHA DE VIVIENDA EN ACCI\u00d3N EN JUNCOS. El programa Vivienda en Acci\u00f3n del Departamento de Recreacion y Deportes (DRD) celebr\u00f3 su dual match de lucha en Juncos. La jornada de...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "admin",
            "tags": "jornada,lucha,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/drdpuertorico.com/2015/02/re%C3%B1ido-dual-match-de-lucha-en-juncos-departamento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://drdpuertorico.com/renido-dual-match-de-lucha-en-juncos/"
        },
        "cralosbanales.wordpress.com/2015/01/iniciaci%C3%B3n-a-los-deportes-de-lucha-en-biota-colegio-rural": {
            "title": "Iniciaci\u00f3n a los deportes de lucha en Biota Colegio Rural...",
            "snippet": "Desde comienzos de este segundo trimestre, en las sesiones de educaci\u00f3n f\u00edsica en Biota, estamos haciendo actividades y juegos de iniciaci\u00f3n a los deportes de lucha. Los m\u00e1s mayores tambi\u00e9n estamos comenzando a...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "losbanales",
            "tags": "juegos,iniciaci\u00f3n,deportes,lucha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cralosbanales.wordpress.com/2015/01/iniciaci%C3%B3n-a-los-deportes-de-lucha-en-biota-colegio-rural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cralosbanales.wordpress.com/2015/01/26/iniciacion-a-los-deportes-de-lucha-en-biota/"
        },
        "lluisbarbe.com/2014/12/deportes-de-lucha": {
            "title": "Deportes de LUCHA...",
            "snippet": "Tras unos a\u00f1os de haber dejado la lucha, volv\u00ed a estar envuelto en su ambiente. (ver entrada: \"Vuelta a la lucha\" junio 2011) Campeonato Deporte A\u00d1O Posici\u00f3n Europeo Bjj Lisboa Jiu Jitsu Brasile\u00f1o 2012 5 Catalunya Tordera Grappling 2012 1 Copa...",
            "date": "2014-12-16",
            "author_name": "lluisbarbe",
            "categories": "deporte,jiu-jitsu",
            "tags": "campeonato,deporte,lucha,junio,estar,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/lluisbarbe.com/2014/12/deportes-de-lucha",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lluisbarbe.com/lucha/"
        },
        "chubutdeportes.wordpress.com/2014/09/a-capacitarse-en-la-lucha-ol%C3%ADmpica": {
            "title": "A CAPACITARSE EN LA LUCHA OL\u00cdMPICA...",
            "snippet": "Siguiendo con el desarrollo de las capacitaciones en los distintos deportes que se practican en la provincia, Chubut Deportes sum\u00f3 al profesor cubano Oliver Ar\u00e9valo Medina, palabra m\u00e1s...",
            "date": "2014-09-02",
            "author_name": "chubutdeportes",
            "tags": "deportes,lucha,lucha_ol\u00edmpica,ol\u00edmpica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/chubutdeportes.wordpress.com/2014/09/a-capacitarse-en-la-lucha-ol%C3%ADmpica",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=deportes%2Bde%2Blucha%2Bdeportes%2Bde%2Blucha&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://chubutdeportes.wordpress.com/2014/09/02/a-capacitarse-en-la-lucha-olimpica/"
        }
    }
}