{
    "meta": {
        "portal_name": "televisi\u00f3n-por-cable",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/televisi\u00f3n-por-cable/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-cable/televisi%C3%B3n-por-cable/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-cable/televisi%C3%B3n-por-cable/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-cable/televisi%C3%B3n-por-cable/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmanana.com/2015/05/derriba-cami%C3%B3n-sem%C3%A1foro-y-cable-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa": {
            "title": "Derriba cami\u00f3n sem\u00e1foro y cable - El Ma\u00f1ana de Reynosa...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de ReynosaDerriba cami\u00f3n sem\u00e1foro y cableEl Ma\u00f1ana de ReynosaPese a los cuantiosos da\u00f1os causados al municipio; a Tel\u00e9fonos de M\u00e9xico; a la Comisi\u00f3n Federal de Electricidad y a empresas de televisi\u00f3n por cable, el operador de la...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "television",
            "tags": "operador,federal,cable,m\u00e9xico,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/elmanana.com/2015/05/derriba-cami%C3%B3n-sem%C3%A1foro-y-cable-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com/derribacamionsemaforoycable-2876594.html"
        },
        "iblnews.com/2015/05/eeuu-grupos-del-sector-telecomunicaciones-piden-bloquear-partes-de-las-nuevas": {
            "title": "EEUU: Grupos del sector telecomunicaciones piden bloquear partes de las nuevas regulaciones para...",
            "snippet": "Las compa\u00f1\u00edas de televisi\u00f3n por cable y servicio inal\u00e1mbrico de internet ya han se\u00f1alado que no se oponen a los principios de neutralidad en la red, pero rechazaron el r\u00e9gimen regulatorio m\u00e1s estricto.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "telecomunicacion,television,internet",
            "tags": "telecomunicaciones,televisi\u00f3n,cable,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/iblnews.com/2015/05/eeuu-grupos-del-sector-telecomunicaciones-piden-bloquear-partes-de-las-nuevas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://iblnews.com/story/40901"
        },
        "territoriodigital.com/2015/04/la-televisi%C3%B3n-por-internet-comienza-a-ganar-batalla-sobre-el-cable": {
            "title": "La televisi\u00f3n por internet comienza a ganar la batalla sobre el cable -...",
            "snippet": "televisi\u00f3n por internet comienza a ganar la batalla sobre el la hora de consumir televisi\u00f3n, la mayor\u00eda de los norteamericanos ya prefiere hacerlo a trav\u00e9s de internet, seg\u00fan un estudio publicado por la consultora Deloitte cuyas conclusiones...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "television,internet",
            "tags": "cuyas,estudio,estudio-publicado,publicado,consultora,mayor\u00eda,norteamericanos,norteamericanos-ya-prefiere,prefiere,prefiere-hacerlo,prefiere-hacerlo-trav\u00e9s,hacerlo,hacerlo-trav\u00e9s,trav\u00e9s,comienza,hora,hora-de-consumir,consumir,televisi\u00f3n,internet,cable,deloitte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/territoriodigital.com/2015/04/la-televisi%C3%B3n-por-internet-comienza-a-ganar-batalla-sobre-el-cable",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://territoriodigital.com/nota3.aspx?c=0586498578833238"
        },
        "jornada.unam.mx/2015/04/revisar%C3%A1-ifetel-pruebas-de-poder-sustancial-televisa": {
            "title": "Revisar\u00e1 Ifetel pruebas de poder sustancial de Televisa...",
            "snippet": "M\u00e9xico, DF. El Instituto Federal de Telecomunicaciones inform\u00f3 que encontr\u00f3 a Grupo Televisa responsable de ejercer poder sustancial en 99 mercados relevantes de televisi\u00f3n por cable, a partir de que la empresa adquiri\u00f3 la cablera Cablecom. A...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "telecomunicacion,television",
            "tags": "federal,m\u00e9xico,telecomunicaciones,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/jornada.unam.mx/2015/04/revisar%C3%A1-ifetel-pruebas-de-poder-sustancial-televisa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/ultimas/2015/04/29/ejerce-televisa-poder-sustancial-en-television-por-cable-ifetel-9994.html"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/internet-ser%C3%A1-el-rey-de-la-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Internet ser\u00e1 el rey de la televisi\u00f3n -...",
            "snippet": "Internet ser\u00e1 el rey de la televisi\u00f3 demanda a la carta de contenidos en streaming independientes de la suscripci\u00f3n al cable ha generado un verdadero 'big bang'en la televisi\u00f3n, seg\u00fan los expertos, que advierten que ahora los espectadores...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "internet,television",
            "tags": "internet,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/eltiempo.com/2015/04/internet-ser%C3%A1-el-rey-de-la-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/tecnosfera/novedades-tecnologia/television-por-internet-en-el-mundo/15631416"
        },
        "jornadaonline.com/2015/04/la-tv-por-internet-comienza-a-desplazar-al-cable-jornadaonline": {
            "title": "La TV por internet comienza a desplazar al cable - JornadaOnline...",
            "snippet": "JornadaOnlineLa TV por internet comienza a desplazar al cableJornadaOnlineA la hora de consumir televisi\u00f3n, la mayor\u00eda de los norteamericanos ya prefiere hacerlo a trav\u00e9s de internet, seg\u00fan un estudio publicado por la consultora Deloitte cuyas...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "internet,television",
            "tags": "estudio,estudio-publicado,publicado,consultora,mayor\u00eda,norteamericanos,norteamericanos-ya-prefiere,prefiere,prefiere-hacerlo,prefiere-hacerlo-trav\u00e9s,hacerlo,hacerlo-trav\u00e9s,trav\u00e9s,hora,hora-de-consumir,consumir,comienza,internet,cable,televisi\u00f3n,deloitte,cuyas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/jornadaonline.com/2015/04/la-tv-por-internet-comienza-a-desplazar-al-cable-jornadaonline",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jornadaonline.com/Tecnolog\u00eda/133751-La-TV-por-internet-comienza-a-desplazar-al-cable"
        },
        "es.finance.yahoo.com/2015/04/comcast-anula-la-compra-de-time-warner-cable": {
            "title": "Comcast anula la compra de Time Warner Cable...",
            "snippet": "El operador de televisi\u00f3n por cable estadounidense Comcast ha anunciado este viernes que renuncia a la compra del n\u00famero dos del mercado, Time Warner Cable (Xetra: - noticias) (TWC). La operaci\u00f3n, de unos millones de d\u00f3lares (...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "television",
            "tags": "millones,millones-de-d\u00f3lares,d\u00f3lares,compra,dos,operador,warner,warner_cable,cable,comcast,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/es.finance.yahoo.com/2015/04/comcast-anula-la-compra-de-time-warner-cable",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.finance.yahoo.com/noticias/comcast-anula-compra-time-warner-154109056.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/comcast-descarta-la-compra-de-su-competidor-time-warner-cable": {
            "title": "Comcast descarta la compra de su competidor, Time Warner Cable...",
            "snippet": "La compa\u00f1\u00eda Comcast, operadora del mayor sistema de televisi\u00f3n por cable en Estados Unidos, confirm\u00f3 hoy en un comunicado que ha descartado la compra de su mayor competidor, Time Warner Cable. El consejero delegado y presidente de la compa\u00f1\u00eda,...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "television",
            "tags": "compa\u00f1\u00eda,compra,mayor,mayor-competidor,competidor,operadora,operadora-del-mayor,mayor-sistema,sistema,warner,warner_cable,cable,descarta,descarta-la-compra,comcast,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/eldiario.es/2015/04/comcast-descarta-la-compra-de-su-competidor-time-warner-cable",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/economia/Comcast-competidor-Time-Warner-Cable_0_380762477.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/comcast-descarta-la-compra-de-time-warner-cable-seg%C3%BAn-medios": {
            "title": "Comcast descarta la compra de Time Warner Cable, seg\u00fan medios de.",
            "snippet": "La compa\u00f1\u00eda Comcast, operadora del mayor sistema de televisi\u00f3n por cable en., descart\u00f3 la compra de su mayor competidor, Time Warner Cable, valorada en millones de d\u00f3lares, por las dudas que genera en las autoridades reguladoras de la...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "television",
            "tags": "millones,millones-de-d\u00f3lares,d\u00f3lares,compra,mayor,mayor-competidor,competidor,operadora,operadora-del-mayor,mayor-sistema,sistema,warner,warner_cable,cable,descarta,descarta-la-compra,comcast,compa\u00f1\u00eda,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/eldiario.es/2015/04/comcast-descarta-la-compra-de-time-warner-cable-seg%C3%BAn-medios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Comcast-Time-Warner-Cable-EEUU_0_380761948.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/wes-craven-prepara-dos-proyectos-para-la-cadena-syfy": {
            "title": "Wes Craven prepara dos proyectos para la cadena SyFy...",
            "snippet": "Wes Craven contin\u00faa su desembarco televisivo con dos proyectos para la cadena de televisi\u00f3n por cable especializada en la fantas\u00eda y la ciencia ficci\u00f3n SyFy. Seg\u00fan informa The Hollywood Reporter, el veterano icono del cine de terror ha firmado...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "cine,ciencia,television",
            "tags": "dos,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/elmundo.es/2015/04/wes-craven-prepara-dos-proyectos-para-la-cadena-syfy",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/television/2015/04/22/5537d55a22601d8c378b4572.html"
        }
    }
}