{
    "meta": {
        "portal_name": "televisi\u00f3n-por-cable",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/televisi\u00f3n-por-cable/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-cable/televisi%C3%B3n-por-cable/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-cable/televisi%C3%B3n-por-cable/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/televisi%C3%B3n-por-cable/televisi%C3%B3n-por-cable/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lacapital-actualidadvirtual.blogspot.com/2015/04/estados-unidos-ya-prefiere-ver-la-televisi%C3%B3n-por-actualidad-virtual": {
            "title": "Estados Unidos ya prefiere ver la televisi\u00f3n por... - Actualidad Virtual...",
            "snippet": "Este panorama supone una amenaza a la posici\u00f3n dominante de los proveedores de televisi\u00f3n por cable y sat\u00e9lite que ven c\u00f3mo empresas como Netflix, Hulu y Amazon, entre otras, est\u00e1n creciendo hasta hacer innecesario...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Diario",
            "categories": "television",
            "tags": "c\u00f3mo,empresas,estados,estados_unidos,unidos,prefiere,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/lacapital-actualidadvirtual.blogspot.com/2015/04/estados-unidos-ya-prefiere-ver-la-televisi%C3%B3n-por-actualidad-virtual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lacapital-actualidadvirtual.blogspot.com/2015/04/estados-unidos-ya-prefiere-ver-la.html"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/comcast-busca-abandonar-fusi%C3%B3n-con-time-warner-cable": {
            "title": "Comcast busca abandonar fusi\u00f3n con Time Warner Cable...",
            "snippet": "La noticia se conoci\u00f3 un d\u00eda despu\u00e9s de que ejecutivos de Comcast y Time Warner Cable, las dos compa\u00f1\u00edas proveedoras de televisi\u00f3n por cable m\u00e1s grandes de Estados Unidos, se reunieron con funcionarios del...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "television",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,compa\u00f1\u00edas,conoci\u00f3,d\u00eda,warner,warner_cable,cable,comcast,dos,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/cnnexpansion.com/2015/04/comcast-busca-abandonar-fusi%C3%B3n-con-time-warner-cable",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/negocios/2015/04/23/comcast-analiza-abandonar-fusion-con-time-warner-cable"
        },
        "cuscopyme.com/2015/04/cumbre-mundial-de-la-televisi%C3%B3n-por-cable-en-el-cusco": {
            "title": "CUMBRE MUNDIAL DE LA TELEVISI\u00d3N POR CABLE EN EL CUSCO...",
            "snippet": "El evento, organizado por la Asociaci\u00f3n Peruana de Televisi\u00f3n por Cable (APTC), instituci\u00f3n sin fines de lucro, que agrupa a 55 empresas nacionales que ofrecen el servicio de la televisi\u00f3n paga en el Per\u00fa, permitir\u00e1...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "admin",
            "categories": "television",
            "tags": "paga,empresas,servicio,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_peruana,peruana,televisi\u00f3n,televisi\u00f3n_por_cable,cable,aptc,permitir\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/cuscopyme.com/2015/04/cumbre-mundial-de-la-televisi%C3%B3n-por-cable-en-el-cusco",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cuscopyme.com/cumbre-mundial-de-la-television-por-cable-en-el-cusco/"
        },
        "yoyopress.com/2015/04/conatel-aprueba-aumento-de-tarifas-en-servicio-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Conatel aprueba aumento de tarifas en servicio de televisi\u00f3n por...",
            "snippet": "Este jueves, se conoci\u00f3 sobre la nueva disposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n Nacional de Telecomunicaciones (Conatel) sobre el aumento de las tarifas de telefon\u00eda, internet y televisi\u00f3n por cable a partir del primero de mayo.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Andr\u00e9s de Jongh",
            "categories": "television,telecomunicacion,internet",
            "tags": "partir,primero,comisi\u00f3n,conoci\u00f3,servicio,televisi\u00f3n,telecomunicaciones,internet,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/yoyopress.com/2015/04/conatel-aprueba-aumento-de-tarifas-en-servicio-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yoyopress.com/2015/04/17/conatel-aprueba-aumento-de-tarifas-en-servicio-de-television-por-cable/"
        },
        "aptcperu.org/2015/04/habr%C3%A1-segunda-vuelta-electoral-aptc-asociaci%C3%B3n-peruana": {
            "title": "Habr\u00e1 segunda vuelta electoral APTC Asociaci\u00f3n Peruana de...",
            "snippet": "Una verdadera jornada democr\u00e1tica se vivi\u00f3 durante las elecciones para elegir a las nuevas autoridades para el periodo 2015/2017 de la Asociaci\u00f3n Peruana de Televisi\u00f3n por Cable (APTC), luego que por primera vez en...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Asociaci\u00f3n Peruana de Televisi\u00f3n por Cable",
            "categories": "television",
            "tags": "asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_peruana,peruana,nuevas,autoridades,aptc,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/aptcperu.org/2015/04/habr%C3%A1-segunda-vuelta-electoral-aptc-asociaci%C3%B3n-peruana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aptcperu.org/habra-segunda-vuelta-electoral/"
        },
        "seniales.blogspot.com/2015/04/se%C3%B1ales-cooperativa-suma-tv-por-cable-y-rompe-el-monopolio": {
            "title": "Se\u00f1ales: Cooperativa suma TV por cable y rompe el monopolio de...",
            "snippet": "Con cr\u00e9ditos de los bancos Naci\u00f3n y Credicoop hemos invertido 22 millones de pesos en el tendido del cableado para iniciar el servicio de televisi\u00f3n por cable. Por el momento, tenemos un cupo de conexiones pero...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Claudio Andr\u00e9s De Luca",
            "categories": "television",
            "tags": "servicio,hemos,cable,millones,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/seniales.blogspot.com/2015/04/se%C3%B1ales-cooperativa-suma-tv-por-cable-y-rompe-el-monopolio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://seniales.blogspot.com/2015/04/cooperativa-suma-tv-por-cable-y-rompe.html"
        },
        "abc.com.py/2015/03/hbo-se-independiza-de-la-televisi%C3%B3n-por-cable-mano-apple": {
            "title": "HBO se independiza de la televisi\u00f3n por cable de la mano de Apple...",
            "snippet": "09 de Marzo de 2015 18:25. HBO se independiza de la televisi\u00f3n por cable de la mano de Apple. Por EFE. SAN FRANCISCO. El canal HBO anunci\u00f3 el lanzamiento de su servicio HBO Now, una plataforma que permitir\u00e1 a los usuarios...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "permitir\u00e1,servicio,san,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/abc.com.py/2015/03/hbo-se-independiza-de-la-televisi%C3%B3n-por-cable-mano-apple",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cine-y-tv/hbo-se-independiza-de-la-television-por-cable-de-la-mano-de-apple-1343948.html"
        },
        "enviapost.wordpress.com/2015/02/la-tv-por-cable-en-eeuu-para-nosotros-un-lujo-ellos": {
            "title": "La TV por cable en EEUU: para nosotros un lujo, para ellos una factura m\u00e1s...",
            "snippet": "Cuando en Espa\u00f1a se habla de televisi\u00f3n de pago, es porque queremos dar unas webs donde poder ver ese tipo de canales gratuitamente o porque hablamos de f\u00fatbol. []...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "davidmarinperiodista",
            "categories": "futbol,television",
            "tags": "poder,cable,eeuu,televisi\u00f3n,canales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/enviapost.wordpress.com/2015/02/la-tv-por-cable-en-eeuu-para-nosotros-un-lujo-ellos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://enviapost.wordpress.com/2015/02/24/la-tv-por-cable-en-eeuu-para-nosotros-un-lujo-para-ellos-una-factura-mas/"
        },
        "tvdigitalucm.wordpress.com/2014/11/la-televisi%C3%B3n-por-cable": {
            "title": "La televisi\u00f3n por cable...",
            "snippet": "Un d\u00eda m\u00e1s os venimos a hablar de la televisi\u00f3n digital y sus caracter\u00edsticas. En otras entradas del blog hemos profundizado sobre conceptos como la Televisi\u00f3n Digital Terrestre []...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "tvdigitalucm",
            "categories": "television",
            "tags": "televisi\u00f3n,digital,hemos,d\u00eda,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/tvdigitalucm.wordpress.com/2014/11/la-televisi%C3%B3n-por-cable",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://tvdigitalucm.wordpress.com/2014/11/28/la-television-por-cable/"
        },
        "diegoruizcursoweb.wordpress.com/2014/05/historia-cartoon-network": {
            "title": "Historia Cartoon Network...",
            "snippet": "Al final de 1981, el conglomerado de televisi\u00f3n por cable de Ted Turner hab\u00eda adquirido la biblioteca de pel\u00edculas de MGM (que inclu\u00eda el antiguo cat\u00e1logo de dibujos...",
            "date": "2014-05-12",
            "author_name": "diegoruizcursoweb",
            "categories": "television",
            "tags": "historia,televisi\u00f3n,cable",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/diegoruizcursoweb.wordpress.com/2014/05/historia-cartoon-network",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=televisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable%2Btelevisi%C3%B3n%2Bpor%2Bcable&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://diegoruizcursoweb.wordpress.com/2014/05/12/historia-cartoon-network/"
        }
    }
}