{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-nuclear",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-nuclear/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-nuclear/energ%C3%ADa-nuclear/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-nuclear/energ%C3%ADa-nuclear/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-nuclear/energ%C3%ADa-nuclear/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/03/disensiones-a-media-jornada-de-que-finalice-el-plazo-para-acuerdo": {
            "title": "Disensiones a media jornada de que finalice el plazo para el acuerdo...",
            "snippet": "Pero China y, sobre todo, Rusia (proveedor de tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de energia nuclear en Ir\u00e1n), pretenden que a ese respecto se pronuncie el Consejo de Seguridad de la ONU, donde cuentan con derecho a veto. Seg\u00fan filtraciones, al menos...",
            "date": "2015-03-31",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "menos,derecho,ese,jornada,plazo,acuerdo,china,rusia,tecnolog\u00eda,nuclear,ir\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elmundo.es/2015/03/disensiones-a-media-jornada-de-que-finalice-el-plazo-para-acuerdo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/internacional/2015/03/31/551ab389268e3ef3678b4571.html"
        },
        "hispantv.com/2015/03/lavrov-se-reincorpora-a-di%C3%A1logos-ir%C3%A1n-g5-1-en-lausana": {
            "title": "Lavrov se reincorpora a di\u00e1logos Ir\u00e1n-G5 1 en Lausana...",
            "snippet": "El ministro ruso de Asuntos Exteriores, Serguei Lavrov, ha anunciado que volver\u00e1 la tarde de hoy, martes, a la ciudad suiza Lausana para reincorporarse a los di\u00e1logos que adelantan Ir\u00e1n y el Grupo 5 1 sobre el programa de energ\u00eda nuclear del...",
            "date": "2015-03-31",
            "tags": "programa,suiza,asuntos,asuntos_exteriores,exteriores,ir\u00e1n,ministro,martes,energ\u00eda,nuclear",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hispantv.com/2015/03/lavrov-se-reincorpora-a-di%C3%A1logos-ir%C3%A1n-g5-1-en-lausana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispantv.com/newsdetail/Energia-Nuclear/26005/Lavrov-se-reincorpora-a-dialogos-Iran-G51-en-Lausana"
        },
        "hispantv.com/2015/03/eeuu-no-es-necesario-que-ir%C3%A1n-env%C3%ADe-sus-reservas-de-uranio": {
            "title": "EEUU: No es necesario que Ir\u00e1n env\u00ede sus reservas de uranio enriquecido al extranjero...",
            "snippet": "El Gobierno de Estados Unidos ha afirmado este lunes que no es necesario que Ir\u00e1n env\u00ede sus reservas de uranio enriquecido a pa\u00edses extranjeros para llegar a un acuerdo sobre su programa de energ\u00eda nuclear. Existe un 50% de probabilidad de que...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "programa,pa\u00edses,llegar,estados,estados_unidos,unidos,ir\u00e1n,gobierno,acuerdo,energ\u00eda,nuclear",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hispantv.com/2015/03/eeuu-no-es-necesario-que-ir%C3%A1n-env%C3%ADe-sus-reservas-de-uranio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispantv.com/newsdetail/Energia-Nuclear/25957/EEUU-No-es-necesario-que-Iran-envie-sus-reservas-de-uranio-enriquecido-al-extranjero"
        },
        "telesurtv.net/2015/03/sud%C3%A1frica-quiere-hacer-uso-pleno-de-energ%C3%ADa-nuclear-para-2030-telesur": {
            "title": "Sud\u00e1frica quiere hacer uso pleno de energ\u00eda nuclear para 2030 - teleSUR TV...",
            "snippet": "teleSUR TVSud\u00e1frica quiere hacer uso pleno de energ\u00eda nuclear para 2030teleSUR TVEl gobierno de Sud\u00e1frica planea utilizar la energ\u00eda nuclear en su totalidad para el a\u00f1o 2030 y de esta manera aliviar los retos que a\u00fan persisten en esta materia.",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "gobierno,telesur,uso,energ\u00eda,nuclear,materia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telesurtv.net/2015/03/sud%C3%A1frica-quiere-hacer-uso-pleno-de-energ%C3%ADa-nuclear-para-2030-telesur",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telesurtv.net/news/Sudafrica-quiere-hacer-uso-pleno-de-energia-nuclear-para-2030-20150329-0054.html"
        },
        "nacion.com/2015/03/intensa-negociaci%C3%B3n-sobre-plan-nuclear-entre-ir%C3%A1n-y-potencias-la-naci%C3%B3n": {
            "title": "Intensa negociaci\u00f3n sobre plan nuclear entre Ir\u00e1n y potencias - La Naci\u00f3n Costa Rica...",
            "snippet": "La Naci\u00f3n Costa RicaIntensa negociaci\u00f3n sobre plan nuclear entre Ir\u00e1n y potenciasLa Naci\u00f3n Costa Rica... avanzar hacia un acuerdo robusto. Ir\u00e1n tiene derecho a la energ\u00eda nuclear civil, pero en lo que respecta a la bomba at\u00f3mica, la respuesta...",
            "date": "2015-03-29",
            "tags": "bomba,derecho,avanzar,naci\u00f3n,potencias,plan,nuclear,ir\u00e1n,acuerdo,energ\u00eda,at\u00f3mica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacion.com/2015/03/intensa-negociaci%C3%B3n-sobre-plan-nuclear-entre-ir%C3%A1n-y-potencias-la-naci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nacion.com/mundo/diplomacia/Intensa-negociacion-nuclear-Iran-potencias_0_1478252213.html"
        },
        "argnoticias.com/2015/03/argentina-y-bolivia-apuestan-por-la-energ%C3%ADa-nuclear": {
            "title": "Argentina y Bolivia apuestan por la energ\u00eda nuclear...",
            "snippet": "El ministro de Planificaci\u00f3n Federal, Julio De Vido, y el titular de la cartera de Hidrocarburos y Energ\u00eda de Bolivia, Luis Alberto S\u00e1nchez Fern\u00e1ndez, suscribieron este jueves un acuerdo de cooperaci\u00f3n para el uso pac\u00edfico de la energ\u00eda...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "cooperaci\u00f3n,alberto,alberto_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,julio,julio_de_vido,vido,planificaci\u00f3n,planificaci\u00f3n_federal,federal,argentina,bolivia,energ\u00eda,nuclear,ministro,hidrocarburos,acuerdo,uso,pac\u00edfico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/argnoticias.com/2015/03/argentina-y-bolivia-apuestan-por-la-energ%C3%ADa-nuclear",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://argnoticias.com/politica/item/27525-argentina-y-bolivia-apuestan-por-la-energ\u00eda-nuclear"
        },
        "info7.mx/2015/03/bolivia-y-argentina-firman-acuerdo-de-cooperaci%C3%B3n-en-energ%C3%ADa-nuclear": {
            "title": "Bolivia y Argentina firman acuerdo de cooperaci\u00f3n en energ\u00eda nuclear...",
            "snippet": "Notimex - Seg\u00fan un comunicado emitido este viernes por el Ministerio de Hidrocarburos y Energ\u00eda de Bolivia, ambos pa\u00edses buscar\u00e1n la igualdad y reciprocidad para el desarrollo y fortalecimiento de la cooperaci\u00f3n cient\u00edfica, t\u00e9cnica y...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "pa\u00edses,desarrollo,cooperaci\u00f3n,bolivia,argentina,firman,acuerdo,energ\u00eda,nuclear,ministerio,hidrocarburos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/info7.mx/2015/03/bolivia-y-argentina-firman-acuerdo-de-cooperaci%C3%B3n-en-energ%C3%ADa-nuclear",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://info7.mx/a/noticia/563643"
        },
        "paginasiete.bo/2015/03/bolivia-y-argentina-firman-acuerdo-para-desarrollo-de-energ%C3%ADa-nuclear-diario": {
            "title": "Bolivia y Argentina firman acuerdo para desarrollo de energ\u00eda nuclear - Diario Pagina Siete...",
            "snippet": "ARG NoticiasBolivia y Argentina firman acuerdo para desarrollo de energ\u00eda nuclearDiario Pagina SieteLuis Alberto S\u00e1nchez, ministro de Hidrocarburos y Energ\u00eda de Bolivia, y Julio De Vido, ministro de Planificaci\u00f3n Federal de Argentina,...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "planificaci\u00f3n,planificaci\u00f3n_federal,federal,julio,julio_de_vido,vido,pagina,alberto,alberto_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,diario,diario_pagina,diario_pagina_siete,pagina_siete,siete,desarrollo,bolivia,argentina,firman,acuerdo,energ\u00eda,nuclear,ministro,hidrocarburos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paginasiete.bo/2015/03/bolivia-y-argentina-firman-acuerdo-para-desarrollo-de-energ%C3%ADa-nuclear-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paginasiete.bo/economia/2015/3/27/bolivia-argentina-firman-acuerdo-para-desarrollo-energia-nuclear-51529.html"
        },
        "lawndalenews.com/2015/03/energ%C3%ADa-nuclear-segura-limpia-y-mantiene-las-luces-encendidas": {
            "title": "Energ\u00eda Nuclear: Segura, Limpia y Mantiene las Luces Encendidas...",
            "snippet": "La energ\u00eda nuclear ha estado \u00faltimamente en las noticias, pero tal vez no es lo que usted piensa. La energ\u00eda nuclear es una fuente segura y limpia de electricidad que se usa todos los d\u00edas para alumbrar su casa, mantener su refrigerador...",
            "date": "2015-03-26",
            "tags": "electricidad,energ\u00eda,nuclear,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lawndalenews.com/2015/03/energ%C3%ADa-nuclear-segura-limpia-y-mantiene-las-luces-encendidas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lawndalenews.com/2015/03/energia-nuclear-segura-limpia-y-mantiene-las-luces-encendidas/"
        },
        "paginasiete.bo/2015/03/energ%C3%ADa-nuclear-en-bolivia-diario-pagina-siete": {
            "title": "Energ\u00eda nuclear en Bolivia - Diario Pagina Siete...",
            "snippet": "Diario Pagina SieteEnerg\u00eda nuclear en BoliviaDiario Pagina SieteEn su discurso de inauguraci\u00f3n del Encuentro por la soberan\u00eda hidrocarbur\u00edfera, el presidente Morales, el a\u00f1o 2013, mencion\u00f3 que \"hay estudios, y quiero que sepan que con nuestro...",
            "date": "2015-03-20",
            "tags": "presidente,pagina,diario,diario_pagina,diario_pagina_siete,pagina_siete,siete,energ\u00eda,nuclear,bolivia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paginasiete.bo/2015/03/energ%C3%ADa-nuclear-en-bolivia-diario-pagina-siete",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bnuclear&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paginasiete.bo/opinion/2015/3/20/energia-nuclear-bolivia-50581.html"
        }
    }
}