{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura-popular",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-popular/cultura-popular/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-popular/cultura-popular/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-popular/cultura-popular/blogs.json"
    },
    "items": {
        "prpop.org/2015/04/gran-diosas-y-memorables-fundaci%C3%B3n-nacional-para-la-cultura": {
            "title": "'Gran-Diosas'y memorables Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura...",
            "snippet": "Por Jaime Torres Torres Para Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura Popular. Cada voz es un deleite. Cada artista es un espect\u00e1culo aparte. Y cuando coinciden en un escenario, como aconteci\u00f3 el s\u00e1bado en el Centro de...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Javier Santiago",
            "categories": "cultura",
            "tags": "s\u00e1bado,escenario,artista,voz,jaime,jaime-torres,torres,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_nacional,nacional,gran,diosas,cultura,popular,centro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/prpop.org/2015/04/gran-diosas-y-memorables-fundaci%C3%B3n-nacional-para-la-cultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prpop.org/2015/04/gran-diosas-y-memorables/"
        },
        "prpop.org/2015/04/una-voz-contra-la-violencia-fundaci%C3%B3n-nacional-para-cultura": {
            "title": "Una voz contra la violencia Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura...",
            "snippet": "Una voz contra la violencia. publicado el 26 de abril de 2015. Por Jaime Torres Torres Para Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura Popular. Calladita y sin fanfarrias, la joven cantautora y guitarrista puertorrique\u00f1a Adrianna Naomi se abre paso...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Javier Santiago",
            "categories": "cultura",
            "tags": "joven,jaime,jaime-torres,torres,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_nacional,nacional,voz,cultura,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/prpop.org/2015/04/una-voz-contra-la-violencia-fundaci%C3%B3n-nacional-para-cultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prpop.org/2015/04/una-voz-contra-la-violencia/"
        },
        "prpop.org/2015/04/betances-en-banda-sonora-y-concierto-fundaci%C3%B3n-nacional": {
            "title": "'Betances'en banda sonora y concierto Fundaci\u00f3n Nacional para...",
            "snippet": "En entrevista con la Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura Popular, Rom\u00e1n adelant\u00f3 detalles de la banda sonora del documental que pronto estar\u00e1 al alcance de los simpatizantes del cine cultural y alternativo en el formato de...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Javier Santiago",
            "categories": "cultura,cultura-popular,cine",
            "tags": "cultural,cultura,cultura_popular,popular,entrevista,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_nacional,nacional,concierto,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/prpop.org/2015/04/betances-en-banda-sonora-y-concierto-fundaci%C3%B3n-nacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular%2Bcultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prpop.org/2015/04/betances-en-banda-sonora-y-concierto/"
        },
        "prpop.org/2015/04/la-fuerza-de-ser-mujer-fundaci%C3%B3n-nacional-para-cultura-popular": {
            "title": "La Fuerza de ser Mujer - Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura Popular...",
            "snippet": "Chabela Rodr\u00edguez ser\u00e1 la voz de Borinquen en el concierto \"Gran-Diosas\" que se presenta este s\u00e1bado en el Centro de Bellas Artes de Caguas. (Foto Javier Santiago/Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura Popular)...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Javier Santiago",
            "categories": "bellas-artes,cultura,cultura-popular",
            "tags": "diosas,s\u00e1bado,concierto,gran,ser\u00e1,voz,cultura,cultura_popular,popular,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_nacional,nacional,centro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/prpop.org/2015/04/la-fuerza-de-ser-mujer-fundaci%C3%B3n-nacional-para-cultura-popular",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prpop.org/2015/04/la-fuerza-de-ser-mujer/"
        },
        "prpop.org/2015/04/una-trompeta-para-la-salsa-y-el-jazz-fundaci%C3%B3n-nacional": {
            "title": "Una trompeta para la salsa y el jazz Fundaci\u00f3n Nacional para la...",
            "snippet": "Con un poco de estructura y disciplina, muchas veces concentrado espec\u00edficamente en uno de los dos g\u00e9neros, y luego en el otro, dijo en entrevista telef\u00f3nica a la Fundaci\u00f3n Nacional para la Cultura Popular. Motivado...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Javier Santiago",
            "categories": "cultura,cultura-popular,salsa",
            "tags": "cultura,cultura_popular,popular,entrevista,luego,dos,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_nacional,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salsa/prpop.org/2015/04/una-trompeta-para-la-salsa-y-el-jazz-fundaci%C3%B3n-nacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular%2Bcultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prpop.org/2015/04/una-trompeta-para-la-salsa-y-el-jazz/"
        },
        "huertosonoro.wordpress.com/2015/04/no-time-for-love-cultura-popular-y-como-nos-apropiamos": {
            "title": "No time for love; cultura popular y como nos apropiamos de las...",
            "snippet": "Muchas canciones hablan de tonter\u00edas y banalidades: de rockanrollear toda la noche, de meterse mil rayas, de dragones y mazmorras. Otras en cambio son la viva expresi\u00f3n de un sentimiento popular, de un suceso hist\u00f3rico...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Spielbergo",
            "categories": "cultura",
            "tags": "noche,cultura,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/huertosonoro.wordpress.com/2015/04/no-time-for-love-cultura-popular-y-como-nos-apropiamos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://huertosonoro.wordpress.com/2015/04/16/no-time-for-love-cultura-popular-y-como-nos-apropiamos-de-las-canciones/"
        },
        "siempre.com.mx/2015/04/pedro-infante-%C3%ADcono-de-la-cultura-popular-mexicana-siempre": {
            "title": "Pedro Infante, \u00edcono de la cultura popular mexicana Siempre!",
            "snippet": "El actor y cantante, Pedro Infante, considerado un \u00edcono de la cultura popular mexicana es recordado hoy a 58 a\u00f1os de su fallecimiento, con diversos homenajes y.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Karla Arenas",
            "categories": "cultura",
            "tags": "homenajes,mexicana,\u00edcono,cultura,popular,siempre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/siempre.com.mx/2015/04/pedro-infante-%C3%ADcono-de-la-cultura-popular-mexicana-siempre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular%2Bcultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://siempre.com.mx/2015/04/pedro-infante-icono-de-la-cultura-popular-mexicana/"
        },
        "lahaine.org/2015/04/la-recontracultura-cultura-popular-vs-de-masas-haine": {
            "title": "La recontracultura (cultura popular vs cultura de masas) - La Haine...",
            "snippet": "Sobre todo a partir de la II Guerra Mundial y con la difusi\u00f3n masiva de la televisi\u00f3n, la cultura popular, surgida del pueblo y para el pueblo, ha sido progresivamente arrinconada por una espuria cultura de masas producida...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "La Haine",
            "categories": "cultura,television",
            "tags": "sido,pueblo,partir,cultura,popular,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/lahaine.org/2015/04/la-recontracultura-cultura-popular-vs-de-masas-haine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular%2Bcultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/est_espanol.php/la-recontracultura-cultura-popular-vs"
        },
        "larepublica.es/2015/04/la-juventud-comunista-de-sevilla-defiende-una-semana-santa": {
            "title": "La Juventud Comunista de Sevilla defiende una semana santa de...",
            "snippet": "Inicio Noticias Espa\u00f1a La Juventud Comunista de Sevilla defiende una semana santa de cultura popular... Noticias... La cultura del pueblo s\u00f3lo pertenece al pueblo, no a los sectores m\u00e1s adinerados y rancios de la ciudad.",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Republica",
            "categories": "cultura",
            "tags": "pueblo,semana,santa,cultura,popular,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/larepublica.es/2015/04/la-juventud-comunista-de-sevilla-defiende-una-semana-santa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.es/2015/04/01/la-juventud-comunista-de-sevilla-defiende-una-semana-santa-de-cultura-popular-y-sin-privilegios/"
        },
        "ocio.diariodeibiza.es/2015/04/las-jornadas-de-cultura-popular-este-a%C3%B1o-estar%C3%A1n-dedicadas": {
            "title": "Las Jornadas de Cultura Popular de este a\u00f1o estar\u00e1n dedicadas a...",
            "snippet": "La sal ser\u00e1 la protagonista de las XV Jornadas de Cultura Popular, que present\u00f3 la consellera de Educaci\u00f3n, Cultura y Patrimonio de Ibiza, Pepita Costa, y que han sido organizadas por la Federaci\u00f3 pitiusa de Colles de Ball...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Diario de Ibiza",
            "categories": "cultura,cultura-popular",
            "tags": "sido,ser\u00e1,cultura,cultura_popular,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/ocio.diariodeibiza.es/2015/04/las-jornadas-de-cultura-popular-este-a%C3%B1o-estar%C3%A1n-dedicadas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Bpopular%2Bcultura%2Bpopular&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ocio.diariodeibiza.es/agenda/noticias/nws-402629-las-jornadas-cultura-popular-ano-estaran-dedicadas-sal.html"
        }
    }
}