{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura-popular",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-popular/cultura-popular/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-popular/cultura-popular/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-popular/cultura-popular/blogs.json"
    },
    "items": {
        "spsrasd.info/2015/05/clausura-festival-regional-de-artes-y-cultura-popular-en-dajla": {
            "title": "Clausura Festival Regional de Artes y Cultura Popular en Dajla...",
            "snippet": "Dajla (Campamentos de Refugiaos Saharauis),02/05/15 (SPS).- Concluy\u00f3 a anoche con una gran velada art\u00edstica el Festival Regional de Artes y Cultura Popular en la wilaya de Dajla. Tomaron parte en la ceremonia de clausura, junto con la ministra...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "cultura,cultura-popular",
            "tags": "ministra,parte,ceremonia,clausura,festival,festival_regional,regional,gran,cultura,cultura_popular,popular,clausura_festival,clausura_festival_regional,artes,dajla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/spsrasd.info/2015/05/clausura-festival-regional-de-artes-y-cultura-popular-en-dajla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Bpopular&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://spsrasd.info/es/content/clausura-festival-regional-de-artes-y-cultura-popular-en-dajla-0"
        },
        "spsrasd.info/2015/05/clausura-festival-regional-de-artes-y-cultura-popular-en-dajla-sahara": {
            "title": "Clausura Festival Regional de Artes y Cultura Popular en Dajla - Sahara Press Service...",
            "snippet": "Clausura Festival Regional de Artes y Cultura Popular en DajlaSahara Press ServiceEn su intervenci\u00f3n, la Ministra de Cultura asegur\u00f3 que el Festival Regional de Artes y Cultura Popular refleja de forma clara el apego del pueblo saharaui a su...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "cultura,cultura-popular",
            "tags": "pueblo,festival,festival_regional,regional,cultura,cultura_popular,popular,clausura,clausura_festival,clausura_festival_regional,artes,dajla,ministra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/spsrasd.info/2015/05/clausura-festival-regional-de-artes-y-cultura-popular-en-dajla-sahara",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura%2Bpopular&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://spsrasd.info/es/content/clausura-festival-regional-de-artes-y-cultura-popular-en-dajla"
        },
        "radiointereconomia.com/2015/05/los-masones-difunden-su-cultura-en-el-c%C3%ADrculo-de-bellas-artes": {
            "title": "Los masones difunden su cultura en el C\u00edrculo de Bellas Artes de Madrid...",
            "snippet": "y Elisa McCausland (periodista y experta en cultura popular). En esta jornada se han presentado adem\u00e1s tres libros de tem\u00e1tica mas\u00f3nica: Masonas, de Yolanda Alba, Julio Cervera Baviera. Republicano y mas\u00f3n, obra de Vicent Sampedro, y Rodolfo...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "bellas-artes,cultura",
            "tags": "artes,cultura,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/radiointereconomia.com/2015/05/los-masones-difunden-su-cultura-en-el-c%C3%ADrculo-de-bellas-artes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Bpopular&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiointereconomia.com/2015/05/02/los-masones-difunden-su-cultura-en-el-circulo-de-bellas-artes-de-madrid-2/"
        },
        "razon.com.mx/2015/05/videojuegos-cine-m%C3%BAsica-legado-a-la-cultura-popular-razon": {
            "title": "Videojuegos, cine, m\u00fasica... legado a la cultura popular - La Razon...",
            "snippet": "Videojuegos, cine, m\u00fasica... legado a la cultura popularLa RazonPublicada en 1915, La metamorfosis, de Franz Kafka, produjo un viraje en la literatura universal y la cultura popular adopt\u00f3 el apellido de su autor para describir a personas o...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "literatura,videojuego,cine,cultura",
            "tags": "videojuegos,cine,m\u00fasica,cultura,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/razon.com.mx/2015/05/videojuegos-cine-m%C3%BAsica-legado-a-la-cultura-popular-razon",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura%2Bpopular&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://razon.com.mx/spip.php?article259515"
        },
        "elliberal.com.ar/2015/05/el-vicegobernador-encabez%C3%B3-la-apertura-del-festival-de-tradici%C3%B3n-gaucha": {
            "title": "El vicegobernador encabez\u00f3 la apertura del Festival de la Tradici\u00f3n Gaucha y la Cultura Popular...",
            "snippet": "Jos\u00e9 Emilio Neder encabez\u00f3 la ceremonia de apertura de la 23 edici\u00f3n de este tradicional festival, donde se reunieron tropillas y jinetes locales, como as\u00ed tambi\u00e9n de otros puntos del pa\u00eds. Publicado el 01/05/2015 - El Vicegobernador de la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cultura,cultura-popular",
            "tags": "pa\u00eds,locales,festival,ceremonia,cultura,cultura_popular,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-popular/elliberal.com.ar/2015/05/el-vicegobernador-encabez%C3%B3-la-apertura-del-festival-de-tradici%C3%B3n-gaucha",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Bpopular&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elliberal.com.ar/ampliada.php?ID=184281"
        },
        "diariodemexico.com.mx/2015/05/muere-un-%C3%ADcono-de-la-cultura-popular": {
            "title": "Muere un \u00edcono de la cultura popular...",
            "snippet": "La actriz mexicana Mar\u00eda Elena Velasco Fragoso, que falleciera hoy v\u00edctima de c\u00e1ncer, destac\u00f3 por su entra\u00f1able personaje de La india Mar\u00eda con el cual film\u00f3 decenas de pel\u00edculas que la consagraron en el gusto del p\u00fablico. Su \u00faltima...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cultura",
            "tags": "decenas,decenas-de-pel\u00edculas,pel\u00edculas,personaje,mar\u00eda,elena,velasco,actriz,mexicana,\u00edcono,muere,cultura,popular,india,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariodemexico.com.mx/2015/05/muere-un-%C3%ADcono-de-la-cultura-popular",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Bpopular&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodemexico.com.mx/?p=138821"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/05/muere-la-india-mar%C3%ADa": {
            "title": "Muere la india Mar\u00eda...",
            "snippet": "La actriz Mar\u00eda Elena Velasco, que dio vida al inc\u00f3nico personaje de la cultura popular mexicana, la india Mar\u00eda, ha fallecido este viernes a los 74 a\u00f1os. En un comunicado la Sociedad de Directores Realizadores, lamentan su muerte: Todos la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cultura,sociedad",
            "tags": "muerte,vida,personaje,elena,velasco,india,muere,mar\u00eda,actriz,cultura,popular,mexicana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/cultura.elpais.com/2015/05/muere-la-india-mar%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Bpopular&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/05/01/actualidad/1430492122_684473.html"
        },
        "pulzo.com/2015/05/m%C3%A9xico-despide-a-la-india-mar%C3%ADa-%C3%ADcono-de-cultura-popular-pulzo": {
            "title": "M\u00e9xico despide a la 'India Mar\u00eda', \u00edcono de la cultura popular... - Pulzo...",
            "snippet": "PulzoM\u00e9xico despide a la 'India Mar\u00eda', \u00edcono de la cultura popular...PulzoNacida en la ciudad mexicana de Puebla en 1940, Velasco populariz\u00f3 el papel de \"La India Mar\u00eda\" en decenas de pel\u00edculas durante los a\u00f1os sesenta, setenta y ochenta y...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cultura",
            "tags": "india,mar\u00eda,decenas,decenas-de-pel\u00edculas,pel\u00edculas,mexicana,\u00edcono,m\u00e9xico,cultura,popular,velasco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/pulzo.com/2015/05/m%C3%A9xico-despide-a-la-india-mar%C3%ADa-%C3%ADcono-de-cultura-popular-pulzo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura%2Bpopular&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pulzo.com/entretenimiento/334356-mexico-despide-la-india-maria-icono-de-la-cultura-popular-latinoamericana"
        },
        "primerahora.com/2015/04/tbt-enriqueta-de-carmen-nydia-vel%C3%A1zquez-es-parte-la-cultura-primera": {
            "title": "TBT: Enriqueta de Carmen Nydia Vel\u00e1zquez es parte de la cultura... - Primera Hora...",
            "snippet": "TBT: \"Enriqueta\" de Carmen Nydia Vel\u00e1zquez es parte de la cultura...Primera HoraCarmen Nydia Vel\u00e1zquez vive orgullosa de ese personaje \u00edcono de la cultura popular porque \"el escritor te da unos hints, pero uno lo crea y la gente reconoce que el...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "cultura",
            "tags": "personaje,\u00edcono,parte,cultura,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/primerahora.com/2015/04/tbt-enriqueta-de-carmen-nydia-vel%C3%A1zquez-es-parte-la-cultura-primera",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura%2Bpopular&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primerahora.com/entretenimiento/tv/nota/tbtenriquetadecarmennydiavelazquezespartedelaculturapopular-1080248/"
        },
        "elmundo.es/2015/04/el-creador-de-la-serie-community-televisi%C3%B3n-es-t%C3%B3xica": {
            "title": "El creador de la serie 'Community': 'La televisi\u00f3n es t\u00f3xica'...",
            "snippet": "han sembrado internet de homenajes virales), lo hipermetarreferencial de sus guiones (salpicados de multitud de gui\u00f1os a la cultura popular y a la propia serie, lo que permite que \u00e9sta tenga diferentes niveles de lectura) y luego est\u00e1 Dan...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "internet,television,cultura",
            "tags": "niveles,serie,televisi\u00f3n,cultura,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/elmundo.es/2015/04/el-creador-de-la-serie-community-televisi%C3%B3n-es-t%C3%B3xica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Bpopular&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/television/2015/04/30/55412c9cca4741934f8b456d.html"
        }
    }
}