{
    "meta": {
        "portal_name": "rally-dakar",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-dakar/rally-dakar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-dakar/rally-dakar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-dakar/rally-dakar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "autoblog.com.ar/2015/04/la-ruta-del-rally-dakar-2016-argentina-autoblog": {
            "title": "La ruta del Rally Dakar 2016 - ARGENTINA AUTOBLOG...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n del Rally Dakar difundi\u00f3 ayer la ruta definitiva de la edici\u00f3n 2016. La competencia largar\u00e1 el 3 de enero en Lima (Per\u00fa), pasar\u00e1 por Bolivia, tendr\u00e1 la etapa de descanso en Salta (10 de enero) y terminar\u00e1 el...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "CC",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "tendr\u00e1,pasar\u00e1,ayer,ruta,organizaci\u00f3n,argentina,rally,rally_dakar,dakar,edici\u00f3n,competencia,enero,lima,per\u00fa,bolivia,etapa,salta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/autoblog.com.ar/2015/04/la-ruta-del-rally-dakar-2016-argentina-autoblog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Bdakar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://autoblog.com.ar/2015/04/29/la-ruta-del-rally-dakar-2016/"
        },
        "videobolivia.com/2015/04/ruta-por-d%C3%ADas-del-rally-dakar-2016-videobolivia": {
            "title": "Ruta por d\u00edas del Rally Dakar 2016 VideoBolivia...",
            "snippet": "La Amaury Sport Organisation (ASO) dio a conocer ayer que el Rally Dakar 2016 ingresar\u00e1 a Bolivia el jueves 7 de enero y dejar\u00e1 suelo patrio el s\u00e1bado 9, d\u00eda en que la carrera ingresar\u00e1 a territorio argentino. Asimismo, la...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "admin",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "ingresar\u00e1,ingresar\u00e1-territorio,ingresar\u00e1-territorio-argentino,territorio,territorio-argentino,argentino,d\u00edas,d\u00eda,dejar\u00e1,dejar\u00e1-suelo,dejar\u00e1-suelo-patrio,suelo,suelo-patrio,patrio,patrio-el-s\u00e1bado,s\u00e1bado,jueves,ayer,dio,amaury,amaury_sport,amaury_sport_organisation,sport,sport_organisation,organisation,rally,rally_dakar,dakar,ruta,aso,conocer,bolivia,enero,carrera,asimismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/videobolivia.com/2015/04/ruta-por-d%C3%ADas-del-rally-dakar-2016-videobolivia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Bdakar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://videobolivia.com/ruta-por-dias-del-rally-dakar-2016/"
        },
        "ellitoral.com.ar/2015/04/el-rally-dakar-2016-recorrer%C3%A1-siete-provincias-argentinas-diario": {
            "title": "El Rally Dakar 2016 recorrer\u00e1 siete provincias argentinas Diario El...",
            "snippet": "El ministro de Turismo de la Naci\u00f3n, Enrique Meyer, encabez\u00f3 el anuncio oficial del Rally Dakar Per\u00fa, Bolivia, Argentina 2016. La competencia en Argentina pasar\u00e1 por Jujuy, Salta, Bel\u00e9n, La Rioja, San Juan, Villa Carlos...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "villa,carlos,pasar\u00e1,rally,rally_dakar,rally_dakar_per\u00fa,dakar,dakar_per\u00fa,per\u00fa,encabez\u00f3,encabez\u00f3-el-anuncio,anuncio,enrique,enrique_meyer,meyer,ministro,recorrer\u00e1,recorrer\u00e1-siete,recorrer\u00e1-siete-provincias,siete,siete-provincias,siete-provincias-argentinas,provincias,provincias-argentinas,argentinas,argentina,diario,turismo,naci\u00f3n,oficial,bolivia,competencia,salta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/ellitoral.com.ar/2015/04/el-rally-dakar-2016-recorrer%C3%A1-siete-provincias-argentinas-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Bdakar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com.ar/es/articulo/358791/El-Rally-Dakar-2016-recorrera-siete-provincias-argentinas"
        },
        "elciudadanoweb.com/2015/04/se-present%C3%B3-el-rally-dakar-2016-diario-ciudadano-y-la-gente": {
            "title": "Se present\u00f3 el rally Dakar 2016 Diario El Ciudadano y la Gente...",
            "snippet": "El anuncio formal de la carrera fue hecho por el director del Rally Dakar, el ministro de Turismo de la Naci\u00f3n y funcionarios de las distintas provincias argentinas por las que pasar\u00e1 los veh\u00edculos, entre ellos la intendenta de...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Carlos Retamal",
            "categories": "rally",
            "tags": "provincias,provincias-argentinas,argentinas,pasar\u00e1,ministro,rally,anuncio,diario,dakar,carrera,turismo,naci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/elciudadanoweb.com/2015/04/se-present%C3%B3-el-rally-dakar-2016-diario-ciudadano-y-la-gente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Bdakar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadanoweb.com/se-presento-en-buenos-aires-el-rally-dakar-2016/"
        },
        "elautodromodemike.com/2015/04/el-rally-dakar-2016-fue-presentado-de-manera-oficial-en-per%C3%BA": {
            "title": "EL RALLY DAKAR 2016 FUE PRESENTADO DE MANERA OFICIAL EN EL PER\u00da...",
            "snippet": "La edici\u00f3n 2016 del Rally Dakar fue presentada oficialmente en el Per\u00fa en una gran conferencia de prensa que congreg\u00f3 a las entidades m\u00e1s importantes y pilotos peruanos...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "depormike",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "oficialmente,oficial,per\u00fa,rally,rally_dakar,dakar,edici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/elautodromodemike.com/2015/04/el-rally-dakar-2016-fue-presentado-de-manera-oficial-en-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=rally%2Bdakar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elautodromodemike.com/2015/04/24/el-rally-dakar-2016-fue-presentado-de-manera-oficial-en-el-peru/"
        },
        "elatrad.wordpress.com/2015/04/gobernador-de-la-paz-har%C3%A1-alianzas-con-alcaldes-para-garantizar-paso": {
            "title": "Gobernador de La Paz har\u00e1 alianzas con alcaldes para garantizar paso del Rally Dakar en 2016...",
            "snippet": "El gobernador de La Paz, C\u00e9sar Cocarico, anunci\u00f3 el viernes que har\u00e1 alianzas con algunos alcaldes del departamento para garantizar el paso del Rally Dakar el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Gobernador []...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "elatrad",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "rally,rally_dakar,dakar,paz,pr\u00f3ximo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/elatrad.wordpress.com/2015/04/gobernador-de-la-paz-har%C3%A1-alianzas-con-alcaldes-para-garantizar-paso",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=rally%2Bdakar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elatrad.wordpress.com/2015/04/24/gobernador-de-la-paz-hara-alianzas-con-alcaldes-para-garantizar-paso-del-rally-dakar-en-2016/"
        },
        "problematicasculturales.wordpress.com/2015/04/soler-la-importancia-cultural-del-rally-dakar": {
            "title": "Soler. La importancia cultural del Rally Dakar...",
            "snippet": "SOLER, Eduardo. 2014. La importancia cultural del Rally Dakar. En Comunicaci\u00f3n Ambiental. Soler. La importancia cultural del Rally Dakar...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "arqueologiaymemoria",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "rally,rally_dakar,dakar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/problematicasculturales.wordpress.com/2015/04/soler-la-importancia-cultural-del-rally-dakar",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=rally%2Bdakar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://problematicasculturales.wordpress.com/2015/04/23/soler-la-importancia-cultural-del-rally-dakar/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/dakar-2016-en-per%C3%BA-cuidado-con-los-entrenamientos-casa": {
            "title": "Dakar 2016 en Per\u00fa: cuidado con los entrenamientos en casa para...",
            "snippet": "En im\u00e1genes: La posible ruta del Rally Dakar 2016 RPP. Un tubular es muy s\u00f3lido en las dunas. De acuerdo a la potencia del motor y la habilidad del piloto puede trepar las dunas m\u00e1s empinadas, pero \u00bfqu\u00e9 sucede...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "rally",
            "tags": "ruta,rally,dakar,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/rpp.com.pe/2015/04/dakar-2016-en-per%C3%BA-cuidado-con-los-entrenamientos-casa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Bdakar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-21-dakar-2016-en-peru-cuidado-con-los-entrenamientos-en-casa-para-el-rally-noticia_789661.html"
        },
        "elpais.com.uy/2015/04/volver%C3%A1n-a-negociar-el-rally-dakar-en-uruguay-noticias": {
            "title": "Volver\u00e1n a negociar el Rally Dakar en Uruguay Noticias Uruguay y...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n del Rally Dakar envi\u00f3 una carta a la ministra de Turismo, Liliam Kechichian, en la que reconoce \"la seriedad\" con que Uruguay manej\u00f3 la oferta de que la prueba llegara al pa\u00eds en 2016. En la misiva queda...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "organizaci\u00f3n,noticias,rally,rally_dakar,dakar,turismo,pa\u00eds",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/elpais.com.uy/2015/04/volver%C3%A1n-a-negociar-el-rally-dakar-en-uruguay-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Bdakar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/volveran-negociar-rally-dakar-uruguay.html"
        },
        "almendraloayza.wordpress.com/2015/04/rally-raid-dakar-2016-empieza-en-per%C3%BA": {
            "title": "Rally Raid Dakar 2016 empieza en Per\u00fa...",
            "snippet": "El rally raid se iniciar\u00e1 el 3 de enero en Lima y finalizar\u00e1 el 16 de enero en Rosario. Acab\u00f3 la espera. Tal como se hab\u00eda indicado en rumores...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "almendraloayza",
            "categories": "rally,rally-raid",
            "tags": "finalizar\u00e1,rally,dakar,per\u00fa,enero,lima,rosario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-raid/almendraloayza.wordpress.com/2015/04/rally-raid-dakar-2016-empieza-en-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=rally%2Bdakar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://almendraloayza.wordpress.com/2015/04/20/rally-raid-dakar-2016-empieza-en-peru/"
        }
    }
}