{
    "meta": {
        "portal_name": "rally-dakar",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-dakar/rally-dakar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-dakar/rally-dakar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally-dakar/rally-dakar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/02/f%C3%BAtbol-baloncesto-ciclismo-tenis-f%C3%B3rmula-1-motociclismo-mundial-de-balonmano-rally": {
            "title": "F\u00fatbol Baloncesto Ciclismo Tenis F\u00f3rmula 1 Motociclismo Mundial de balonmano Rally Dakar...",
            "snippet": "DEBATE DEL ESTADO DE LA NACI\u00d3NS\u00e1nchez: 'Tiene que haber una recuperaci\u00f3n justa para los espa\u00f1oles. Jam\u00e1s ocurrir\u00e1 con ustedes'. DEBATE DEL ESTADO DE LA NACI\u00d3NRajoy: 'Las sociedades del IBEX pagan m\u00e1s impuestos con el PP que con el PSOE'.",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "impuesto,sociedad,rally,rally-dakar,balonmano,motociclismo,futbol,baloncesto,tenis",
            "tags": "rally,rally_dakar,dakar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/elmundo.es/2015/02/f%C3%BAtbol-baloncesto-ciclismo-tenis-f%C3%B3rmula-1-motociclismo-mundial-de-balonmano-rally",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/debate/deportes/2015/02/22/54ea3573e2704e21358b4573.html"
        },
        "autobild.es/2015/02/nani-roma-no-echo-de-menos-la-moto": {
            "title": "Nani Roma: No echo de menos la moto...",
            "snippet": "A\u00fan no se ha sacudido el polvo del \u00faltimo rally Dakar en el que se despidi\u00f3 de sus opciones el primer d\u00eda, tras recorrer una decena de kil\u00f3metros y sufrir un accidente por un socav\u00f3n mal se\u00f1alizado. Pero a cambio, aguant\u00f3 el tipo todo lo que...",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "rally",
            "tags": "kil\u00f3metros,accidente,primer,\u00fal,moto,nani,nani_roma,roma,rally,dakar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/autobild.es/2015/02/nani-roma-no-echo-de-menos-la-moto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autobild.es/noticias/nani-roma-no-echo-menos-moto-245465"
        },
        "eldia.com.bo/2015/02/chavo-se-sube-a-la-moto-por-1ra": {
            "title": "'Chavo'se sube a la moto por 1ra vez tras el Dakar...",
            "snippet": "El Chavo public\u00f3 el fin de semana en las redes sociales el primer encuentro con su moto despu\u00e9s de la lesi\u00f3n en el dedo \u00edndice de la mano izquierda, ocasionada por una piedra lanzada por la m\u00e1quina de otro competidor en pleno rally Dakar...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "rally",
            "tags": "fin,redes,redes-sociales,sociales,primer,moto,dakar,rally",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/eldia.com.bo/2015/02/chavo-se-sube-a-la-moto-por-1ra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldia.com.bo/index.php?articulo=-Chavo--se-sube-a-la-moto-por-1ra-vez-tras-el-Dakar&cat=154&pla=3&id_articulo=166058"
        },
        "caracol.com.co/2015/02/paraguay-quiere-atraer-a-venezolanos-y-colombianos-al-desaf%C3%ADo-caracol-radio": {
            "title": "Paraguay quiere atraer a venezolanos y colombianos al Desaf\u00edo... - Caracol Radio...",
            "snippet": "Paraguay quiere atraer a venezolanos y colombianos al Desaf\u00edo...Caracol RadioLos Dakar Series son rallys cortos -de entre 4 y 7 d\u00edas- organizados por el Dakar y que dan cupos de clasificaci\u00f3n directa al rally principal. El Desaf\u00edo Guaran\u00ed, que...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "rally,radio",
            "tags": "dan,dan-cupos,cupos,cupos-de-clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n-directa,directa,organizados,son,son-rallys,son-rallys-cortos,rallys,rally,rallys-cortos,cortos,dakar,dakar_series,series,quiere,quiere-atraer,quiere-atraer-venezolanos,atraer,atraer-venezolanos,venezolanos,paraguay,desaf\u00edo,d\u00edas,principal,guaran\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/caracol.com.co/2015/02/paraguay-quiere-atraer-a-venezolanos-y-colombianos-al-desaf%C3%ADo-caracol-radio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Bdakar%2Brally%2Bdakar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://caracol.com.co/noticias/economia/paraguay-quiere-atraer-a-venezolanos-y-colombianos-al-desafio-guarani/20150223/nota/2644783.aspx"
        },
        "informe21.com/2015/02/paraguay-quiere-atraer-a-venezolanos-y-colombianos-al-desaf%C3%ADo": {
            "title": "Paraguay quiere atraer a venezolanos y colombianos al Desaf\u00edo... -...",
            "snippet": "Paraguay quiere atraer a venezolanos y colombianos al Desaf\u00edo... Dakar Series son rallys cortos -de entre 4 y 7 d\u00edas- organizados por el Dakar y que dan cupos de clasificaci\u00f3n directa al rally principal. El Desaf\u00edo Guaran\u00ed, que se uni\u00f3 el a\u00f1o...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "rally",
            "tags": "dan,dan-cupos,cupos,cupos-de-clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n,clasificaci\u00f3n-directa,directa,organizados,son,son-rallys,son-rallys-cortos,rallys,rally,rallys-cortos,cortos,dakar,dakar_series,series,quiere,quiere-atraer,quiere-atraer-venezolanos,atraer,atraer-venezolanos,venezolanos,paraguay,desaf\u00edo,d\u00edas,principal,guaran\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/informe21.com/2015/02/paraguay-quiere-atraer-a-venezolanos-y-colombianos-al-desaf%C3%ADo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally%2Bdakar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informe21.com/automovilismo/paraguay-quiere-atraer-a-venezolanos-y-colombianos-al-desafio-guarani"
        },
        "diariobae.com/2015/02/gui%C3%B1o-desde-la-regi%C3%B3n-de-tartarist%C3%A1n-para-estrechar-v%C3%ADnculos-comerciales": {
            "title": "Gui\u00f1o desde la regi\u00f3n de Tartarist\u00e1n para estrechar v\u00ednculos comerciales con Argentina...",
            "snippet": "Kamaz es responsable de la fabricaci\u00f3n de los camiones que a principios de a\u00f1o ganaron por decimotercera vez consecutiva el Rally Dakar que se realiz\u00f3 en nuestro pa\u00eds. En tal sentido, Minnikhanov expres\u00f3 la necesidad de estrechar los v\u00ednculos...",
            "date": "2015-02-22",
            "categories": "sentido,rally,rally-dakar",
            "tags": "rally,rally_dakar,dakar,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/diariobae.com/2015/02/gui%C3%B1o-desde-la-regi%C3%B3n-de-tartarist%C3%A1n-para-estrechar-v%C3%ADnculos-comerciales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariobae.com/notas/58803-guino-desde-la-region-de-tartaristan-para-estrechar-el-vinculo-comercial-con-argentina.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/02/en-video-la-llorona-se-le-apareci%C3%B3-a-pilotos-el-rally": {
            "title": "En video: La llorona se le apareci\u00f3 a pilotos en el rally Dakar 2015...",
            "snippet": "La Patilla/Un video que circula con fuerza en las redes sociales, muestra la supuesta aparici\u00f3n de la Llorona a unos pilotos que compet\u00edan en el rally Dakar 2015. Los hombres perdieron la ruta de regreso y mientras esperaban por ayuda para...",
            "date": "2015-02-21",
            "categories": "rally",
            "tags": "redes,redes-sociales,sociales,llorona,rally,dakar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/entornointeligente.com/2015/02/en-video-la-llorona-se-le-apareci%C3%B3-a-pilotos-el-rally",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5088247/En-video-"
        },
        "europapress.es/2015/02/nani-roma-si-no-es-por-m%C3%AD-al-attiyah-gana": {
            "title": "Nani Roma: Si no es por m\u00ed, Al-Attiyah no gana el Dakar...",
            "snippet": "El piloto espa\u00f1ol Nani Roma (Mini) ha realizado balance de lo ocurrido en el \u00faltimo Rally Dakar, donde sufri\u00f3 varios percances que le llevaron a perder su corona, y ha lamentado la neglicencia total de la organizaci\u00f3n que provoc\u00f3 su accidente...",
            "date": "2015-02-19",
            "categories": "rally",
            "tags": "lamentado,lamentado-la-neglicencia,neglicencia,neglicencia-total,total,organizaci\u00f3n,organizaci\u00f3n-que-provoc\u00f3,provoc\u00f3,provoc\u00f3-su-accidente,accidente,sufri\u00f3,sufri\u00f3-varios,sufri\u00f3-varios-percances,varios,varios-percances,percances,llevaron,llevaron-perder,perder,perder-su-corona,corona,rally,realizado,realizado-balance,balance,ocurrido,\u00fal,piloto,piloto-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,gana,m\u00ed,nani,nani_roma,roma,attiyah,dakar,mini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/europapress.es/2015/02/nani-roma-si-no-es-por-m%C3%AD-al-attiyah-gana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/deportes/noticia-nani-roma-si-no-attiyah-no-gana-dakar-20150219112043.html"
        },
        "es.noticias.yahoo.com/2015/02/nani-roma-si-no-es-por-m%C3%AD-al-attiyah-gana": {
            "title": "Nani Roma: \"Si no es por m\u00ed, Al-Attiyah no gana el Dakar\"...",
            "snippet": "El piloto espa\u00f1ol Nani Roma (Mini) ha realizado balance de lo ocurrido en el \u00faltimo Rally Dakar, donde sufri\u00f3 varios percances que le llevaron a perder su corona, y ha lamentado la \"neglicencia total\" de la organizaci\u00f3n que provoc\u00f3 su accidente...",
            "date": "2015-02-19",
            "categories": "rally",
            "tags": "lamentado,lamentado-la-neglicencia,neglicencia,neglicencia-total,total,organizaci\u00f3n,organizaci\u00f3n-que-provoc\u00f3,provoc\u00f3,provoc\u00f3-su-accidente,accidente,sufri\u00f3,sufri\u00f3-varios,sufri\u00f3-varios-percances,varios,varios-percances,percances,llevaron,llevaron-perder,perder,perder-su-corona,corona,rally,realizado,realizado-balance,balance,ocurrido,\u00fal,piloto,piloto-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,gana,dakar,m\u00ed,nani,nani_roma,roma,attiyah,mini",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/es.noticias.yahoo.com/2015/02/nani-roma-si-no-es-por-m%C3%AD-al-attiyah-gana",
            "resource_url": "http://es.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=rally%2Bdakar",
            "source_url": "http://es.noticias.yahoo.com/nani-roma-m\u00ed-attiyah-gana-dakar-102043051.html"
        },
        "cope.es/2015/02/marc-coma-gana-su-quinto-rally-dakar": {
            "title": "Marc Coma gana su quinto Rally Dakar...",
            "snippet": "El piloto de motos espa\u00f1ol Marc Coma (KTM) consigui\u00f3 su quinta corona del Dakar al finalizar primero en esta s\u00e9ptima edici\u00f3n sudamericana, que tuvo su etapa final suspendida por lluvias antes de la llegada a Baradero. Esta \u00faltima especial, de...",
            "date": "2015-02-17",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "especial,final,corona,piloto,espa\u00f1ol,rally,rally_dakar,dakar,gana,marc,marc_coma,coma,ktm,etapa,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/cope.es/2015/02/marc-coma-gana-su-quinto-rally-dakar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally%2Bdakar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cope.es/detalle/rally-dakar-motor-17-01-2015.html"
        }
    }
}