{
    "meta": {
        "portal_name": "sobrenatural",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sobrenatural/sobrenatural/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sobrenatural/sobrenatural/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sobrenatural/sobrenatural/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/04/voces-en-la-oscuridad": {
            "title": "Voces en la oscuridad...",
            "snippet": "En su casa se hablaba franc\u00e9s. Maurice fue educado en un colegio de jesuitas, donde aprendi\u00f3 lat\u00edn perfectamente y donde se inici\u00f3 en los inquietantes misterios de lo sobrenatural. No estaba hecho para ser abogado, pese a la mani\u00e1tica y...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "hecho,casa,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/elmundo.es/2015/04/voces-en-la-oscuridad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/opinion/2015/04/25/553a8b90268e3e8b508b456b.html"
        },
        "lanacion.cl/2015/04/estrenos-de-cine-choque-monstruos": {
            "title": "Estrenos de cine: Choque de monstruos...",
            "snippet": "Una original y premiada cinta de horror sobrenatural, comparte cartelera con un relato nacional que, lamentablemente, se anida en una tambi\u00e9n cruel realidad. Una original y premiada cinta de horror sobrenatural, comparte cartelera con un relato...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "cine,sobrenatural",
            "tags": "original,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/lanacion.cl/2015/04/estrenos-de-cine-choque-monstruos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lanacion.cl/noticias/cultura-y-entretencion/cine/estrenos-de-cine-choque-de-monstruos/2015-04-23/172557.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/j-k-simmons-protagonizar%C3%A1-counterpart-la-nueva-serie-sobrenatural-de-starz": {
            "title": "J.K. Simmons protagonizar\u00e1 'Counterpart', la nueva serie sobrenatural de Starz...",
            "snippet": "Grandes noticia para los fans del oscarizado J.K. Simmons, entre los que sin duda, me encuentro. El actor de Whiplash protagonizar\u00e1 una nueva serie que emitir\u00e1 Starz. Se trata de Counterpart, un thriller de espionaje con tintes sobrenaturales...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "sobrenatural,trata,nueva,nueva-serie,serie,actor,simmons,erpart,starz,encuentro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/es.paperblog.com/2015/04/j-k-simmons-protagonizar%C3%A1-counterpart-la-nueva-serie-sobrenatural-de-starz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/jk-simmons-protagonizara-counterpart-la-nueva-serie-sobrenatural-de-starz-3173640/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/minotauro-anuncia-el-factor-sobrenatural": {
            "title": "Minotauro anuncia El Factor Sobrenatural...",
            "snippet": "Noviembre 1995. Dos meses despu\u00e9s de que el \u00faltimo Wells saltara de la ventana del tercer piso (sin abrirla antes, por cierto), dos misteriosos europeos llegan a Point Bless, Virginia, para tomar posesi\u00f3n de Axton House. A. es el misterioso...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "\u00fal,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/es.paperblog.com/2015/04/minotauro-anuncia-el-factor-sobrenatural",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/minotauro-anuncia-el-factor-sobrenatural-3175367/"
        },
        "adorocinema.com/2015/04/j-k-simmons-vai-estrelar-drama-sobrenatural-counterpart-adorocinema": {
            "title": "J.K. Simmons vai estrelar drama sobrenatural Counterpart - AdoroCinema...",
            "snippet": "AdoroCinemaJ.K. Simmons vai estrelar drama sobrenatural CounterpartAdoroCinemaO ator J.K. Simmons ser\u00e1 o protagonista de Counterpart, drama sobrenatural rec\u00e9m-anunciado pelo canal Starz. A s\u00e9rie foi criada pelo roteirista de Jungle Book, Justin...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "jungle,jungle_book,book,pelo,anunciado,canal,ser\u00e1,protagonista,drama,simmons,sobrenatural,erpart,starz,justin",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/adorocinema.com/2015/04/j-k-simmons-vai-estrelar-drama-sobrenatural-counterpart-adorocinema",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sobrenatural%2Bsobrenatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://adorocinema.com/noticias/series/noticia-112907/"
        },
        "cinepop.virgula.uol.com.br/2015/04/novos-comerciais-e-banners-de-sobrenatural-a-origem-cinepop-cinema": {
            "title": "Novos comerciais e banners de 'Sobrenatural: A Origem'- CinePOP Cinema...",
            "snippet": "Novos comerciais e banners de 'Sobrenatural: A Origem'CinePOP CinemaEm 'Sobrenatural: A Origem', um novo conto de terror come\u00e7a quando uma adolescente e sua fam\u00edlia s\u00e3o aterrorizados pelo reino sobrenatural, antecedendo a assombra\u00e7\u00e3o da...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "reino,sobrenatural",
            "tags": "adolescente,pelo,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/cinepop.virgula.uol.com.br/2015/04/novos-comerciais-e-banners-de-sobrenatural-a-origem-cinepop-cinema",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sobrenatural&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cinepop.virgula.uol.com.br/veja-comerciais-de-sobrenatural-a-origem-93844"
        },
        "pizquita.com/2015/04/counterpart-j-k-simmons-en-el-elenco-de-la-nueva-serie": {
            "title": "Counterpart: J.K. Simmons en el elenco de la nueva serie sobrenatural de Starz...",
            "snippet": "El actor J.K. Simmons, ganador del Oscar y el Globo de oro entre otros premios, ser\u00e1 el protagonista de Counterpart, drama sobrenatural recientemente anunciado por el canal Starz. La serie fue creada por el guionista Jungle Book, Justin Marks, y...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "justin,jungle,jungle_book,book,serie,anunciado,canal,ser\u00e1,protagonista,nueva,nueva-serie,erpart,simmons,sobrenatural,starz,actor,drama",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/pizquita.com/2015/04/counterpart-j-k-simmons-en-el-elenco-de-la-nueva-serie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pizquita.com/noticiasusa/counterpart-j-k-simmons-en-el-elenco-de-la-nueva-serie-sobrenatural-de-starz/"
        },
        "abandomoviez.net/2015/04/insidious-3-adelanta-su-fecha-de-estreno-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "Insidious 3 adelanta su fecha de estreno en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "revela como Elise Rainier (Lin Shaye) acepta a rega\u00f1adientes utilizar su capacidad de ponerse en contacto con los muertos, a fin de ayudar a un adolescente (Stefanie Scott) que ha sido blanco de una peligrosa entidad sobrenatural peligroso.",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "sido,adolescente,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/abandomoviez.net/2015/04/insidious-3-adelanta-su-fecha-de-estreno-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abandomoviez.net/noticia.php?film=23470"
        },
        "pizquita.com/2015/04/teen-wolf-sinopsis-del-primer-episodio-de-la-temporada-5": {
            "title": "Teen Wolf: sinopsis del primer episodio de la temporada 5...",
            "snippet": "Seg\u00fan las primeras revelaciones respecto a esta quinta temporada, los lobos, los coyotes y banshee har\u00e1n frente a una nueva criatura sobrenatural misteriosa, llamada Sluagh. \u00bfSer\u00e1n mucho m\u00e1s fuertes que las criaturas de la sombra o har\u00e1n...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "ser\u00e1n,nueva,temporada,teen,teen_wolf,wolf,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/pizquita.com/2015/04/teen-wolf-sinopsis-del-primer-episodio-de-la-temporada-5",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pizquita.com/noticiasusa/teen-wolf-sinopsis-del-primer-episodio-de-la-temporada-5/"
        },
        "melty.es/2015/04/teen-wolf-temporada-5-los-nuevos-villanos-ser%C3%A1n-humanos": {
            "title": "Teen Wolf temporada 5: \u00a1Los nuevos villanos ser\u00e1n humanos!",
            "snippet": "Se trata de Los Doctores, quienes gracias a Holland Roden, ahora sabemos que se trata de humanos, o al menos a alguna especia sobrenatural que se le parezca. Hasta el momento los mayores enemigos de nuestros protagonistas hab\u00edan sido seres...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "sido,trata,ser\u00e1n,teen,teen_wolf,wolf,temporada,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/melty.es/2015/04/teen-wolf-temporada-5-los-nuevos-villanos-ser%C3%A1n-humanos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sobrenatural&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://melty.es/teen-wolf-temporada-5-los-nuevos-villanos-seran-humanos-a153215.html"
        }
    }
}