{
    "meta": {
        "portal_name": "sobrenatural",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sobrenatural/sobrenatural/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sobrenatural/sobrenatural/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sobrenatural/sobrenatural/blogs.json"
    },
    "items": {
        "supercurioso.com/2015/04/el-monte-shasta-un-v%C3%B3rtice-de-energ%C3%ADa-sobrenatural-supercurioso": {
            "title": "El monte Shasta: \u00bfUn v\u00f3rtice de energ\u00eda sobrenatural? Supercurioso...",
            "snippet": "Descubre una de las monta\u00f1as m\u00e1s misteriosas de nuestro planeta: el monte Shasta o el centro energ\u00e9tico del mundo.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Valeria Sabater",
            "categories": "planeta,sobrenatural",
            "tags": "mundo,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/supercurioso.com/2015/04/el-monte-shasta-un-v%C3%B3rtice-de-energ%C3%ADa-sobrenatural-supercurioso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://supercurioso.com/el-monte-shasta-un-vortice-de-energia-sobrenatural/"
        },
        "pizquita.com/2015/04/itv-anuncia-elenco-del-drama-sobrenatural-midwinter-of-the-spirit": {
            "title": "ITV anuncia elenco del drama sobrenatural 'Midwinter of the Spirit...",
            "snippet": "ITV anunciaba a finales del 2014 la puesta en marcha de una nueva serie titulada 'Midwinter of the Spirit', un drama sobrenatural para el que ha encargado 3 cap\u00edtulos. La serie comienza a rodarse a finales de este mes de...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Pizquita",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "serie,encargado,drama,marcha,nueva,nueva-serie,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/pizquita.com/2015/04/itv-anuncia-elenco-del-drama-sobrenatural-midwinter-of-the-spirit",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pizquita.com/noticiasmundo/itv-sobrenatural-midwinter-of-the-spirit-serie/"
        },
        "rtmuruguay.org/2015/04/el-elemento-sobrenatural-en-la-iglesia-primitiva-1-rtm-uruguay": {
            "title": "El elemento sobrenatural en la Iglesia Primitiva 1 RTM Uruguay...",
            "snippet": "Este tema nos lleva en primer lugar a la consideraci\u00f3n de la realidad de un mundo sobrenatural que nos rodea, conforme a lo escrito en la Biblia (Dios, los \u00e1ngeles, el diablo, los demonios), y de fen\u00f3menos sobrenaturales,...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "admin",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "sobrenatural,primer,mundo,biblia,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/rtmuruguay.org/2015/04/el-elemento-sobrenatural-en-la-iglesia-primitiva-1-rtm-uruguay",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rtmuruguay.org/2015/04/el-elemento-sobrenatural-en-la-iglesia-primitiva-1.html"
        },
        "alfredolievano.blogspot.com/2015/04/necesidad-de-fuerza-sobrenatural-reflexiones": {
            "title": "NECESIDAD DE FUERZA SOBRENATURAL - Reflexiones para...",
            "snippet": "Necesitamos de la FUERZA SOBRENATURAL del Esp\u00edritu Santo para proceder contra la corriente de nuestros criterios personales opuestos a la Palabra de Dios, de nuestras inclinaciones naturales, de los espejismos del...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Jose Alfredo Lievano",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "fuerza,sobrenatural,necesidad,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/alfredolievano.blogspot.com/2015/04/necesidad-de-fuerza-sobrenatural-reflexiones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alfredolievano.blogspot.com/2015/04/necesidad-de-fuerza-sobrenatural.html"
        },
        "elgabinetedeldoctormabuse.com/2015/04/sobrenatural-supernatural-1933-de-victor-halperin-el-gabinete": {
            "title": "Sobrenatural Supernatural (1933) de Victor Halperin El Gabinete...",
            "snippet": "Sobrenatural (1933) de Victor Halperin es uno de los ejemplos m\u00e1s claros de ello: un film de terror que combina al mismo tiempo grandes aciertos con carencias propias de un film de estas caracter\u00edsticas y de un g\u00e9nero que...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "gabinetedrmabuse",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "tiempo,g\u00e9nero,sobrenatural,supernatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/elgabinetedeldoctormabuse.com/2015/04/sobrenatural-supernatural-1933-de-victor-halperin-el-gabinete",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elgabinetedeldoctormabuse.com/2015/04/04/sobrenatural-supernatural-1933-de-victor-halperin/"
        },
        "seriescienciaficcion.wordpress.com/2015/04/netflix-encarga-el-thriller-sobrenatural-montauk-series-ciencia": {
            "title": "Netflix encarga el thriller sobrenatural 'Montauk'. Series Ciencia...",
            "snippet": "Tras 'Hemlock Grove'Netflix vuelve a confiar en las series de g\u00e9nero y ha encargado una primera temporada de 'Montauk', un thriller sobrenatural creado por los hermanos Matt y Ross Duffer (Hidden). La serie est\u00e1...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "julio lorente camarero",
            "categories": "ciencia,sobrenatural",
            "tags": "serie,g\u00e9nero,encargado,sobrenatural,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/seriescienciaficcion.wordpress.com/2015/04/netflix-encarga-el-thriller-sobrenatural-montauk-series-ciencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://seriescienciaficcion.wordpress.com/2015/04/04/netflix-encarga-el-thriller-sobrenatural-montauk/"
        },
        "minuto30.com/2015/03/el-desalmado-confiesa-que-le-posey%C3%B3-una-fuerza-sobrenatural": {
            "title": "'El Desalmado'confiesa que le posey\u00f3 una fuerza sobrenatural...",
            "snippet": "Pido perd\u00f3n a las v\u00edctimas por ese hecho, desde luego que me posey\u00f3 una fuerza sobrenatural que me llev\u00f3 a hacerlo. Y s\u00ed, lo hice, por eso pido perd\u00f3n primeramente a Dios, a las v\u00edctimas y a la sociedad en general,...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Sandra Hoyos",
            "categories": "sociedad,sobrenatural",
            "tags": "perd\u00f3n,fuerza,hecho,desalmado,sobrenatural,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/minuto30.com/2015/03/el-desalmado-confiesa-que-le-posey%C3%B3-una-fuerza-sobrenatural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://minuto30.com/el-desalmado-confiesa-que-le-poseyo-una-fuerza-sobrenatural/322819/"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/03/fui-pose%C3%ADdo-por-una-fuerza-sobrenatural-el-desalmado-masacre": {
            "title": "\"Fui pose\u00eddo por una fuerza sobrenatural\": El 'Desalmado'Masacre...",
            "snippet": "Alias \"El Desalmado\"pidi\u00f3 perd\u00f3n a sus victimas y se\u00f1al\u00f3 que asesin\u00f3 a los tres ni\u00f1os porque fue pose\u00eddo por una fuerza sobrenatural.",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "lmmiranda",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "fuerza,desalmado,perd\u00f3n,sobrenatural,tres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/eluniversal.com.co/2015/03/fui-pose%C3%ADdo-por-una-fuerza-sobrenatural-el-desalmado-masacre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/colombia/fui-poseido-por-una-fuerza-sobrenatural-el-desalmado-189218"
        },
        "elreyjesus.org/2015/03/fotos-encuentro-sobrenatural-orlando-2015-ministerio": {
            "title": "Fotos: Encuentro Sobrenatural Orlando 2015 Ministerio...",
            "snippet": "Del Encuentro Sobrenatural: Orlando, el Ap\u00f3stol Guillermo Maldonado ense\u00f1\u00f3 y demostr\u00f3 el poder Sobrenatural de la cruz. Mira al Reino de Dios en el \u00a1AQU\u00cd Y AHORA!",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "fguadamuz",
            "categories": "sobrenatural,reino",
            "tags": "ahora,ap\u00f3stol,ap\u00f3stol_guillermo,ap\u00f3stol_guillermo_maldonado,guillermo,guillermo_maldonado,maldonado,encuentro,encuentro_sobrenatural,sobrenatural,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/elreyjesus.org/2015/03/fotos-encuentro-sobrenatural-orlando-2015-ministerio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elreyjesus.org/fotos-encuentro-sobrenatural-orlando-2015/"
        },
        "seriescienciaficcion.wordpress.com/2015/03/stitchers-la-nueva-serie-sobrenatural-de-abc-family": {
            "title": "'Stitchers', la nueva serie sobrenatural de ABC Family.",
            "snippet": "Desde ABC Family nos traen las primeras promos de 'Stitchers', procedimental, de tem\u00e1tica sobrenatural, que la cadena estrenar\u00e1 este verano. Una serie que se sale de la habitual ficci\u00f3n de la cadena y que estar\u00e1...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "julio lorente camarero",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "serie,primeras,nueva,nueva-serie,sobrenatural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/seriescienciaficcion.wordpress.com/2015/03/stitchers-la-nueva-serie-sobrenatural-de-abc-family",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sobrenatural%2Bsobrenatural&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://seriescienciaficcion.wordpress.com/2015/03/27/primeras-promos-de-stitchers-la-nueva-serie-sobrenatural-de-abc-family/"
        }
    }
}