{
    "meta": {
        "portal_name": "sufismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sufismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2014/06/los-sufistas-exigen-la-retira-del-logo-de-fragancia-just-cavalli": {
            "title": "Los sufistas exigen la retira del logo de la fragancia Just Cavalli...",
            "snippet": "El logo utilizado para la fragancia Just Cavalli sigue provocando la ira de los estudiantes del sufismo. Este fin de semana se han manifestado en Estados Unidos para pedir que se retire el emblema, sagrado para la doctrina m\u00edstica que profesan...",
            "date": "2014-06-15",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/dailymotion.com/2014/06/los-sufistas-exigen-la-retira-del-logo-de-fragancia-just-cavalli",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/sufismo+sufismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1zj4pr_los-sufistas-exigen-la-retira-del-logo-de-la-fragancia-just-cavalli_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1zj4pr_los-sufistas-exigen-la-retira-del-logo-de-la-fragancia-just-cavalli_news"
        },
        "youtube.com/2014/03/sufismo-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "SUFISMO EN ESPA\u00d1A...",
            "snippet": "SUFISMO EN ESPA\u00d1A Pieza documental sobre el sufismo en Espa\u00f1a de la tariqa Naqshbandi Haqqani. Una introducci\u00f3n audiovisual al sabor y a la esencia de esta bella tradici\u00f3n esp... From: Jorge Barrau Views: 6902 52 ratings Time: 13:09 More in...",
            "date": "2014-03-27",
            "author_name": "Jorge Barrau",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "jorge,introducci\u00f3n,esencia,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2014/03/sufismo-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=fSDVPhKDbS8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/fSDVPhKDbS8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/conferencia-sufismo-y-tradicion-inici%C3%A1tica-11-dic-2013-por-carmelo-r%C3%ADos": {
            "title": "Conferencia: Sufismo y Tradicion Inici\u00e1tica (11-dic-2013), por Carmelo R\u00edos...",
            "snippet": "Conferencia: \"Sufismo y Tradicion Inici\u00e1tica\" (11-dic-2013), por Carmelo R\u00edos Conferencia sobre el Sufismo y la Tradicci\u00f3n Inici\u00e1tica a manos de Carmelo R\u00edos,infatigable viajero y buscador espiritual adem\u00e1s de escritor y conferenciante...",
            "date": "2014-03-03",
            "author_name": "Gran Logia de Espa\u00f1a",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "sufismo,conferencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2014/03/conferencia-sufismo-y-tradicion-inici%C3%A1tica-11-dic-2013-por-carmelo-r%C3%ADos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DYUZ_uoY3sY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DYUZ_uoY3sY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/2014-02-20-el-sufismo-est%C3%A1-vivo": {
            "title": "2014-02-20 El sufismo est\u00e1 vivo.",
            "snippet": "2014-02-20 El sufismo est\u00e1 vivo. celebracionrabbani facebook. From: Celebraci\u00f3n Rabbani Views: 192 1 ratings Time: 14:03 More in Education...",
            "date": "2014-02-21",
            "author_name": "Celebraci\u00f3n Rabbani",
            "categories": "facebook,sufismo",
            "tags": "sufismo,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2014/02/2014-02-20-el-sufismo-est%C3%A1-vivo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DYypvJFMxJE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DYypvJFMxJE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/sufismo-cham%C3%A1nico-por-angel-lafuente": {
            "title": "Sufismo Cham\u00e1nico, por Angel Lafuente...",
            "snippet": "Sufismo Cham\u00e1nico, por Angel Lafuente Sufismo Cham\u00e1nico, por Angel Lafuente de la Hermandad Suf\u00ed Gnaw\u00eda Talak\u00eda, en Homenaje a la Tierra que tuvo lugar los d\u00edas 5,6,7 y 8 de septiembre de 2013 en... From: Mindalia Televisi\u00f3n Views: 2524 13...",
            "date": "2013-10-12",
            "author_name": "Mindalia Televisi\u00f3n",
            "categories": "television,sufismo",
            "tags": "tuvo,tuvo-lugar,lugar,hermandad,hermandad_suf\u00ed,hermandad_suf\u00ed_gnaw\u00eda,suf\u00ed,suf\u00ed_gnaw\u00eda,suf\u00ed_gnaw\u00eda_talak\u00eda,gnaw\u00eda,gnaw\u00eda_talak\u00eda,talak\u00eda,lafuente,sufismo,homenaje,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2013/10/sufismo-cham%C3%A1nico-por-angel-lafuente",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BVW1GfRl6c4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BVW1GfRl6c4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/qu%C3%A9-es-el-sufismo-entrevista-a-%C3%A1ngel-lafuente-laarbi": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 es el sufismo?, entrevista a \u00c1ngel Lafuente Laarbi,de la Hermandad Suf\u00ed Gnaw\u00eda Talak\u00eda...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es el sufismo?, entrevista a \u00c1ngel Lafuente Laarbi,de la Hermandad Suf\u00ed Gnaw\u00eda Talak\u00eda Qu\u00e9 es el sufismo?, Edu Soriano entrevista a \u00c1ngel Lafuente Laarbi,de la Hermandad Suf\u00ed Gnaw\u00eda Talak\u00eda en Homenaje a la Tierra que tuvo lugar los...",
            "date": "2013-09-24",
            "author_name": "Mindalia Televisi\u00f3n",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "tuvo,tuvo-lugar,lugar,sufismo,hermandad,hermandad_suf\u00ed,hermandad_suf\u00ed_gnaw\u00eda,suf\u00ed,suf\u00ed_gnaw\u00eda,suf\u00ed_gnaw\u00eda_talak\u00eda,gnaw\u00eda,gnaw\u00eda_talak\u00eda,talak\u00eda,lafuente,homenaje,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2013/09/qu%C3%A9-es-el-sufismo-entrevista-a-%C3%A1ngel-lafuente-laarbi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=7bplPDK0XOU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/7bplPDK0XOU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/conferencia-y-danza-introducci%C3%B3n-al-sufismo-la-esencia-del-islam": {
            "title": "Conferencia y danza: Introducci\u00f3n al sufismo, la esencia del islam...",
            "snippet": "Conferencia y danza: Introducci\u00f3n al sufismo, la esencia del islam V\u00eddeo-resumen de la conferencia celebrada el 13 de febrero de 2013 en la sede de Casa \u00c1rabe en Madrid, que fue ofrecida por Abdul Wahid Mart\u00edn, representante... From: Casa \u00c1rabe...",
            "date": "2013-03-13",
            "author_name": "Casa \u00c1rabe",
            "categories": "islam,sufismo,danza",
            "tags": "conferencia,esencia,islam,sufismo,introducci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/youtube.com/2013/03/conferencia-y-danza-introducci%C3%B3n-al-sufismo-la-esencia-del-islam",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gI_yaT1a_zg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gI_yaT1a_zg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/la-primera-clase-del-seminario-acerca-sufismo": {
            "title": "La primera clase del seminario acerca del Sufismo...",
            "snippet": "La primera clase del seminario acerca del Sufismo Seminario \" El Sufismo, Coraz\u00f3n del Islam\" a cargo del Lic. Gustavo Bize. El mismo se realizar\u00e1 en el Centro de Di\u00e1logo Intercultural Alba en el mes de marzo... From: Centro de Di\u00e1logo...",
            "date": "2013-03-08",
            "author_name": "Centro de Di\u00e1logo Intercultural Alba",
            "categories": "islam,sufismo",
            "tags": "islam,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2013/03/la-primera-clase-del-seminario-acerca-sufismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vc1axvWmpjs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vc1axvWmpjs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/10/sufismo-el-camino-del-amor-jorge-handabaka-parte-3": {
            "title": "Sufismo, El Camino del Amor - Jorge Handabaka (Parte 3)...",
            "snippet": "Sufismo, El Camino del Amor - Jorge Handabaka (Parte 3). From: Jorge Handabaka Views: 1645 9 ratings Time: 11:00 More in Education...",
            "date": "2012-10-10",
            "author_name": "Jorge Handabaka",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "jorge,jorge_handabaka,handabaka,sufismo,camino,amor,parte,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2012/10/sufismo-el-camino-del-amor-jorge-handabaka-parte-3",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BuOmdXrTVE0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BuOmdXrTVE0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/10/sufismo-el-camino-del-amor-jorge-handabaka-parte-1": {
            "title": "Sufismo, El Camino del Amor - Jorge Handabaka (Parte 1)...",
            "snippet": "Sufismo, El Camino del Amor - Jorge Handabaka (Parte 1). From: Jorge Handabaka Views: 6180 30 ratings Time: 09:28 More in Education...",
            "date": "2012-10-08",
            "author_name": "Jorge Handabaka",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "jorge,jorge_handabaka,handabaka,sufismo,camino,amor,parte,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/youtube.com/2012/10/sufismo-el-camino-del-amor-jorge-handabaka-parte-1",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sufismo%2Bsufismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9uUXoVx7VAM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9uUXoVx7VAM/0.jpg"
        }
    }
}