{
    "meta": {
        "portal_name": "sufismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sufismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "guinguinbali.com/2015/04/kenia-y-somalia-reaparece-al-shabab": {
            "title": "Kenia y Somalia: Reaparece Al Shabab...",
            "snippet": "opuesto al islam del sufismo y del tradicionalismo, m\u00e1s alejados de la pol\u00edtica); la relaci\u00f3n conflictiva entre los clanes y subclanes y el Ej\u00e9rcito de la Unidad Africana (AMISOM) echaron a Al Shabab de Mogadiscio, Afgoye (Bajo Shabelle), Baidoa...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "politica,islam,sufismo",
            "tags": "relaci\u00f3n,islam,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/guinguinbali.com/2015/04/kenia-y-somalia-reaparece-al-shabab",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://guinguinbali.com/index.php?lang=es&mod=news&task=view_news&cat=3&id=4318"
        },
        "melillahoy.es/2015/04/el-sufismo-a-an%C3%A1lisis-gracias-al-instituto-de-las-culturas": {
            "title": "El sufismo, a an\u00e1lisis gracias al Instituto de las Culturas...",
            "snippet": "El Palacio de Congresos acogi\u00f3 ayer, a iniciativa del Instituto de las Culturas, el desarrollo de la conferencia El legado universal de Ibn Arabi en su 850 aniversario: Compasi\u00f3n Ilimitada, a cargo del arabista Pablo Beneito. Shaykh Ibn Arabi...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "sufismo,cultura",
            "tags": "pablo,pablo_beneito,beneito,cargo,cargo-del-arabista,arabista,compasi\u00f3n,compasi\u00f3n_ilimitada,ilimitada,ibn,ibn_arabi,arabi,legado,legado-universal,universal,sufismo,instituto,culturas,conferencia,aniversario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/melillahoy.es/2015/04/el-sufismo-a-an%C3%A1lisis-gracias-al-instituto-de-las-culturas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://melillahoy.es/noticia/52906/Cultura/El-sufismo-a-analisis-gracias-al-Instituto-de-las-Culturas.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/la-historia-oculta-de-masoner%C3%ADa": {
            "title": "La historia oculta de la masoner\u00eda...",
            "snippet": "El traductor de las Mil y una noches, Sir Richard Burton, defini\u00f3 al sufismo como el pariente oriental de la masoner\u00eda. M\u00e1s lejos llega Idries Shah al concluir que Boaz y Salom\u00f3n no fueron israelitas sino arquitectos suf\u00edes. De hecho, Salom\u00f3n...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/es.paperblog.com/2015/04/la-historia-oculta-de-masoner%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/la-historia-oculta-de-la-masoneria-3177978/"
        },
        "diariodealcala.es/2015/04/discurso-de-jos%C3%A9-ignacio-wert": {
            "title": "Discurso de Jos\u00e9 Ignacio Wert...",
            "snippet": "que pone en relaci\u00f3n con el sufismo y otras corrientes de espiritualidad. En 1965 pas\u00f3 una larga temporada en T\u00e1nger, quedando desde entonces atrapado por la fascinaci\u00f3n del mundo \u00e1rabe que ya no le abandonar\u00eda nunca. A ello contribuyeron...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "espiritualidad,sufismo",
            "tags": "\u00e1rabe,relaci\u00f3n,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/diariodealcala.es/2015/04/discurso-de-jos%C3%A9-ignacio-wert",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodealcala.es/actualidad/cultura/item/18562-discurso-de-jos\u00e9-ignacio-wert"
        },
        "lindro.it/2015/04/sufismo-argine-al-terrorismo-l-indro": {
            "title": "Sufismo: argine al terrorismo? - L'Indro...",
            "snippet": "L'IndroSufismo: argine al terrorismo?L'IndroIl sufismo (ovvero il misticismo islamico) pu\u00f2 contribuire a superare la violenza che imperversa in una parte dell'Islam? Terrorismo e guerre possono trovare nel sufismo un argine? Il problema \u00e8 nella...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "misticismo,sufismo,islam",
            "tags": "parte,sufismo,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/lindro.it/2015/04/sufismo-argine-al-terrorismo-l-indro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sufismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lindro.it/0-cultura/2015-04-23/175493-sufismo-misticismo-islamico-argine-al-terrorismo-islamico/"
        },
        "24horas.cl/2015/04/el-linchamiento-de-una-afgana-desata-revuelta-contra-los-falsos-mul%C3%A1s": {
            "title": "El linchamiento de una afgana desata una revuelta contra los falsos mul\u00e1s...",
            "snippet": "Los pacientes salen del mausoleo despu\u00e9s de haberle dado una ofrenda. En la campi\u00f1a afgana estos falsos mul\u00e1s, a veces procedentes del sufismo, una tradici\u00f3n m\u00edstica del islam, son muy influyentes. Pero desde el asesinato de Farjunda, muchos...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "islam,sufismo",
            "tags": "asesinato,son,son-muy,son-muy-influyentes,muy,muy-influyentes,influyentes,islam,tradici\u00f3n,procedentes,campi\u00f1a,campi\u00f1a-afgana,afgana,afgana-estos-falsos,falsos,falsos-mul\u00e1s,mul\u00e1s,linchamiento,afgana-desata,desata,desata-una-revuelta,revuelta,revuelta-contra,contra,sufismo,m\u00edstica,farjunda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/24horas.cl/2015/04/el-linchamiento-de-una-afgana-desata-revuelta-contra-los-falsos-mul%C3%A1s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://24horas.cl/internacional/el-linchamiento-de-una-afgana-desata-una-revuelta-contra-los-falsos-mulas-1642901"
        },
        "lanacion.com.py/2015/04/el-linchamiento-de-una-afgana-desata-revuelta-contra-los-la-naci%C3%B3": {
            "title": "El linchamiento de una afgana desata una revuelta contra los... - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "El linchamiento de una afgana desata una revuelta contra los...La Naci\u00f3 la campi\u00f1a afgana estos falsos mul\u00e1s, a veces procedentes del sufismo, una tradici\u00f3n m\u00edstica del islam, son muy influyentes. Pero desde el asesinato de Farjunda, muchos de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "islam,sufismo",
            "tags": "asesinato,son,son-muy,son-muy-influyentes,muy,muy-influyentes,influyentes,islam,tradici\u00f3n,procedentes,campi\u00f1a,campi\u00f1a-afgana,afgana,afgana-estos-falsos,falsos,falsos-mul\u00e1s,mul\u00e1s,linchamiento,afgana-desata,desata,desata-una-revuelta,revuelta,revuelta-contra,contra,sufismo,m\u00edstica,farjunda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/lanacion.com.py/2015/04/el-linchamiento-de-una-afgana-desata-revuelta-contra-los-la-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sufismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.py/2015/04/22/el-linchamiento-de-una-afgana-desata-una-revuelta-contra-los-falsos-mulas/"
        },
        "melillahoy.es/2015/04/el-sufismo-y-la-huella-de-ibn-arabi-a-debate": {
            "title": "El sufismo y la huella de Ibn Arabi, a debate en los Jueves Amazighs...",
            "snippet": "El Instituto de las Culturas organizar\u00e1 para ma\u00f1ana, a partir de las 19 horas, la conferencia El legado universal de Ibn Arabi en su 850 aniversario: Compasi\u00f3n Ilimitada,a cargo del arabista Pablo Beneito, y el s\u00e1bado 25 a partir de las 20 horas...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "sufismo,cultura",
            "tags": "pablo,pablo_beneito,beneito,cargo,cargo-del-arabista,arabista,compasi\u00f3n,compasi\u00f3n_ilimitada,ilimitada,legado,legado-universal,universal,instituto,ibn,ibn_arabi,arabi,sufismo,culturas,conferencia,aniversario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/melillahoy.es/2015/04/el-sufismo-y-la-huella-de-ibn-arabi-a-debate",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://melillahoy.es/noticia/52673/Sociedad/El-sufismo-y-la-huella-de-Ibn-Arabi-a-debate-en-los-Jueves-Amazighs.html"
        },
        "cciu.org.uy/2015/04/noor-inayat-khan-hero%C3%ADna-musulmana-de-la-ii-guerra-mundial": {
            "title": "Noor Inayat Khan, hero\u00edna musulmana de la II Guerra Mundial...",
            "snippet": "Noor era la mayor de los cuatro hijos de Hazrat Inayat Khan y Ora Meena Ray Baker Noor. Hazrat, descendiente de sultanes indios, era m\u00fasico y maestro de sufismo. Su madre, Ora, era una estadounidense que hab\u00eda conocido a Hazrat en uno de los...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/cciu.org.uy/2015/04/noor-inayat-khan-hero%C3%ADna-musulmana-de-la-ii-guerra-mundial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cciu.org.uy/news_detail.php?id=13628"
        },
        "sitioandino.com/2015/04/la-canci%C3%B3n-de-eternidad-suena-en-el-independencia": {
            "title": "La canci\u00f3n de la eternidad suena en el Independencia...",
            "snippet": "El concepto del \u00e1lbum inspirado en mantras tradicionales del sufismo, estar\u00e1 acompa\u00f1ado por la danza de giro derviche, antigua t\u00e9cnica de meditaci\u00f3n, adem\u00e1s de cuentos y poemas del gran m\u00edstico Jalaluddin Rumi. Cabe destacar que se trata de...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "danza,sufismo",
            "tags": "adem\u00e1s,danza,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/sitioandino.com/2015/04/la-canci%C3%B3n-de-eternidad-suena-en-el-independencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sufismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sitioandino.com/nota/154353/"
        }
    }
}