{
    "meta": {
        "portal_name": "sufismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sufismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sufismo/sufismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elblogdesidinur.wordpress.com/2015/03/el-sufismo-shadhil%C3%AD-la-bit%C3%A1cora-de-sidi-nur": {
            "title": "El sufismo Shadhil\u00ed La bit\u00e1cora de sidi Nur...",
            "snippet": "En la traducci\u00f3n francesa del Lataif al-Minan de Ibn Ata Allah, traducida por E. Geoffray, una obra imprescindible para entender el sufismo en general y la tariqa shadhili en particular, aparece un interesante postfacio del...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "sidnur",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "tariqa,ibn,allah,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/elblogdesidinur.wordpress.com/2015/03/el-sufismo-shadhil%C3%AD-la-bit%C3%A1cora-de-sidi-nur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elblogdesidinur.wordpress.com/2015/03/16/el-sufismo-shadhili/"
        },
        "oshoespiritual.blogspot.com/2015/02/osho-y-sus-ense%C3%B1anzas-espirituales-el-sufismo-segunda": {
            "title": "Osho y sus Ense\u00f1anzas Espirituales: EL SUFISMO (SEGUNDA...",
            "snippet": "Te dec\u00eda que el sufismo no es una visi\u00f3n del mundo. Es una visi\u00f3n, no una visi\u00f3n del mundo. Una visi\u00f3n del mundo significa que sigues siendo el mismo y empiezas a creer en una filosof\u00eda, en ciertas explicaciones acerca de...",
            "date": "2015-02-07",
            "author_name": "Marco Herrera B.",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "acerca,visi\u00f3n,visi\u00f3n-del-mundo,mundo,significa,filosof\u00eda,ense\u00f1anzas,ense\u00f1anzas_espirituales,espirituales,osho,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/oshoespiritual.blogspot.com/2015/02/osho-y-sus-ense%C3%B1anzas-espirituales-el-sufismo-segunda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://oshoespiritual.blogspot.com/2015/02/el-sufismo-segunda-parte.html"
        },
        "oshoespiritual.blogspot.com/2015/01/osho-y-sus-ense%C3%B1anzas-espirituales-el-sufismo-primera": {
            "title": "Osho y sus Ense\u00f1anzas Espirituales: EL SUFISMO (PRIMERA...",
            "snippet": "Es un mundo, pero no una visi\u00f3n del mundo. Es una trascendencia, pero no una filosof\u00eda de la trascendencia. No predica ninguna teor\u00eda, sencillamente te da consejos pr\u00e1cticos. El sufismo no es especulativo.",
            "date": "2015-01-31",
            "author_name": "Marco Herrera B.",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "ninguna,filosof\u00eda,visi\u00f3n,visi\u00f3n-del-mundo,mundo,ense\u00f1anzas,ense\u00f1anzas_espirituales,espirituales,osho,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/oshoespiritual.blogspot.com/2015/01/osho-y-sus-ense%C3%B1anzas-espirituales-el-sufismo-primera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://oshoespiritual.blogspot.com/2015/01/el-sufismo-primera-parte.html"
        },
        "condorblanco.com/2015/01/abdul-karim-el-sufismo-es-camino-del-amor-que-la-ausencia": {
            "title": "Abdul Karim El sufismo es el camino del amor que es la ausencia...",
            "snippet": "recitaba Rumi. Ahora est\u00e1s en la orilla de ti mismo, si quieres ir m\u00e1s all\u00e1, debes abandonarla, sumergirte y bucear. Sufismo es el proceso de transformarte en Oc\u00e9ano. Su voz transmite una devoci\u00f3n absoluta, nada de fanatismo, sino llena de...",
            "date": "2015-01-02",
            "author_name": "Carolina Danyau Argando\u00f1a",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "amor,abdul,sufismo,camino,rumi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/condorblanco.com/2015/01/abdul-karim-el-sufismo-es-camino-del-amor-que-la-ausencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://condorblanco.com/abdul-karim-el-sufismo-es-el-camino-del-amor-que-es-la-ausencia-absoluta-de-ego/"
        },
        "sufismo.org.ar/2014/12/sufismo-fuera-del-islam-orden-suf%C3%AD-halveti-yerrahi": {
            "title": "Sufismo fuera del Islam Orden Suf\u00ed Halveti Yerrahi...",
            "snippet": "De ninguna manera, el Sufismo es el camino de aquellos que buscan convertirse en amantes de la Realidad Divina. Para alcanzar este estadio es necesario seguir minuciosamente los Mandatos Divinos que nos llegaron a...",
            "date": "2014-12-03",
            "author_name": "seeker",
            "categories": "islam,sufismo",
            "tags": "ninguna,islam,orden,orden_suf\u00ed,orden_suf\u00ed_halveti,suf\u00ed,suf\u00ed_halveti,suf\u00ed_halveti_yerrahi,halveti,halveti_yerrahi,yerrahi,sufismo,camino",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/sufismo.org.ar/2014/12/sufismo-fuera-del-islam-orden-suf%C3%AD-halveti-yerrahi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sufismo.org.ar/sufismo-fuera-del-islam/"
        },
        "sufismo.org.ar/2014/12/aprender-sufismo-orden-suf%C3%AD-halveti-yerrahi": {
            "title": "Aprender sufismo Orden Suf\u00ed Halveti Yerrahi...",
            "snippet": "Es una pr\u00e1ctica que se basa y sustenta en una cadena de transmisi\u00f3n (silsila) viva. Y este es un incre\u00edble milagro de nuestra religi\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 significa esto? Que nuestro maestro, estudi\u00f3 y recibi\u00f3 su conocimiento de su...",
            "date": "2014-12-03",
            "author_name": "seeker",
            "categories": "conocimiento,religion,sufismo",
            "tags": "maestro,significa,orden,orden_suf\u00ed,orden_suf\u00ed_halveti,suf\u00ed,suf\u00ed_halveti,suf\u00ed_halveti_yerrahi,halveti,halveti_yerrahi,yerrahi,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/sufismo.org.ar/2014/12/aprender-sufismo-orden-suf%C3%AD-halveti-yerrahi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sufismo.org.ar/aprender-sufismo/"
        },
        "laverdaddelsureste1.wordpress.com/2014/11/el-estado-isl%C3%A1mico-matricula-a-juristas-y-fil%C3%B3sofos-en-un-curso": {
            "title": "El Estado Isl\u00e1mico 'matricula'a juristas y fil\u00f3sofos en un curso contra la 'brujer\u00eda'...",
            "snippet": "Los yihadistas consideran que las pr\u00e1cticas de estos colectivos, as\u00ed como las de los 'seguidores del sufismo', son una ofensa contra el Islam y les obligan a acudir...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "laverdaddelsureste1",
            "categories": "sufismo,islam",
            "tags": "isl\u00e1mico,contra,sufismo,son,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/laverdaddelsureste1.wordpress.com/2014/11/el-estado-isl%C3%A1mico-matricula-a-juristas-y-fil%C3%B3sofos-en-un-curso",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=sufismo%2Bsufismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://laverdaddelsureste1.wordpress.com/2014/11/28/el-estado-islamico-matricula-a-juristas-y-filosofos-en-un-curso-contra-la-brujeria/"
        },
        "baalawiya.wordpress.com/2014/09/cr%C3%ADticos-del-sufismo": {
            "title": "Cr\u00edticos del Sufismo...",
            "snippet": "Acerca de los que critican el sufismo... Respondido por Sayyidi al-Habib Umar bin Hafiz (que Allah lo preserve y nos beneficie por \u00e9l). La gente a veces cr\u00edtica el...",
            "date": "2014-09-26",
            "author_name": "samiha",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "sufismo,acerca,allah",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/baalawiya.wordpress.com/2014/09/cr%C3%ADticos-del-sufismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=sufismo%2Bsufismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://baalawiya.wordpress.com/2014/09/26/criticos-del-sufismo/"
        },
        "gadu.org/2014/09/el-esoterismo-isl%C3%A1mico-sufismo": {
            "title": "El esoterismo isl\u00e1mico: el sufismo...",
            "snippet": "El esoterismo isl\u00e1mico: el sufismo. Alfredo Corval\u00e1n. Por sufismo se entiende el sistema de pensamiento heterodoxo de origen persa, que configura la filosof\u00eda de car\u00e1cter m\u00edstico-esot\u00e9rica que se encuentra en el Islam.",
            "date": "2014-09-09",
            "author_name": "Administrador",
            "categories": "esoterismo,sufismo,islam",
            "tags": "filosof\u00eda,m\u00edstico,isl\u00e1mico,sufismo,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/gadu.org/2014/09/el-esoterismo-isl%C3%A1mico-sufismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gadu.org/antologia/el-esoterismo-islamico-el-sufismo/"
        },
        "espacioronda.com/2014/04/s%C3%A1bado-25-y-domingo-26-sufismo-sema-con-r-oru%C3%A7-guven%C3%A7": {
            "title": "S\u00e1bado 25 y domingo 26: Sufismo y sema con R. Oru\u00e7 Guven\u00e7...",
            "snippet": "S\u00e1bado 25 y domingo 26 de abril. Sufismo: S\u00c1BADO DE 10 A 18 HORAS Y DOMINGO DE 10 A 14 HORAS. Precio 90. Sema: SABADO DE 19 A 21 HORAS PRECIO: 30. Es preciso hacer reserva. RECOMENDACIONES: Traer ropa...",
            "date": "2014-04-26",
            "author_name": "Espacio Ronda",
            "categories": "sufismo",
            "tags": "horas,s\u00e1bado,sufismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sufismo/espacioronda.com/2014/04/s%C3%A1bado-25-y-domingo-26-sufismo-sema-con-r-oru%C3%A7-guven%C3%A7",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=sufismo%2Bsufismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://espacioronda.com/sabado-25-y-domingo-26-sufismo-y-sema-con-r-oruc-guvenc/"
        }
    }
}