{
    "meta": {
        "portal_name": "muay-thai",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/muay-thai/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/muay-thai/muay-thai/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/muay-thai/muay-thai/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/muay-thai/muay-thai/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldictamen.mx/2015/04/destacan-veracruzanos-en-el-nacional-de-muay-thai-dictamen": {
            "title": "Destacan veracruzanos en el Nacional de Muay Thai El Dictamen...",
            "snippet": "El Campeonato Nacional de Muay Thai 2015 que organiz\u00f3 la Federaci\u00f3n Mexicana de Muay Thai-IFMA-M\u00e9xico, celebrado en el Museo Interactivo de la ciudad de Xalapa, fue todo un \u00e9xito. En este evento participaron m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Jairo Cruz",
            "categories": "muay-thai",
            "tags": "evento,\u00e9xito,ciudad,museo,federaci\u00f3n,muay,muay_thai,thai,campeonato,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muay-thai/eldictamen.mx/2015/04/destacan-veracruzanos-en-el-nacional-de-muay-thai-dictamen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldictamen.mx/2015/04/deportes/destacan-veracruzanos-en-el-nacional-de-muay-thai/"
        },
        "spaceboxing.com/2015/04/max-muay-thai-pattaya-spaceboxing": {
            "title": "Max Muay Thai Pattaya Spaceboxing...",
            "snippet": "Por Javier Criado. Representaci\u00f3n espa\u00f1ola en el Max Muay Thai. Otra buena not\u00edcia para el muay thai espa\u00f1ol, dos grandes luchadores en el Max Muay Thai el pr\u00f3ximo domingo 3 de mayo en Pattaya (Tailandia).",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Javier Criado",
            "categories": "muay-thai",
            "tags": "mayo,dos,muay,muay_thai,thai",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muay-thai/spaceboxing.com/2015/04/max-muay-thai-pattaya-spaceboxing",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://spaceboxing.com/max-muay-thai-pattaya/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/paraguay-en-el-sudamericano-de-muaythai-deportes-abc-color": {
            "title": "Paraguay en el Sudamericano de muaythai - Deportes - ABC Color...",
            "snippet": "Paraguay estar\u00e1 presente con un buen seleccionado de Muaythai para el Campeonato Sudamericano N XXVI de Muaythai, evento organizado por la Federaci\u00f3n Argentina de Muaythai y con apoyo de la Confederaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "federaci\u00f3n,argentina,evento,campeonato,abc,muaythai,sudamericano,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.com.py/2015/04/paraguay-en-el-sudamericano-de-muaythai-deportes-abc-color",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/deportes/polideportivo/paraguay-en-el-sudamericano-de-muaythai-1361973.html"
        },
        "asambleavillurca.wordpress.com/2015/04/entrenamiento-f%C3%ADsico-y-muay-thai-asamblea-de-vecinxs": {
            "title": "Entrenamiento f\u00edsico y MUAY THAI Asamblea de Vecinxs...",
            "snippet": "Comenzar\u00e1s aprendiendo todos los movimientos que se utilizar\u00e1n a lo largo de la clase y una serie de combinaciones de peleas de t\u00e9cnicas Muay Thai. Contamos con: bolsa, dos barras, banco plano, banco inclinado, pesas...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "asambleavillurca",
            "categories": "muay-thai",
            "tags": "dos,muay,muay_thai,thai,clase,combinaciones,f\u00edsico,entrenamiento,peleas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muay-thai/asambleavillurca.wordpress.com/2015/04/entrenamiento-f%C3%ADsico-y-muay-thai-asamblea-de-vecinxs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://asambleavillurca.wordpress.com/2015/04/25/entrenamiento-fisico-y-muay-thai/"
        },
        "elquiosco.mx/2015/04/debutar%C3%A1-como-amateur-en-torneo-muay-thai-el-quiosco": {
            "title": "Debutar\u00e1 como amateur en 'Torneo Muay Thai'El Quiosco...",
            "snippet": "NUEVO LAREDO, TAM.L\u00cdDER \u00e9s de 2 a\u00f1os de enorme esfuerzo y dedicaci\u00f3n, el joven Sergio Abrego debutar\u00e1 como amateur el s\u00e1bado 2 mayo en el Torneo Muay Thai a celebrarse en la ciudad de...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Angel Salas",
            "categories": "muay-thai",
            "tags": "ciudad,mayo,s\u00e1bado,joven,esfuerzo,torneo,muay,muay_thai,thai",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muay-thai/elquiosco.mx/2015/04/debutar%C3%A1-como-amateur-en-torneo-muay-thai-el-quiosco",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elquiosco.mx/debutara-como-amateur-en-torneo-muay-thai/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/aniversario-del-team-contenders-muaythai-fue-un-%C3%A9xito-abc-digital": {
            "title": "Aniversario del Team Contenders Muaythai fue un \u00e9xito - ABC Digital...",
            "snippet": "Con todo \u00e9xito se realiz\u00f3 en el polideportivo de la parroquia Virgen del Carmen, una velada de artes marciales, aniversario del Team Contenders Muaythai, evento fiscalizado por la Federaci\u00f3n Paraguaya del citado deporte.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,federaci\u00f3n,evento,aniversario,\u00e9xito,realiz\u00f3,polideportivo,abc,team,team_contenders,team_contenders_muaythai,contenders,contenders_muaythai,muaythai,virgen,carmen,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/abc.com.py/2015/04/aniversario-del-team-contenders-muaythai-fue-un-%C3%A9xito-abc-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/deportes/polideportivo/aniversario-del-team-contenders-muaythai-fue-un-exito-1356416.html"
        },
        "cobosgaizka.wordpress.com/2015/04/muay-thai-by-gaizka": {
            "title": "Muay thai by Gaizka...",
            "snippet": "Como aprender el muay thai con Gaizka Muay thai es un deporte que requiere mucha energia fisica y mental. La preparacion es mas que practica y constante, yo Xalba []...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "masfuerte21121",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,muay,thai,practica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/cobosgaizka.wordpress.com/2015/04/muay-thai-by-gaizka",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=muay%2Bthai&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cobosgaizka.wordpress.com/2015/04/14/muay-thai-by-gaizka/"
        },
        "cronica.com.py/2015/04/torneo-aniversario-team-contenders-muaythai-cr%C3%B3nica": {
            "title": "Torneo Aniversario Team Contenders Muaythai Cr\u00f3nica...",
            "snippet": "La Secretar\u00eda Nacional de Deportes inform\u00f3 que en el Polideportivo Virgen del Carmen, en Asunci\u00f3n, se realiz\u00f3 el Torneo Aniversario Team Contenders Muaythai. La competencia estuvo fiscalizada por la Federaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Digital",
            "tags": "torneo,aniversario,team,team_contenders,team_contenders_muaythai,contenders,contenders_muaythai,muaythai,realiz\u00f3,polideportivo,virgen,nacional,deportes,carmen,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cronica.com.py/2015/04/torneo-aniversario-team-contenders-muaythai-cr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronica.com.py/2015/04/13/torneo-aniversario-team-contenders-muaythai/"
        },
        "select-pedia.com/2015/04/curso-joomla-integrando-una-galer%C3%ADa-de-im%C3%A1genes-hermoso": {
            "title": "Curso Joomla: Integrando una Galer\u00eda de Im\u00e1genes \u00a1Hermoso...",
            "snippet": "amigo tengo un problema al colocar la carpeta con el nombre sin espacios en la carpeta www de igual manera en el localhost al colocar joomlaweb me.... the answer can you kindly respond? Thanx!! My web blog; pompy ciepla Reply muay thai camps says:...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "admin",
            "categories": "joomla",
            "tags": "tengo,muay,thai",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/joomla/select-pedia.com/2015/04/curso-joomla-integrando-una-galer%C3%ADa-de-im%C3%A1genes-hermoso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmuay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://select-pedia.com/tutos/2015/04/curso-joomla-integrando-una-galeria-de-imagenes-hermoso-modulo/"
        },
        "ellider.com.co/2015/04/caquet%C3%A1-se-engalanar%C3%A1-con-el-muay-thai-lider-diario": {
            "title": "Caquet\u00e1 se engalanar\u00e1 con el Muay Thai - EL LIDER, Diario...",
            "snippet": "En el Centro de Convenciones de la C\u00e1mara de Comercio se realizar\u00e1 el primer Muay Thai Top Combat Colombia'este s\u00e1bado a partir de las 07:00 p.m. Un total de 12 peleas de Muay Thai deleitar\u00e1 al p\u00fablico caquete\u00f1o y...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "caqueta",
            "categories": "muay-thai",
            "tags": "s\u00e1bado,top,muay,muay_thai,thai,diario,peleas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muay-thai/ellider.com.co/2015/04/caquet%C3%A1-se-engalanar%C3%A1-con-el-muay-thai-lider-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=muay%2Bthai&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellider.com.co/2015/04/10/caqueta-se-engalanara-con-el-muay-thai/"
        }
    }
}