{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-mareomotriz",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-mareomotriz/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-mareomotriz/energ%C3%ADa-mareomotriz/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-mareomotriz/energ%C3%ADa-mareomotriz/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-mareomotriz/energ%C3%ADa-mareomotriz/blogs.json"
    },
    "items": {
        "prensaantartica.wordpress.com/2015/05/argentina-y-chile-acordaron-una-agenda-conjunta-de-investigaci%C3%B3n-en-ciencias": {
            "title": "Argentina y Chile acordaron una agenda conjunta de investigaci\u00f3n en ciencias del mar...",
            "snippet": "Organizado por el Ministerio de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n Productiva... de realizar proyectos conjuntos en actividades tales como pesca, energ\u00eda mareomotriz, corrientes oce\u00e1nicas y cooperaci\u00f3n ant\u00e1rtica, entre otros temas.",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "ciencias,ciencia,tecnologia",
            "tags": "oce\u00e1nicas,mar,argentina,chile,ministerio,tecnolog\u00eda,energ\u00eda,mareomotriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/prensaantartica.wordpress.com/2015/05/argentina-y-chile-acordaron-una-agenda-conjunta-de-investigaci%C3%B3n-en-ciencias",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://prensaantartica.wordpress.com/2015/05/06/argentina-y-chile-acordaron-una-agenda-conjunta-de-investigacion-en-ciencias-del-mar/"
        },
        "noticiasdelaciencia.com/2015/05/el-potencial-peruano-para-desarrollar-energ%C3%ADas-renovables": {
            "title": "El potencial peruano para desarrollar energ\u00edas renovables...",
            "snippet": "Cu\u00e1l es el estado actual de la producci\u00f3n energ\u00e9tica en el pa\u00eds... que se obtiene del calor interno de la Tierra; energ\u00eda mareomotriz, que aprovecha las mareas y olas del mar; energ\u00eda de la biomasa, que se forma a partir de cualquier...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "forma,forma-partir,partir,partir-de-cualquier,cualquier,biomasa,mar,aprovecha,aprovecha-las-mareas,mareas,obtiene,obtiene-del-calor,calor,calor-interno,interno,estado,estado-actual,actual,producci\u00f3n,producci\u00f3n-energ\u00e9tica,energ\u00e9tica,energ\u00edas,energ\u00eda,energ\u00edas-renovables,renovables,cu\u00e1l,tierra,mareomotriz,olas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/noticiasdelaciencia.com/2015/05/el-potencial-peruano-para-desarrollar-energ%C3%ADas-renovables",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasdelaciencia.com/not/13983/el-potencial-peruano-para-desarrollar-energias-renovables/"
        },
        "prensaantartica.wordpress.com/2015/05/presentan-propuesta-ciudadana-de-energ%C3%ADa-para-magallanes": {
            "title": "Presentan propuesta ciudadana de energ\u00eda para Magallanes...",
            "snippet": "En la presentaci\u00f3n expondr\u00e1n: el diputado Gabriel Boric, el Acad\u00e9mico de la Universidad de Magallanes Bedrich Magas, e Ingrid Wehr... biomasa y una futura energ\u00eda mareomotriz. En este contexto, la Mesa Ciudadana propone esta estrat\u00e9gica...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "biomasa,energ\u00eda,universidad,mareomotriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/prensaantartica.wordpress.com/2015/05/presentan-propuesta-ciudadana-de-energ%C3%ADa-para-magallanes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://prensaantartica.wordpress.com/2015/05/06/presentan-propuesta-ciudadana-de-energia-para-magallanes/"
        },
        "lavozdigital.es/2015/05/un-mar-de-posibilidades": {
            "title": "Un mar de posibilidades...",
            "snippet": "Existe un mar de posibilidades en cuanto a la explotaci\u00f3n de una salina o estero (productos gourmet, est\u00e9ticos, energ\u00eda mareomotriz) pero pocos recursos y sobre todo experiencia para ponerlos en marcha. Es por ello que se precisa de un cl\u00faster...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "mar,energ\u00eda,mareomotriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavozdigital.es/2015/05/un-mar-de-posibilidades",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdigital.es/san-fernando/201505/05/posibilidades-20150505143642-pr.html"
        },
        "evwind.com/2015/05/per%C3%BA-impulsa-las-energ%C3%ADas-renovables-e%C3%B3lica-y-energ%C3%ADa-solar": {
            "title": "Per\u00fa impulsa las energ\u00edas renovables, e\u00f3lica y energ\u00eda solar...",
            "snippet": "Cu\u00e1l es el estado actual de la producci\u00f3n energ\u00e9tica de nuestro... que se obtiene del calor interno de la Tierra; energ\u00eda mareomotriz, que aprovecha las mareas y olas del mar; energ\u00eda de la biomasa, que se forma a partir de cualquier materia...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "forma,forma-partir,partir,partir-de-cualquier,cualquier,biomasa,mar,aprovecha,aprovecha-las-mareas,mareas,obtiene,obtiene-del-calor,calor,calor-interno,interno,estado,estado-actual,actual,producci\u00f3n,producci\u00f3n-energ\u00e9tica,energ\u00e9tica,energ\u00edas,energ\u00eda,energ\u00edas-renovables,renovables,solar,cu\u00e1l,tierra,mareomotriz,olas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/evwind.com/2015/05/per%C3%BA-impulsa-las-energ%C3%ADas-renovables-e%C3%B3lica-y-energ%C3%ADa-solar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/05/06/el-potencial-peruano-para-desarrollar-energias-renovables/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/05/energ%C3%ADas-renovables-energ%C3%ADa-hidr%C3%A1ulica": {
            "title": "Energ\u00edas Renovables; Energ\u00eda Hidr\u00e1ulica...",
            "snippet": "Pronto dejare de ser tan cansino con las energ\u00edas renovables y es que solo me quedan 2 por explicar, la energ\u00eda mareomotriz y la energ\u00eda hidr\u00e1ulica, de esta \u00faltima es es de la que voy a hablar hoy. Lo primero que hay que conocer de esta...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "explicar,energ\u00edas,energ\u00eda,renovables,mareomotriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/05/energ%C3%ADas-renovables-energ%C3%ADa-hidr%C3%A1ulica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/energias-renovables-energia-hidraulica-3188005/"
        },
        "eldiario.es/2015/04/jap%C3%B3n-prev%C3%A9-menos-energ%C3%ADa-solar-y-m%C3%A1s-nuclear-para-2030-debido": {
            "title": "Jap\u00f3n prev\u00e9 menos energ\u00eda solar y m\u00e1s nuclear para 2030 debido a los altos costes...",
            "snippet": "As\u00ed lo refleja un documento sobre el mix energ\u00e9tico m\u00e1s id\u00f3neo para Jap\u00f3n durante los pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os que el Ministerio de Econom\u00eda, Comercio e Industria publicar\u00e1... a la energ\u00eda solar, la mareomotriz supondr\u00eda un 9 por ciento y la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "economia",
            "tags": "energ\u00e9tico,solar,energ\u00eda,ministerio,industria,mareomotriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/eldiario.es/2015/04/jap%C3%B3n-prev%C3%A9-menos-energ%C3%ADa-solar-y-m%C3%A1s-nuclear-para-2030-debido",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Benerg%C3%ADa%2Bmareomotriz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/economia/Japon-energia-nuclear-debido-costes_0_382161825.html"
        },
        "mardechile.cl/2015/03/mar-cient%C3%ADfico-acuicultura-calentamiento-global-y-energ%C3%ADa-fundaci%C3%B3n-de-chile": {
            "title": "Mar Cient\u00edfico, acuicultura, calentamiento global y energ\u00eda... - Fundaci\u00f3n Mar de Chile...",
            "snippet": "Mar Cient\u00edfico, acuicultura, calentamiento global y energ\u00eda...Fundaci\u00f3n Mar de ChileOtro de los beneficios que nos otorga el mar es la posibilidad de utilizar su energ\u00eda, la cual recibe el nombre de energ\u00eda mareomotriz, donde se aprovechan las...",
            "date": "2015-03-19",
            "tags": "mar,energ\u00eda,chile,mareomotriz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mardechile.cl/2015/03/mar-cient%C3%ADfico-acuicultura-calentamiento-global-y-energ%C3%ADa-fundaci%C3%B3n-de-chile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bmareomotriz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mardechile.cl/wordpress/?p=4471"
        }
    }
}