{
    "meta": {
        "portal_name": "indycar-series",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/indycar-series/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indycar-series/indycar-series/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indycar-series/indycar-series/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indycar-series/indycar-series/blogs.json"
    },
    "items": {
        "colombiamotorfans.com/2015/04/resumen-indycar-indy-lights-long-beach-s%C3%A1bado": {
            "title": "Resumen Indycar/Indy Lights Long Beach S\u00e1bado...",
            "snippet": "Un clima soleado acompa\u00f1\u00f3 toda la jornada, que tuvo una pr\u00e1ctica y la clasificaci\u00f3n tanto de la Indycar Series como de la Indy Lights. En la categor\u00eda reina, el brasile\u00f1o Helio Castroneves rompi\u00f3 los relojes e impuso un...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "helio,castroneves,categor\u00eda,indy,indy_lights,lights,indycar,indycar_series,series,tuvo,pr\u00e1ctica,clasificaci\u00f3n,long,long_beach,beach,s\u00e1bado,resumen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/colombiamotorfans.com/2015/04/resumen-indycar-indy-lights-long-beach-s%C3%A1bado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/04/18/resumen-indycar-indy-lights-long-beach-sabado/"
        },
        "colombiamotorfans.com/2015/04/sebasti%C3%A1n-saavedra-confirmado-para-correr-en-la-indycar-series-2015": {
            "title": "Sebasti\u00e1n Saavedra confirmado para correr en la Indycar Series 2015...",
            "snippet": "Hoy se ha confirmado al quinto colombiano que estar\u00e1 en la grilla de la Indycar Series 2015. Aunque con calendario parcial, Sebasti\u00e1n Saavedra regresa como el piloto nacional con m\u00e1s experiencia en esta categor\u00eda.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "piloto,categor\u00eda,indycar,indycar_series,series,correr",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/colombiamotorfans.com/2015/04/sebasti%C3%A1n-saavedra-confirmado-para-correr-en-la-indycar-series-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/04/14/sebastian-saavedra-confirmado-para-correr-en-la-indycar-series-2015/"
        },
        "motoresapleno.com.ar/2015/04/indycar-series-en-louisiana-carrera-james-hinchcliffe-gan%C3%B3": {
            "title": "IndyCar Series en Louisiana - Carrera: James Hinchcliffe gan\u00f3 una...",
            "snippet": "James Hinchcliffe (Honda) tuvo una premonici\u00f3n a mitad de la Indy Grand Prix inaugural de Louisiana cuando su equipo le orden\u00f3 no hacer una parada en boxes como.",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "H\u00e9ctor O. Losino",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "indy,indy_grand,indy_grand_prix,grand,grand_prix,prix,tuvo,gan\u00f3,indycar,indycar_series,series,louisiana,carrera,honda,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/motoresapleno.com.ar/2015/04/indycar-series-en-louisiana-carrera-james-hinchcliffe-gan%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motoresapleno.com.ar/2015/04/indycar-series-en-louisiana-carrera-james-hinchcliffe-gano-una-caotica-carrera/"
        },
        "colombiamotorfans.com/2015/04/fotos-pole-position-de-juan-pablo-montoya-en-nola-indycar": {
            "title": "Fotos Pole position de Juan Pablo Montoya en NOLA Indycar...",
            "snippet": "Te invitamos a ver las mejores im\u00e1genes del s\u00e1bado en NOLA Motorsports Park, con motivo de la pr\u00e1ctica final y la clasificaci\u00f3n de la Indycar Series GP de NOLA. En la pr\u00e1ctica final Scott Dixon mostr\u00f3 los avances de los...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "scott,scott_dixon,dixon,pr\u00e1ctica,final,indycar,indycar_series,series,clasificaci\u00f3n,nola,motorsports,motorsports_park,park,s\u00e1bado,juan,juan_pablo,juan_pablo_montoya,pablo,pablo_montoya,montoya,position,pole",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/colombiamotorfans.com/2015/04/fotos-pole-position-de-juan-pablo-montoya-en-nola-indycar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/04/11/indycar-series-montoya-pole-nola-fotos/"
        },
        "colombiamotorfans.com/2015/04/la-carrera-de-cleveland-volver%C3%ADa-a-indycar-series-colmotorfans": {
            "title": "La carrera de Cleveland volver\u00eda a la Indycar Series - ColMotorFans...",
            "snippet": "El Aeropuerto Burke Lakefront de Cleveland, Ohio, Estados Unidos, fue desde 1982 escenario de carreras hist\u00f3ricas de la Indycar Series y la extinta CART Series hasta el a\u00f1o 2007. Desde entonces los fan\u00e1ticos de todo el...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "series,estados,estados_unidos,unidos,indycar,indycar_series,carreras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/colombiamotorfans.com/2015/04/la-carrera-de-cleveland-volver%C3%ADa-a-indycar-series-colmotorfans",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/04/03/la-carrera-de-cleveland-volveria-a-la-indycar-series/"
        },
        "colombiamotorfans.com/2015/03/video-resumen-oficial-indycar-series-gp-st-petersburg": {
            "title": "Video Resumen oficial Indycar Series GP St. Petersburg...",
            "snippet": "A continuaci\u00f3n puedes ver el resumen oficial, publicado por Indycar Media y ESPN on ABC, de la primera fecha del a\u00f1o de la Indycar Series, el GP de St. Petersburg. Victoria de Juan Pablo Montoya. Si quieres leer nuestro...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "juan,juan_pablo,juan_pablo_montoya,pablo,pablo_montoya,montoya,primera,fecha,indycar,indycar_series,series,resumen,oficial,petersburg,victoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/colombiamotorfans.com/2015/03/video-resumen-oficial-indycar-series-gp-st-petersburg",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/03/30/resumen-oficial-indycar-series-gp-st-petersburg/"
        },
        "motoresapleno.com.ar/2015/03/indycar-series-en-san-petersburgo-carrera-gan%C3%B3-montoya": {
            "title": "IndyCar Series en San Petersburgo - Carrera: Gan\u00f3 Montoya en la...",
            "snippet": "Juan Pablo Montoya venci\u00f3 en la competencia de San Petersburgo, un callejero de 1.8 millas, aventajando por 994 mil\u00e9simas a su compa\u00f1ero en el equipo Penske, y.",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "H\u00e9ctor O. Losino",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "juan,juan_pablo,juan_pablo_montoya,pablo,pablo_montoya,montoya,gan\u00f3,indycar,indycar_series,series,carrera,equipo,penske",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/motoresapleno.com.ar/2015/03/indycar-series-en-san-petersburgo-carrera-gan%C3%B3-montoya",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motoresapleno.com.ar/2015/03/indycar-series-en-san-petersburgo-carrera-gano-montoya-en-la-apertura-de-la-temporada/"
        },
        "f1-gears.com/2015/03/indycar-series-2015-f1-gears": {
            "title": "IndyCar Series 2015 - F1-Gears...",
            "snippet": "Las carreras de la IndyCar Series son de las m\u00e1s r\u00e1pidas y apretadas del mundo. En 96 de las carreras disputadas hasta la fecha, el ganador se ha llevado la victoria por menos de un segundo de margen y en 8 de ellas la...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "GoVal",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "victoria,fecha,mundo,indycar,indycar_series,series,carreras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/f1-gears.com/2015/03/indycar-series-2015-f1-gears",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1-gears.com/showthread.php?t=504"
        },
        "colombiamotorfans.com/2015/03/entrenamiento-promocional-pretemporada-indycar-series": {
            "title": "entrenamiento promocional pretemporada Indycar Series...",
            "snippet": "Victoria Colombiana. Nuestro triunfo m\u00e1s reciente: Indycar Series GP de St. Petersburg Juan Pablo Montoya.... Entrenamientos promocionales de pretemporada Indycar Series 2015. Escrito por Andres Gutierrez el...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "pretemporada,petersburg,juan,juan_pablo,juan_pablo_montoya,pablo,pablo_montoya,montoya,victoria,indycar,indycar_series,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/colombiamotorfans.com/2015/03/entrenamiento-promocional-pretemporada-indycar-series",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/03/17/entrenamientos-promocionales-de-pretemporada-indycar-series-2015/"
        },
        "noticiaaldia.com/2015/02/rodolfo-gonz%C3%A1lez-expres%C3%B3-optimismo-tras-pr%C3%A1cticas-en-la-indycar": {
            "title": "Rodolfo Gonz\u00e1lez expres\u00f3 optimismo tras pr\u00e1cticas en la IndyCar...",
            "snippet": "Gran optimismo expres\u00f3 este jueves el piloto venezolano Rodolfo Speedy Gonz\u00e1lez, luego de cumplirse los dos primeros d\u00edas de pr\u00e1cticas de la categor\u00eda IndyCar Series, efectuadas en el trazado de Sebring, Florida, en...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Pochaco",
            "tags": "trazado,categor\u00eda,rodolfo,rodolfo_speedy,rodolfo_speedy_gonz\u00e1lez,speedy,speedy_gonz\u00e1lez,gonz\u00e1lez,piloto,venezolano,indycar,gran,series,sebring,florida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiaaldia.com/2015/02/rodolfo-gonz%C3%A1lez-expres%C3%B3-optimismo-tras-pr%C3%A1cticas-en-la-indycar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiaaldia.com/2015/02/rodolfo-gonzalez-expreso-optimismo-tras-practicas-en-la-indycar-series/"
        }
    }
}