{
    "meta": {
        "portal_name": "indycar-series",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/indycar-series/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indycar-series/indycar-series/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indycar-series/indycar-series/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indycar-series/indycar-series/blogs.json"
    },
    "items": {
        "us-racing.com/2015/03/canal-ach%C3%A8te-les-droits-de-l-indycar-us-racing": {
            "title": "Canal ach\u00e8te les droits de l'IndyCar - US RACING...",
            "snippet": "US RACINGCanal ach\u00e8te les droits de l'IndyCarUS RACINGIndyCar Series/John Cote. C'est d\u00e9sormais une certitude, l'IndyCar sera diffus\u00e9e sur une cha\u00eene fran\u00e7aise, puisque le groupe Canal a achet\u00e9 les droits de diffusion pour l'int\u00e9gralit\u00e9 de...",
            "date": "2015-03-11",
            "tags": "series,indycar,racing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/us-racing.com/2015/03/canal-ach%C3%A8te-les-droits-de-l-indycar-us-racing",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://us-racing.com/Info-2015-03-11-canal-achete-les-droits-de-l-indycar.html"
        },
        "usatoday.com/2015/03/simona-de-silvestro-to-drive-for-andretti-in-indycar-opener-usa": {
            "title": "Simona de Silvestro to drive for Andretti in IndyCar opener - USA TODAY...",
            "snippet": "USA TODAYSimona de Silvestro to drive for Andretti in IndyCar openerUSA TODAYDe Silvestro didn't seem remorseful Wednesday, as Andretti Autosport announced it had signed her to a one-race deal for the March 29 Verizon IndyCar Series opener at St.",
            "date": "2015-03-11",
            "tags": "series,autosport,indycar,race,verizon",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/usatoday.com/2015/03/simona-de-silvestro-to-drive-for-andretti-in-indycar-opener-usa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://usatoday.com/story/sports/motor/indycar/2015/03/11/simona-de-silvestro-andretti-autosport-indycar-season-opener-st-petersburg/70151838/"
        },
        "foxsports.com.au/2015/03/aero-wars-indycar-s-new-look-for-2015-fox-sports": {
            "title": "Aero wars: IndyCar's new look for 2015 - Fox Sports...",
            "snippet": "Fox SportsAero wars: IndyCar's new look for 2015Fox SportsThe arrival of the IndyCar Series new aero kits, designed by engine suppliers Chevrolet and Honda, have given the series'cars a completely new look for the 2015 season. Gone are the...",
            "date": "2015-03-10",
            "tags": "are,cars,series,aero,sports,indycar,chevrolet,honda,season",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/foxsports.com.au/2015/03/aero-wars-indycar-s-new-look-for-2015-fox-sports",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://foxsports.com.au/motor-sport/indycar/indycar-series-introduces-aero-kits-produced-by-chevrolet-and-honda-for-2015-season/story-fn8albtt-1227256858597"
        },
        "motorsportstalk.nbcsports.com/2015/03/honda-reveals-its-indycar-aero-kit-photos-video": {
            "title": "Honda reveals its IndyCar aero kit (PHOTOS, VIDEO) -...",
            "snippet": "Sports Car IllustratedHonda reveals its IndyCar aero kit (PHOTOS, VIDEO) long last, Honda Performance Development has taken the wraps off its manufacturer aero kit for the Verizon IndyCar Series and revealed it to the world Monday night. Chevrolet...",
            "date": "2015-03-10",
            "tags": "series,aero,verizon,sports,car,honda,indycar,chevrolet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motorsportstalk.nbcsports.com/2015/03/honda-reveals-its-indycar-aero-kit-photos-video",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://motorsportstalk.nbcsports.com/2015/03/09/honda-reveals-its-indycar-aero-kit-photos/"
        },
        "autoweek.com/2015/03/kv-racing-technology-names-stefano-coletti-for-2015-verizon-indycar-series": {
            "title": "KV Racing Technology names Stefano Coletti for 2015 Verizon IndyCar Series... - Autoweek...",
            "snippet": "The Checkered FlagKV Racing Technology names Stefano Coletti for 2015 Verizon IndyCar Series...Autoweek4 KV Racing Technology Chevrolet/Dallara/Firestone entry and make his IndyCar series debut at the season-opening Firestone Grand Prix of St.",
            "date": "2015-03-09",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "grand,prix,season,racing,verizon,verizon_indycar,verizon_indycar_series,indycar,indycar_series,series,chevrolet,opening",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/autoweek.com/2015/03/kv-racing-technology-names-stefano-coletti-for-2015-verizon-indycar-series",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://autoweek.com/article/indycar/kv-racing-technology-names-stefano-coletti-2015-verizon-indycar-series-seat"
        },
        "vavel.com/2015/03/legi%C3%B3n-de-colombianos-en-la-indycar-series": {
            "title": "Legi\u00f3n de colombianos en la IndyCar Series -...",
            "snippet": "holaciudad Washington DCLegi\u00f3n de colombianos en la IndyCar Chaves es la tercera cuota colombiana en la IndyCar 2015. El bogotano fue campe\u00f3n de la Indy Light el pasado a\u00f1o, lo que le permiti\u00f3 ingresar al equipo Bryan Herta Autosport, en la...",
            "date": "2015-03-07",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "autosport,indy,indycar,indycar_series,series,colombianos,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/vavel.com/2015/03/legi%C3%B3n-de-colombianos-en-la-indycar-series",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vavel.com/lat/colombia/polideportivo/459899-legion-de-colombianos-en-la-indycar-series.html"
        },
        "nextgenindy.com/2015/02/2015-indycar-series-rulebook-next-gen-indy": {
            "title": "2015 IndyCar Series Rulebook - Next Gen Indy...",
            "snippet": "2015 IndyCar Series RulebookNext Gen is not affiliated with any racing series, sanctioning body, stakeholder, or other association or subsidiary. Copyrighted material is included under Fair Use guidelines. If you are a copyright holder and feel your...",
            "date": "2015-02-28",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "are,racing,indycar,indycar_series,series,indy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/nextgenindy.com/2015/02/2015-indycar-series-rulebook-next-gen-indy",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nextgenindy.com/indycar-101/2015-indycar-series-rulebook/"
        },
        "ibj.com/2015/02/indycar-series-takes-center-stage-in-latest-will-smith-movie-indianapolis": {
            "title": "IndyCar Series takes center stage in latest Will Smith movie - Indianapolis Business Journal (blog)...",
            "snippet": "IndyCar Series takes center stage in latest Will Smith movieIndianapolis Business Journal (blog)Leading up to the movie opening, several IndyCar Series race markets hosted private screenings organized by Warner Bros. Show cars will be present at...",
            "date": "2015-02-27",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "cars,opening,indycar,indycar_series,series,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/ibj.com/2015/02/indycar-series-takes-center-stage-in-latest-will-smith-movie-indianapolis",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ibj.com/blogs/4-the-score/post/52018-indycar-series-center-stage-in-latest-will-smith-movie"
        },
        "autopista.es/2015/02/las-mejores-mujeres-piloto-de-la-historia-en-circuitos": {
            "title": "Las mejores mujeres piloto de la historia en circuitos...",
            "snippet": "La estadounidense de 32 a\u00f1os, conocida tambi\u00e9n por su presencia en pasarelas y revistas de moda, corri\u00f3 durante seis a\u00f1os en la IndyCar Series, la competici\u00f3n de monoplazas m\u00e1s importante en suelo yankie en la que adem\u00e1s logr\u00f3 una...",
            "date": "2015-02-26",
            "categories": "monoplaza,indycar-series,moda",
            "tags": "competici\u00f3n,monoplazas,importante,indycar,indycar_series,series,piloto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/autopista.es/2015/02/las-mejores-mujeres-piloto-de-la-historia-en-circuitos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indycar%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autopista.es/automovilismo/noticias-de-automovilismo/articulo/mejores-mujeres-piloto-historia-circuitos-103153"
        },
        "noticiaaldia.com/2015/02/rodolfo-gonz%C3%A1lez-expres%C3%B3-optimismo-tras-pr%C3%A1cticas-en-la-indycar-series-noticia": {
            "title": "Rodolfo Gonz\u00e1lez expres\u00f3 optimismo tras pr\u00e1cticas en la IndyCar Series - Noticia al Dia...",
            "snippet": "Noticia al DiaRodolfo Gonz\u00e1lez expres\u00f3 optimismo tras pr\u00e1cticas en la IndyCar SeriesNoticia al DiaGran optimismo expres\u00f3 este jueves el piloto venezolano Rodolfo Speedy Gonz\u00e1lez, luego de cumplirse los dos primeros d\u00edas de pr\u00e1cticas de la...",
            "date": "2015-02-26",
            "categories": "indycar-series",
            "tags": "rodolfo,rodolfo_speedy,rodolfo_speedy_gonz\u00e1lez,speedy,speedy_gonz\u00e1lez,gonz\u00e1lez,piloto,piloto-venezolano,venezolano,indycar,indycar_series,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/indycar-series/noticiaaldia.com/2015/02/rodolfo-gonz%C3%A1lez-expres%C3%B3-optimismo-tras-pr%C3%A1cticas-en-la-indycar-series-noticia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=indycar%2Bseries%2Bindycar%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiaaldia.com/2015/02/rodolfo-gonzalez-expreso-optimismo-tras-practicas-en-la-indycar-series/"
        }
    }
}