{
    "meta": {
        "portal_name": "carl-von-clausewitz",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/carl-von-clausewitz/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/blogs.json"
    },
    "items": {
        "miamidiario.com/2015/05/la-revoluci%C3%B3n-del-pensamiento-estrat%C3%A9gico": {
            "title": "La revoluci\u00f3n del pensamiento estrat\u00e9gico...",
            "snippet": "Deben tener en cuenta, tambi\u00e9n, que los profesores militares estadounidenses tienen un profundo respeto por el militar prusiano Carl von Clausewitz y su concepto m\u00e1s provocador: La guerra es la continuaci\u00f3n de la pol\u00edtica por otros medios,...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "politica",
            "tags": "continuaci\u00f3n,pol\u00edtica,medios,concepto,militar,prusiano,carl,von,clausewitz,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/miamidiario.com/2015/05/la-revoluci%C3%B3n-del-pensamiento-estrat%C3%A9gico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://miamidiario.com/opinion/revolucion/pensamiento/alfonso-m-becker/estrategico/337900"
        },
        "primicias.com.do/2015/05/los-enemigos-del-pueblo": {
            "title": "Los enemigos del pueblo...",
            "snippet": "Pues as\u00ed, es la democracia, donde el pueblo es el soberano, porque son la mayor\u00eda. Citando a Karl Von Clausewitz y su aplicaci\u00f3n a la pol\u00edtica, que nos sirven para algunos comportamientos. Dec\u00eda este que lo importante en pol\u00edtica es derrotar...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "politica,democracia",
            "tags": "pol\u00edtica,karl,karl_von,karl_von_clausewitz,von,von_clausewitz,clausewitz,son,dec\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/primicias.com.do/2015/05/los-enemigos-del-pueblo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://primicias.com.do/index.php/opinion/2979-los-enemigos-del-pueblo"
        },
        "andalucia.diariocritico.com/2015/05/pactar-con-el-marketing": {
            "title": "Pactar con el marketing...",
            "snippet": "Escrib\u00eda el cl\u00e1sico Carl von Clausewitz que la guerra era la continuaci\u00f3n de la pol\u00edtica por otros medios. Lo que, quiz\u00e1, sea tr\u00e1gicamente cierto. Pero la pol\u00edtica no es la continuaci\u00f3n de la guerra por otros medios. La pol\u00edtica es la...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica,medios,continuaci\u00f3n,carl,von,clausewitz,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/andalucia.diariocritico.com/2015/05/pactar-con-el-marketing",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andalucia.diariocritico.com/opinion/gabriel-elorriaga-f/451072"
        },
        "asianage.com/2015/05/saved-the-indian-military-is-here-asian-age": {
            "title": "Saved! The Indian Military is here! - The Asian Age...",
            "snippet": "Saved! The Indian Military is here!The Asian Age'War is a continuation of policy by other means', was 19th century Prussian General Carl Von Clausewitz's oft-cited dictum. But in the 21st century, great nations are seeking influence not just through...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "carl-von-clausewitz",
            "tags": "general,carl,von,von_clausewitz,clausewitz,military,war",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carl-von-clausewitz/asianage.com/2015/05/saved-the-indian-military-is-here-asian-age",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://asianage.com/editorial/saved-indian-military-here-207"
        },
        "fresnobee.com/2015/05/daniel-o-jamison-history-s-universal-truths-fresno-bee": {
            "title": "Daniel O. Jamison: History's universal truths - Fresno Bee...",
            "snippet": "Daniel O. Jamison: History's universal truthsFresno BeeA renowned military theorist, Carl von Clausewitz, identified a nation's moral forces as essential to success in war. Moral forces arise from a general belief in the righteousness of a war that...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "general,that,war,military,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fresnobee.com/2015/05/daniel-o-jamison-history-s-universal-truths-fresno-bee",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fresnobee.com/2015/04/30/4502726/daniel-o-jamison-historys-universal.html"
        },
        "opendemocracy.net/2015/05/why-military-interventions-fail-open-democracy": {
            "title": "Why military interventions fail - Open Democracy...",
            "snippet": "Open DemocracyWhy military interventions failOpen DemocracyCarl von Clausewitz, in one of his less remarked-upon observations, noted that the relationship between state and society plays a major structuring role in the way armies fight wars. One of...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "play",
            "tags": "that,military,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/play/opendemocracy.net/2015/05/why-military-interventions-fail-open-democracy",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opendemocracy.net/nathaniel-k-powell/why-military-interventions-fail"
        },
        "warontherocks.com/2015/04/the-fog-of-peace-defense-and-uncertainty-war-on-rocks": {
            "title": "The Fog of Peace: Defense and Uncertainty - War on the Rocks...",
            "snippet": "War on the RocksThe Fog of Peace: Defense and UncertaintyWar on the RocksPatrick is one of the most insightful and engaging scholarly speakers I know. Using Carl von Clausewitz and Hans Morgenthau as guideposts, he discusses Western strategic...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "rock",
            "tags": "carl,war,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/warontherocks.com/2015/04/the-fog-of-peace-defense-and-uncertainty-war-on-rocks",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://warontherocks.com/2015/04/the-fog-of-peace-defense-and-uncertainty/"
        },
        "aporrea.org/2015/04/diplomacia-de-paz": {
            "title": "Diplomacia de Paz...",
            "snippet": "La guerra es la continuaci\u00f3n de la pol\u00edtica por otros medios dec\u00eda.. Carl von Clausewitz. Idea que, convertida en aforismo, expresa las fuerzas que despliega cualquier imperio para conquistar y preservar el poder. La historia lo demuestra desde...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "imperio,politica",
            "tags": "continuaci\u00f3n,pol\u00edtica,medios,dec\u00eda,paz,guerra,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/aporrea.org/2015/04/diplomacia-de-paz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aporrea.org/internacionales/a206863.html"
        },
        "diarioepoca.com/2015/04/la-conquista-del-terreno-m%C3%A1s-alto": {
            "title": "La conquista del terreno m\u00e1s alto...",
            "snippet": "Hoy voy a iniciar la explicaci\u00f3n del alcance del primero de ellos, el terreno. Karl Von Clausewitz, aquel famoso estratega militar alem\u00e1n, dec\u00eda: La guerra no es m\u00e1s que un duelo en una escala m\u00e1s amplia. En esta escala, el terreno tiene que...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "estratega",
            "tags": "tiene,estratega,karl,karl_von,karl_von_clausewitz,von,von_clausewitz,clausewitz,militar,dec\u00eda,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/diarioepoca.com/2015/04/la-conquista-del-terreno-m%C3%A1s-alto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioepoca.com/438048/la-conquista-del-terreno-mas-alto/"
        },
        "diariosanrafael.com.ar/2015/04/bien-ganancial-diario-san-rafael": {
            "title": "Bien ganancial - Diario San Rafael...",
            "snippet": "Bien ganancialDiario San RafaelCarl Von Clausewitz, estratega prusiano que revolucion\u00f3 el concepto de los conflictos b\u00e9licos, sosten\u00eda que la guerra \"no es sino la continuaci\u00f3n de las transacciones pol\u00edticas, llevando consigo la mezcla de otros...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "politica,estratega",
            "tags": "continuaci\u00f3n,concepto,von,von_clausewitz,clausewitz,estratega,prusiano,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/diariosanrafael.com.ar/2015/04/bien-ganancial-diario-san-rafael",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariosanrafael.com.ar/editorial/37996-bien-ganancial"
        }
    }
}