{
    "meta": {
        "portal_name": "carl-von-clausewitz",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/carl-von-clausewitz/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carl-von-clausewitz/carl-von-clausewitz/blogs.json"
    },
    "items": {
        "jimenezmartinjuancarlos.wordpress.com/2015/02/frases-de-carl-von-clausewitz-del-mundo-desde-parla": {
            "title": "Frases De Carl Von Clausewitz Del Mundo, Desde Parla...",
            "snippet": "Carl Von Clausewitz La guerra no es m\u00e1s que un duelo en una escala m\u00e1s amplia. Escala La guerra no es simplemente un acto pol\u00edtico, sino un verdadero instrumento pol\u00edtico, una continuaci\u00f3n de las relaciones pol\u00edticas,...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "deparlamipueblo",
            "categories": "politica,carl-von-clausewitz",
            "tags": "pol\u00edticas,verdadero,carl,von,von_clausewitz,clausewitz,frases,mundo,guerra,continuaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carl-von-clausewitz/jimenezmartinjuancarlos.wordpress.com/2015/02/frases-de-carl-von-clausewitz-del-mundo-desde-parla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jimenezmartinjuancarlos.wordpress.com/2015/02/08/frases-de-carl-von-clausewitz/"
        },
        "jimenezmartinjuancarlos.wordpress.com/2015/02/la-guerra-clausewitz": {
            "title": "La Guerra: Clausewitz...",
            "snippet": "Carl von Clausewitz fue un general, te\u00f3rico, estratega e historiador militar prusiano. Naci\u00f3 en Burg, cerca de Magdeburgo en 1780 y falleci\u00f3 en Breslau en 1831. Su obra...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "deparlamipueblo",
            "categories": "estratega",
            "tags": "general,guerra,clausewitz,carl,von,estratega,militar,prusiano,burg,magdeburgo,breslau",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estratega/jimenezmartinjuancarlos.wordpress.com/2015/02/la-guerra-clausewitz",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jimenezmartinjuancarlos.wordpress.com/2015/02/08/la-guerra-clausewitz/"
        },
        "santiagonzalez.wordpress.com/2014/11/una-tele-abertzale": {
            "title": "Una tele abertzale...",
            "snippet": "Hoy, en El Mundo de El Pa\u00eds Vasco: Cuando el f\u00edsico alem\u00e1n Julius Pl\u00fccker descubri\u00f3 en 1858 los rayos cat\u00f3dicos, hac\u00eda casi 30 a\u00f1os que Carl von Clausewitz dorm\u00eda...",
            "date": "2014-11-15",
            "author_name": "Santiago Gonz\u00e1lez",
            "tags": "pa\u00eds,mundo,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/santiagonzalez.wordpress.com/2014/11/una-tele-abertzale",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://santiagonzalez.wordpress.com/2014/11/15/una-tele-abertzale/"
        },
        "guerradelegitimadefensa1969.wordpress.com/2014/09/armamento-y-equipo-salvadore%C3%B1o": {
            "title": "Armamento y Equipo Salvadore\u00f1o...",
            "snippet": "El alcance y los efectos de las distintas armas tienen especial importancia para la t\u00e1ctica Carl von Clausewitz Ej\u00e9rcito Fuerza A\u00e9rea...",
            "date": "2014-09-17",
            "author_name": "guerradelegitimadefensa1969",
            "tags": "clausewitz,fuerza,armas,carl,von",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/guerradelegitimadefensa1969.wordpress.com/2014/09/armamento-y-equipo-salvadore%C3%B1o",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://guerradelegitimadefensa1969.wordpress.com/armamento-y-equipo-salvadoreno/"
        },
        "celeberrima.com/2014/08/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-la-conquista": {
            "title": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre la conquista El...",
            "snippet": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre la conquista El conquistador es siempre. El conquistador es siempre un amante de la paz; preferir\u00eda sin duda someter nuestro pa\u00eds sin tener que combatir. Compartir... Share on Facebook...",
            "date": "2014-08-29",
            "author_name": "admin",
            "categories": "facebook",
            "tags": "duda,pa\u00eds,paz,c\u00e9lebres,frases,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/celeberrima.com/2014/08/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-la-conquista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://celeberrima.com/frase/frases-celebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-la-conquista-el-conquistador-es-siempre.html"
        },
        "leasarteilucomtatozenbakf.wordpress.com/2014/07/free-el-arte-de-la-guerra-pliegos-oriente-epub-download": {
            "title": "free El Arte De La Guerra (Pliegos De Oriente) epub download...",
            "snippet": "El Arte De La Guerra (Pliegos De Oriente) El Arte De La Guerra (Pliegos De Oriente) by Sun Tzu, Carl von Clausewitz, Donald Kagan, Mary McCarthy, B.H. Liddell Hart,...",
            "date": "2014-07-31",
            "author_name": "leasarteilucomtatozenbakf",
            "categories": "sun-tzu",
            "tags": "guerra,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sun-tzu/leasarteilucomtatozenbakf.wordpress.com/2014/07/free-el-arte-de-la-guerra-pliegos-oriente-epub-download",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://leasarteilucomtatozenbakf.wordpress.com/2014/07/31/free-el-arte-de-la-guerra-pliegos-de-oriente-epub-download/"
        },
        "falconvoy.com/2012/10/falc%C3%B3n-voy-se-sugiere-lectura-de-la-guerra-carl-von-clausewitz": {
            "title": "Falc\u00f3n-voy: Se sugiere lectura: 'De la guerra'de Carl von Clausewitz...",
            "snippet": "Se sugiere lectura: 'De la guerra'de Carl von Clausewitz. Publicado por Falc\u00f3n en 0:36. No hay comentarios: Publicar un comentario en la entrada Entrada m\u00e1s reciente Entrada antigua P\u00e1gina principal. Suscribirse a: Enviar comentarios...",
            "date": "2012-10-04",
            "author_name": "Falc\u00f3n",
            "tags": "guerra,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/falconvoy.com/2012/10/falc%C3%B3n-voy-se-sugiere-lectura-de-la-guerra-carl-von-clausewitz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://falconvoy.com/2012/10/se-sugiere-lectura-de-la-guerra-de-carl.html"
        },
        "celeberrima.com/2011/08/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-los-obst%C3%A1culos": {
            "title": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre los obst\u00e1culos Un...",
            "snippet": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre los obst\u00e1culos Un salto corto es sin duda m\u00e1s sencillo. Un salto corto es sin duda m\u00e1s sencillo que uno largo, pero nadie que quisiera cruzar un foso ancho empezar\u00eda por saltar hasta su centro...",
            "date": "2011-08-30",
            "author_name": "admin",
            "tags": "duda,c\u00e9lebres,frases,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/celeberrima.com/2011/08/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-los-obst%C3%A1culos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://celeberrima.com/frase/frases-celebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-los-obstaculos-un-salto-corto-es-sin-duda-mas-sencillo.html"
        },
        "celeberrima.com/2011/07/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-la-guerra": {
            "title": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre la guerra La...",
            "snippet": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre la guerra La estrategia determina el lugar. La estrategia determina el lugar donde habr\u00e1 de emplearse la fuerza militar en el combate, el tiempo en que \u00e9sta ser\u00e1 utilizada y la magnitud que...",
            "date": "2011-07-04",
            "author_name": "admin",
            "tags": "fuerza,c\u00e9lebres,frases,carl,von,clausewitz,guerra,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/celeberrima.com/2011/07/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-la-guerra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://celeberrima.com/frase/frases-celebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-la-guerra-la-estrategia-determina-el-lugar.html"
        },
        "celeberrima.com/2011/06/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-los-conflictos": {
            "title": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre los conflictos Los...",
            "snippet": "Frases c\u00e9lebres de Carl von Clausewitz sobre los conflictos Los conflictos se resuelven. Los conflictos se resuelven, por consenso o por violencia. Conflictos, Carl von Clausewitz, Cortas...",
            "date": "2011-06-26",
            "author_name": "admin",
            "tags": "conflictos,c\u00e9lebres,frases,carl,von,clausewitz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/celeberrima.com/2011/06/frases-c%C3%A9lebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-los-conflictos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=carl%2Bvon%2Bclausewitz%2Bcarl%2Bvon%2Bclausewitz&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://celeberrima.com/frase/frases-celebres-de-carl-von-clausewitz-sobre-los-conflictos-los-conflictos-se-resuelven.html"
        }
    }
}