{
    "meta": {
        "portal_name": "feminismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/feminismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/feminismo/feminismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/feminismo/feminismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/feminismo/feminismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiario.es/2015/05/triunfo-para-so%C3%B1ar-de-las-palmas-atl%C3%A9tico": {
            "title": "Triunfo para so\u00f1ar de Las Palmas Atl\u00e9tico...",
            "snippet": "De nuevo en el candelero espa\u00f1ol, el debate no es un asunto nuevo. Cleia Montesdeoca lo aborda desde diferentes aristas, fundamentalmente del mundo del feminismo, en el que disienten sectores abolicionistas y regularistas. Tambi\u00e9n ha hablado con...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "mundo,feminismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/eldiario.es/2015/05/triunfo-para-so%C3%B1ar-de-las-palmas-atl%C3%A9tico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/canariasahora/deportes/Triunfo-sonar-Palmas-Atletico_0_383912021.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/el-mundo-est%C3%A1-viviendo-una-epidemia-de-ces%C3%A1reas": {
            "title": "'El mundo est\u00e1 viviendo una epidemia de ces\u00e1reas'...",
            "snippet": "O sea, es una cuesti\u00f3n de feminismo? S\u00ed, pero no me gusta que, actualmente, en muchos pa\u00edses, las mujeres j\u00f3venes consideren que el feminismo va en contra de los hombres, porque no es as\u00ed. Evidentemente, va en contra de los hombres que dominan...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "hombres,mundo,feminismo,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/elmundo.es/2015/05/el-mundo-est%C3%A1-viviendo-una-epidemia-de-ces%C3%A1reas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/salud/2015/05/02/553a5489e2704e4c2b8b456c.html"
        },
        "deia.com/2015/05/el-guggenheim-homenajea-al-feminismo-de-saint-phalle": {
            "title": "El Guggenheim homenajea al feminismo de Saint Phalle...",
            "snippet": "bilbao - El Museo Guggenheim Bilbao rinde un homenaje a la artista francesa Niki de Saint Phalle, a cuyas creaciones dedica una exposici\u00f3n retrospectiva en sus salas desde el pasado 27 de febrero, por su pionera defensa del protagonismo de la mujer...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "pionera,pionera-defensa,defensa,defensa-del-protagonismo,protagonismo,febrero,cuyas,cuyas-creaciones,cuyas-creaciones-dedica,creaciones,creaciones-dedica,dedica,dedica-una-exposici\u00f3n,exposici\u00f3n,exposici\u00f3n-retrospectiva,retrospectiva,salas,pasado,homenaje,homenaje-la-artista,artista,artista-francesa,francesa,museo,guggenheim,bilbao,saint,saint_phalle,phalle,feminismo,niki",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/deia.com/2015/05/el-guggenheim-homenajea-al-feminismo-de-saint-phalle",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deia.com/2015/05/01/ocio-y-cultura/cultura/el-guggenheim-homenajea-al-feminismo-de-saint-phalle"
        },
        "ccaa.elpais.com/2015/05/un-libro-recupera-la-figura-de-una-impulsora-del-feminismo-socialista": {
            "title": "Un libro recupera la figura de una impulsora del feminismo socialista...",
            "snippet": "Un libro recoge por primera vez la vida, el pensamiento y las propuestas de la valenciana Mar\u00eda Cambrils (1877-1939), una de las impulsoras del feminismo desde el punto de vista te\u00f3rico dentro del socialismo en la Espa\u00f1a de principios del siglo...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "socialismo,feminismo",
            "tags": "siglo,punto,mar\u00eda,feminismo,socia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/ccaa.elpais.com/2015/05/un-libro-recupera-la-figura-de-una-impulsora-del-feminismo-socialista",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ccaa.elpais.com/ccaa/2015/05/01/valencia/1430472355_722998.html"
        },
        "betisweb.com/2015/04/el-feminismo-okupa-la-puerta-del-ovario": {
            "title": "El feminismo oKupa la puerta del ovario...",
            "snippet": "Con motivo de la festividad del Trabajo, un grupo de feministas de Sevilla ocuparon el edificio de la Puerta del Osario que acog\u00eda la antigua taberna El Punto. El objetivo es crear un espacio no mixto para mujeres y trans, donde desarrollar...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "objetivo,feministas,feminismo,trabajo,punto,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/betisweb.com/2015/04/el-feminismo-okupa-la-puerta-del-ovario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://betisweb.com/otros-temas/166171-el-feminismo-okupa-la-puerta-del-ovario.html"
        },
        "ccaa.elpais.com/2015/04/homenaje-del-guggenheim-al-feminismo-de-nikki-saint-phalle": {
            "title": "Homenaje del Guggenheim al feminismo de Nikki de Saint Phalle...",
            "snippet": "El Museo Guggenheim Bilbao ha rendido este jueves un homenaje a la artista francesa Niki de Saint Phalle, a cuyas creaciones dedica una exposici\u00f3n retrospectiva en sus salas desde el pasado 27 de febrero, por su pionera defensa del protagonismo de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "pionera,pionera-defensa,defensa,defensa-del-protagonismo,protagonismo,febrero,cuyas,cuyas-creaciones,cuyas-creaciones-dedica,creaciones,creaciones-dedica,dedica,dedica-una-exposici\u00f3n,exposici\u00f3n,exposici\u00f3n-retrospectiva,retrospectiva,salas,pasado,bilbao,homenaje,homenaje-la-artista,artista,artista-francesa,francesa,museo,saint,saint_phalle,phalle,guggenheim,feminismo,niki",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/ccaa.elpais.com/2015/04/homenaje-del-guggenheim-al-feminismo-de-nikki-saint-phalle",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ccaa.elpais.com/ccaa/2015/04/30/paisvasco/1430392111_598934.html"
        },
        "laregion.es/2015/04/prostituci%C3%B3n-y-falso-feminismo": {
            "title": "Prostituci\u00f3n y falso feminismo...",
            "snippet": "Qu\u00e9 m\u00e1s ejemplos de esclavitud sexual se necesitan para legalizar la prostituci\u00f3n y dotar al oficio m\u00e1s antiguo del mundo de derechos y obligaciones tributarias? Siempre y cuando mujeres y hombres la ejerzan en libertad. El testimonio de la...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "hombres,mundo,feminismo,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/laregion.es/2015/04/prostituci%C3%B3n-y-falso-feminismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=feminismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/opinion/xabier-r-blanco/prostitucion-y-falso-feminismo/20150501081413540948.html"
        },
        "vavel.com/2015/04/es-indecente-el-feminismo": {
            "title": "\u00bfEs indecente el feminismo? -...",
            "snippet": "\u00bfEs indecente el feminismo? Sophie Thomas, una joven de trece a\u00f1os de Ohio ha logrado que se impartan clases sobre feminismo en su instituto despu\u00e9s de que el centro borrase la palabra 'feminista'de su camiseta en la foto escolar por considerar...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "feminismo,feminista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/vavel.com/2015/04/es-indecente-el-feminismo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=feminismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vavel.com/es/moda/482875-el-feminismo-no-es-poco-apropiado.html"
        },
        "publimetro.cl/2015/04/museo-reconoci%C3%B3-a-miss-piggy-como-la-feminista-con-m%C3%A1s-publimetro": {
            "title": "Museo reconoci\u00f3 a Miss Piggy como la feminista con m\u00e1s... - Publimetro Chile...",
            "snippet": "Publimetro ChileMuseo reconoci\u00f3 a \"Miss Piggy\" como la feminista con m\u00e1s...Publimetro ChileLos premios Sackler Center First Awards 2015 honrar\u00e1n a la actriz, escritora e \u00edcono, 'Miss Piggy', por m\u00e1s de 40 a\u00f1os peleando por el feminismo con...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "feminismo",
            "tags": "feminista,museo,feminismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/publimetro.cl/2015/04/museo-reconoci%C3%B3-a-miss-piggy-como-la-feminista-con-m%C3%A1s-publimetro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=feminismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://publimetro.cl/nota/showbiz/museo-reconocio-a-miss-piggy-como-la-feminista-con-mas-determinacion/oEpodC!z2dFbwLxvlo48QEhS27jxA/"
        },
        "aleteia.org/2015/04/papa-francisco-no-se-casan-por-feminismo-una-invenci%C3%B3n-aleteia": {
            "title": "Papa Francisco: \u00bfNo se casan por feminismo? \u00a1Una invenci\u00f3n... - Aleteia ES...",
            "snippet": "Aleteia ESPapa Francisco: \u00bfNo se casan por feminismo? \u00a1Una invenci\u00f3n...Aleteia ESNo es verdad que las mujeres no quieren casarse por la emancipaci\u00f3n feminista. Esa es una forma de machismo y \"una injuria\". Los hombres que sostiene esto hacen el...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "papa-francisco,feminismo",
            "tags": "hombres,feminista,feminismo,mujeres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feminismo/aleteia.org/2015/04/papa-francisco-no-se-casan-por-feminismo-una-invenci%C3%B3n-aleteia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=feminismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aleteia.org/es/religion/noticias/papa-francisco-no-se-casan-por-feminismo-una-invencion-machista-5307990936649728"
        }
    }
}