{
    "meta": {
        "portal_name": "memoria-flash",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/memoria-flash/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-flash/memoria-flash/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-flash/memoria-flash/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-flash/memoria-flash/blogs.json"
    },
    "items": {
        "applesfera.com/2015/05/procesador-s1-una-mirada-a-detalle-al-coraz%C3%B3n-del-apple-watch": {
            "title": "Procesador S1, una mirada a detalle al coraz\u00f3n del Apple Watch...",
            "snippet": "Por otro lado, la imagen tambi\u00e9n nos muestra que estamos ante un m\u00f3dulo fabricado por Elpida de 512 MB en RAM, una memoria Flash de 8 GB fabricada ya sea por SanDisk o Toshiba, un chip STM para el aceler\u00f3metro y giroscopio, un controlador ADI...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "memoria",
            "tags": "controlador,chip,procesador,apple,memoria,flash,toshiba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/applesfera.com/2015/05/procesador-s1-una-mirada-a-detalle-al-coraz%C3%B3n-del-apple-watch",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://applesfera.com/apple-watch/procesador-s1-una-mirada-a-detalle-del-corazon-del-apple-watch"
        },
        "radioreloj.cu/2015/05/ra%C3%BAl-y-maduro-en-la-fiesta-de-los-trabajadores-radio-reloj": {
            "title": "Ra\u00fal y Maduro en la fiesta de los trabajadores - Radio Reloj...",
            "snippet": "Ra\u00fal y Maduro en la fiesta de los trabajadoresRadio RelojReafirm\u00f3 el apoyo incondicional al gobierno leg\u00edtimo del presidente Nicol\u00e1s Maduro y la lealtad a la memoria del Comandante Hugo Ch\u00e1vez, el mejor amigo de Cuba.... Audio clip: Adobe Flash...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "radio,memoria",
            "tags": "flash,memoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/radioreloj.cu/2015/05/ra%C3%BAl-y-maduro-en-la-fiesta-de-los-trabajadores-radio-reloj",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=memoria%2Bflash%2Bmemoria%2Bflash&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radioreloj.cu/index.php/noticias-radio-reloj/75-nacionales/22834-raul-y-maduro-en-la-fiesta-de-los-trabajadores"
        },
        "sierramaestra.cu/2015/05/nuevas-tecnolog%C3%ADas-en-nuestra-educaci%C3%B3n-sierra-maestra": {
            "title": "Nuevas tecnolog\u00edas en nuestra educaci\u00f3n - Sierra Maestra...",
            "snippet": "Nuevas tecnolog\u00edas en nuestra educaci\u00f3nSierra MaestraY se\u00f1al\u00f3 la inclusi\u00f3n tambi\u00e9n de pizarras interactivas, sustituci\u00f3n de los videos VHS o DVD por interfaces de almacenamiento masivo MBOX (que reproduzcan desde una memoria flash o cualquier...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia,memoria",
            "tags": "cualquier,reproduzcan,interfaces,interfaces-de-almacenamiento,almacenamiento,almacenamiento-masivo,masivo,sustituci\u00f3n,se\u00f1al\u00f3,se\u00f1al\u00f3-la-inclusi\u00f3n,inclusi\u00f3n,pizarras,pizarras-interactivas,interactivas,tecnolog\u00edas,educaci\u00f3n,nuevas,vhs,dvd,mbox,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/sierramaestra.cu/2015/05/nuevas-tecnolog%C3%ADas-en-nuestra-educaci%C3%B3n-sierra-maestra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=memoria%2Bflash%2Bmemoria%2Bflash&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sierramaestra.cu/titulares/46576-nuevas-tecnologias-en-nuestra-educacion"
        },
        "periodico26.cu/2015/04/nuevas-tecnolog%C3%ADas-en-nuestra-educaci%C3%B3n": {
            "title": "Nuevas tecnolog\u00edas en nuestra educaci\u00f3n...",
            "snippet": "Y se\u00f1al\u00f3 la inclusi\u00f3n tambi\u00e9n de pizarras interactivas, sustituci\u00f3n de los videos VHS o DVD por interfaces de almacenamiento masivo MBOX (que reproduzcan desde una memoria flash o cualquier disco duro). Sobre los planes y programas de estudio...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "disco-duro,tecnologia,memoria",
            "tags": "estudio,cualquier,disco,disco-duro,duro,reproduzcan,interfaces,interfaces-de-almacenamiento,almacenamiento,almacenamiento-masivo,masivo,sustituci\u00f3n,se\u00f1al\u00f3,se\u00f1al\u00f3-la-inclusi\u00f3n,inclusi\u00f3n,pizarras,pizarras-interactivas,interactivas,tecnolog\u00edas,educaci\u00f3n,nuevas,vhs,dvd,mbox,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/periodico26.cu/2015/04/nuevas-tecnolog%C3%ADas-en-nuestra-educaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodico26.cu/index.php/es/de-cuba/28770-nuevas-tecnologias-en-nuestra-educacion"
        },
        "faq-mac.com/2015/04/apple-ampliar%C3%A1-su-centro-de-investigaci%C3%B3n-y-desarrollo-en-israel-semanas": {
            "title": "Apple ampliar\u00e1 su centro de investigaci\u00f3n y desarrollo en Israel semanas despu\u00e9s su apertura...",
            "snippet": "Mucho de este personal llega por las adquisiciones de empresas de Apple como el fabricante de memoria Flash Anobit o la empresa fabricantes de sensores PrimeSense.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "memoria",
            "tags": "flash,desarrollo,apple,memoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/faq-mac.com/2015/04/apple-ampliar%C3%A1-su-centro-de-investigaci%C3%B3n-y-desarrollo-en-israel-semanas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/04/apple-ampliara-su-centro-de-investigacion-y-desarrollo-en-israel-semanas-despues-su-apertura/"
        },
        "pcworld.es/2015/04/toshiba-quiere-atraer-a-los-desarrolladores-con-kits-para-wearables": {
            "title": "Toshiba quiere atraer a los desarrolladores con kits para wearables...",
            "snippet": "Su objetivo es facilitar y abaratar el desarrollo de productos basados en este chip de aplicaciones, que incluye sensor, procesador, memoria flash y controlador Bluetooth de baja energ\u00eda en un solo paquete.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "memoria",
            "tags": "controlador,desarrollo,chip,quiere,toshiba,procesador,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/pcworld.es/2015/04/toshiba-quiere-atraer-a-los-desarrolladores-con-kits-para-wearables",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pcworld.es/movilidad/toshiba-quiere-atraer-a-los-desarrolladores-con-kits-para-wearables"
        },
        "abc.com.py/2015/04/cronolog%C3%ADa-del-universo-marvel-parte-3-abc-color": {
            "title": "Cronolog\u00eda del Universo Marvel (Parte 3) - ABC Color...",
            "snippet": "ABC ColorCronolog\u00eda del Universo Marvel (Parte 3)ABC ColorTras liberar un barco de. de un grupo de secuestradores junto a Natasha Romanoff, Rogers descubre que su aliada ten\u00eda un obejtivo secreto: recuperar una memoria flash para Fury. Cuando es...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "memoria",
            "tags": "parte,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/abc.com.py/2015/04/cronolog%C3%ADa-del-universo-marvel-parte-3-abc-color",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=memoria%2Bflash&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cine-y-tv/cronologia-del-universo-marvel-parte-3-1361155.html"
        },
        "elsol.com.bo/2015/04/trucos-efectivos-para-rejuvenecer-el-iphone": {
            "title": "Trucos efectivos para rejuvenecer el iPhone...",
            "snippet": "Memoria flash avanzada. Si cualquiera de los dispositivos est\u00e1 lleno de archivos y le hace falta un poco m\u00e1s de espacio, un iPhone viejo puede funcionar como un pendrive para guardar todo lo necesario. Esto vendr\u00eda bien as\u00ed se tenga un m\u00f3vil...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "iphone,memoria",
            "tags": "guardar,dispositivos,archivos,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/elsol.com.bo/2015/04/trucos-efectivos-para-rejuvenecer-el-iphone",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsol.com.bo/index.php?cat=182&pla=3&id_articulo=103707"
        },
        "exalli.com/2015/04/para-regalar-tecnolog%C3%ADa-parte-2": {
            "title": "Para regalar tecnolog\u00eda (parte 2)...",
            "snippet": "En qu\u00e9 se almacenar\u00e1 el video una vez guardado? Actualmente muchos modelos de c\u00e1mara ya no utilizan medios externos para guardar el video, pues cuentan con disco duro interno o memoria flash en ambos casos los videos se guardan como archivos los...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "disco-duro,tecnologia,memoria",
            "tags": "archivos,disco,disco-duro,duro,guardar,parte,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/exalli.com/2015/04/para-regalar-tecnolog%C3%ADa-parte-2",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://exalli.com/index.php/reportaje/tecnologia/214-para-regalar-tecnologia-parte-2"
        },
        "exalli.com/2015/04/4-tips-para-acelerar-tu-windows": {
            "title": "4 tips para acelerar tu Windows...",
            "snippet": "Analiza cu\u00e1les en verdad necesitas y desinstala los que no sean de utilidad. Usa memoria Flash USB para acelerar tu sistema Tanto Windows Vista como Windows 7 incluyen la funci\u00f3n ReadyBoost mediante la cual es posible usar una memoria externa USB...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "memoria",
            "tags": "flash,flash_usb,usb,cu\u00e1les,memoria,sistema",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/exalli.com/2015/04/4-tips-para-acelerar-tu-windows",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=memoria%2Bflash&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://exalli.com/index.php/tips/software/344-4-tips-para-acelerar-tu-windows"
        }
    }
}