{
    "meta": {
        "portal_name": "memoria-flash",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/memoria-flash/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-flash/memoria-flash/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-flash/memoria-flash/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-flash/memoria-flash/blogs.json"
    },
    "items": {
        "network1iblog.wordpress.com/2015/04/el-benchmark-spc-1-confirma-liderazgo-de-hitachi": {
            "title": "El Benchmark SPC-1 confirma el liderazgo de Hitachi...",
            "snippet": "Hitachi Data Systems Corporation (HDS) anunci\u00f3 que su Virtual Storage Platform G1000 con memoria Flash alcanz\u00f3 en el Benchmark SPC-1 un resultado que excedi\u00f3 significativamente los registrados por...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "gmediacompany10",
            "categories": "memoria",
            "tags": "memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/network1iblog.wordpress.com/2015/04/el-benchmark-spc-1-confirma-liderazgo-de-hitachi",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=memoria%2Bflash&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://network1iblog.wordpress.com/2015/04/10/el-benchmark-spc-1-confirma-el-liderazgo-de-hitachi/"
        },
        "ecobadajoz.com/2015/04/toshiba-la-memoria-flash-3d-m%C3%A1s-densa-del-mercado": {
            "title": "Toshiba: la memoria flash 3D m\u00e1s densa del mercado.",
            "snippet": "Toshiba ha anunciado la primera memoria flash 3D del mercado, que cuenta con 48 capas frente a las 32 capas que ofrecen otras compa\u00f1\u00edas.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "ECORADIO",
            "categories": "memoria",
            "tags": "anunciado,toshiba,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/ecobadajoz.com/2015/04/toshiba-la-memoria-flash-3d-m%C3%A1s-densa-del-mercado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecobadajoz.com/toshiba-la-memoria-flash-3d-mas-densa/"
        },
        "technocracia.com/2015/04/micron-e-intel-presentan-nueva-memoria-flash-3d-nand": {
            "title": "Micron e Intel presentan nueva memoria Flash 3D NAND...",
            "snippet": "Micron Technology, Inc. e Intel han revelado la tecnolog\u00eda 3D NAND, la memoria flash de mayor densidad del mundo.",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Juan J Calca\u00f1o",
            "categories": "tecnologia,memoria",
            "tags": "mayor,mayor-densidad,densidad,tecnolog\u00eda,nueva,micron,intel,memoria,flash,nand",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/technocracia.com/2015/04/micron-e-intel-presentan-nueva-memoria-flash-3d-nand",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://technocracia.com/2015/04/06/micron-intel-presentan-nueva-memoria-flash-3d-nand/"
        },
        "astrofisicayfisica.com/2015/03/opportunity-sufre-un-evento-de-amnesia-tras-el-%C3%BAltimo-formateo": {
            "title": "Opportunity sufre un evento de 'amnesia'tras el \u00faltimo formateo...",
            "snippet": "El equipo que opera el veh\u00edculo de exploraci\u00f3n marciana Opportunity de la NASA descubri\u00f3 el jueves de que el rover de experiment\u00f3 un breve evento de 'amnesia'relacionada con su memoria flash, el primero desde el...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Fran Sevilla",
            "categories": "memoria",
            "tags": "primero,rover,equipo,formateo,opportunity,nasa,memoria,flash",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/astrofisicayfisica.com/2015/03/opportunity-sufre-un-evento-de-amnesia-tras-el-%C3%BAltimo-formateo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://astrofisicayfisica.com/2015/03/opportunity-sufre-un-evento-de-amnesia.html"
        },
        "cwv.com.ve/2015/03/una-nueva-memoria-flash-nand-3d-triplicar%C3%A1-la-capacidad": {
            "title": "Una nueva memoria flash NAND 3D triplicar\u00e1 la capacidad de los...",
            "snippet": "Los SSD de consumo est\u00e1ndar incrementar\u00e1n su capacidad de almacenamiento hasta los 10TB, gracias a un nuevo tipo de hasta un nuevo tipo de memoria flash NAND 3D que Intel y Micron acaban de anunciar.",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Prensa CWV",
            "categories": "memoria",
            "tags": "nuevo,consumo,capacidad,almacenamiento,nueva,memoria,flash,nand,intel,micron",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/cwv.com.ve/2015/03/una-nueva-memoria-flash-nand-3d-triplicar%C3%A1-la-capacidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cwv.com.ve/una-nueva-memoria-flash-nand-3d-triplicara-la-capacidad-de-los-actuales-discos-ssd/"
        },
        "diarioti.com/2015/03/intel-y-micron-desvelan-memoria-flash-nand-3d-para-habilitar-ssds": {
            "title": "Intel y Micron desvelan memoria flash Nand 3D para habilitar SSDs...",
            "snippet": "La tecnolog\u00eda NAND 3D de Micron e Intel emplea celdas de puerta flotante y permite crear los dispositivos flash de mayor densidad creados hasta la fecha, con hasta el triple de capacidad respecto a otros m\u00f3dulos NAND...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "hlpg1965WP",
            "categories": "memoria,tecnologia",
            "tags": "capacidad,mayor,mayor-densidad,densidad,intel,micron,memoria,flash,nand,tecnolog\u00eda,dispositivos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/diarioti.com/2015/03/intel-y-micron-desvelan-memoria-flash-nand-3d-para-habilitar-ssds",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioti.com/intel-y-micron-desvelan-memoria-flash-nand-3d-para-habilitar-ssds-de-10tb/"
        },
        "noticiasdelaciencia.com/2015/03/reformatean-con-%C3%A9xito-la-memoria-flash-del-robot-que-m%C3%A1s-tiempo": {
            "title": "Reformatean con \u00e9xito la memoria flash del robot que m\u00e1s tiempo...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de evitar el uso de la memoria flash del Opportunity durante tres meses, el equipo responsable de este robot de la NASA que explora la superficie de Marte desde 2004 ha reformateado los bancos de memoria flash...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "memoria",
            "tags": "equipo,durante,durante-tres,tres,evitar,memoria,flash,uso,opportunity,nasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/noticiasdelaciencia.com/2015/03/reformatean-con-%C3%A9xito-la-memoria-flash-del-robot-que-m%C3%A1s-tiempo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasdelaciencia.com/not/13338/reformatean-con-exito-la-memoria-flash-del-robot-que-mas-tiempo-lleva-activo-en-marte/"
        },
        "cosmonoticias.org/2015/03/formateo-para-un-maratonista-cosmo-noticias": {
            "title": "Formateo para un maratonista Cosmo Noticias...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de evitar usar la memoria flash del rover durante tres meses, el equipo de Opportunity en NASA formate\u00f3 sus celda de memoria flash y reanud\u00f3 el almacenamiento de datos durante la noche para poder ser...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Felipe Campos",
            "categories": "memoria",
            "tags": "almacenamiento,durante,formateo,equipo,rover,durante-tres,tres,evitar,memoria,flash,opportunity,nasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/cosmonoticias.org/2015/03/formateo-para-un-maratonista-cosmo-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cosmonoticias.org/formateo-para-maratonista/"
        },
        "geeksroom.com/2015/03/sandisk-lanza-una-nueva-memoria-flash-ixpand-de-128gb": {
            "title": "SanDisk lanza una nueva memoria flash iXpand de 128GB para...",
            "snippet": "Otro de los anuncios de SanDisk en el marco de Congreso Mundial Movil 2015 en Barcelona fue una nueva memoria flash de la serie iXpand para iPhone y iPad con una capacidad de 128GB de espacio. Las memorias...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "Hector Russo",
            "categories": "memoria,iphone,ipad",
            "tags": "capacidad,nueva,sandisk,memorias,flash,iphone",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/geeksroom.com/2015/03/sandisk-lanza-una-nueva-memoria-flash-ixpand-de-128gb",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=memoria%2Bflash&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://geeksroom.com/2015/03/sandisk-lanza-una-nueva-memoria-flash-ixpand-de-128gb-para-iphone-y-ipad-mwc2015/92319/"
        },
        "bigcavtheory.wordpress.com/2014/12/definici%C3%B3n-y-tipos": {
            "title": "DEFINICI\u00d3N Y TIPOS...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es una memoria flash? La memoria flash es la tecnolog\u00eda utilizada en tarjetas de memoria y unidades USB. Se trata de una memoria que puede ser reprogramada y []...",
            "date": "2014-12-17",
            "author_name": "SANDRA DU",
            "categories": "tecnologia,memoria",
            "tags": "tecnolog\u00eda,memoria,flash,unidades,usb",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/bigcavtheory.wordpress.com/2014/12/definici%C3%B3n-y-tipos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=memoria%2Bflash&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://bigcavtheory.wordpress.com/acerca-de/"
        }
    }
}