{
    "meta": {
        "portal_name": "libro-electr\u00f3nico",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/libro-electr\u00f3nico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/libro-electr%C3%B3nico/libro-electr%C3%B3nico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/libro-electr%C3%B3nico/libro-electr%C3%B3nico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/libro-electr%C3%B3nico/libro-electr%C3%B3nico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiariomontanes.es/2015/05/kim-kardashian-publica-su-libro-selfish": {
            "title": "Kim Kardashian publica su libro 'Selfish'...",
            "snippet": "Editorial Cantabria, S.A. CIF: A39000641 Registro Mercantil de Santander, Tomo 21 Folio 145 hoja n 1125 Domicilio social en C la prensa s/n, 39012 Santander, Cantabria. Correo electr\u00f3nico de contacto...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "libro,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiariomontanes.es/2015/05/kim-kardashian-publica-su-libro-selfish",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariomontanes.es/videos/gente-estilo/201505/07/kardashian-publica-libro-selfish-4222377028001-mm.html"
        },
        "heraldo.es/2015/05/barbastro-volver%C3%A1-a-reunir-al-ecosistema-del-libro-electr%C3%B3nico-en-noviembre": {
            "title": "Barbastro volver\u00e1 a reunir al ecosistema del libro electr\u00f3nico en noviembre...",
            "snippet": "que junto a su compa\u00f1ero Pablo Barrio han editado las memorias de la pasada edici\u00f3n del congreso en un libro electr\u00f3nico y tambi\u00e9n en soporte papel titulado P\u00e1gina y pantalla. Una de las caracter\u00edsticas de la pr\u00f3xima edici\u00f3n es la...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "memoria",
            "tags": "pantalla,soporte,papel,congreso,libro,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/heraldo.es/2015/05/barbastro-volver%C3%A1-a-reunir-al-ecosistema-del-libro-electr%C3%B3nico-en-noviembre",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldo.es/noticias/aragon/huesca_provincia/2015/05/06/barbastro_volvera_reunir_ecosistema_del_libro_electronico_noviembre_358749_1101026.html"
        },
        "revistaenie.clarin.com/2015/05/libro-electr%C3%B3nico-cuesti%C3%B3n-de-costumbre-y-precio": {
            "title": "Libro electr\u00f3nico: cuesti\u00f3n de costumbre y de precio...",
            "snippet": "Es por eso que la adopci\u00f3n del ebook entre los lectores es mayor en el Reino Unido y en Estados Unidos, porque hay libertad para que los libros electronicos sean mucho m\u00e1s baratos. En cambio, en Alemania y Francia, el precio est\u00e1 atado al del...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "reino",
            "tags": "electr\u00f3nico,hay,lectores,libros,ebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/revistaenie.clarin.com/2015/05/libro-electr%C3%B3nico-cuesti%C3%B3n-de-costumbre-y-precio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://revistaenie.clarin.com/feria-del-libro/Michael_Bashkar-libro_electronico_0_1352265115.html"
        },
        "diariodelaltoaragon.es/2015/05/los-libreros-cobrar%C3%A1n-m%C3%A1s-protagonismo-en-el-congreso-del-libro-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Los libreros cobrar\u00e1n m\u00e1s protagonismo en el Congreso del Libro Electr\u00f3nico...",
            "snippet": "La evoluci\u00f3n del pr\u00e9stamo de ebooks en bibliotecas p\u00fablicas, c\u00f3mo modifica el proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje en la educaci\u00f3n, el dise\u00f1o de libros electr\u00f3nicos, la relaci\u00f3n de las librer\u00edas con nuevos formatos y el protagonismo de...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "nuevos,dise\u00f1o,libros,libro_electr\u00f3nico,electr\u00f3nicos,congreso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodelaltoaragon.es/2015/05/los-libreros-cobrar%C3%A1n-m%C3%A1s-protagonismo-en-el-congreso-del-libro-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodelaltoaragon.es/NoticiasDetalle.aspx?Id=931771"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/05/la-ssa-acerca-acceso-de-poblaci%C3%B3n-a-morfina-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "La Ssa acerca acceso de la poblaci\u00f3n a la morfina - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorLa Ssa acerca acceso de la poblaci\u00f3n a la morfinaExc\u00e9lsiorAhora la Cofepris, dijo, incentivar\u00e1 que m\u00e1s cadenas de farmacias comercialicen morfina en M\u00e9xico con los libros de control electr\u00f3nico, mientras las facultades de Medicina en...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "medicina",
            "tags": "acceso,libros,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medicina/excelsior.com.mx/2015/05/la-ssa-acerca-acceso-de-poblaci%C3%B3n-a-morfina-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=libro%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/nacional/2015/05/03/1022083"
        },
        "xataka.com/2015/05/leer-libros-electr%C3%B3nicos-y-tomar-notas-con-un-puntero-ser%C3%A1-posible": {
            "title": "Leer libros electr\u00f3nicos y tomar notas con un puntero ser\u00e1 posible con NoteSlate Shiro...",
            "snippet": "Buenos ingredientes para un lector de libros Nos encontramos con una pantalla de tinta electronica - E Ink Pearl - de 6,8 pulgadas que es capaz de mostrar 16 niveles de grises, est\u00e1 retroiluminada, y cuenta con una resoluci\u00f3n de p\u00edxeles.",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "electronica",
            "tags": "resoluci\u00f3n,pantalla,lector,libros,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/xataka.com/2015/05/leer-libros-electr%C3%B3nicos-y-tomar-notas-con-un-puntero-ser%C3%A1-posible",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://xataka.com/libro-electronico/leer-libros-electronicos-y-tomar-notas-con-un-puntero-sera-posible-con-noteslate-shiro"
        },
        "es.paperblog.com/2015/05/libros-electr%C3%B3nicos-gratuitos-para-los-ni%C3%B1os-estadounidenses-con-pocos-recursos-econ%C3%B3micos": {
            "title": "Libros electr\u00f3nicos gratuitos para los ni\u00f1os estadounidenses con pocos recursos econ\u00f3micos...",
            "snippet": "Barack Obama ha anunciado el lanzamiento de un nuevo programa educativo destinado a los ni\u00f1os de familias con pocos recursos econ\u00f3micos, la finalidad es dar acceso gratuito a libros electr\u00f3nicos de reconocidos editores y seleccionados por...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "acceso,nuevo,pocos,obama,libros,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/05/libros-electr%C3%B3nicos-gratuitos-para-los-ni%C3%B1os-estadounidenses-con-pocos-recursos-econ%C3%B3micos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/libros-electronicos-gratuitos-para-los-ninos-estadounidenses-con-pocos-recursos-economicos-3188702/"
        },
        "eldiario.es/2015/04/obama-presenta-un-plan-para-facilitar-libros-electr%C3%B3nicos-a-estudiantes-pobres": {
            "title": "Obama presenta un plan para facilitar libros electr\u00f3nicos a estudiantes pobres...",
            "snippet": "Ese es el tipo de trabajo que realmente me gusta, anot\u00f3. Sobre la iniciativa lanzada hoy, Obama detall\u00f3 que se trata de poner millones de libros electr\u00f3nicos gratis a disposici\u00f3n de j\u00f3venes que no tienen acceso a ellos en sus casas. Varias...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "gratis,acceso,obama,libros,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/04/obama-presenta-un-plan-para-facilitar-libros-electr%C3%B3nicos-a-estudiantes-pobres",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Obama-presenta-facilitar-electronicos-estudiantes_0_382862942.html"
        },
        "larepublica.ec/2015/04/am%C3%A9rica-latina-dar%C3%A1-el-gran-salto-al-libro-digital": {
            "title": "Am\u00e9rica Latina dar\u00e1 el gran salto al libro digital de aqu\u00ed al 2020 - La Rep\u00fablica Ecuador...",
            "snippet": "La Rep\u00fablica EcuadorAm\u00e9rica Latina dar\u00e1 el gran salto al libro digital de aqu\u00ed al 2020La Rep\u00fablica EcuadorBookwire ha entendido el potencial para el libro electr\u00f3nico que tiene Am\u00e9rica Latina, donde la gente lee pocos libros en papel pero...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "papel,pocos,digital,libros,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.ec/2015/04/am%C3%A9rica-latina-dar%C3%A1-el-gran-salto-al-libro-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=libro%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.ec/blog/vida-estilo/2015/04/28/america-latina-dara-el-gran-salto-al-libro-digital-de-aqui-al-2020/"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/libro-digital-en-colombia": {
            "title": "Libro digital en Colombia -...",
            "snippet": "digital en Internacional del Libro de Bogot\u00e1 (Filbo) acoge, por primera vez, al soporte digital como uno de sus protagonistas. En el pabell\u00f3n 19 de Corferias se instaur\u00f3 una muestra de contenidos en formato electr\u00f3nico, denominada Alejandr\u00eda...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "soporte,digital,libro,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltiempo.com/2015/04/libro-digital-en-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=libro%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/tecnosfera/novedades-tecnologia/libro-digital-en-colombia/15640797"
        }
    }
}