{
    "meta": {
        "portal_name": "libro-electr\u00f3nico",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/libro-electr\u00f3nico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/libro-electr%C3%B3nico/libro-electr%C3%B3nico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/libro-electr%C3%B3nico/libro-electr%C3%B3nico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/libro-electr%C3%B3nico/libro-electr%C3%B3nico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blog.udlap.mx/2015/04/la-revoluci%C3%B3n-del-libro-electr%C3%B3nico": {
            "title": "La revoluci\u00f3n del libro electr\u00f3nico...",
            "snippet": "Amazon, compa\u00f1\u00eda dedicada a la promoci\u00f3n y venta del libro electr\u00f3nico, ha impulsado decididamente el que cualquier persona pueda publicar sin necesidad de contar con el reconocimiento de ser un autor prestigioso,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla",
            "tags": "autor,libro,electr\u00f3nico,amazon",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.udlap.mx/2015/04/la-revoluci%C3%B3n-del-libro-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.udlap.mx/blog/2015/04/larevoluciondellibroelectronico/"
        },
        "laurawebsoc.wordpress.com/2015/04/libro-electr%C3%B3nico-o-anal%C3%B3gico": {
            "title": "\u00bfLibro electr\u00f3nico o libro \"anal\u00f3gico\"?",
            "snippet": "Hola a todos! a ra\u00edz te un tuit que ha puesto Sarai, y con eso de que en 3 d\u00edas tenemos el d\u00eda del libro, escribo este post. []...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "laurawebsoc",
            "tags": "d\u00edas,d\u00eda,electr\u00f3nico,libro,hola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laurawebsoc.wordpress.com/2015/04/libro-electr%C3%B3nico-o-anal%C3%B3gico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://laurawebsoc.wordpress.com/2015/04/20/libro-electronico-o-libro-analogico/"
        },
        "elbruno.com/2015/04/azure-libro-electronico-gratis-de-machinelearning": {
            "title": "AZURE Libro electronico gratis de Azure MachineLearning (o...",
            "snippet": "Hola! Post corto de viernes que ahora me tocan series y las piernas no est\u00e1n de humor para lo que sigue. Hace unos d\u00edas escrib\u00ed un post con algunas opciones para comenzar con Machine Learning. Una de las opciones...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "elbruno",
            "categories": "humor",
            "tags": "algunas,d\u00edas,est\u00e1n,electronico,gratis,libro,hola,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humor/elbruno.com/2015/04/azure-libro-electronico-gratis-de-machinelearning",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elbruno.com/2015/04/17/azure-libro-electronico-gratis-de-azure-machinelearning-o-azureml-como-le-decimos-en-casa/"
        },
        "analisisdigital.org/2015/04/libro-electr%C3%B3nico-gratuito-de-la-catequesis-papal-sobre-familia": {
            "title": "Libro electr\u00f3nico gratuito de la catequesis papal sobre la familia...",
            "snippet": "La Oficina de Informaci\u00f3n del Opus Dei ha publicado en su web el primer volumen de un libro electr\u00f3nico que recoge las catequesis que est\u00e1 dedicando el Papa Francisco a la familia, durante este tiempo intermedio entre...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "familia,recoge,catequesis,publicado,web,web-el-primer,primer,primer-volumen,volumen,opus,opus_dei,dei,libro,electr\u00f3nico,oficina,informaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/analisisdigital.org/2015/04/libro-electr%C3%B3nico-gratuito-de-la-catequesis-papal-sobre-familia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://analisisdigital.org/2015/04/15/libro-electronico-gratuito-de-la-catequesis-papal-sobre-la-familia/"
        },
        "lanzadediosblog.wordpress.com/2015/04/las-catequesis-del-papafrancisco-sobre-la-familia-en-un-libro": {
            "title": "Las catequesis del PapaFrancisco sobre la familia, en un libro...",
            "snippet": "Madrid, 15 de abril de 2015 () Redacci\u00f3n 48 hits DESCARGA AQUI EN PDF La Oficina de Informaci\u00f3n del Opus Dei en Espa\u00f1a ha publicado en su p\u00e1gina web el primer volumen de un libro electr\u00f3nico que recoge...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Oscar ST",
            "tags": "recoge,publicado,web,web-el-primer,primer,primer-volumen,volumen,opus,opus_dei,dei,oficina,familia,catequesis,libro,informaci\u00f3n,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanzadediosblog.wordpress.com/2015/04/las-catequesis-del-papafrancisco-sobre-la-familia-en-un-libro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lanzadediosblog.wordpress.com/2015/04/15/las-catequesis-de-francisco-sobre-la-familia-en-un-libro-electronico-gratuito/"
        },
        "inspirulina.com/2015/04/leer-libros-electr%C3%B3nicos-podr%C3%ADa-causar-insomnio-inspirulina": {
            "title": "Leer libros electr\u00f3nicos podr\u00eda causar insomnio Inspirulina...",
            "snippet": "La lectura de libros electr\u00f3nicos antes de acostarse altera el reloj circadiano del cuerpo y hace que las personas tengan problemas de sue\u00f1o, seg\u00fan un estudio del Hospital Brigham and Women de Boston, publicado este...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "SanaSana",
            "tags": "publicado,estudio,hace,problemas,libros,electr\u00f3nicos,lectura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/inspirulina.com/2015/04/leer-libros-electr%C3%B3nicos-podr%C3%ADa-causar-insomnio-inspirulina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://inspirulina.com/leer-libros-electronicos-podria-causar-insomnio.html"
        },
        "universoabierto.com/2015/04/qu%C3%A9-plataformas-venden-m%C3%A1s-libros-electr%C3%B3nicos-universo-abierto": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 plataformas venden m\u00e1s libros electr\u00f3nicos? Universo Abierto...",
            "snippet": "Seg\u00fan un estudio de GoodeReder sobre las plataformas de venta de libros electr\u00f3nicos llevado a cabo este a\u00f1o en Reino Unido y Estados Unidos mediante.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "julio",
            "categories": "reino",
            "tags": "estudio,libros,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/universoabierto.com/2015/04/qu%C3%A9-plataformas-venden-m%C3%A1s-libros-electr%C3%B3nicos-universo-abierto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://universoabierto.com/18883/\u00bfque-plataformas-venden-mas-libros-electronicos/"
        },
        "universoabierto.com/2015/04/self-e-plataforma-colaborativa-entre-autores-independientes": {
            "title": "SELF-e: plataforma colaborativa entre autores independientes y...",
            "snippet": "Los libros autopublicaodos son una de las l\u00edneas de crecimiento de las colecciones en las bibliotecas publicas, especialmente en lo que se refiere a autores locales. Los autores eligen distribuir sus libros electr\u00f3nicos a...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "julio",
            "tags": "bibliotecas,libros,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/universoabierto.com/2015/04/self-e-plataforma-colaborativa-entre-autores-independientes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://universoabierto.com/18842/self-e-plataforma-colaborativa-entre-autores-independientes-y-bibliotecas-para-publicar-y-descubrir-libros-electronicos/"
        },
        "aldia.microjuris.com/2015/04/bufete-ponce%C3%B1o-publica-libro-electr%C3%B3nico-abec%C3%A9-del-derecho": {
            "title": "Bufete ponce\u00f1o publica libro electr\u00f3nico Abec\u00e9 del derecho...",
            "snippet": "La firma de abogados y notarios de Ponce, Bufete Emmanuelli,. y su editorial Del Derecho y del Rev\u00e9s public\u00f3 su nuevo libro electr\u00f3nico (e-book) titulado Abec\u00e9 del derecho puertorrique\u00f1o, un texto que aborda de...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Embajador Microjuris al D\u00eda",
            "tags": "libro,electr\u00f3nico,firma,editorial,texto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aldia.microjuris.com/2015/04/bufete-ponce%C3%B1o-publica-libro-electr%C3%B3nico-abec%C3%A9-del-derecho",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aldia.microjuris.com/2015/04/09/bufete-ponceno-publica-libro-electronico-abece-del-derecho-puertorriqueno/"
        },
        "aristeguinoticias.com/2015/04/el-inah-te-invita-a-descargar-libros-electr%C3%B3nicos-de-le%C3%B3n-portilla": {
            "title": "El INAH te invita a descargar libros electr\u00f3nicos de Le\u00f3n-Portilla...",
            "snippet": "El INAH te invita a descargar libros electr\u00f3nicos de Le\u00f3n-Portilla, Gamio y Florescano entre otros. El instituto pone a disposici\u00f3n del p\u00fablico 66 t\u00edtulos de antropolog\u00eda, historia, etnograf\u00eda, arqueolog\u00eda, restauraci\u00f3n y...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Redacci\u00f3n AN",
            "tags": "descargar,libros,electr\u00f3nicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aristeguinoticias.com/2015/04/el-inah-te-invita-a-descargar-libros-electr%C3%B3nicos-de-le%C3%B3n-portilla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=libro%2Belectr%C3%B3nico%2Blibro%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aristeguinoticias.com/0804/lomasdestacado/el-inah-te-invita-a-descargar-libros-electronicos-de-leonportilla-gamio-y-florescano-entre-otros/"
        }
    }
}