{
    "meta": {
        "portal_name": "lineas-defensivas",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lineas-defensivas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lineas-defensivas/lineas-defensivas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lineas-defensivas/lineas-defensivas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lineas-defensivas/lineas-defensivas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "vavel.com/2015/04/palmeiras-deja-vivo-a-santos": {
            "title": "Palmeiras deja vivo a Santos -...",
            "snippet": "deja vivo a Santos no consegu\u00eda superar las l\u00edneas defensivas de Palmeiras que realizaba a parte del centro del campo una presi\u00f3n muy intensa. En el minuto 17 el Palmeiras sufri\u00f3 un duro rev\u00e9s al sufrir Arouca, lo que parec\u00eda ser una lesi\u00f3n...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "parte,presi\u00f3n,l\u00edneas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vavel.com/2015/04/palmeiras-deja-vivo-a-santos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lineas%2Bdefensivas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vavel.com/es/internacional/481844-palmeiras-deja-vivo-a-santos.html"
        },
        "s21.com.gt/2015/04/el-cl%C3%A1sico-286-termin%C3%B3-empatado-los-cremas-finalizar%C3%A1n-l%C3%ADderes": {
            "title": "El cl\u00e1sico 286 termin\u00f3 empatado, los cremas finalizar\u00e1n l\u00edderes -...",
            "snippet": "cl\u00e1sico 286 termin\u00f3 empatado, los cremas finalizar\u00e1n l\u00edderes encuentro fue parejo para ambas escuadras, que buscaron poder aumentar la diferencia, pero las lineas defensivas estuvieron puntales a los ataques. Municipal tuvo mayor posesi\u00f3n del...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "lineas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/s21.com.gt/2015/04/el-cl%C3%A1sico-286-termin%C3%B3-empatado-los-cremas-finalizar%C3%A1n-l%C3%ADderes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lineas%2Bdefensivas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://s21.com.gt/deportes/2015/04/26/clasico-286-termino-empatado-cremas-finalizaran-lideres"
        }
    }
}