{
    "meta": {
        "portal_name": "lineas-defensivas",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lineas-defensivas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lineas-defensivas/lineas-defensivas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lineas-defensivas/lineas-defensivas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lineas-defensivas/lineas-defensivas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laleysa.com/2015/03/new-york-jets-bolster-ofensivo-y-l%C3%ADneas-defensivas-la-ley-95": {
            "title": "New York Jets Bolster ofensivo y l\u00edneas defensivas La Ley 95.7...",
            "snippet": "NFL (Florham Park, Nueva Jersey) La ofensiva de New York Jets firmado tackle Corey Hilliard y el ala defensiva Stephen Bowen el martes. Los t\u00e9rminos del acuerdo no fueron revelados. Hillard fue originalmente seleccionado por los...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "alphamedia",
            "tags": "fueron,ala,defensivas,ofensiva,l\u00edneas,nfl",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laleysa.com/2015/03/new-york-jets-bolster-ofensivo-y-l%C3%ADneas-defensivas-la-ley-95",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laleysa.com/new-york-jets-bolster-ofensivo-y-lineas-defensivas/"
        },
        "entrenadordel2011.blogspot.com/2014/07/la-tarea-pro-superar-l%C3%ADneas-defensivas-01-entrenador-del-2011": {
            "title": "la tarea pro: superar l\u00edneas defensivas 01 - entrenador del 2011...",
            "snippet": "Hoy, tarea de entrenamiento t\u00e1ctico, donde veremos un ejercicio para mejorar nuestro ataque a la hora de superar l\u00edneas defensivas teniendo posesiones de bal\u00f3n seg\u00fan nuestros intereses. Aunque en este ejercicio he...",
            "date": "2014-07-16",
            "author_name": "Doomika",
            "tags": "bal\u00f3n,ataque,l\u00edneas,defensivas,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entrenadordel2011.blogspot.com/2014/07/la-tarea-pro-superar-l%C3%ADneas-defensivas-01-entrenador-del-2011",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entrenadordel2011.blogspot.com/2014/07/la-tarea-pro-superar-lineas-defensivas.html"
        },
        "marchadeportiva.com/2013/09/sobradillo-y-mensajero-refuerzan-sus-l%C3%ADneas-defensivas-marcha": {
            "title": "Sobradillo y Mensajero refuerzan sus l\u00edneas defensivas Marcha...",
            "snippet": "El Sobradillo y el Mensajero, ambos equipos de Divisi\u00f3n de Honor Juvenil han reforzado sus l\u00edneas defensivas con nuevas incorporaciones. El club tinerfe\u00f1o confirm\u00f3 los fichajes de Carlos Cedr\u00e9s, futbolista que procede del...",
            "date": "2013-09-20",
            "author_name": "Miguel Otero",
            "tags": "ambos,l\u00edneas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marchadeportiva.com/2013/09/sobradillo-y-mensajero-refuerzan-sus-l%C3%ADneas-defensivas-marcha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marchadeportiva.com/index.php/sobradillo-y-mensajero-refuerzan-sus-lineas-defensivas/"
        },
        "localstrike.com/2013/06/madden-nfl-25-hace-su-debut-en-la-siguiente-generaci%C3%B3n": {
            "title": "Madden NFL 25 hace su debut en la siguiente generaci\u00f3n como...",
            "snippet": "o El juego en las l\u00edneas ofensivas y defensivas es el coraz\u00f3n del futbol, y ahora el fundamento de Madden NFL 25. Los linieros son m\u00e1s que f\u00edsico, son inteligentes. Adem\u00e1s de tener la capacidad de tomar 4 veces m\u00e1s...",
            "date": "2013-06-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "futbol",
            "tags": "f\u00edsico,ofensivas,debut,nfl,juego,l\u00edneas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/localstrike.com/2013/06/madden-nfl-25-hace-su-debut-en-la-siguiente-generaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://localstrike.com/news-43/madden-nfl-25-hace-su-debut-en-la-siguiente-generacion-como-lanzamiento-para-xbox-one-y-ps4-4828"
        },
        "ibercastillos.wordpress.com/2013/02/l%C3%ADneas-defensivas-del-jarama-arquitectura-defensiva-de-espa%C3%B1a": {
            "title": "L\u00edneas defensivas del Jarama Arquitectura Defensiva de Espa\u00f1a...",
            "snippet": "En enero de 1937 ambos bandos en contienda ten\u00edan planes para una gran ofensiva en el sureste de Madrid. Los planes nunca fueron un secreto y eran de sobra conocidos por los beligerantes. La Batalla del Jarama no fue...",
            "date": "2013-02-19",
            "author_name": "ibercastillos",
            "tags": "fueron,ambos,gran,ofensiva,defensivas,l\u00edneas,batalla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ibercastillos.wordpress.com/2013/02/l%C3%ADneas-defensivas-del-jarama-arquitectura-defensiva-de-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ibercastillos.wordpress.com/2013/02/19/lineas-defensivas-del-jarama/"
        },
        "militar.org.ua/2011/07/lineas-defensivas-en-la-ii-gm-p%C3%A1gina-2-foro-militar-general": {
            "title": "Lineas Defensivas en la II GM - P\u00e1gina 2 - Foro Militar General...",
            "snippet": "Hola a todos, a colaci\u00f3n del mensaje de Alejandro, respecto al corte de la linea ferrea Mursmask-Sur, su punto m\u00e1s cercano a la frontera fino...",
            "date": "2011-07-07",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "frontera,lineas-defensivas",
            "tags": "corte,lineas,foro,foro_militar,foro_militar_general,militar,militar_general,general,lineas_defensivas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lineas-defensivas/militar.org.ua/2011/07/lineas-defensivas-en-la-ii-gm-p%C3%A1gina-2-foro-militar-general",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://militar.org.ua/foro/lineas-defensivas-en-la-ii-gm-t33284-15.html"
        },
        "militar.org.ua/2011/07/lineas-defensivas-en-la-ii-gm-foro-militar-general": {
            "title": "Lineas Defensivas en la II GM - Foro Militar General...",
            "snippet": "Me parece que no hemos dedicado ning\u00fan post al tema de las lineas defensivas de la II GM. Y es un tema no carente de inter\u00e9s, as\u00ed que me he animado a hacer un peque\u00f1o estudio sobre la motivaci\u00f3n de la existencia de...",
            "date": "2011-07-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "lineas-defensivas",
            "tags": "hacer,estudio,hemos,foro,foro_militar,foro_militar_general,militar,militar_general,general,lineas,lineas_defensivas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lineas-defensivas/militar.org.ua/2011/07/lineas-defensivas-en-la-ii-gm-foro-militar-general",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://militar.org.ua/foro/lineas-defensivas-en-la-ii-gm-t33284.html"
        },
        "rtve.es/2011/02/l%C3%ADneas-defensivas-de-ciudadanos-en-la-plaza-tahrir-el-cairo": {
            "title": "L\u00edneas defensivas de ciudadanos en la plaza Tahrir de El Cairo...",
            "snippet": "L\u00edneas defensivas de ciudadanos en la plaza Tahrir de El Cairo, Revueltas en el mundo \u00e1rabe online, completo y gratis en A la Carta. Todos los informativos online de Revueltas en el mundo \u00e1rabe en A la Carta.",
            "date": "2011-02-04",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "l\u00edneas,defensivas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rtve.es/2011/02/l%C3%ADneas-defensivas-de-ciudadanos-en-la-plaza-tahrir-el-cairo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rtve.es/alacarta/videos/revueltas-en-el-mundo-arabe/lineas-defensivas-ciudadanos-plaza-tahrir-cairo/1006996/"
        },
        "elgrancapitan.org/2010/12/las-lineas-defensivas-en-comarcas-de-gudar-el-gran-capit%C3%A1n": {
            "title": "Las lineas defensivas en las comarcas de Gudar... - El Gran Capit\u00e1n...",
            "snippet": "tengo material fotografico nuevo,-) Este fin de semana he subido a la Sierra para ver en el terreno lo de la Batalla de Sarrion y hemos localizado alguna que otra posicion e incluso alguna curiosidad sobre posiciones que ya...",
            "date": "2010-12-18",
            "author_name": "2063",
            "tags": "hemos,gran,comarcas,lineas,defensivas,gudar,nuevo,batalla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elgrancapitan.org/2010/12/las-lineas-defensivas-en-comarcas-de-gudar-el-gran-capit%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elgrancapitan.org/foro/viewtopic.php?f=7&t=18046&start=30"
        },
        "militar.org.ua/2009/12/las-lineas-defensivas-en-comarcas-de-gudar-jabalambre-foro": {
            "title": "Las lineas defensivas en las comarcas de Gudar-Jabalambre - Foro...",
            "snippet": "La investigaci\u00f3n consiste en el estudio de las lineas defensivas (en especial la XYZ o tambi\u00e9n denominada Matallana, y su posterior puesta en valor como patrimonio cultural de la regi\u00f3n. \u00bfCualquier consejo, recomendaci\u00f3n...",
            "date": "2009-12-20",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "especial,estudio,comarcas,lineas,defensivas,gudar,foro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/militar.org.ua/2009/12/las-lineas-defensivas-en-comarcas-de-gudar-jabalambre-foro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=lineas%2Bdefensivas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://militar.org.ua/foro/las-lineas-defensivas-en-las-comarcas-de-gudar-jabalambre-t23893.html"
        }
    }
}