{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-acuaticos",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-acuaticos/deportes-acuaticos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-acuaticos/deportes-acuaticos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-acuaticos/deportes-acuaticos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcomercio.es/2015/04/mar%C3%ADn-potenciar%C3%A1-los-deportes-acu%C3%A1ticos-como-el-surf-y-la-vela": {
            "title": "Mar\u00edn potenciar\u00e1 los deportes acu\u00e1ticos como el surf y la vela...",
            "snippet": "El presidente del Partido Popular y candidato a la Alcald\u00eda, Mariano Mar\u00edn, apuesta por que la ciudad sea referente del deporte a escala nacional e internacional, para lo que se crear\u00e1 la marca 'Gij\u00f3n Deporte'y potenciar\u00e1 la colaboraci\u00f3n con...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "deporte,surf",
            "tags": "ciudad,nacional,deportes,acu\u00e1ticos,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/elcomercio.es/2015/04/mar%C3%ADn-potenciar%C3%A1-los-deportes-acu%C3%A1ticos-como-el-surf-y-la-vela",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bacuaticos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/gijon/201504/28/marin-potenciara-deportes-acuaticos-20150428003309-v.html"
        },
        "telemadrid.es/2015/04/feria-de-deportes-acu%C3%A1ticos": {
            "title": "Feria de deportes acu\u00e1ticos...",
            "snippet": "Los espa\u00f1oles cada vez aprovechan m\u00e1s su tiempo libre para disfrutar de los deportes en el mar. Se acab\u00f3 eso de sol, playa y tumbona, aunque no se olviden de la protecci\u00f3n solar porque en el agua pasan dos cosas, las horas vuelan y el sol...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "dos,libre,deportes,acu\u00e1ticos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telemadrid.es/2015/04/feria-de-deportes-acu%C3%A1ticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bacuaticos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telemadrid.es/programas/feria-de-deportes-acuaticos"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/venezuela-segunda-en-polo-acu%C3%A1tico-el-universal": {
            "title": "Venezuela segunda en polo acu\u00e1tico - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "Venezuela segunda en polo acu\u00e1ticoEl Universal (Venezuela)Venezuela viaj\u00f3 a esta contienda con 60 atletas, con el aval de la Federaci\u00f3n Venezolana de Deportes Acu\u00e1ticos y Mindeporte. La selecci\u00f3n nacional ya hab\u00eda destacado en este campeonato...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "deportes-acuaticos",
            "tags": "selecci\u00f3n,nacional,campeonato,deportes,deportes_acu\u00e1ticos,acu\u00e1ticos,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_venezolana,venezolana,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/eluniversal.com/2015/04/venezuela-segunda-en-polo-acu%C3%A1tico-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bacuaticos%2Bdeportes%2Bacuaticos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/deportes/150426/venezuela-segunda-en-polo-acuatico"
        },
        "avn.info.ve/2015/04/nado-sincronizado-venezolano-gan%C3%B3-bronce-en-suramericano-juvenil-de-deportes-acu%C3%A1ticos": {
            "title": "Nado sincronizado venezolano gan\u00f3 bronce en Suramericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos...",
            "snippet": "Caracas, 23 Abr. AVN.- Venezuela logr\u00f3, gracias al equipo de nado sincronizado, medalla de bronce en el Campeonato Suramericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos, que se disputa en Lima, Per\u00fa. La dupla venezolana, integrada por Marialaura Villasana y...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "deportes-acuaticos",
            "tags": "venezolana,disputa,medalla,medalla-de-bronce,bronce,campeonato,gracias,gracias-al-equipo,equipo,equipo-de-nado,nado,nado-sincronizado,sincronizado,deportes,deportes_acu\u00e1ticos,acu\u00e1ticos,suramericano,suramericano_juvenil,juvenil,avn,venezuela,logr\u00f3,lima,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/avn.info.ve/2015/04/nado-sincronizado-venezolano-gan%C3%B3-bronce-en-suramericano-juvenil-de-deportes-acu%C3%A1ticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bacuaticos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://avn.info.ve/contenido/nado-sincronizado-venezolano-gan\u00f3-bronce-suramericano-juvenil-deportes-acu\u00e1ticos"
        },
        "meridiano.com.ve/2015/04/venezuela-gana-medalla-de-bronce-en-el-sudamericano-juvenil-meridiano": {
            "title": "Venezuela gana medalla de bronce en el Sudamericano Juvenil de... - Meridiano...",
            "snippet": "MeridianoVenezuela gana medalla de bronce en el Sudamericano Juvenil de...MeridianoEste mi\u00e9rcoles la Selecci\u00f3n Nacional de Nado Sincronizado destac\u00f3 en el Sudamericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos que contin\u00faa realiz\u00e1ndose en Lima, Per\u00fa. Las...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "deportes-acuaticos",
            "tags": "deportes,deportes_acu\u00e1ticos,acu\u00e1ticos,nado,sincronizado,selecci\u00f3n,nacional,sudamericano,sudamericano_juvenil,juvenil,medalla,medalla-de-bronce,bronce,venezuela,meridiano,meridianovenezuela,lima,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/meridiano.com.ve/2015/04/venezuela-gana-medalla-de-bronce-en-el-sudamericano-juvenil-meridiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bacuaticos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://meridiano.com.ve/otros-deportes/98022/venezuela-gana-medalla-de-bronce-en-el-sudamericano-juvenil-de-deportes-acuaticos.html"
        },
        "meridiano.com.ve/2015/04/venezuela-obtuvo-bronce-en-suramericano-juvenil-de-deportes-meridiano": {
            "title": "Venezuela obtuvo bronce en Suramericano Juvenil de Deportes... - Meridiano...",
            "snippet": "MeridianoVenezuela obtuvo bronce en Suramericano Juvenil de Deportes...MeridianoVenezuela logr\u00f3, gracias al equipo de nado sincronizado, medalla de bronce en el Campeonato Suramericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos, que se disputa en Lima, Per\u00fa.",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "disputa,medalla,medalla-de-bronce,bronce,campeonato,gracias,gracias-al-equipo,equipo,equipo-de-nado,nado,nado-sincronizado,sincronizado,suramericano,suramericano_juvenil,juvenil,venezuela,deportes,meridiano,meridianovenezuela,logr\u00f3,acu\u00e1ticos,lima,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/meridiano.com.ve/2015/04/venezuela-obtuvo-bronce-en-suramericano-juvenil-de-deportes-meridiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bacuaticos%2Bdeportes%2Bacuaticos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://meridiano.com.ve/otros-deportes/98085/venezuela-obtuvo-bronce-en-suramericano-juvenil-de-deportes-acuaticos.html"
        },
        "ultimasnoticias.com.ve/2015/04/venezuela-lleva-siete-doradas-en-el-sudamericano-de-deportes-acu%C3%A1ticos": {
            "title": "Venezuela lleva siete doradas en el Sudamericano de Deportes Acu\u00e1ticos...",
            "snippet": "\u00daN AVN.- Venezuela conquist\u00f3 un total de siete medallas de oro en el Campeonato Suramericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos que se desarrolla en la ciudad de Lima, Per\u00fa. La selecci\u00f3n de nataci\u00f3n y la de aguas abiertas cosecharon tres doradas...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "natacion,deportes-acuaticos",
            "tags": "selecci\u00f3n,nataci\u00f3n,aguas,ciudad,campeonato,suramericano,suramericano_juvenil,juvenil,medallas,oro,avn,deportes,deportes_acu\u00e1ticos,acu\u00e1ticos,venezuela,sudamericano,lima,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/ultimasnoticias.com.ve/2015/04/venezuela-lleva-siete-doradas-en-el-sudamericano-de-deportes-acu%C3%A1ticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bacuaticos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/deportes/otros-deportes/venezuela-lleva-siete-doradas-en-el-sudamericano-d.aspx"
        },
        "noticiasnet.com.ar/2015/04/sudamericano-juvenil-de-deportes-acu%C3%A1ticos-la-rionegrina-lola-noticiasnet": {
            "title": "Sudamericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos: La rionegrina Lola... - NoticiasNet...",
            "snippet": "NoticiasNetSudamericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos: La rionegrina Lola...NoticiasNetLIMA (PER\u00da).- La rionegrina Lola Cantera Aruanno consigui\u00f3 cinco medallas de plata en pileta, en el marco del Sudamericano Juvenil de Deportes Acu\u00e1ticos que...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "deportes-acuaticos",
            "tags": "medallas,plata,juvenil,deportes,deportes_acu\u00e1ticos,acu\u00e1ticos,sudamericano,sudamericano_juvenil,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/noticiasnet.com.ar/2015/04/sudamericano-juvenil-de-deportes-acu%C3%A1ticos-la-rionegrina-lola-noticiasnet",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bacuaticos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasnet.com.ar/?se=113&id=197841"
        },
        "peru.com/2015/04/deportes-acu%C3%A1ticos-per%C3%BA-consigue-medalla-de-oro-en-nataci%C3%B3n": {
            "title": "Deportes Acu\u00e1ticos: Per\u00fa consigue medalla de oro en nataci\u00f3n - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comDeportes Acu\u00e1ticos: Per\u00fa consigue medalla de oro en nataci\u00f3nPer\u00fa.comUna medalla de oro que incluye nuevo record sudamericano juvenil A en los 50 metros pecho, adem\u00e1s de dos de plata y dos de bronce, cosech\u00f3 el Per\u00fa en la primera...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "natacion,deportes-acuaticos",
            "tags": "dos,plata,bronce,medalla,oro,sudamericano,juvenil,acu\u00e1ticos,nataci\u00f3n,deportes,deportes_acu\u00e1ticos,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/peru.com/2015/04/deportes-acu%C3%A1ticos-per%C3%BA-consigue-medalla-de-oro-en-nataci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bacuaticos%2Bdeportes%2Bacuaticos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/deportes/deportes/deportes-acuaticos-peru-consigue-medalla-oro-noticia-346827"
        },
        "bienurbano.com.ar/2015/04/nadando-desde-lomas-al-seleccionado-argentino-bien-urbano": {
            "title": "Nadando desde Lomas al Seleccionado Argentino - Bien Urbano...",
            "snippet": "Per\u00fa.comNadando desde Lomas al Seleccionado ArgentinoBien UrbanoMar\u00eda Bel\u00e9n Pagano y Thomas Silva, dos deportistas del equipo municipal federado de deportes acu\u00e1ticos, fueron confirmados como integrantes del Seleccionado Argentino y son...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "pagano",
            "tags": "son,dos,equipo,per\u00fa,deportes,acu\u00e1ticos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagano/bienurbano.com.ar/2015/04/nadando-desde-lomas-al-seleccionado-argentino-bien-urbano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bacuaticos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bienurbano.com.ar/2015/04/13/nadando-desde-lomas-al-seleccionado-argentino/"
        }
    }
}