{
    "meta": {
        "portal_name": "religion",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/religion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/05/la-religi%C3%B3n-entra-en-el-debate-del-congreso-de-per%C3%BA": {
            "title": "La religi\u00f3n entra en el debate del Congreso de Per\u00fa sobre el aborto...",
            "snippet": "Lima, 5 mar (EFE).- (Imagen: Mikhail Huac\u00e1n). El Congreso de Per\u00fa est\u00e1 promoviendo un debate sin equidad, en el que pesan mucho las creencias religiosas, sobre un proyecto de ley que plantea despenalizar el aborto en casos de violaci\u00f3n,...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "religion",
            "tags": "religi\u00f3n,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/05/la-religi%C3%B3n-entra-en-el-debate-del-congreso-de-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2p8upn_la-religion-entra-en-el-debate-del-congreso-de-peru-sobre-el-aborto_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2p8upn_la-religion-entra-en-el-debate-del-congreso-de-peru-sobre-el-aborto_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/true-religion-men-s-trooper-cargo-short-review": {
            "title": "True Religion Men's Trooper Cargo Short Review...",
            "snippet": "True Religion Men's Trooper Cargo Short ReviewAuthor: Audryku1Tags: Posted: 29 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Audryku1",
            "categories": "religion",
            "tags": "true,true_religion,true_religion_men,religion,religion_men,men",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/true-religion-men-s-trooper-cargo-short-review",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2od8jo_true-religion-men-s-trooper-cargo-short-review_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2od8jo_true-religion-men-s-trooper-cargo-short-review_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/gil-tamayo-nos-preocupa-que-no-se-oferte-religi%C3%B3n": {
            "title": "Gil Tamayo:Nos preocupa que no se oferte religi\u00f3n...",
            "snippet": "El portavoz de la Conferencia Episcopal, Jos\u00e9 Mar\u00eda Gil Tamayo, que ha afirmado que le preocupa que haya trabas en algunas Comunidades Aut\u00f3nomas que est\u00e9n reduciendo la asignatura de religi\u00f3n como si hacerlo fuera algo her\u00f3ico es un...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "religion",
            "tags": "religi\u00f3n,algo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/gil-tamayo-nos-preocupa-que-no-se-oferte-religi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o57tk_gil-tamayo-nos-preocupa-que-no-se-oferte-religion_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o57tk_gil-tamayo-nos-preocupa-que-no-se-oferte-religion_people"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/true-religion-men-s-jimmy-slim-fit-western-vest-review": {
            "title": "True Religion Men's Jimmy Slim Fit Western Vest Review...",
            "snippet": "True Religion Men's Jimmy Slim Fit Western Vest ReviewAuthor: ElanapoaTags: Posted: 22 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Elanapoa",
            "categories": "religion",
            "tags": "true,true_religion,true_religion_men,religion,religion_men,men",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/true-religion-men-s-jimmy-slim-fit-western-vest-review",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nhnm6_true-religion-men-s-jimmy-slim-fit-western-vest-review_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nhnm6_true-religion-men-s-jimmy-slim-fit-western-vest-review_lifestyle"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/jjjjjj4-qui%C3%A9n-es-el-personaje-que-tiene-juntar": {
            "title": "JJJJJJ4 \u00bfQui\u00e9n ES EL PERSONAJE QUE TIENE QUE JUNTAR A TODAS LAS RELIGIONES DE ESTE PLANETA?",
            "snippet": "1. \u00bfD\u00f3nde EST\u00c1 SU GLORIA DEL BUEY? 2. \u00bfQui\u00e9n ES EL PERSONAJE QUE TIENE QUE JUNTAR A TODAS LAS RELIGIONES DE ESTE PLANETA? 3. \u00bfQu\u00e9 ES LO QUE CONTIENE LA PLENITUD DE LA DIVINIDAD CORPORALMENTE? 4. \u00bfPor qu\u00e9 EL BUEY VA LLEGAR A SER UN VARON...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "este_peruano_21",
            "categories": "religion,planeta",
            "tags": "religiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/dailymotion.com/2015/04/jjjjjj4-qui%C3%A9n-es-el-personaje-que-tiene-juntar",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lzhc6_jjjjjj4-quien-es-el-personaje-que-tiene-que-juntar-a-todas-las-religiones-de-este-planeta_creation",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lzhc6_jjjjjj4-quien-es-el-personaje-que-tiene-que-juntar-a-todas-las-religiones-de-este-planeta_creation"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/video-youtuber-revela-que-j%C3%B3venes-cat%C3%B3licos-desconocen-temas-de-religi%C3%B3n": {
            "title": "VIDEO: 'youtuber'revela que j\u00f3venes cat\u00f3licos desconocen temas de religi\u00f3n...",
            "snippet": "Aprovechando la Semana Santa, un reconocido 'youtuber'sali\u00f3 a las calles en Espa\u00f1a para consultar a los j\u00f3venes cat\u00f3licos qu\u00e9 tanto saben de temas de religi\u00f3: 24HorasPTVTags: espa\u00f1a semana santa youtuber panamericana televisi\u00f3n 24 horas -...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "24HorasPTV",
            "categories": "television,religion",
            "tags": "semana,semana_santa,santa,youtuber,j\u00f3venes,j\u00f3venes-cat\u00f3licos,cat\u00f3licos,calles,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/video-youtuber-revela-que-j%C3%B3venes-cat%C3%B3licos-desconocen-temas-de-religi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2m79k7_video-youtuber-revela-que-jovenes-catolicos-desconocen-temas-de-religion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2m79k7_video-youtuber-revela-que-jovenes-catolicos-desconocen-temas-de-religion_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/youtube-j%C3%B3venes-cat%C3%B3licos-no-supieron-qu%C3%A9-responder-sobre-religi%C3%B3n": {
            "title": "YouTube: j\u00f3venes cat\u00f3licos no supieron qu\u00e9 responder sobre religi\u00f3n...",
            "snippet": "Popular youtuber les pregunt\u00f3 sobre la religi\u00f3n y demostraron desconocer el tema. Mira el video de YouTube. YouTube: fan\u00e1tico rinde emotivo homenaje a Paul Walker con videoAuthor: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "religion",
            "tags": "youtuber,religi\u00f3n,j\u00f3venes,j\u00f3venes-cat\u00f3licos,cat\u00f3licos,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/04/youtube-j%C3%B3venes-cat%C3%B3licos-no-supieron-qu%C3%A9-responder-sobre-religi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lwbo1_youtube-jovenes-catolicos-no-supieron-que-responder-sobre-religion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lwbo1_youtube-jovenes-catolicos-no-supieron-que-responder-sobre-religion_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/religi%C3%B3n-y-el-postureo": {
            "title": "RELIGI\u00d3N Y EL POSTUREO...",
            "snippet": "RELIGI\u00d3N Y EL POSTUREO Domingo de Ramos. Comprobamos el postureo de la Semana Santa y sus procesiones. Cat\u00f3licos practicantes porque les va el rollo. Like por el cat\u00e1logo cristiano. \u00a1S\u00edgueme en SrFortfast... From: Fortfast WTF Views: 1032418...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Fortfast WTF",
            "categories": "religion",
            "tags": "semana,semana_santa,santa,religi\u00f3n,cat\u00f3licos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/youtube.com/2015/03/religi%C3%B3n-y-el-postureo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=religion&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ywYcS8s04x8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ywYcS8s04x8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/por-que-tantas-religiones-diferentes-misterios-y-enigmas-espa%C3%B1ol-latino": {
            "title": "por que tantas religiones diferentes, Misterios y Enigmas, Espa\u00f1ol latino...",
            "snippet": "La existencia de misterios es necesaria para obtener el placer del descubrimiento, El enigma, por lo tanto, es un misterio, ya que es algo que no se puede explicar o que no logra descubrirse. Si la explicaci\u00f3n del enigma sale a la luz, el hecho o...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "cieloazuldedia",
            "categories": "placer,religion",
            "tags": "algo,religiones,diferentes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/03/por-que-tantas-religiones-diferentes-misterios-y-enigmas-espa%C3%B1ol-latino",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k8j0g_por-que-tantas-religiones-diferentes-misterios-y-enigmas-espanol-latino_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k8j0g_por-que-tantas-religiones-diferentes-misterios-y-enigmas-espanol-latino_fun"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/marcha-en-bruselas-por-la-tolerancia-y-convivencia-pac%C3%ADfica-entre-religiones": {
            "title": "Marcha en Bruselas por la tolerancia y la convivencia pac\u00edfica entre religiones...",
            "snippet": "Cerca de personas recorrieron las calles de la capital belga bajo el lema Juntos en paz, libertad y respeto. Entre los asistentes jud\u00edos, \u00e1rabes y cristianos. Quieren mostrar al mundo que ciudadanos de diferentes religiones pueden convivir en paz.",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "religion",
            "tags": "diferentes,religiones,calles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/dailymotion.com/2015/03/marcha-en-bruselas-por-la-tolerancia-y-convivencia-pac%C3%ADfica-entre-religiones",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/religion/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jn6cw_marcha-en-bruselas-por-la-tolerancia-y-la-convivencia-pacifica-entre-religiones_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jn6cw_marcha-en-bruselas-por-la-tolerancia-y-la-convivencia-pacifica-entre-religiones_news"
        }
    }
}