{
    "meta": {
        "portal_name": "religion",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/religion/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/religion/religion/blogs.json"
    },
    "items": {
        "resumenlatinoamericano.org/2015/03/islam-religi%C3%B3n-y-pol%C3%ADtica-en-el-rompecabezas-de-medio-oriente": {
            "title": "Islam: religi\u00f3n y pol\u00edtica en el rompecabezas de Medio Oriente...",
            "snippet": "Resumen Latinoamericano/Leandro Albani, 11 de marzo de 2015 - Un profundo panorama sobre Medio Oriente, regi\u00f3n en la cual se entrecruzan religi\u00f3n, econom\u00eda y pol\u00edtica, es el que brind\u00f3 el analista internacional Galeb...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Resumen Latinoamericano",
            "categories": "economia,politica,islam,religion",
            "tags": "brind\u00f3,profundo,medio,medio_oriente,oriente,religi\u00f3n,internacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/resumenlatinoamericano.org/2015/03/islam-religi%C3%B3n-y-pol%C3%ADtica-en-el-rompecabezas-de-medio-oriente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://resumenlatinoamericano.org/2015/03/11/islam-religion-y-politica-en-el-rompecabezas-de-medio-oriente/"
        },
        "laicismo.org/2015/03/la-religi%C3%B3n-mata-observatorio-del-laicismo-europa-laica": {
            "title": "La religi\u00f3n mata - Observatorio del Laicismo - Europa Laica...",
            "snippet": "Quien piense que estos dos hechos est\u00e1n desligados no quiere admitir que siempre estamos en el \u00e1mbito del fanatismo religioso. Este es el aspecto m\u00e1s violento de un problema mucho m\u00e1s profundo y radical: la religi\u00f3n.",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "laicismo.org",
            "categories": "religion",
            "tags": "profundo,religioso,europa,europa_laica,laica,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/laicismo.org/2015/03/la-religi%C3%B3n-mata-observatorio-del-laicismo-europa-laica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laicismo.org/2015/la-religion-mata/123456"
        },
        "a-com.es/2015/03/la-dif%C3%ADcil-situaci%C3%B3n-de-las-minor%C3%ADas-religiosas-bajo-autoridad": {
            "title": "La dif\u00edcil situaci\u00f3n de las minor\u00edas religiosas bajo la Autoridad...",
            "snippet": "El a\u00f1o pasado, la Autoridad Palestina hizo una promesa de respetar los derechos civiles y pol\u00edticos de las personas, incluido el derecho a la vida, la libertad de religi\u00f3n, libertad de expresi\u00f3n, la libertad de reuni\u00f3n, los...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "ACOM",
            "categories": "religion",
            "tags": "libertad,vida,personas,religiosas,bajo,autoridad,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/a-com.es/2015/03/la-dif%C3%ADcil-situaci%C3%B3n-de-las-minor%C3%ADas-religiosas-bajo-autoridad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://a-com.es/2015/03/la-dificil-situacion-de-las-minorias-religiosas-bajo-la-autoridad-palestina/"
        },
        "elblogdemontaner.com/2015/03/la-religi%C3%B3n-y-el-evangelio-del-odio-blog-de-montaner": {
            "title": "La Religi\u00f3n y el Evangelio del odio El Blog de Montaner...",
            "snippet": "Las noticias del Medio Oriente han hecho volver a las noticias el tema de las guerras de religi\u00f3n. La destrucci\u00f3n de parte del legado hist\u00f3rico de la humanidad en Nimrod, Hatra y el Museo de Mosul se une al intento del...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "administrador@ebm",
            "categories": "religion",
            "tags": "legado,humanidad,hecho,noticias,tema,medio,medio_oriente,oriente,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/elblogdemontaner.com/2015/03/la-religi%C3%B3n-y-el-evangelio-del-odio-blog-de-montaner",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elblogdemontaner.com/la-religion-y-el-evangelio-del-odio/"
        },
        "culturamas.es/2015/03/miguel-de-unamuno-mi-religi%C3%B3n-es-buscar-la-verdad-en-vida": {
            "title": "Miguel de Unamuno: Mi religi\u00f3n es buscar la verdad en la vida y la...",
            "snippet": "Me escribe un amigo desde Chile dici\u00e9ndome que se ha encontrado all\u00ed con algunos que, refiri\u00e9ndose a mis escritos, le han dicho: Y bien, en resumidas cuentas, \u00bfcu\u00e1l es la religi\u00f3n de este se\u00f1or Unamuno?. Pregunta...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Ignacio Gonz\u00e1lez Barbero",
            "categories": "religion",
            "tags": "vida,religi\u00f3n,pregunta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/culturamas.es/2015/03/miguel-de-unamuno-mi-religi%C3%B3n-es-buscar-la-verdad-en-vida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://culturamas.es/blog/2015/03/10/miguel-de-unamuno-mi-religion-es-buscar-la-verdad-en-la-vida-y-la-vida-en-la-verdad/"
        },
        "tribunahispanausa.com/2015/03/tecnolog%C3%ADa-y-religi%C3%B3n-en-el-legado-de-steve-jobs-tribuna-hispana": {
            "title": "Tecnolog\u00eda y religi\u00f3n en el legado de Steve Jobs Tribuna Hispana...",
            "snippet": "Fuente: Webonom\u00eda Uno de los episodios de la vida del creador y CEO de Apple, Steve Jobs, es el relacionado con la conexi\u00f3n espiritual de la que fue participe durante su juventud. Se sabe que Jobs ten\u00eda gran inter\u00e9s en la...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "luis",
            "categories": "tecnologia,religion",
            "tags": "vida,legado,religi\u00f3n,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/tribunahispanausa.com/2015/03/tecnolog%C3%ADa-y-religi%C3%B3n-en-el-legado-de-steve-jobs-tribuna-hispana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tribunahispanausa.com/tecnologia/tecnologia-y-religion-en-el-legado-de-steve-jobs/"
        },
        "laicismo.org/2015/03/izquierda-unida-lleva-ante-la-comisi%C3%B3n-europea-el-nuevo-curr%C3%ADculo": {
            "title": "Izquierda Unida lleva ante la Comisi\u00f3n Europea el nuevo curr\u00edculo...",
            "snippet": "Izquierda Unida lleva ante la CE el nuevo curr\u00edculo de religi\u00f3n que plantea el PP y denuncia el en\u00e9simo ataque a la separaci\u00f3n Iglesia Estado. En su escrito, Albiol destaca la preocupaci\u00f3n que est\u00e1 suscitando este tema...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "laicismo.org",
            "categories": "religion",
            "tags": "tema,estado,nuevo,nuevo-curr\u00edculo,curr\u00edculo,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/laicismo.org/2015/03/izquierda-unida-lleva-ante-la-comisi%C3%B3n-europea-el-nuevo-curr%C3%ADculo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laicismo.org/2015/izquierda-unida-lleva-ante-la-comision-europea-el-nuevo-curriculo-de-religion/123278"
        },
        "laicismo.org/2015/02/firma-religi%C3%B3n-fuera-de-la-escuela-por-una-europa-laica": {
            "title": "Firma Religi\u00f3n fuera de la Escuela. Por una Escuela... - Europa Laica...",
            "snippet": "En diciembre conoc\u00edamos el nuevo curr\u00edculo de religi\u00f3n isl\u00e1mica, ahora el nuevo de religi\u00f3n cat\u00f3lica, que han puesto de manifiesto el adoctrinamiento de las religiones en la escuela. Son las propias confesiones religiosas...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "laicismo.org",
            "categories": "escuela,religion",
            "tags": "religiosas,manifiesto,nuevo,nuevo-curr\u00edculo,curr\u00edculo,europa,europa_laica,laica,religi\u00f3n,religiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/laicismo.org/2015/02/firma-religi%C3%B3n-fuera-de-la-escuela-por-una-europa-laica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laicismo.org/2015/firma-religion-fuera-de-la-escuela-por-una-escuela-laica/122834"
        },
        "laicismo.org/2015/02/las-asociaciones-de-padres-animan-a-boicotear-la-asignatura": {
            "title": "Las asociaciones de padres animan a boicotear la asignatura de...",
            "snippet": "Si se trataba de popularizar las clases de Religi\u00f3n, de aprovechar la oportunidad que les brind\u00f3 la LOMCE al reconocer la materia como asignatura evaluable en la educaci\u00f3n obligatoria, parece que el tiro podr\u00eda acabar...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "laicismo.org",
            "categories": "religion",
            "tags": "educaci\u00f3n,brind\u00f3,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/laicismo.org/2015/02/las-asociaciones-de-padres-animan-a-boicotear-la-asignatura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laicismo.org/2015/las-asociaciones-de-padres-animan-a-boicotear-la-asignatura-de-religion/122785"
        },
        "xatakaciencia.com/2015/02/puede-sobrevivir-la-religi%C3%B3n-a-un-contacto-alien%C3%ADgena-pregunta": {
            "title": "\u00bfPuede sobrevivir la religi\u00f3n a un contacto alien\u00edgena? La pregunta...",
            "snippet": "Que Galileo sugiriera que la Tierra no es el centro del Universo no pareci\u00f3 afectar a las religiones que s\u00ed lo postulaban: \u00e9stas se adaptaron....",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "Sergio Parra",
            "categories": "religion",
            "tags": "puede,religi\u00f3n,religiones,pregunta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/xatakaciencia.com/2015/02/puede-sobrevivir-la-religi%C3%B3n-a-un-contacto-alien%C3%ADgena-pregunta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=religion%2Breligion&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakaciencia.com/quiz-genciencia/puede-sobrevivir-la-religion-a-un-contacto-alienigena-la-pregunta-de-la-semana"
        }
    }
}