{
    "meta": {
        "portal_name": "socialismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/socialismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialismo/socialismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialismo/socialismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialismo/socialismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fmdelsol.com.ar/2015/05/fm-del-sol-100-7-mar-plata-el-socialismo-marplatense": {
            "title": "FM del Sol 100.7 Mar del Plata: El Socialismo Marplatense...",
            "snippet": "Andr\u00e9s Cordeu, acompa\u00f1ado de Mar\u00eda Jos\u00e9 S\u00e1nchez y Juan Carlos Cordeu, recibi\u00f3 a los compa\u00f1eros presentes y salud\u00f3 a las diversas fuerzas pol\u00edticas que se acercaron al socialismo a compartir la jornada. Estuvieron...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "FM del Sol 100.7 Mar del Plata",
            "categories": "politica,socialismo",
            "tags": "mar\u00eda,jos\u00e9,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/fmdelsol.com.ar/2015/05/fm-del-sol-100-7-mar-plata-el-socialismo-marplatense",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fmdelsol.com.ar/2015/05/el-socialismo-marplatense-conmemoro-el.html"
        },
        "kaosenlared.net/2015/05/el-1-de-mayo-y-la-lucha-por-socialismo-cas-eusk": {
            "title": "El 1 de Mayo y la lucha por el socialismo (cas. eusk.) Kaos en la red...",
            "snippet": "La V\u00eda vasca a la independencia y el socialismo supone, en estos momentos actuales, el arte de construir y aunar sectores sociales desde un enfoque claro de ruptura, incluido adem\u00e1s en un proceso revolucionario que nos...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "ehk",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "adem\u00e1s,proceso,independencia,red,lucha,mayo,socialismo,kaos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/kaosenlared.net/2015/05/el-1-de-mayo-y-la-lucha-por-socialismo-cas-eusk",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/el-1-de-mayo-y-la-lucha-por-el-socialismo-cas-eusk/"
        },
        "radioreloj.cu/2015/05/respaldo-a-la-revoluci%C3%B3n-y-el-socialismo-en-plaza-santiaguera": {
            "title": "Respaldo a la Revoluci\u00f3n y el socialismo en plaza santiaguera...",
            "snippet": "Movilizaci\u00f3n en Santiago de Cuba por el Primero de de Cuba.- Como expresi\u00f3n del respaldo de los obreros y el pueblo a la Revoluci\u00f3n y el Socialismo, defini\u00f3 este viernes, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Cordero,...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Central",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "respaldo,revoluci\u00f3n,socialismo,plaza,cuba,primero,obreros,pueblo,mar\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/radioreloj.cu/2015/05/respaldo-a-la-revoluci%C3%B3n-y-el-socialismo-en-plaza-santiaguera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radioreloj.cu/index.php/noticias-radio-reloj/75-nacionales/22824-respaldo-a-la-revolucion-y-el-socialismo-en-plaza-santiaguera"
        },
        "kaosenlared.net/2015/04/canarias-jornadas-independencia-y-socialismo-2015-kaos-en-la-red": {
            "title": "Canarias. Jornadas Independencia y Socialismo 2015 Kaos en la red...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n revolucionaria Inekaren presenta la IV edici\u00f3n de las jornadas Independencia y Socialismo. jornadas independencia y socialismo 2015. Un a\u00f1o m\u00e1s repiten \u00e9stas jornadas de debate y formaci\u00f3n pol\u00edtica,...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Inekaren",
            "categories": "socialismo,politica",
            "tags": "debate,independencia,red,socialismo,kaos,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/kaosenlared.net/2015/04/canarias-jornadas-independencia-y-socialismo-2015-kaos-en-la-red",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kaosenlared.net/canarias-jornadas-independencia-y-socialismo-2015/"
        },
        "elciudadanoweb.com/2015/04/el-socialismo-nombr%C3%B3-comisarios-pol%C3%ADticos-que-controlan": {
            "title": "El socialismo nombr\u00f3 comisarios pol\u00edticos que controlan a los...",
            "snippet": "Miguel no hace referencia al empleado p\u00fablico que hace bien su tarea, sino que estaba apuntando a esa gran cantidad de funcionarios pol\u00edticos que el socialismo ha nombrado y act\u00faan como comisarios pol\u00edticos, con el rol...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "JR10",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "gran,cantidad,socialismo,miguel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/elciudadanoweb.com/2015/04/el-socialismo-nombr%C3%B3-comisarios-pol%C3%ADticos-que-controlan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadanoweb.com/lopez-molina-el-socialismo-nombro-comisarios-politicos-que-controlan-a-los-buenos-empleados-publicos/"
        },
        "maduradas.com/2015/04/el-socialismo-fracas%C3%B3-m%C3%A1s-del-70%-de-los-venezolanos": {
            "title": "\u00a1EL SOCIALISMO FRACAS\u00d3! M\u00e1s del 70% de los venezolanos...",
            "snippet": "La encuestadora Varianzas, tras un estudio efectuado afirma que para las pr\u00f3ximas elecciones parlamentarias, el 73,1% de los venezolanos es partidario de un cambio pol\u00edtico y que un 46,1% de inclina a votar por los...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/maduradas.com/2015/04/el-socialismo-fracas%C3%B3-m%C3%A1s-del-70%-de-los-venezolanos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://maduradas.com/el-socialismo-fracaso-mas-del-70-de-los-venezolanos-quiere-un-cambio-politico-en-el-pais/"
        },
        "ellitoral.com/2015/04/el-socialismo-busca-recuperar-sus-votos-diario-litoral-santa": {
            "title": "El socialismo busca recuperar sus votos:: Diario El Litoral - Santa...",
            "snippet": "El socialismo busca recuperar sus votos. En el PS, no ven la hora de que termine el escrutinio definitivo, se despejen las dudas sobre el provisorio, y que se vuelva a hablar de propuestas y calidades de los candidatos.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "hora,socialismo,santa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/ellitoral.com/2015/04/el-socialismo-busca-recuperar-sus-votos-diario-litoral-santa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com/index.php/id_um/112611-el-socialismo-busca-recuperar-sus-votos"
        },
        "infonews.com/2015/04/en-santa-fe-miguel-del-sel-pelea-con-el-socialismo-resultado": {
            "title": "En Santa Fe, Miguel Del Sel pelea con el socialismo el resultado de...",
            "snippet": "Los datos oficiales indican que gan\u00f3 el PRO por menos de medio punto, pero el socialismo dice que son los triunfadores. El kirchnerista Omar Perotti hizo muy buena eleccion.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "miguel,santa,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/infonews.com/2015/04/en-santa-fe-miguel-del-sel-pelea-con-el-socialismo-resultado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infonews.com/nota/195367/en-santa-fe-miguel-del-sel-pelea-con-el-socialismo-el-resultado-de-las-paso"
        },
        "eju.tv/2015/04/el-fracaso-del-socialismo-siglo-xxi": {
            "title": "El fracaso del socialismo del siglo XXI -...",
            "snippet": "El socialismo del siglo XXI acaba exactamente igual que el del siglo XX: en la escasez m\u00e1s atroz generada por un modelo que penaliza el emprendimiento y la libre iniciativa de los ciudadanos. El buque insignia del...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Emilio Mart\u00ednez",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "ciudadanos,escasez,socialismo,siglo,xxi,modelo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/eju.tv/2015/04/el-fracaso-del-socialismo-siglo-xxi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialismo%2Bsocialismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/el-fracaso-del-socialismo-del-siglo-xxi/"
        },
        "gustavoguillenzulia.blogspot.com/2015/03/miseria-del-socialismo-de-la-miguel-aponte": {
            "title": "Miseria del socialismo, socialismo de la miseria - Miguel Aponte...",
            "snippet": "Hay que repetirlo: este r\u00e9gimen ha recibido la mayor cantidad de recursos econ\u00f3micos de nuestra historia en 16 a\u00f1os. Adem\u00e1s, ha contado con la incondicionalidad de todos los poderes p\u00fablicos a su servicio. No quepa duda, ha sido el gobierno con...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "Gustavo Guillen",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "cantidad,historia,miguel,socialismo,hay,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/gustavoguillenzulia.blogspot.com/2015/03/miseria-del-socialismo-de-la-miguel-aponte",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=socialismo%2Bsocialismo&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://gustavoguillenzulia.blogspot.com/2015/03/miseria-del-socialismo-socialismo-de-la.html"
        }
    }
}