{
    "meta": {
        "portal_name": "socialismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/socialismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialismo/socialismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialismo/socialismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialismo/socialismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cronista.com/2015/04/a-partir-de-mesas-testigo-el-socialismo-se-adjudica-triunfo": {
            "title": "A partir de mesas testigo, el socialismo se adjudica el triunfo en... - El Cronista...",
            "snippet": "El CronistaA partir de mesas testigo, el socialismo se adjudica el triunfo en...El CronistaMientras el lento escrutinio oficial muestra por ahora ganador al precandidato a gobernador del PRO, Miguel del Sel, con una ventaja de alrededor de 5 puntos...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "oficial,ahora,precandidato,precandidato-gobernador,gobernador,mesas,mesas-testigo,testigo,socialismo,pro,miguel,sel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/cronista.com/2015/04/a-partir-de-mesas-testigo-el-socialismo-se-adjudica-triunfo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=socialismo%2Bsocialismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronista.com/elecciones2015/A-partir-de-mesas-testigo-el-socialismo-se-adjudica-el-triunfo-en-Santa-Fe-20150419-0020.html"
        },
        "laprensa.com.ar/2015/04/bonfatti-asegur%C3%B3-que-el-socialismo-va-seguir-trabajando-junto-al": {
            "title": "Bonfatti asegur\u00f3 que el socialismo va seguir trabajando junto al... - La Prensa (Argentina)...",
            "snippet": "asegur\u00f3 que el socialismo va \"seguir trabajando\" junto al...La Prensa (Argentina)Rosario - El gobernador de Santa Fe, Antonio Bonfatti, confirm\u00f3 esta noche que el socialismo va a \"seguir trabajando\" junto al radicalismo dentro del Frente...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "dentro,gobernador,asegur\u00f3,socialismo,prensa,argentina,santa,frente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/laprensa.com.ar/2015/04/bonfatti-asegur%C3%B3-que-el-socialismo-va-seguir-trabajando-junto-al",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=socialismo%2Bsocialismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensa.com.ar/433125-Bonfatti-aseguro-que-el-socialismo-va-seguir-trabajando-junto-al-radicalismo-para-las-generales.note.aspx"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/el-psoe-se-compromete-a-divulgar-desde-la-diputaci%C3%B3n-cultivo": {
            "title": "El PSOE se compromete a divulgar desde la Diputaci\u00f3n el cultivo de las uvas pasas y el vino...",
            "snippet": "En es sentido, ha apuntado que el candidato sabe que el socialismo no se predica, se practica. El socialismo es una forma de vivir, de pensar, de actuar. Socialismo es igualdad de oportunidades. Socialismo es educaci\u00f3n y sanidad universal y...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "sentido,socialismo",
            "tags": "socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/teinteresa.es/2015/04/el-psoe-se-compromete-a-divulgar-desde-la-diputaci%C3%B3n-cultivo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/andalucia/malaga/PSOE-compromete-divulgar-Diputacion-moscatel_0_1342066345.html"
        },
        "radionuevitas.icrt.cu/2015/04/el-voto-por-cuba-socialismo-radio-nuevitas": {
            "title": "El Voto por Cuba, por el socialismo - Radio Nuevitas...",
            "snippet": "Radio NuevitasEl Voto por Cuba, por el socialismoRadio NuevitasEl Voto por Cuba y la Revoluci\u00f3n constituye una fuerza social entre los esfuerzos por fortalecernos; el pueblo suma sus criterios a favor de las transformaciones econ\u00f3micas y sociales...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "radio,socialismo",
            "tags": "pueblo,suma,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/radionuevitas.icrt.cu/2015/04/el-voto-por-cuba-socialismo-radio-nuevitas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=socialismo%2Bsocialismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radionuevitas.icrt.cu/index.php?option=com_content&view=article&id=6544:el-voto-por-cuba-por-el-socialismo&catid=93:noticias-de-nuevitas&Itemid=726"
        },
        "diariodepontevedra.galiciae.com/2015/04/el-socialismo-catal%C3%A1n": {
            "title": "El socialismo catal\u00e1n...",
            "snippet": "AL SOCIALISMO catal\u00e1n le est\u00e1 pasando lo que le pas\u00f3 al socialismo vasco en su d\u00eda. Que se lo comen los separatistas regionales como si de un esp\u00e1rrago se tratara. En el socialismo vasco hab\u00eda un se\u00f1or que se llama Nicol\u00e1s Redondo Terreros.",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "nicol\u00e1s,llama,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/diariodepontevedra.galiciae.com/2015/04/el-socialismo-catal%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodepontevedra.galiciae.com/opinion/378857/el-socialismo-catalan"
        },
        "rosario3.com/2015/04/el-socialismo-dice-que-del-sel-fue-m%C3%A1s-votado-pero-fp": {
            "title": "El socialismo dice que Del Sel fue el m\u00e1s votado, pero que el FP le gana al PRO...",
            "snippet": "El socialismo admiti\u00f3 que Miguel del Sel fue el precandidato a gobernador m\u00e1s votado pero se consider\u00f3 igualmente victorioso porque de acuerdo al resultado de sus mesas testigo, el Frente Progresista, en la suma de sus dos postulantes, quedar\u00eda...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "suma,frente,precandidato,precandidato-gobernador,gobernador,mesas,mesas-testigo,testigo,socialismo,sel,pro,miguel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/rosario3.com/2015/04/el-socialismo-dice-que-del-sel-fue-m%C3%A1s-votado-pero-fp",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rosario3.com/noticias/El-socialismo-dice-que-Del-Sel-fue-el-mas-votado-pero-que-el-FP-le-gana-al-PRO---20150419-0021.html"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/el-socialismo-pro-y-peronismo-se-miden-en-las-paso": {
            "title": "El socialismo, el Pro y el peronismo se miden en las PASO de Santa... - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)El socialismo, el Pro y el peronismo se miden en las PASO de Santa... (Argentina)\"Las urnas son la alegr\u00eda de la democracia\", subray\u00f3. Sobre su condici\u00f3n especial de gobernador y cabeza de lista de diputados provinciales por el...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "democracia,socialismo",
            "tags": "gobernador,son,socialismo,pro,santa,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/lanacion.com.ar/2015/04/el-socialismo-pro-y-peronismo-se-miden-en-las-paso",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=socialismo%2Bsocialismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1785831-santa-fe-elecciones-paso-2015"
        },
        "elciudadano.cl/2015/04/en-qu%C3%A9-est%C3%A1-el-socialismo-del-siglo-xx-ciudadano-chile-comunicado": {
            "title": "En qu\u00e9 est\u00e1 el socialismo del siglo XX? - El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)...",
            "snippet": "El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)En qu\u00e9 est\u00e1 el socialismo del siglo XX?El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)Me refiero a la idea de un nuevo socialismo, diferenciado del llamado socialismo real o socialismo de Estado...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "prensa,socialismo,siglo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/elciudadano.cl/2015/04/en-qu%C3%A9-est%C3%A1-el-socialismo-del-siglo-xx-ciudadano-chile-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=socialismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadano.cl/2015/04/19/159186/en-que-esta-el-socialismo-del-siglo-xx/"
        },
        "telesurtv.net/2015/04/la-ruta-hacia-el-socialismo": {
            "title": "La ruta hacia el socialismo...",
            "snippet": "Mucho es el camino que han recorrido las democracias populares en Am\u00e9rica Latina en los \u00faltimos 16 a\u00f1os. Esto se ha traducido en bienestar material para millones de personas que fueron excluidas por siglos, y que permanecieron privadas del acceso...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "democracia,socialismo",
            "tags": "bienestar,camino,hacia,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/telesurtv.net/2015/04/la-ruta-hacia-el-socialismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telesurtv.net/bloggers/La-ruta-hacia-el-socialismo-20150419-0001.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/maduro-ahora-somos-m%C3%A1s-fuertes": {
            "title": "Maduro: 'Ahora somos m\u00e1s fuertes'...",
            "snippet": "Maduro entiende que ese \u00e9xito fue ratificado con la victoria en la reciente Cumbre de las Am\u00e9ricas en Panam\u00e1 y se\u00f1al\u00f3 que su intenci\u00f3n es construir el socialismo bolivariano como alternativa al modelo capitalista salvaje para asegurar la...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "socialismo",
            "tags": "maduro,ahora,socialismo,modelo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/elmundo.es/2015/04/maduro-ahora-somos-m%C3%A1s-fuertes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/internacional/2015/04/19/553422c9268e3e06728b4570.html"
        }
    }
}