{
    "meta": {
        "portal_name": "golf",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/golf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/golf/golf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/golf/golf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/golf/golf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "autocasion.com/2015/04/volkswagen-golf-1-6-sportline": {
            "title": "VOLKSWAGEN Golf 1.6 Sportline...",
            "snippet": "Vendo berlina VOLKSWAGEN Golf 1.6 Sportline gasolina de 3 puertas con 5 plazas, se puede ver en Madrid, tiene kilometros, tiene cerradura centralizada, airbag de cabeza delanteros y traseros, airbag acompa\u00f1ante, esp, direcci\u00f3n asistida, columna...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "golf",
            "tags": "volkswagen,volkswagen_golf,golf,columna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/autocasion.com/2015/04/volkswagen-golf-1-6-sportline",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=golf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autocasion.com/coches-segunda-mano/volkswagen-golf-ocasion/golf-1-6-sportline-ref2524913"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/club-de-golf-madera-iii": {
            "title": "Club de Golf Madera III...",
            "snippet": "De esta manera, se comenzaba a desarrollar el principal objetivo del Club que es, difundir y fomentar la pr\u00e1ctica del golf, de forma asequible para todas las personas y a todos los niveles en nuestro Municipio. Esta labor se mantuvo hasta Febrero...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "golf",
            "tags": "golf,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/elcomercio.es/2015/04/club-de-golf-madera-iii",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=golf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/deportes/golf/noticias/201504/29/club-golf-madera-20150429191744.html"
        },
        "cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/la-49-copa-morelos-de-golf-ofertar%C3%A1-bolsa-en-premios-mill%C3%B3n": {
            "title": "La 49 Copa Morelos de Golf ofertar\u00e1 bolsa en premios de mill\u00f3n de... - Cambio de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "La Voz de Michoac\u00e1nLa 49 Copa Morelos de Golf ofertar\u00e1 bolsa en premios de mill\u00f3n de...Cambio de Michoac\u00e1nMorelia, Michoac\u00e1n.- Una atractiva bolsa en premios de cerca de un mill\u00f3n de pesos, es la que se ofertar\u00e1 en la 49 edici\u00f3n de la Copa...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "golf",
            "tags": "golf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/la-49-copa-morelos-de-golf-ofertar%C3%A1-bolsa-en-premios-mill%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=golf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cambiodemichoacan.com.mx/nota-252299"
        },
        "diariodemocracia.com/2015/04/la-columna-del-jun%C3%ADn-golf-club-diario-democracia": {
            "title": "La columna del Jun\u00edn Golf Club - Diario Democracia...",
            "snippet": "La columna del Jun\u00edn Golf ClubDiario DemocraciaLa comisi\u00f3n directiva del Jun\u00edn Golf Club, tras la disputa del Nacional Sub-15, agradeci\u00f3 \"Enormemente a todos los jugadores y sus familiares, por haber venido a compartir este gran evento lleno de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "golf,democracia",
            "tags": "familiares,golf,golf_club,club,columna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/diariodemocracia.com/2015/04/la-columna-del-jun%C3%ADn-golf-club-diario-democracia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=golf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariodemocracia.com/notas/2015/4/29/columna-junin-golf-club-103589.asp"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/real-club-de-golf-la-barzaniza": {
            "title": "Real Club de Golf La Barzaniza...",
            "snippet": "A lo largo de su historia ha habido varios cambios en el recorrido, uno propiciado por la ampliaci\u00f3n a 18 hoyos y m\u00e1s recientemente se vari\u00f3 el recorrido optimiz\u00e1ndolo a las circunstancias del juego. Nuestro Club posee una serie de instalaciones...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "golf",
            "tags": "golf,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/elcomercio.es/2015/04/real-club-de-golf-la-barzaniza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=golf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/deportes/golf/noticias/201504/29/real-club-golf-barzaniza-20150429185901.html"
        },
        "lanacion.com.co/2015/04/torneo-de-golf-infantil-la-naci%C3%B3": {
            "title": "Torneo de golf infantil - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "Torneo de golf infantilLa Naci\u00f3 el prop\u00f3sito de participar en el Torneo de Golf Infantil, se dieron cita en el Club Campestre m\u00e1s de 15 ni\u00f1os amantes de esta disciplina. Los peque\u00f1os golfistas pusieron a prueba sus habilidades. Este es un...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "golf",
            "tags": "club,golf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/lanacion.com.co/2015/04/torneo-de-golf-infantil-la-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=golf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.co/index.php/deportes/item/251420-torneo-de-golf-infantil"
        },
        "diariomotor.com/2015/04/volkswagen-golf-variant-gtd-y-alltrack-plantando-cara-a-los-suv": {
            "title": "Volkswagen Golf Variant GTD y Alltrack: plantando cara a los SUV con argumentos...",
            "snippet": "Las carrocer\u00edas familiares no lo tienen nada f\u00e1cil. Los SUV se est\u00e1n apoderando del mercado defendiendo la idea de ser capaces de lidiar con cualquier terreno y exigencia, pero no nos enga\u00f1emos, pues esos familiares tienen todav\u00eda mucho que...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "golf",
            "tags": "familiares,mercado,volkswagen,volkswagen_golf,golf,gtd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/diariomotor.com/2015/04/volkswagen-golf-variant-gtd-y-alltrack-plantando-cara-a-los-suv",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=golf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariomotor.com/2015/04/29/volkswagen-golf-variant-gtd-y-alltrack-prueba/"
        },
        "minuto30.com/2015/04/as%C3%AD-qued%C3%B3-la-clasificaci%C3%B3n-mundial-de-golf-tras-el-zurich-classic": {
            "title": "As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n mundial de golf, tras el Zurich Classic -...",
            "snippet": "\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n mundial de golf, tras el Zurich ingl\u00e9s Justin Rose, ganador el pasado domingo del Zurich Classic disputado en el TPC Louisiana de Avondale (Estados Unidos), ascendi\u00f3 de la novena a la sexta posici\u00f3n de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "golf",
            "tags": "golf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/minuto30.com/2015/04/as%C3%AD-qued%C3%B3-la-clasificaci%C3%B3n-mundial-de-golf-tras-el-zurich-classic",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=golf%2Bgolf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://minuto30.com/asi-quedo-la-clasificacion-mundial-de-golf-tras-el-zurich-classic/333182/"
        },
        "vavel.com/2015/04/el-golf-de-los-400-caballos-ser%C3%A1-una-realidad": {
            "title": "El Golf de los 400 caballos ser\u00e1 una realidad -...",
            "snippet": "Golf de los 400 caballos ser\u00e1 una confirma la llegada de un Golf con 400 caballos, o incluso algo m\u00e1s, un a\u00f1o despu\u00e9s de que Volkswagen nos adelantara el R400 Concept. Una impresionante potencia, superior a la del resto de compactos deportivos,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "golf",
            "tags": "compactos,golf,volkswagen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/vavel.com/2015/04/el-golf-de-los-400-caballos-ser%C3%A1-una-realidad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=golf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vavel.com/es/motor/481741-el-golf-de-los-400-caballos-sera-una-realidad.html"
        },
        "diariodeavisos.com/2015/04/golf-gte-una-potente-alternativa": {
            "title": "Golf GTE, una potente alternativa...",
            "snippet": "Ya est\u00e1 en Canarias el nuevo Golf GTE, llega al mercado uno de los compactos m\u00e1s innovadores, deportivo como los legendarios Golf GTI y Golf GTD y, al mismo tiempo, ecol\u00f3gico con cero emisiones como el e-Golf el\u00e9ctrico con solo pulsar un bot\u00f3n.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "golf",
            "tags": "golf,gtd,mercado,compactos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/diariodeavisos.com/2015/04/golf-gte-una-potente-alternativa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=golf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeavisos.com/2015/04/golf-gte-potente-alternativa/"
        }
    }
}