{
    "meta": {
        "portal_name": "golf",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/golf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/golf/golf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/golf/golf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/golf/golf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fairway.com.ve/2015/04/cuatro-campos-de-golf-en-m%C3%A9xico-se-disputan-a-tiger-fairway": {
            "title": "Cuatro campos de golf en M\u00e9xico se disputan a Tiger Fairway, La...",
            "snippet": "En M\u00e9xico ya se vive con mucha intensidad la cuenta regresiva de cara a la segunda edici\u00f3n de la Bridgestone America's Golf Cup 2015 que contar\u00e1 con la presencia de Tiger Woods y Matt Kuchar representando a los...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "curdaneta",
            "categories": "golf",
            "tags": "golf,vive,campos,edici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/fairway.com.ve/2015/04/cuatro-campos-de-golf-en-m%C3%A9xico-se-disputan-a-tiger-fairway",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf%2Bgolf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fairway.com.ve/cuatro-campos-de-golf-en-mexico-se-disputan-a-tiger/"
        },
        "cronicagolf.com/2015/04/el-zurich-classic-coto-de-primerizos-cr%C3%B3nica-golf": {
            "title": "El Zurich Classic, coto de primerizos - Cr\u00f3nica Golf...",
            "snippet": "Aunque no est\u00e9n Rory McIlroy ni Jordan Spieth, el hurac\u00e1n que ha barrido el mundo del golf durante el \u00faltimo mes, a Louisiana acudir\u00e1 un buen pu\u00f1ado de estrellas encabezadas por el ingl\u00e9s Justin Rose, segundo en el...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "estrella,golf",
            "tags": "buen,ingl\u00e9s,\u00fal,mundo,cr\u00f3nica,cr\u00f3nica_golf,golf,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/cronicagolf.com/2015/04/el-zurich-classic-coto-de-primerizos-cr%C3%B3nica-golf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf%2Bgolf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronicagolf.com/el-zurich-classic-coto-de-primerizos/"
        },
        "cronicagolf.com/2015/04/star-wars-y-golf-dos-conceptos-no-tan-lejanos-cr%C3%B3nica": {
            "title": "Star Wars y golf, dos conceptos no tan lejanos - Cr\u00f3nica Golf...",
            "snippet": "Precisamente Harrison Ford fue protagonista involuntario de la primera mezcolanza reciente entre golf y Star Wars al verse obligado a aterrizar de emergencia en un campo de golf hace mes y medio. Ford sali\u00f3 bien parado...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "\u00d3scar D\u00edaz",
            "categories": "golf",
            "tags": "hace,campo,cr\u00f3nica,cr\u00f3nica_golf,golf,star,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/cronicagolf.com/2015/04/star-wars-y-golf-dos-conceptos-no-tan-lejanos-cr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf%2Bgolf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronicagolf.com/star-wars-y-golf-dos-conceptos-no-tan-lejanos/"
        },
        "cronicagolf.com/2015/04/turismo-de-tenerife-apoya-a-mar%C3%ADa-beautell-cr%C3%B3nica-golf": {
            "title": "Turismo de Tenerife apoya a Mar\u00eda Beautell - Cr\u00f3nica Golf...",
            "snippet": "Esta ma\u00f1ana, ha tenido lugar en el Centro Nacional de Golf la presentaci\u00f3n del patrocinio de Tenerife a la jugadora de golf profesional Mar\u00eda Beautell. El Consejero Delegado de Turismo de Tenerife, Miguel \u00c1ngel Santos,...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "\u00d3scar D\u00edaz",
            "categories": "golf",
            "tags": "tenido,cr\u00f3nica,cr\u00f3nica_golf,golf,ma\u00f1ana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/cronicagolf.com/2015/04/turismo-de-tenerife-apoya-a-mar%C3%ADa-beautell-cr%C3%B3nica-golf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf%2Bgolf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronicagolf.com/turismo-de-tenerife-apoya-a-maria-beautell/"
        },
        "yaritzamaderacreaciones.blogspot.com/2015/04/nuestras-%C3%BAltimas-caricaturas": {
            "title": "Nuestras \u00faltimas Caricaturas!",
            "snippet": "Una de nuestras caricaturas para la afamada revista dominicana de golf Golf View Esta bella caricatura para un baby shower de la granja! Sobrinita Ingeniera! Caricatura para aniversario con el tema a\u00f1os 40! Aqui el esposo en un billar de los a\u00f1os...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Yaritza Madera",
            "categories": "billar,golf",
            "tags": "dominicana,\u00fal,golf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/yaritzamaderacreaciones.blogspot.com/2015/04/nuestras-%C3%BAltimas-caricaturas",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=golf%2Bgolf&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://yaritzamaderacreaciones.blogspot.com/2015/04/nuestras-ultimas-caricaturas.html"
        },
        "motorpasion.com/2015/04/volkswagen-golf-variant-gtd-y-alltrack-contacto-con-dos": {
            "title": "Volkswagen Golf Variant GTD y Alltrack: contacto con dos de las...",
            "snippet": "Hace unos d\u00edas os hablamos en profundidad de la variante m\u00e1s deportiva y potente de la gama Volkswagen Golf en carrocer\u00eda familiar, el Volkswagen Golf Variant R, pero hoy os traemos dos versiones igualmente...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Javier \u00c1lvarez",
            "categories": "golf",
            "tags": "variant,familiar,volkswagen,volkswagen_golf,golf,contacto,volkswagen_golf_variant,golf_variant,dos,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/motorpasion.com/2015/04/volkswagen-golf-variant-gtd-y-alltrack-contacto-con-dos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf%2Bgolf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorpasion.com/pruebas-de-coches/volkswagen-golf-variant-gtd-y-alltrack-contacto-con-dos-de-las-versiones-mas-interesantes-del-golf-familiar"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/se-estrella-avioneta-en-campo-de-golf-punta-cana-el-nuevo": {
            "title": "Se estrella avioneta en campo de golf de Punta Cana El Nuevo D\u00eda...",
            "snippet": "Santo Domingo - Seis extranjeros y un dominicano murieron hoy al caer una avioneta sobre un campo de golf en Rep\u00fablica Dominicana, informaron fuentes oficiales. Fuentes del Instituto Dominicano de Aviaci\u00f3n Civil (Idac)...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "estrella,golf",
            "tags": "dominicana,campo,domingo,nuevo,d\u00eda,golf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/elnuevodia.com/2015/04/se-estrella-avioneta-en-campo-de-golf-punta-cana-el-nuevo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/internacionales/nota/seestrellaavionetaencampodegolfdepuntacana-2036422/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/consejos-de-vive-el-golf-c%C3%B3mo-mejorar-tu-chip-cnnespa%C3%B1": {
            "title": "Consejos de Vive el Golf: \u00bfC\u00f3mo mejorar tu chip? CNNEspa\u00f1...",
            "snippet": "(CNN Espa\u00f1ol) Aunque la mayor\u00eda de nosotros nunca jugar\u00e1 en Augusta, so\u00f1ar en ganar una chaqueta verde es parte de la pasi\u00f3n que sentimos por el golf, y para poder mejorar nuestro juego, que mejor que ir al campo y...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "CNN Espa\u00f1ol",
            "categories": "golf",
            "tags": "mejor,campo,espa\u00f1ol,c\u00f3mo,vive,golf,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/cnnespanol.cnn.com/2015/04/consejos-de-vive-el-golf-c%C3%B3mo-mejorar-tu-chip-cnnespa%C3%B1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf%2Bgolf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/19/veg-como-mejorar-tu-chip/"
        },
        "es.autoblog.com/2015/04/dos-peces-gordos-se-enfrentan-en-una-recta-el-volkswagen-golf": {
            "title": "Dos peces \"gordos\" se enfrentan en una recta, el Volkswagen Golf...",
            "snippet": "Aqu\u00ed tenemos dos de los veh\u00edculos con tracci\u00f3n total que m\u00e1s est\u00e1n dando que hablar, el Volkswagen Golf R y el Subaru WRX STI. Dos modelos que concurren en el segmento C pero que les separa su definici\u00f3n y el p\u00fablico...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Antonio R. Vaquerizo",
            "categories": "golf",
            "tags": "segmento,volkswagen,volkswagen_golf,golf,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/es.autoblog.com/2015/04/dos-peces-gordos-se-enfrentan-en-una-recta-el-volkswagen-golf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.autoblog.com/2015/04/19/dos-peces-gordos-se-enfrentan-en-una-recta-el-volkswagen-golf/"
        },
        "es.autoblog.com/2015/04/contacto-volkswagen-golf-variant-r-autoblog-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Contacto: Volkswagen Golf Variant R - Autoblog Espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Esta semana hemos tenido la oportunidad de conocer de cerca el primer Golf Variant con el apellido R. Como ya os podr\u00e9is imaginar un familiar de altos vuelos no es muy com\u00fan y menos en el segmento C. El \"m\u00e1s\"...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Antonio R. Vaquerizo",
            "categories": "golf",
            "tags": "familiar,segmento,golf,golf_variant,variant,tenido,espa\u00f1ol,volkswagen,volkswagen_golf,volkswagen_golf_variant,contacto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/golf/es.autoblog.com/2015/04/contacto-volkswagen-golf-variant-r-autoblog-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=golf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.autoblog.com/2015/04/18/contacto-volkswagen-golf-variant-r/"
        }
    }
}