{
    "meta": {
        "portal_name": "pop",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pop/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/blogs.json"
    },
    "items": {
        "andaluciainformacion.es/2015/05/homenaje-al-pop": {
            "title": "Homenaje al pop...",
            "snippet": "El espacio cultural sevillano La Nave Nodriza inaugur\u00f3 en Sevilla, el pasado 30 de abril, la exposici\u00f3n Poperos en la que siete artistas celebran el arte pop retomado. En una muestra m\u00faltiple y desde diferentes disciplinas, homenajean a...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "pop",
            "tags": "artistas,abril,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/andaluciainformacion.es/2015/05/homenaje-al-pop",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/sevilla/502954/homenaje-al-pop/"
        },
        "entretenimiento.terra.com/2015/05/horacio-palencia-escribe-para-exponentes-del-g%C3%A9nero-pop": {
            "title": "Horacio Palencia escribe para exponentes del g\u00e9nero pop -...",
            "snippet": "Horacio Palencia escribe para exponentes del g\u00e9nero \u00e9xico, 5 May (Notimex).- El cantautor Horacio Palencia buscar\u00e1 que exponentes del g\u00e9nero pop latino como Ricky Martin, Prince Royce y Paulina Rubio, graben sus temas. En entrevista v\u00eda...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "pop",
            "tags": "entrevista,temas,paulina,rubio,latino,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/entretenimiento.terra.com/2015/05/horacio-palencia-escribe-para-exponentes-del-g%C3%A9nero-pop",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.terra.com/cultura/horacio-palencia-escribe-para-exponentes-del-genero-pop,3fae3cf55d59d29b811eecfd271faad57ekxRCRD.html"
        },
        "antena3.com/2015/05/lady-gaga-katy-perry-y-madonna-selfie-de-divas-del-pop": {
            "title": "Lady Gaga, Katy Perry y Madonna, selfie de divas del pop en la Gala MET 2015...",
            "snippet": "La gala MET se inunda de tantas celebrities que es normal que se den todo tipo de situaciones. Desde luego, las redes sociales se han inundado con lo memes m\u00e1s divertidos del evento, que han estado protagonizados principalmente por Rihanna y Sarah...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "pop",
            "tags": "gala,divas,gaga,madonna,pop,rihanna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/antena3.com/2015/05/lady-gaga-katy-perry-y-madonna-selfie-de-divas-del-pop",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/celebrities/famosos-pop/lady-gaga-katy-perry-madonna-selfie-divas-pop-gala-met-2015_2015050500255.html"
        },
        "20minutos.es/2015/05/nacha-pop-celebra-este-viernes-en-palma-su-35-aniversario": {
            "title": "Nacha Pop celebra este viernes en Palma su 35 aniversario con el repaso de sus grandes \u00e9xitos...",
            "snippet": "El m\u00edtico grupo nacido al albor de la movida madrile\u00f1a Nacha Pop recalar\u00e1 este viernes en la sala de conciertos La Movida, en Palma (calle Albo, S/N), donde celebrar\u00e1 su 35 aniversario con el repaso de cl\u00e1sicos que incluyen, entre otros, 'La...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "pop",
            "tags": "movida,\u00e9xitos,nacha,nacha_pop,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/20minutos.es/2015/05/nacha-pop-celebra-este-viernes-en-palma-su-35-aniversario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2451342/0/nacha-pop-celebra-este-viernes-palma-su-35-aniversario-con-repaso-sus-grandes-exitos/"
        },
        "laprensa.hn/2015/05/rock-pop-y-m%C3%BAsica-tropical-a-favor-de-los-ni%C3%B1os-creer": {
            "title": "Rock pop y m\u00fasica tropical a favor de los ni\u00f1os de Creer - La Prensa de Honduras...",
            "snippet": "La Prensa de HondurasRock pop y m\u00fasica tropical a favor de los ni\u00f1os de CreerLa Prensa de HondurasKaren Alc\u00e1ntara y Nina Maier son las promotoras de este concierto y adem\u00e1s las vocalistas de estas bandas que cada semana cautivan a los...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "rock,pop",
            "tags": "concierto,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/laprensa.hn/2015/05/rock-pop-y-m%C3%BAsica-tropical-a-favor-de-los-ni%C3%B1os-creer",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensa.hn/vivir/espectaculos/837124-410/rock-pop-y-m\u00fasica-tropical-a-favor-de-los-ni\u00f1os-de-creer"
        },
        "elmundo.es/2015/05/romanticismo-tecno-pop": {
            "title": "Romanticismo tecno-pop...",
            "snippet": "El contador de la nostalgia empieza a correr. Est\u00e1 claro que vamos a echar de menos el Baix Llobregat, sobre todo David, a quien le dan un poco de miedo los cambios, explica Ana Fern\u00e1ndez-Villaverde (nombre real de La Bien Querida) desde su...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "pop",
            "tags": "poco,vamos,menos,pop,david",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/elmundo.es/2015/05/romanticismo-tecno-pop",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cataluna/2015/05/05/5548f63cca47410c4c8b4583.html"
        },
        "primerahora.com/2015/05/las-divas-del-pop-est%C3%A1n-reconciliadas-primera-hora": {
            "title": "\u00a1Las divas del pop est\u00e1n reconciliadas! - Primera Hora...",
            "snippet": "Primera Hora\u00a1Las divas del pop est\u00e1n reconciliadas!Primera HoraDesde hace tiempo Madonna acus\u00f3 a Gaga de tratar de imitarla, sobre todo despu\u00e9s de que la segunda lanz\u00f3 el tema \"Born This Way\", que \"La Reina del Pop\" asegur\u00f3 era una copia de...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "pop",
            "tags": "pop,divas,madonna,gaga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/primerahora.com/2015/05/las-divas-del-pop-est%C3%A1n-reconciliadas-primera-hora",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primerahora.com/entretenimiento/farandula/nota/lasdivasdelpopestanreconciliadas-1081299/"
        },
        "pijamasurf.com/2015/05/hulk-batman-mickey-mouse-y-otros-%C3%ADconos-pop-transformados-en-pijama": {
            "title": "Hulk, Batman, Mickey Mouse y otros \u00edconos pop transformados en... - Pijama Surf...",
            "snippet": "Pijama SurfHulk, Batman, Mickey Mouse y otros \u00edconos pop transformados en...Pijama SurfHulk, Batman, Mickey Mouse y otros \u00edconos pop transformados en budas y personajes tibetanos (IM\u00c1GENES). \u00bfQu\u00e9 pasa cuando una cultura decide rebelarse y...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "cultura,surf,pop",
            "tags": "pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/pijamasurf.com/2015/05/hulk-batman-mickey-mouse-y-otros-%C3%ADconos-pop-transformados-en-pijama",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pijamasurf.com/2015/05/hulk-batman-mickey-mouse-y-otros-iconos-pop-transformados-en-budas-y-personajes-tibetanos-imagenes/"
        },
        "abc.com.py/2015/05/kchiporros-reafirma-su-fusi%C3%B3n-pop-abc-color": {
            "title": "Kchiporros reafirma su fusi\u00f3n pop - ABC Color...",
            "snippet": "ABC ColorKchiporros reafirma su fusi\u00f3n popABC ColorAunque sin la seguidilla de hits de Se\u00f1or Pombero, la banda de pop local Kchiporros encuentra un equilibrio entre el sonido comercial que acostumbra y una experimentaci\u00f3n marcada con reggae y...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "pop",
            "tags": "banda,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/abc.com.py/2015/05/kchiporros-reafirma-su-fusi%C3%B3n-pop-abc-color",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pop&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/resenas/kchiporros-reafirma-su-fusion-pop-1362973.html"
        },
        "mallorcaconfidencial.com/2015/05/nacha-pop-en-concierto-la-movida": {
            "title": "Nacha Pop, en concierto en LA MOVIDA...",
            "snippet": "Cada visita de Nacha Pop a Mallorca supone todo un acontecimiento. Y es que aunque la banda liderada por Nacho Garc\u00eda Vega se haya cejado caer bastante por la isla en los \u00faltimos a\u00f1os, sus miles de fans nunca se casan de corear aquellos temas que...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "pop",
            "tags": "fans,temas,banda,concierto,nacha,nacha_pop,pop,movida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/mallorcaconfidencial.com/2015/05/nacha-pop-en-concierto-la-movida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pop&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mallorcaconfidencial.com/blog/20150505-nacha-pop-en-concierto-en-la-movida"
        }
    }
}