{
    "meta": {
        "portal_name": "pop",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pop/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pop/pop/blogs.json"
    },
    "items": {
        "europafm.com/2015/04/europa-fm-el-disco-2015-mejor-pop-rock-de-hoy": {
            "title": "Europa FM El Disco 2015: el mejor pop rock de hoy...",
            "snippet": "El martes 21 de abril estrenamos por s\u00e9ptimo a\u00f1o consecutivo nuestro recopilatorio Europa FM El Disco 2015. Europa FM te re\u00fane el mejor pop rock de hoy en un doble CD: Mark Ronson, One Direction, Maroon 5, Sia,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "europafm.com",
            "categories": "pop,rock",
            "tags": "mark,hoy,mejor,abril,disco,pop,rock,martes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/europafm.com/2015/04/europa-fm-el-disco-2015-mejor-pop-rock-de-hoy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop%2Bpop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://europafm.com/especiales/recopilatorios/europafm-disco-recopilatorio-2015_2015042100162.html"
        },
        "musikorner.com/2015/04/holychild-anuncian-su-disco-de-debut-a-ritmo-brat-pop": {
            "title": "Holychild anuncian su disco de debut a ritmo de 'brat pop'...",
            "snippet": "El d\u00fao de Los \u00c1ngeles Holychild, de los que ya hablamos con anterioridad, se dispone a publicar su \u00e1lbum de debut, titulado The Shape Of Brat Pop To Come, el 2 de junio. Lo de brat pop es como ellos llaman a su estilo...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "jarto",
            "categories": "pop",
            "tags": "estilo,junio,pop,debut,disco,\u00e1lbum,titulado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/musikorner.com/2015/04/holychild-anuncian-su-disco-de-debut-a-ritmo-brat-pop",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop%2Bpop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://musikorner.com/2015/04/21/holychild-anuncian-su-disco-de-debut-a-ritmo-de-brat-pop/"
        },
        "americaeconomia.com/2015/04/chilenos-griten-me-gusta-el-k-pop-con-orgullo": {
            "title": "Chilenos, griten \u00a1me gusta el K-Pop con orgullo!, y la presidenta...",
            "snippet": "La primera presidenta surcoreana, Park Geun-hye, visitar\u00e1 Chile entre el 21 y 23 de abril. A mi modo de ver, la presidenta coreana estar\u00eda interesada en conocer a los abundantes fans chilenos del K-Pop (pop coreano) que...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Lino Sol\u00eds de Ovando",
            "categories": "pop",
            "tags": "fans,ver,abril,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/americaeconomia.com/2015/04/chilenos-griten-me-gusta-el-k-pop-con-orgullo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop%2Bpop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/analisis-opinion/chilenos-griten-me-gusta-el-k-pop-con-orgullo-y-la-presidenta-park-les-saludara-con"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/el-rock-pop-de-%C3%ADndigo-evoluciona-informador": {
            "title": "El rock pop de \u00cdndigo evoluciona:: El Informador...",
            "snippet": "Tras su separaci\u00f3n en el 2004, la banda de rock pop peruano \u00cdndigo se volvi\u00f3 a juntar para grabar su tercer material discogr\u00e1fico y regresar a los escenarios como una banda impregnada de nuevos br\u00edos. \"Traemos nuevos...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "rock,pop",
            "tags": "tercer,rock,pop,banda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/informador.com.mx/2015/04/el-rock-pop-de-%C3%ADndigo-evoluciona-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop%2Bpop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/587182/6/el-rock-pop-de-indigo-evoluciona.htm"
        },
        "misabiduriainterior.blogspot.com/2015/04/vivir-por-la-m%C3%BAsica": {
            "title": "Vivir por la M\u00fasica...",
            "snippet": "Artista de reconocimiento mundial, abraza con su voz impecable desde la \u00f3pera hasta la m\u00fasica pop rom\u00e1ntica y enamora con su expresi\u00f3n y potencia a sociedades de distintas nacionalidades. Hace m\u00e1s de diez a\u00f1os que escucho sus interpretaciones...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Zunilda Moreno",
            "categories": "sociedad,pop",
            "tags": "rom\u00e1ntica,artista,pop,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/misabiduriainterior.blogspot.com/2015/04/vivir-por-la-m%C3%BAsica",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=pop%2Bpop&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://misabiduriainterior.blogspot.com/2015/04/vivir-por-la-musica.html"
        },
        "lusitanyacountry.wordpress.com/2015/04/04-lass-die-leinen-los-nena-made-in-germany-live-concert": {
            "title": "04. Lass die Leinen los Nena Made In Germany.(Live In Concert).2011...",
            "snippet": "04. Lass die Leinen los Nena Made In Germany.(Live In Concert). 04. Lass die Leinen los Nena Made In Germany.(Live In Concert).2011. Filed under: Live In Concert, Music Video Tagged: pop, Pop rock...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "jacqueseuqram",
            "categories": "pop,rock",
            "tags": "music,made,under,pop,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/lusitanyacountry.wordpress.com/2015/04/04-lass-die-leinen-los-nena-made-in-germany-live-concert",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=pop%2Bpop&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://lusitanyacountry.wordpress.com/2015/04/10/04-lass-die-leinen-los-nena-made-in-germany-live-in-concert-2011/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/la-estrella-de-pop-taylor-swift-revela-que-su-mam%C3%A1-tiene": {
            "title": "La estrella de pop Taylor Swift revela que su mam\u00e1 tiene c\u00e1ncer...",
            "snippet": "Por Brandon Griggs, CNN (CNN) -- La estrella de pop Taylor Swift, quien ha construido un intenso v\u00ednculo con sus fans al compartir detalles personales de su vida, revel\u00f3 el jueves una noticia que dio mucho qu\u00e9 pensar: su...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Rodrigo Aguiar",
            "categories": "estrella,pop",
            "tags": "fans,vida,revela,tiene,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/cnnespanol.cnn.com/2015/04/la-estrella-de-pop-taylor-swift-revela-que-su-mam%C3%A1-tiene",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop%2Bpop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/09/la-estrella-de-pop-taylor-swift-revela-que-su-mama-tiene-cancer/"
        },
        "kawaiigirl2.blogspot.com/2015/04/hablando-de-famosos-katy-perry": {
            "title": "Hablando de famosos: Katy Perry...",
            "snippet": "Hello!!! Hoy traigo, despu\u00e9s de mucho tiempo, una entrada de hablando de famosos. Esta vez hablaremos de una chica a la que todos conocemos: Katy Perry. Nombre: Katheryn Elizabeth Hudson. Genero: Pop, pop rock, teen pop. Discos: Red Hill, Island,...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "(Mariia )",
            "categories": "pop,rock",
            "tags": "conocemos,hoy,pop,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/kawaiigirl2.blogspot.com/2015/04/hablando-de-famosos-katy-perry",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=pop%2Bpop&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://kawaiigirl2.blogspot.com/2015/04/hablando-de-famosos-katy-perry.html"
        },
        "taringa.net/2015/03/los-mejores-gif-animados-del-rey-pop-taringa": {
            "title": "Los Mejores Gif animados del Rey del Pop - Taringa!",
            "snippet": "capo taringa. Los Mejores Gif animados del Rey del Pop justin bieber imagenes capo taringa. Los Mejores Gif animados del Rey del Pop justin bieber imagenes capo taringa. Los Mejores Gif animados del Rey del Pop justin...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "pop",
            "tags": "taringa,mejores,rey,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/taringa.net/2015/03/los-mejores-gif-animados-del-rey-pop-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/imagenes/18571997/Los-Mejores-Gif-animados-del-Rey-del-Pop.html"
        },
        "taringa.net/2015/03/datos-curiosos-sobre-el-rey-del-pop-taringa": {
            "title": "Datos curiosos sobre el rey del pop - Taringa!",
            "snippet": "Datos curiosos sobre el rey del pop. 10_Michael Jackson fue coronado pr\u00edncipe del pueblo Anyi en una visita al pa\u00eds en 1992. El pueblo ha estado de luto despu\u00e9s de su muerte el 25 de junio. Los habitantes del pueblo ha...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "pop",
            "tags": "junio,estado,pr\u00edncipe,rey,pop,taringa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/taringa.net/2015/03/datos-curiosos-sobre-el-rey-del-pop-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pop&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/info/18571426/Datos-curiosos-sobre-el-rey-del-pop.html"
        }
    }
}