{
    "meta": {
        "portal_name": "nihilismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/nihilismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nihilismo/nihilismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nihilismo/nihilismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nihilismo/nihilismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "heraldodesoria.es/2015/04/ferm%C3%ADn-herrero-augura-la-desaparici%C3%B3n-de-provincia-soria-sin-solidario": {
            "title": "Ferm\u00edn Herrero augura la desaparici\u00f3n de la provincia de Soria sin solidario y sostenido apoyo...",
            "snippet": "Es imprescindible, en consecuencia, que no dejemos que la muerte, aunque seamos sus rehenes, reine sobre nosotros, que el nihilismo gobierne nuestros actos, ha defendido antes de apuntar al deber \u00edntimo de religarse a lo numinoso y de recordar...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "gobierne,gobierne-nuestros-actos,actos,reine,reine-sobre-nosotros,nosotros,dejemos,muerte,ferm\u00edn,ferm\u00edn_herrero,herrero,imprescindible,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/heraldodesoria.es/2015/04/ferm%C3%ADn-herrero-augura-la-desaparici%C3%B3n-de-provincia-soria-sin-solidario",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldodesoria.es/noticias/soria_magacin/2015/04/22/fermin_herrero_esgrime_poesia_contra_mundo_zafio_ordinario_alienado_356125_1551024.html"
        },
        "infocostatropical.com/2015/04/pablo-g-casado-clara-pe%C3%B1alver-juan-madrid-jes%C3%BAs-lens-y-alfonso": {
            "title": "Pablo G. Casado, Clara Pe\u00f1alver, Juan Madrid, Jes\u00fas Lens y Alfonso Salazar el s\u00e1bado en la Feria...",
            "snippet": "Garc\u00eda se divide en dos partes bien diferenciadas; en la primera, Yo soy mi padre, encontramos al Pablo hijo y padre de Garc\u00edas con su poes\u00eda m\u00e1s personal, familiar y autobiogr\u00e1fica, abandonando aquel cierto nihilismo de sus primeros libros...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "hijo,soy,primera,bien,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/infocostatropical.com/2015/04/pablo-g-casado-clara-pe%C3%B1alver-juan-madrid-jes%C3%BAs-lens-y-alfonso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infocostatropical.com/noticia.asp?id=62999&id_area=1&area=Portada&id_seccion=17&seccion=Provincia"
        },
        "hoyesarte.com/2015/04/primer-diario-de-arte-en-lengua-espa%C3%B1ola": {
            "title": ", primer diario de arte en lengua espa\u00f1ola...",
            "snippet": "Desprecio el minimalismo, como desprecio el nihilismo y la iron\u00eda. Me gusta lo grande. Me gustan esas obras de arte americanas, s\u00f3lidas, como me gustan esas novelas rom\u00e1nticas de muchas p\u00e1ginas que contienen historias s\u00f3lidas cargadas de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "obras,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/hoyesarte.com/2015/04/primer-diario-de-arte-en-lengua-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hoyesarte.com/literatura/ficcion/james-ellroy-soy-el-mejor-escritor-norteamericano-vivo_198449/"
        },
        "abc.es/2015/04/ferm%C3%ADn-herrero-reivindica-la-humildad-bondad-y-darse-a-los-dem%C3%A1s": {
            "title": "Ferm\u00edn Herrero reivindica la humildad, la bondad y darse a los dem\u00e1s para intentar arreglar el...",
            "snippet": "Es imprescindible que no dejemos que la muerte reine sobre nosotros, que el nihilismo gobierne nuestros actos, exclam\u00f3 para resaltar el valor intr\u00ednseco de lo sagrado, que fija lo espiritual y pervive en la armon\u00eda y en la belleza...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "gobierne,gobierne-nuestros-actos,actos,imprescindible,dejemos,muerte,reine,reine-sobre-nosotros,nosotros,ferm\u00edn,ferm\u00edn_herrero,herrero,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/abc.es/2015/04/ferm%C3%ADn-herrero-reivindica-la-humildad-bondad-y-darse-a-los-dem%C3%A1s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/local-castilla-leon/20150422/abci-fermin-herrero-reivindica-humildad-201504222004.html"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/hu%C3%A9rfanos-de-buenos-liderazgos-argentina": {
            "title": "Hu\u00e9rfanos de buenos liderazgos - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Hu\u00e9rfanos de buenos liderazgos (Argentina)Perdemos la sanci\u00f3n social al naturalizar el oportunismo, el falso nihilismo, el \"si todos lo hacen, por qu\u00e9 yo no\". Y, al perder la sanci\u00f3n social, perdemos tambi\u00e9n el mecanismo de premios...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/lanacion.com.ar/2015/04/hu%C3%A9rfanos-de-buenos-liderazgos-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nihilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1786458-huerfanos-de-buenos-liderazgos"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/los-di%C3%A1-s%C3%B3crates": {
            "title": "LOS DI\u00c1 S\u00f3crates...",
            "snippet": "Y se desmay\u00f3. Y nunca volvi\u00f3 a ser el mismo hombre M\u00e1s all\u00e1 del bien y del Mal (como en una de sus obras). Del nihilismo, a comprender que es el di\u00e1logo lo que hace fuerte al individuo por encima del individualismo. Sin duda ley\u00f3 los Di\u00e1logos...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "obras,all\u00e1,all\u00e1-del-bien,bien,hombre,mal,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/es.paperblog.com/2015/04/los-di%C3%A1-s%C3%B3crates",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/los-dialogosde-socrates-3172998/"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/04/una-noche-para-sobrevivir-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "Una noche para sobrevivir - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Una noche para sobrevivirExc\u00e9lsiorEn 2008 apareci\u00f3 la primera B\u00fasqueda implacable (Taken), pero fue despu\u00e9s de la p\u00e9rdida de su mujer, en 2009, que el actor continu\u00f3 con una filmograf\u00eda basada en el nihilismo de un hombre que se rehusa a...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "hombre,primera,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/excelsior.com.mx/2015/04/una-noche-para-sobrevivir-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nihilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/opinion/la-critica/2015/04/22/1020036"
        },
        "larazon.es/2015/04/con-los-jud%C3%ADos": {
            "title": "Con los jud\u00edos...",
            "snippet": "En otras palabras, despu\u00e9s de los jud\u00edos vienen los cristianos. Conocemos lo ocurrido en los pa\u00edses de mayor\u00eda musulmana, barridos por esa ola de nihilismo con apariencia religiosa que se llama islamismo, o islam radical. En el caso europeo...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "islam,nihilismo",
            "tags": "nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/larazon.es/2015/04/con-los-jud%C3%ADos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/con-los-judios-BD9511146"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/el-desencanto-p%C3%A1gina-12-registro": {
            "title": "EL DESENCANTO - P\u00e1gina 12 (Registro)...",
            "snippet": "P\u00e1gina 12 (Registro)EL DESENCANTOP\u00e1gina 12 (Registro)... hasta matarse todos los d\u00edas un poco y sus efectos se materializan en un nihilismo absoluto. Hijo enfermo de una d\u00e9cada impune, Germ\u00e1n Baraja desprecia todos los discursos ideol\u00f3gicos...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "nihilismo,hijo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/pagina12.com.ar/2015/04/el-desencanto-p%C3%A1gina-12-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nihilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/libros/10-5572-2015-04-23.html"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/los-poemas-de-la-auto-destrucci%C3%B3n": {
            "title": "Los poemas de la (auto) destrucci\u00f3n...",
            "snippet": "Esta vez ensayo estos versos r\u00e1pidos en honor al nihilismo, a aquellas situaciones extremas en las que el vac\u00edo y el espesor de la oscuridad tientan. La flor es la flor, la piedra es la piedra y solo lo ef\u00edmero inspira a su supremo guardi\u00e1n...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/elcomercio.pe/2015/04/los-poemas-de-la-auto-destrucci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nihilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/blog/tallerdehistorias/2015/04/la-musa-y-los-poemas-de-la-destruccion"
        }
    }
}