{
    "meta": {
        "portal_name": "nihilismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/nihilismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nihilismo/nihilismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nihilismo/nihilismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nihilismo/nihilismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "leonardoboff.wordpress.com/2015/04/el-suicidio-del-copiloto-expresi%C3%B3n-nihilismo-de-la-cultura": {
            "title": "El suicidio del copiloto: \u00bfexpresi\u00f3n del nihilismo de la cultura...",
            "snippet": "El suicidio premeditado del copiloto Andreas Lubitz de la compa\u00f1\u00eda Germanwings, llevando consigo a 149 personas, suscita varias interpretaciones. Seguramente hab\u00eda un componente psicol\u00f3gico de depresi\u00f3n, asociado al...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Leonardo Boff",
            "categories": "cultura,nihilismo",
            "tags": "cultura,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/leonardoboff.wordpress.com/2015/04/el-suicidio-del-copiloto-expresi%C3%B3n-nihilismo-de-la-cultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://leonardoboff.wordpress.com/2015/04/14/el-suicidio-del-copiloto-expresion-del-nihilismo-de-la-cultura/"
        },
        "adcordis.com/2015/03/el-nihilismo-existencial-ad-cordis": {
            "title": "El Nihilismo EXISTENCIAL ad cordis...",
            "snippet": "As\u00ed de corriendo, el nihilismo, la negaci\u00f3n de todo principio o presupuesto, no dar nada por sentado, todo por discutido. El fundamento del progreso no s\u00e9 si ser\u00eda estar en una permanente postura nihilista. Una postura cr\u00edtica...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Salvador Madrid Fernandez",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "ura,ser\u00eda,dar,nada,negaci\u00f3n,principio,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/adcordis.com/2015/03/el-nihilismo-existencial-ad-cordis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adcordis.com/adcordis/el-nihilismo-existencial-2"
        },
        "eju.tv/2015/03/nietzsche-el-nihilismo-y-nosotros": {
            "title": "Nietzsche, el nihilismo y nosotros -...",
            "snippet": "Pedro Shimose El nihilismo naci\u00f3 en Rusia. La voz 'nihilismo'(del lat\u00edn nihil, nada) la invent\u00f3 el escritor Iv\u00e1n Turgu\u00e9niev, en su novela Padres e hijos (...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Emilio Mart\u00ednez",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "nihil,nietzsche,nihilismo,voz,nada,padres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/eju.tv/2015/03/nietzsche-el-nihilismo-y-nosotros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/03/nietzsche-el-nihilismo-y-nosotros/"
        },
        "exnihilodistribuidora.blogspot.com/2015/03/ex-nihilo-distribuidora-anarquista-nihilismo-y-anarquismo": {
            "title": "Ex Nihilo - Distribuidora Anarquista: Nihilismo y anarquismo...",
            "snippet": "El nihilismo con su desaparici\u00f3n como corriente filos\u00f3fica pr\u00e1ctica, en el \u00e1mbito pol\u00edtico-revolucionario hist\u00f3rico, dio lugar a lo que actualmente se conoce como anarquismo insurreccionalista individualista, es decir, la rama...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Editorial - Distribuidora Ex Nihilo",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "individua,hist\u00f3rico,pol\u00edtico,filos\u00f3fica,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/exnihilodistribuidora.blogspot.com/2015/03/ex-nihilo-distribuidora-anarquista-nihilismo-y-anarquismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://exnihilodistribuidora.blogspot.com/2015/03/nihilismo-y-anarquismo.html"
        },
        "estebanlopezgonzalez.com/2015/03/sobre-el-nihilismo-pensamiento-y-cultura": {
            "title": "Sobre el nihilismo Pensamiento y cultura...",
            "snippet": "Nihilismo, (Del lat. nihil, nada, e -ismo). 1. Negaci\u00f3n de todo principio religioso, pol\u00edtico y social. 2. Fil. Negaci\u00f3n de toda creencia. - Diccionario de la Real Academia Espa\u00f1ola \"El nihilismo que se difunde despu\u00e9s de la...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Esteban L\u00f3pez",
            "categories": "cultura,nihilismo",
            "tags": "pol\u00edtico,principio,cultura,nihilismo,pensamiento,nihil,nada,negaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/estebanlopezgonzalez.com/2015/03/sobre-el-nihilismo-pensamiento-y-cultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estebanlopezgonzalez.com/2015/03/12/sobre-el-nihilismo/"
        },
        "revistanada.com/2015/03/la-hermandad-del-esp%C3%ADritu-libre-violencia-y-nihilismo-en-europa": {
            "title": "La Hermandad del Esp\u00edritu Libre. Violencia y nihilismo en la Europa...",
            "snippet": "Ser\u00eda mucho mejor que el mundo fuese destruido y pereciera totalmente a que un hombre libre se abstuviera de un acto que le pida su naturaleza An\u00f3nimo. Acta de confesi\u00f3n de un miembro del Esp\u00edritu Libre ante la...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Revista NADA",
            "categories": "naturaleza,nihilismo",
            "tags": "destruido,nihilismo,ser\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/revistanada.com/2015/03/la-hermandad-del-esp%C3%ADritu-libre-violencia-y-nihilismo-en-europa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistanada.com/2015/03/11/la-hermandad-del-espiritu-libre-violencia-y-nihilismo-en-la-europa-medieval/"
        },
        "casamerica.es/2015/03/democracia-y-nihilismo-vida-obra-de-nicol%C3%A1s-g%C3%B3mez-d%C3%A1vila": {
            "title": "Democracia y nihilismo. Vida y obra de Nicol\u00e1s G\u00f3mez D\u00e1vila...",
            "snippet": "Presentaci\u00f3n del libro 'Democracia y nihilismo. Vida y obra de Nicol\u00e1s G\u00f3mez D\u00e1vila'. 03/03/15. Presentaci\u00f3n del libro 'Democracia y nihilismo. Vida y obra de Nicol\u00e1s G\u00f3mez D\u00e1vila', de Jos\u00e9 Miguel Serrano Ru\u00edz-Calder\u00f3n, dentro del...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "democracia,nihilismo",
            "tags": "libro,nihilismo,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/casamerica.es/2015/03/democracia-y-nihilismo-vida-obra-de-nicol%C3%A1s-g%C3%B3mez-d%C3%A1vila",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://casamerica.es/sociedad/democracia-y-nihilismo-vida-y-obra-de-nicolas-gomez-davila"
        },
        "revistanada.com/2015/02/individualismo-existencialismo-y-nihilismo-sexual-revista-nada": {
            "title": "Individualismo, existencialismo y nihilismo sexual Revista NADA...",
            "snippet": "Uno de los te\u00f3ricos que marcaron el individualismo franc\u00e9s y, sin duda, uno de los m\u00e1s influyentes por su amplia red de contactos con el espa\u00f1ol fue \u00c9mile Armand. A pesar de ser el individualista franc\u00e9s con una de las...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "Revista NADA",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "individua,nada,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/revistanada.com/2015/02/individualismo-existencialismo-y-nihilismo-sexual-revista-nada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistanada.com/2015/02/25/individualismo-existencialismo-y-nihilismo-sexual-2/"
        },
        "infrapolitica.wordpress.com/2014/09/breve-nota-acerca-de-la-posici%C3%B3n-mart%C3%ADnez-marzoa-respecto-del-nihilismo": {
            "title": "Breve nota acerca de la posici\u00f3n de Mart\u00ednez Marzoa respecto del nihilismo. By Guillermo Garc\u00eda...",
            "snippet": "Acerca de la cuesti\u00f3n del nihilismo en Marzoa y Derrida. Mi intervenci\u00f3n ven\u00eda a expresar dudas acerca de una oposici\u00f3n que Alberto establec\u00eda entre abrir una brecha hacia []...",
            "date": "2014-09-12",
            "author_name": "ggurena",
            "categories": "nihilismo",
            "tags": "acerca,posici\u00f3n,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/infrapolitica.wordpress.com/2014/09/breve-nota-acerca-de-la-posici%C3%B3n-mart%C3%ADnez-marzoa-respecto-del-nihilismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=nihilismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://infrapolitica.wordpress.com/2014/09/12/breve-nota-acerca-de-la-posicion-de-martinez-marzoa-respecto-del-nihilismo/"
        },
        "turiver.com/2010/05/cuentos-de-f%C3%BAtbol-eduardo-sacheri-turiver": {
            "title": "Cuentos de F\u00fatbol (Eduardo Sacheri) - tuRiver...",
            "snippet": "El morocho Alvarez era demasiado primario como para afrontar semejante despliegue de nihilismo. El Gordo sab\u00eda que el Piol\u00edn Acosta tomar\u00eda la posta con aportes algo m\u00e1s incisivos. El Piol\u00edn Acosta era un cincuent\u00f3n...",
            "date": "2010-05-11",
            "author_name": "nico_riverplate",
            "categories": "futbol,nihilismo",
            "tags": "algo,demasiado,nihilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nihilismo/turiver.com/2010/05/cuentos-de-f%C3%BAtbol-eduardo-sacheri-turiver",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bnihilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://turiver.com/foros/general/55235-cuentos-de-futbol-eduardo-sacheri.html"
        }
    }
}