{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-mec\u00e1nica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-mec\u00e1nica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica/ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica/ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica/ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "quadratin.com.mx/2015/04/adquiere-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-su-propio-autob%C3%BAs-quadrat%C3%ADn": {
            "title": "Adquiere Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica su propio autob\u00fas - Quadrat\u00edn...",
            "snippet": "MORELIA, Mich., 23 de abril de 2015.- La comunidad de la Facultad de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica de la Universidad Michoacana de San Nicol\u00e1s de Hidalgo, dej\u00f3 constancia de que cuando existe unidad e iniciativa en un...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Quadrat\u00edn",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "iniciativa,dej\u00f3,dej\u00f3-constancia,constancia,existe,san,san_nicol\u00e1s,nicol\u00e1s,universidad,universidad_michoacana,michoacana,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica,mec\u00e1nica,comunidad,abril,propio,propio-autob\u00fas,autob\u00fas,adquiere,facultad,hidalgo,unidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/quadratin.com.mx/2015/04/adquiere-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-su-propio-autob%C3%BAs-quadrat%C3%ADn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quadratin.com.mx/educativas/Adquiere-Ingenieria-Mecanica-su-propio-autobus/"
        },
        "prensa.ucv.cl/2015/04/dr-sergio-barrientos-inaugur%C3%B3-el-a%C3%B1o-acad%C3%A9mico-de-la-escuela": {
            "title": "Dr. Sergio Barrientos inaugur\u00f3 el A\u00f1o Acad\u00e9mico de la Escuela de...",
            "snippet": "El director del Centro Sismol\u00f3gico Nacional (CSN), Dr. Sergio Barrientos, fue el encargado de inaugurar el A\u00f1o Acad\u00e9mico 2015 de la Escuela de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica. El profesor Sergio Barrientos fue el conferencista...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "juan.roldan",
            "categories": "ingenieria,escuela",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica,mec\u00e1nica,nacional,escuela,profesor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/prensa.ucv.cl/2015/04/dr-sergio-barrientos-inaugur%C3%B3-el-a%C3%B1o-acad%C3%A9mico-de-la-escuela",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.ucv.cl/?p=40631"
        },
        "mecanica.edu.umh.es/2015/04/grado-en-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-oferta-de-tfg-o-pfc-el-%C3%A1rea": {
            "title": "Grado en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica OFERTA DE TFG o PFC en el \u00e1rea...",
            "snippet": "OFERTA DE TFG o PFC en el \u00e1rea de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica. Titulo: MARCADO CE DE UNA M\u00c1QUINA DE ENSAYO DE NEUM\u00c1TICOS Descripci\u00f3n del trabajo o proyecto: Consistir\u00e1 en una fase previa de evaluaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "mcasa",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "trabajo,proyecto,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica,mec\u00e1nica,\u00e1rea,oferta,tfg,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica_oferta,mec\u00e1nica_oferta,grado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/mecanica.edu.umh.es/2015/04/grado-en-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-oferta-de-tfg-o-pfc-el-%C3%A1rea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mecanica.edu.umh.es/2015/04/21/oferta-de-tfg-o-pfc-en-el-area-de-ingenieria-mecanica/"
        },
        "noticias.usfq.edu.ec/2015/04/el-colegio-de-ciencias-e-ingenier%C3%ADa-y-departamento": {
            "title": "El Colegio de Ciencias e Ingenier\u00eda y el departamento de Ingenier\u00eda...",
            "snippet": "El Colegio de Ciencias e Ingenier\u00eda (Polit\u00e9cnico) y el departamento de Ingenier\u00eda mec\u00e1nica invitan: Feria de Ingenier\u00eda XVI Edici\u00f3n. Fecha: 30 de Abril Lugar: Hall principal y hall de tesorer\u00eda de la Universidad San Francisco...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Gabriela Vaca)",
            "categories": "ciencias,ciencia,ingenieria",
            "tags": "universidad,san,abril,lugar,departamento,ciencias,ingenier\u00eda,polit\u00e9cnico,mec\u00e1nica,feria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/noticias.usfq.edu.ec/2015/04/el-colegio-de-ciencias-e-ingenier%C3%ADa-y-departamento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.usfq.edu.ec/2015/04/feria-ingenieria-xvi-edicion.html"
        },
        "ufpso.edu.co/2015/04/ufps-oca%C3%B1a-nuevos-equipos-para-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica": {
            "title": "UFPS Oca\u00f1a - Nuevos Equipos para Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica...",
            "snippet": "El Programa de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica, dot\u00f3 sus laboratorios con nuevos y modernos equipos. Dentro de los equipos adquiridos se encuentran: cortadora de precisi\u00f3n, la cual secciona las muestras generando un corte...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "info@ufpso.edu.co (UFPSO)",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica,mec\u00e1nica,programa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/ufpso.edu.co/2015/04/ufps-oca%C3%B1a-nuevos-equipos-para-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ufpso.edu.co/new/Nuevos-Equipos-para-Ingenieria-Mecanica_1378"
        },
        "romelcajo.wordpress.com/2015/04/area-de-especialidad": {
            "title": "AREA DE ESPECIALIDAD...",
            "snippet": "Mec\u00e1nica es una rama de la ingenier\u00eda que aplica las ciencias exactas, espec\u00edficamente los principios f\u00edsicos de la termodin\u00e1mica, la mec\u00e1nica, la ciencia de materiales, la mec\u00e1nica de...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "romelcajo",
            "categories": "ciencia,ciencias,ingenieria",
            "tags": "ciencias,materiales,principios,especialidad,mec\u00e1nica,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/romelcajo.wordpress.com/2015/04/area-de-especialidad",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://romelcajo.wordpress.com/2015/04/09/area-de-especialidad/"
        },
        "mecanica.edu.umh.es/2015/04/grado-en-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-charla-coloquio-la-econom%C3%ADa": {
            "title": "Grado en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica Charla-Coloquio LA ECONOM\u00cdA...",
            "snippet": "Desde la revoluci\u00f3n industrial, nuestras econom\u00edas han desarrollado un patr\u00f3n de crecimiento sustentado en un modelo lineal basado en la hip\u00f3tesis de la abundancia, disponibilidad, facilidad de obtenci\u00f3n y eliminaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "mcasa",
            "categories": "economia,ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica,mec\u00e1nica,grado,industrial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/mecanica.edu.umh.es/2015/04/grado-en-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-charla-coloquio-la-econom%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mecanica.edu.umh.es/2015/04/01/charla-coloquio-la-economia-circular-un-reto-y-una-oportunidad-para-los-ingenieros/"
        },
        "ingenieriamecanicaintro.wordpress.com/2015/03/te-doy-la-bienvenida": {
            "title": "TE DOY LA BIENVENIDA...",
            "snippet": "Hola!! en mi blog de Podras Encontrar gran instancia de parte de la Informaci\u00f3n Acerca de la ingenier\u00eda mec\u00e1nica As\u00ed que bienvenido. OBJETIVOS Mis Objetivos p\u00e1rrafo del blog this []...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "introduccionalaingenieriamecanica",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "parte,ingenier\u00eda,mec\u00e1nica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/ingenieriamecanicaintro.wordpress.com/2015/03/te-doy-la-bienvenida",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ingenieriamecanicaintro.wordpress.com/2015/03/10/te-doy-la-bienvenida/"
        },
        "jhonnysosa0727.wordpress.com/2015/02/que-es-ser-un-ingeniero-mec%C3%A1nico": {
            "title": "que es ser un ingeniero mec\u00e1nico...",
            "snippet": "La ingenier\u00eda mec\u00e1nica es una de las disciplinas m\u00e1s amplias y antiguas de la ingenier\u00eda. Los ingenieros mec\u00e1nicos utilizan principios de energ\u00eda, materiales y mec\u00e1nica para dise\u00f1ar y []...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "jhonnysosa0727",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "materiales,ingeniero,mec\u00e1nico,principios,energ\u00eda,ingenier\u00eda,mec\u00e1nica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/jhonnysosa0727.wordpress.com/2015/02/que-es-ser-un-ingeniero-mec%C3%A1nico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jhonnysosa0727.wordpress.com/acerca-de/que-es-ser-un-ingeniero-mecanico/"
        },
        "mecanica.edu.umh.es/2015/02/grado-en-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-oferta-de-trabajo-fin": {
            "title": "Grado en Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica Oferta de Trabajo Fin de Grado en...",
            "snippet": "El profesor Javier Ruiz Ramirez del \u00e1rea de M\u00e1quinas y Motores T\u00e9rmicos del Departamento de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica y Energ\u00eda de la UMH. Oferta la posibilidad de realizar un TFG bajo su direcci\u00f3n. Los interesados pueden...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "mcasa",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica,mec\u00e1nica,\u00e1rea,trabajo,ingenier\u00eda_mec\u00e1nica_oferta,mec\u00e1nica_oferta,oferta,grado,profesor,departamento,energ\u00eda,tfg",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/mecanica.edu.umh.es/2015/02/grado-en-ingenier%C3%ADa-mec%C3%A1nica-oferta-de-trabajo-fin",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Bmec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mecanica.edu.umh.es/2015/02/23/oferta-de-trabajo-fin-de-grado-en-ingenieria-mecanica/"
        }
    }
}