{
    "meta": {
        "portal_name": "facebook",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/facebook/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "facemoji-for-chrome.softonic.com/2015/05/facemoji-para-chrome-google-usa-stickers-de-facebook-m%C3%B3vil": {
            "title": "Facemoji para Chrome (Google Chrome)-Usa stickers de Facebook m\u00f3vil en su web...",
            "snippet": "facemoji es una extensi\u00f3n para Chrome que te permite usar m\u00e1s de 300 stickers diferentes con tus amigos en el chat de Facebook. Facebook ya ofrece esta posibilidad en su aplicaci\u00f3n m\u00f3vil y en Facebook Messenger, y ahora con facemoji puedes...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "google,facebook",
            "tags": "m\u00f3vil,amigos,chat,permite,web,facebook,aplicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/facemoji-for-chrome.softonic.com/2015/05/facemoji-para-chrome-google-usa-stickers-de-facebook-m%C3%B3vil",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://facemoji-for-chrome.softonic.com/#"
        },
        "futboltotal.com.mx/2015/05/facebook-prepara-sus-football-awards-futbol-total": {
            "title": "Facebook prepara sus Football Awards Futbol Total...",
            "snippet": "Facebook, el famoso sitio web de redes sociales, se ha aliado con el diario brit\u00e1nico Daily Mirror y la cadena BT Sport para lanzar sus Facebook Football Awards, premios y reconocimientos para el mundo del futbol.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Staff FT",
            "categories": "futbol,facebook",
            "tags": "mundo,web,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/futboltotal.com.mx/2015/05/facebook-prepara-sus-football-awards-futbol-total",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://futboltotal.com.mx/2015/05/facebook-prepara-sus-football-awards/"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/05/c%C3%B3mo-crear-el-pr%C3%B3ximo-facebook-expansi%C3%B3n": {
            "title": "C\u00f3mo crear el pr\u00f3ximo Facebook - Expansi\u00f3n -...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (CNNExpansi\u00f3n) \u00bfC\u00f3mo crear un producto o servicio que hace lo que Facebook, Whatsapp o Tinder que han atrapado a millones de personas en poco tiempo? El investigador de Stanford, Nir Eyal,...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "facebook",
            "tags": "tiempo,millones,c\u00f3mo,hace,facebook,personas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/cnnexpansion.com/2015/05/c%C3%B3mo-crear-el-pr%C3%B3ximo-facebook-expansi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/expansion/2015/04/28/como-crear-el-proximo-facebook"
        },
        "cristolaluz.blogspot.com/2015/05/violeta-villalobos-te-etiquet%C3%B3-en-una-publicaci%C3%B3n-facebook": {
            "title": "Violeta Villalobos te etiquet\u00f3 en una publicaci\u00f3n en Facebook...",
            "snippet": "Violeta Villalobos dijo que estaba contigo y 47 personas m\u00e1s. M\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo etiquetar en Facebook. facebook Violeta Villalobos dijo que estaba contigo y 47 personas m\u00e1s. M\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo etiquetar en Facebook. Ver...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "(fabian)",
            "categories": "facebook",
            "tags": "informaci\u00f3n,c\u00f3mo,dijo,publicaci\u00f3n,facebook,personas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/cristolaluz.blogspot.com/2015/05/violeta-villalobos-te-etiquet%C3%B3-en-una-publicaci%C3%B3n-facebook",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://cristolaluz.blogspot.com/2015/05/violeta-villalobos-te-etiqueto-en-una.html"
        },
        "feis.utero.pe/2015/04/facebook-estamos-muy-agradecidos-a-casta%C3%B1eda-lossio": {
            "title": "-Facebook: Estamos muy agradecidos a Casta\u00f1eda Lossio por el...",
            "snippet": "Escribe El Comerrio. Hasta antes del Pampillazo (la bronca de la polic\u00eda contra los surfers), los adjetivos hacia los manifestantes que se enfrentaban contra la polic\u00eda, por reclamar derechos, siempre fueron despectivos.",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Marco Sifuentes",
            "categories": "facebook",
            "tags": "contra,polic\u00eda,antes,muy,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/feis.utero.pe/2015/04/facebook-estamos-muy-agradecidos-a-casta%C3%B1eda-lossio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feis.utero.pe/2015/04/30/facebook-estamos-muy-agradecidos-a-castaneda-lossio-por-el-pampillazo/"
        },
        "genbeta.com/2015/04/c%C3%B3mo-parecer-feliz-en-facebook-puede-ser-utilizado-contra": {
            "title": "C\u00f3mo parecer feliz en Facebook puede ser utilizado contra ti en un...",
            "snippet": "En su Facebook, muchos amigos le desearon feliz cumplea\u00f1os. El caso no lleg\u00f3 a juicio: llegaron a un acuerdo antes. En otro, alguien que provocaba un accidente dec\u00eda estar muy arrepentido y pas\u00e1ndolo fatal, pero en su...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Mar\u00eda Gonz\u00e1lez",
            "categories": "facebook",
            "tags": "estar,muy,antes,amigos,puede,contra,c\u00f3mo,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/genbeta.com/2015/04/c%C3%B3mo-parecer-feliz-en-facebook-puede-ser-utilizado-contra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/como-aparecer-feliz-en-facebook-puede-ser-utilizado-contra-ti-en-un-juicio"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/detienen-a-mujer-por-amenazar-en-facebook-con-matar-polic%C3%ADas": {
            "title": "Detienen a mujer por amenazar en Facebook con matar a polic\u00edas...",
            "snippet": "ATLANTA (CNN) Un nombre falso en Facebook te puede meter en problemas de verdad, especialmente cuando amenazas con dispararle a todos los polic\u00edas blancos que veas. Ebony Dickens, de East Point, Georgia,...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Rodrigo Aguiar",
            "categories": "facebook",
            "tags": "puede,problemas,mujer,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/cnnespanol.cnn.com/2015/04/detienen-a-mujer-por-amenazar-en-facebook-con-matar-polic%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/30/detienen-a-mujer-por-amenazar-en-facebook-con-matar-a-policias-en-ee-uu/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/error-en-facebook-impide-postear-links-y-borra-publicaciones-rpp": {
            "title": "Error en Facebook impide postear links y borra publicaciones RPP...",
            "snippet": "Desde anoche, un error en Facebook est\u00e1 provocando problemas para los usuarios que intentan compartir links a trav\u00e9s de la red social, ya que estos est\u00e1n siendo borrados y bloqueados por un bug hasta el momento sin...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "red-social,facebook",
            "tags": "est\u00e1n,red,red-social,social,problemas,usuarios,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/rpp.com.pe/2015/04/error-en-facebook-impide-postear-links-y-borra-publicaciones-rpp",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=facebook%2Bfacebook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-30-error-en-facebook-impide-postear-links-y-borra-publicaciones-noticia_792985.html"
        },
        "lasegundabelgrano.blogspot.com/2015/04/restablecimiento-de-la-contrase%C3%B1a-facebook": {
            "title": "Restablecimiento de la contrase\u00f1a de Facebook...",
            "snippet": "Hola, Amy: Se us\u00f3 la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico para restablecer tu contrase\u00f1a de Facebook el Mi\u00e9rcoles, 29 de abril de 2015 a las 21:52 (UTC-03). Dispositivo: Optimus L7 II Direcci\u00f3n IP: Ubicaci\u00f3n estimada: Buenos Aires, C, AR Si...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "(lasegunda)",
            "categories": "facebook",
            "tags": "abril,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/lasegundabelgrano.blogspot.com/2015/04/restablecimiento-de-la-contrase%C3%B1a-facebook",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://lasegundabelgrano.blogspot.com/2015/04/restablecimiento-de-la-contrasena-de.html"
        },
        "webdental.wordpress.com/2015/04/todo-y-todos-est%C3%A1n-en-facebook-ac%C3%A9ptalo-%C3%BAsalo-como-herramienta": {
            "title": "Todo y todos est\u00e1n en Facebook Ac\u00e9ptalo y \u00dasalo como herramienta de Comunicaci\u00f3n con tus...",
            "snippet": "Todo y todos est\u00e1n en Facebook Ac\u00e9ptalo y \u00dasalo como herramienta de Comunicaci\u00f3n con tus Pacientes Para nadie es ajeno que el mundo de las comunicaciones ha cambiado en los \u00faltimos a\u00f1os. Ninguna empresa, cl\u00ednica o particular, deber\u00eda, estar...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Sebastian Jimenez",
            "categories": "facebook",
            "tags": "mundo,comunicaci\u00f3n,facebook,est\u00e1n,estar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/webdental.wordpress.com/2015/04/todo-y-todos-est%C3%A1n-en-facebook-ac%C3%A9ptalo-%C3%BAsalo-como-herramienta",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=facebook%2Bfacebook&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://webdental.wordpress.com/2015/04/30/facebook-en-odontologia/"
        }
    }
}