{
    "meta": {
        "portal_name": "facebook",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/facebook/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/facebook/facebook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "muycomputer.com/2015/05/el-chat-de-facebook-elimina-soporte-xmpp": {
            "title": "El chat de Facebook elimina el soporte de XMPP...",
            "snippet": "Si usas una aplicaci\u00f3n no oficial para chatear con tu cuenta de Facebook desde el PC o m\u00f3vil, est\u00e1s a punto de enfadarte mucho. La raz\u00f3n es que el 30 de abril de 2014 la API que permite a aplicaciones de terceros la conexi\u00f3n mediante el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "aplicaci\u00f3n,mediante,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/muycomputer.com/2015/05/el-chat-de-facebook-elimina-soporte-xmpp",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/05/02/chat-de-facebook-elimina-soporte-xmpp"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/facebook-y-sus-usuarios-recaudaron-us12-millones-para-nepal-el-comercio": {
            "title": "Facebook y sus usuarios recaudaron US12 millones para Nepal - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook y sus usuarios recaudaron US12 millones para NepalEl ComercioEl CEO de Facebook, Mark Zuckerberg, inform\u00f3 con gran satisfacci\u00f3n que 'la comunidad'logr\u00f3 recaudar m\u00e1s de US10 millones y que mediante su aplicaci\u00f3n, siete...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "mediante,aplicaci\u00f3n,usuarios,facebook,comercio,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/05/facebook-y-sus-usuarios-recaudaron-us12-millones-para-nepal-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-y-sus-usuarios-recaudaron-us12-millones-nepal-noticia-1808236"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/facebook-manny-pacquiao-particip%C3%B3-en-la-revoluci%C3%B3n-mexicana-el-comercio": {
            "title": "Facebook: Manny Pacquiao particip\u00f3 en la revoluci\u00f3n mexicana El... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook: Manny Pacquiao particip\u00f3 en la revoluci\u00f3n mexicana El...El ComercioLa pelea que tendr\u00e1 lugar el dos de mayo entre Manny Pacquiao y Floyd Maywetaher tiene a casi todo el mundo comentando en redes sociales como Facebook y...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "floyd,floyd_maywetaher,maywetaher,comerciola,pelea,dos,revoluci\u00f3n,mexicana,manny,manny_pacquiao,pacquiao,facebook,comercio,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/05/facebook-manny-pacquiao-particip%C3%B3-en-la-revoluci%C3%B3n-mexicana-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-manny-pacquiao-participo-revolucion-mexicana-noticia-1808243"
        },
        "larepublica.pe/2015/05/facebook-foto-de-manny-pacquiao-durante-la-revoluci%C3%B3n-mexicana-es-viral": {
            "title": "Facebook: foto de 'Manny Pacquiao'durante la Revoluci\u00f3n mexicana es viral...",
            "snippet": "Se trata de un personaje con un incre\u00edble parecido f\u00edsico al pugilista filipino. La pelea entre Manny Pacquiao y Floyd Maywetaher es el tema m\u00e1s comentado en Facebook y Twitter. Los usuarios han publicado memes, divertidos comentarios y...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook,twitter",
            "tags": "usuarios,floyd,floyd_maywetaher,maywetaher,pelea,mexicana,manny,manny_pacquiao,pacquiao,foto,facebook,revoluci\u00f3n,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/larepublica.pe/2015/05/facebook-foto-de-manny-pacquiao-durante-la-revoluci%C3%B3n-mexicana-es-viral",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.pe/02-05-2015/facebook-foto-de-manny-pacquiao-durante-la-revolucion-mexicana-es-viral"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/facebook-foto-de-una-madre-con-c%C3%A1ncer-que-dio-lactar": {
            "title": "Facebook: foto de una madre con c\u00e1ncer que dio de lactar por... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook: foto de una madre con c\u00e1ncer que dio de lactar por...El ComercioEs una emoci\u00f3n que inicia el mismo d\u00eda del nacimiento del bebe y que mujeres, como la que aparece en una historia compartida en Facebook, har\u00edan cualquier cosa...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "compartida,foto,facebook,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/05/facebook-foto-de-una-madre-con-c%C3%A1ncer-que-dio-lactar",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-emocion-madre-cancer-al-dar-lactar-noticia-1808030"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/facebook-inician-campa%C3%B1a-para-recrear-digitalmente-katmand%C3%BA": {
            "title": "Facebook: inician campa\u00f1a para recrear digitalmente Katmand\u00fa...",
            "snippet": "El buscador chino Baidu, el m\u00e1s utilizado por los internautas del pa\u00eds asi\u00e1tico, ha lanzado una campa\u00f1a de recogida de im\u00e1genes entre sus usuarios con el objetivo de recrear digitalmente la ciudad de Katmand\u00fa (devastada por el terremoto del...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook,baidu",
            "tags": "usuarios,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baidu/elcomercio.pe/2015/05/facebook-inician-campa%C3%B1a-para-recrear-digitalmente-katmand%C3%BA",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=facebook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-inician-campana-recrear-digitalmente-katmandu-noticia-1808265"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/facebook-sujeto-que-amarr%C3%B3-un-perro-a-su-auto-gener%C3%B3-indignaci%C3%B3n": {
            "title": "Facebook: sujeto que amarr\u00f3 un perro a su auto gener\u00f3 indignaci\u00f3n - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook: sujeto que amarr\u00f3 un perro a su auto gener\u00f3 indignaci\u00f3nEl ComercioCrece la indignaci\u00f3n en Ecuador por una foto compartida en Facebook que muestra a un perro amarrado de una pata al arel\u00f3n de un carro para ser arrastrado.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "muestra,foto,compartida,facebook,comercio,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/05/facebook-sujeto-que-amarr%C3%B3-un-perro-a-su-auto-gener%C3%B3-indignaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-buscan-hombre-que-arrastro-perro-su-auto-noticia-1807753"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/05/fiscal-renuncia-por-comentario-en-facebook-sobre-baltimore-la-voz": {
            "title": "Fiscal renuncia por comentario en Facebook sobre Baltimore - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorFiscal renuncia por comentario en Facebook sobre BaltimoreLa Voz del InteriorUna de las fiscal\u00edas del estado de Michigan dijo que una fiscal adjunta renunci\u00f3 a su cargo luego de decir en Facebook que deber\u00edan fusilar a las...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "luego,voz,facebook,interior,interioruna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/lavoz.com.ar/2015/05/fiscal-renuncia-por-comentario-en-facebook-sobre-baltimore-la-voz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/mundo/fiscal-renuncia-por-comentario-en-facebook-sobre-baltimore"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/05/joven-public%C3%B3-fotos-con-armas-en-facebook-y-termin%C3%B3-detenida": {
            "title": "Joven public\u00f3 fotos con armas en Facebook y termin\u00f3 detenida - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorJoven public\u00f3 fotos con armas en Facebook y termin\u00f3 detenidaLa Voz del InteriorUna joven de 28 a\u00f1os, que ten\u00eda fotos con armas subidas a su perfil de Facebook, fue detenida en La Plata luego que la polic\u00eda allan\u00f3 su casa y...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "luego,voz,facebook,interior,interioruna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/lavoz.com.ar/2015/05/joven-public%C3%B3-fotos-con-armas-en-facebook-y-termin%C3%B3-detenida",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/sucesos/joven-publico-fotos-con-armas-en-facebook-y-termino-detenida"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/oleaje-an%C3%B3malo-inund%C3%B3-y-afect%C3%B3-vivienda-en-chorrillos-video-el-comercio": {
            "title": "Oleaje an\u00f3malo inund\u00f3 y afect\u00f3 vivienda en Chorrillos VIDEO El... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioOleaje an\u00f3malo inund\u00f3 y afect\u00f3 vivienda en Chorrillos VIDEO El...El ComercioLa publicaci\u00f3n de Facebook, hecha por el usuario Tito Kash (Tito L\u00f3pez), muestra a dos personas fotografiando las 'violentas'olas hasta que una de ellas, de...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "facebook",
            "tags": "muestra,dos,comercio,comerciola,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/05/oleaje-an%C3%B3malo-inund%C3%B3-y-afect%C3%B3-vivienda-en-chorrillos-video-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=facebook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-oleaje-inundo-y-afecto-vivienda-chorrillos-video-noticia-1808254"
        }
    }
}