{
    "meta": {
        "portal_name": "marxismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/marxismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/09/marxismo-liberalismo-y-pol%C3%ADticas-de-la-diferencia-nestor-kohan": {
            "title": "MARXISMO, LIBERALISMO Y POL\u00cdTICAS DE LA DIFERENCIA (Nestor Kohan)...",
            "snippet": "MARXISMO, LIBERALISMO Y POL\u00cdTICAS DE LA DIFERENCIA (Nestor Kohan) SINTESIS: Marxismo, liberalismo y pol\u00edticas de la diferencia (Nestor Kohan). De los generales Videla y Pinochet a la guerra psicol\u00f3gica de Hollywood. Doctrina contrainsurgente,...",
            "date": "2014-09-27",
            "author_name": "Brancaleone Films C\u00e1tedra Che Guevara",
            "categories": "liberalismo,politica,marxismo",
            "tags": "nestor,nestor_kohan,kohan,marxismo,hollywood",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/youtube.com/2014/09/marxismo-liberalismo-y-pol%C3%ADticas-de-la-diferencia-nestor-kohan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo%2Bmarxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UCyg9vLfc9o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UCyg9vLfc9o/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/marxismo-historia-y-autodeterminaci%C3%B3n-entrevista-a-i%C3%B1aki-gil-de-san-vicente": {
            "title": "MARXISMO, HISTORIA Y AUTODETERMINACI\u00d3N (Entrevista a I\u00f1aki Gil de San Vicente de N\u00e9stor Kohan)...",
            "snippet": "MARXISMO, HISTORIA Y AUTODETERMINACI\u00d3N (Entrevista a I\u00f1aki Gil de San Vicente de N\u00e9stor Kohan) Marxismo, historia y autodeterminaci\u00f3n (Entrevista a I\u00f1aki Gil de San Vicente de N\u00e9stor Kohan). Las reflexiones maduras de Marx, posteriores a 1860,...",
            "date": "2014-09-16",
            "author_name": "Brancaleone Films C\u00e1tedra Che Guevara",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "kohan,marxismo,marx",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/youtube.com/2014/09/marxismo-historia-y-autodeterminaci%C3%B3n-entrevista-a-i%C3%B1aki-gil-de-san-vicente",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UqL3lyeMndU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UqL3lyeMndU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/09/marxismo-cultura-ideolog%C3%ADa-y-hegemon%C3%ADa-comunicaci%C3%B3n-lucha-de-clases-nestor-kohan": {
            "title": "Marxismo: Cultura, ideolog\u00eda y hegemon\u00eda. Comunicaci\u00f3n y lucha de clases. Nestor Kohan...",
            "snippet": "Marxismo: Cultura, ideolog\u00eda y hegemon\u00eda. Comunicaci\u00f3n y lucha de clases. Nestor Kohan Teor\u00eda marxista de la cultura, la ideolog\u00eda y la hegemon\u00eda. Comunicaci\u00f3n y lucha de clases. De los Simpson y Hollywood a Marx y Lenin, Antonio Gramsci y la...",
            "date": "2014-09-11",
            "author_name": "Brancaleone Films C\u00e1tedra Che Guevara",
            "categories": "cultura,marxismo",
            "tags": "nestor,nestor_kohan,kohan,marxismo,hollywood,marx",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/youtube.com/2014/09/marxismo-cultura-ideolog%C3%ADa-y-hegemon%C3%ADa-comunicaci%C3%B3n-lucha-de-clases-nestor-kohan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo%2Bmarxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=eMpbMO9jTVg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/eMpbMO9jTVg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/qu%C3%A9-es-el-marxismo-filosof%C3%ADa-en-8-bits-subt%C3%ADtulos-espa%C3%B1ol-cc": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 es el marxismo? Filosof\u00eda en 8-bits. Subt\u00edtulos en espa\u00f1ol (CC)...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es el marxismo? Filosof\u00eda en 8-bits. Subt\u00edtulos en espa\u00f1ol (CC) Una muy breve explicaci\u00f3n de las ideas m\u00e1s importantes de Karl Marx. From: Salgadiz Views: 25491 286 ratings Time: 03:52 More in Nonprofits & Activism...",
            "date": "2014-08-04",
            "author_name": "Salgadiz",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "karl,karl_marx,marx,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/youtube.com/2014/08/qu%C3%A9-es-el-marxismo-filosof%C3%ADa-en-8-bits-subt%C3%ADtulos-espa%C3%B1ol-cc",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo%2Bmarxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=5FYx3Z3YIMo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/5FYx3Z3YIMo/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/karl-heinrich-marx-y-el-marxismo-retrospectiva-hist%C3%B3rica-thames": {
            "title": "Karl Heinrich Marx y el marxismo(retrospectiva hist\u00f3rica)(Thames)...",
            "snippet": "Karl Heinrich Marx y el marxismo(retrospectiva hist\u00f3rica)(Thames)Author: filosofiacrTags: Karl Marx El Capital Capitalismo Econom\u00eda pol\u00edtica Comunismo Socialismo Revoluci\u00f3n Posted: 14 June 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-06-14",
            "author_name": "filosofiacr",
            "categories": "comunismo,socialismo,capitalismo,economia,marxismo,politica",
            "tags": "comunismo,socialismo,karl,karl_marx,marx,marxismo,filosofiacrtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/06/karl-heinrich-marx-y-el-marxismo-retrospectiva-hist%C3%B3rica-thames",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/marxismo+marxismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1zf84v_karl-heinrich-marx-y-el-marxismo-retrospectiva-historica-thames_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1zf84v_karl-heinrich-marx-y-el-marxismo-retrospectiva-historica-thames_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/06/karl-marx-fernando-savater-la-aventura-del-pensamiento-ep-11": {
            "title": "Karl Marx (Fernando Savater, La aventura del pensamiento, Ep. 11)...",
            "snippet": "Karl Marx (Fernando Savater, La aventura del pensamiento, Ep. 11)Author: filosofiacrTags: Karl Marx Fernando Savater Aventura del Pensamiento Marxismo socialismo comunismo Posted: 14 June 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-06-14",
            "author_name": "filosofiacr",
            "categories": "socialismo,comunismo,marxismo",
            "tags": "socialismo,comunismo,marxismo,karl,karl_marx,marx,filosofiacrtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/dailymotion.com/2014/06/karl-marx-fernando-savater-la-aventura-del-pensamiento-ep-11",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/marxismo+marxismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1zebsq_karl-marx-fernando-savater-la-aventura-del-pensamiento-ep-11_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1zebsq_karl-marx-fernando-savater-la-aventura-del-pensamiento-ep-11_shortfilms"
        },
        "youtube.com/2014/06/rafael-correa-sobre-el-materialismo-dial%C3%A9ctico-marxismo-socialismo-del-siglo-xxi": {
            "title": "Rafael Correa sobre el Materialismo Dial\u00e9ctico, Marxismo, Socialismo del siglo XXI...",
            "snippet": "Rafael Correa sobre el Materialismo Dial\u00e9ctico, Marxismo, Socialismo del siglo XXI Rafael Correa hablando sobre el Materialismo Dial\u00e9ctico, Marxismo y las diferencias con el Socialismo del XXI. From: Victorkasparov Guerrero Views: 10277 92 ratings...",
            "date": "2014-06-13",
            "author_name": "Victorkasparov Guerrero",
            "categories": "marxismo,socialismo",
            "tags": "diferencias,marxismo,socialismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialismo/youtube.com/2014/06/rafael-correa-sobre-el-materialismo-dial%C3%A9ctico-marxismo-socialismo-del-siglo-xxi",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=y5VmGaOUojM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/y5VmGaOUojM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/introducci%C3%B3n-al-marxismo-leninismo": {
            "title": "Introducci\u00f3n al marxismo - leninismo...",
            "snippet": "Introducci\u00f3n al marxismo - leninismo Charla impartida por Jorge Sanz, Secretario Pol\u00edtico de la UJCE en Arag\u00f3n, sobre marxismo-leninismo en la Pre-Escuela de la UJCE Arag\u00f3n en 2014. From: UJCEAragon Views: 2659 19 ratings Time: 01:40:04 More in...",
            "date": "2014-05-06",
            "author_name": "UJCEAragon",
            "categories": "marxismo,escuela",
            "tags": "marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2014/05/introducci%C3%B3n-al-marxismo-leninismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo%2Bmarxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ysMOt-_uUJg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ysMOt-_uUJg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/el-marxismo-explicado-por-auturo-uslar-pietri": {
            "title": "El Marxismo Explicado por Auturo Uslar Pietri...",
            "snippet": "El Marxismo Explicado por Auturo Uslar Pietri En la antigua Venezolana de Televisi\u00f3n, cuando era todos los venezolanos... From: Jes\u00fas J. Rinc\u00f3n Views: 7646 99 ratings Time: 23:58 More in Education...",
            "date": "2014-05-05",
            "author_name": "Jes\u00fas J. Rinc\u00f3n",
            "categories": "marxismo,television",
            "tags": "marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/youtube.com/2014/05/el-marxismo-explicado-por-auturo-uslar-pietri",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo%2Bmarxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GU9YjLITKCE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GU9YjLITKCE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/karl-marx-y-el-marxismo": {
            "title": "Karl Marx y el marxismo...",
            "snippet": "Karl Marx y el marxismo Documental que esboza un retrato sobre Karl Marx y su trabajo te\u00f3rico-pr\u00e1ctico, as\u00ed como sus coincidencias y diferencias con el llamado \"socialismo real\" desarrollado en la URSS y los pa\u00edses... From: C\u00e9sar De Rosas...",
            "date": "2014-02-05",
            "author_name": "C\u00e9sar De Rosas",
            "categories": "socialismo,marxismo",
            "tags": "diferencias,socialismo,marxismo,karl,karl_marx,marx",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/youtube.com/2014/02/karl-marx-y-el-marxismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=marxismo%2Bmarxismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OpQUbyn0PEI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OpQUbyn0PEI/0.jpg"
        }
    }
}