{
    "meta": {
        "portal_name": "marxismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/marxismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "taringa.net/2015/05/el-feminismo-ha-transformado-y-ampliado-al-marxismo-taringa": {
            "title": "El feminismo ha transformado y ampliado al marxismo - Taringa!",
            "snippet": "En su paso por Buenos Aires, entrevista con la escritora y activista marxista feminista Silvia Federici. En esta primera parte habla de sus experienci...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "feminismo,marxismo",
            "tags": "parte,habla,entrevista,marxista,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/taringa.net/2015/05/el-feminismo-ha-transformado-y-ampliado-al-marxismo-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18639232/El-feminismo-ha-transformado-y-ampliado-al-marxismo.html"
        },
        "minuto30.com/2015/04/nada-con-el-marxismo-primero-de-mayo-por-ariel-pe%C3%B1a": {
            "title": "Nada con el marxismo, el Primero de Mayo. Por: Ariel Pe\u00f1a...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo viernes se conmemora el d\u00eda internacional de los trabajadores, recordando a los m\u00e1rtires de Chicago que hace 129 a\u00f1os dieron su vida por la dignidad y la libertad, subrayando que los integrantes del marxismo...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Minuto30.com",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "marxismo,primero,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/minuto30.com/2015/04/nada-con-el-marxismo-primero-de-mayo-por-ariel-pe%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://minuto30.com/nada-con-el-marxismo-el-primero-de-mayo/333319/"
        },
        "lahaine.org/2015/04/libro-aproximaciones-al-marxismo-la-haine": {
            "title": "Libro Aproximaciones al marxismo - La Haine...",
            "snippet": ":: Reexamen de las antiguas propuestas pedag\u00f3gicas del marxismo en sus diferentes tendencias e intento de desarrollar una nueva introducci\u00f3n al marxismo desde Nuestra Am\u00e9rica.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "La Haine",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "diferentes,diferentes-tendencias,diferentes-tendencias-intento,tendencias,tendencias-intento,intento,intento-de-desarrollar,desarrollar,desarrollar-una-nueva,nueva,nueva-introducci\u00f3n,introducci\u00f3n,antiguas,antiguas-propuestas,antiguas-propuestas-pedag\u00f3gicas,propuestas,propuestas-pedag\u00f3gicas,pedag\u00f3gicas,libro,aproximaciones,marxismo,reexamen,am\u00e9rica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/lahaine.org/2015/04/libro-aproximaciones-al-marxismo-la-haine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/mundo.php/libro-aproximaciones-al-marxismo"
        },
        "derrotaenderrotahastalavictoriafinal.blogspot.com/2015/04/libro-completo-aproximaciones-al-marxismo-n%C3%A9stor-kohan": {
            "title": "Libro completo Aproximaciones al marxismo. N\u00e9stor Kohan...",
            "snippet": "Reexamen de las antiguas propuestas pedag\u00f3gicas del marxismo en sus diferentes tendencias e intento de desarrollar una nueva introducci\u00f3n al marxismo desde Nuestra Am\u00e9rica, incorporando una gu\u00eda de preguntas...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "espinodefuego",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "diferentes,diferentes-tendencias,diferentes-tendencias-intento,tendencias,tendencias-intento,intento,intento-de-desarrollar,desarrollar,desarrollar-una-nueva,nueva,nueva-introducci\u00f3n,introducci\u00f3n,antiguas,antiguas-propuestas,antiguas-propuestas-pedag\u00f3gicas,propuestas,propuestas-pedag\u00f3gicas,pedag\u00f3gicas,n\u00e9stor,n\u00e9stor_kohan,kohan,libro,aproximaciones,marxismo,reexamen,am\u00e9rica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/derrotaenderrotahastalavictoriafinal.blogspot.com/2015/04/libro-completo-aproximaciones-al-marxismo-n%C3%A9stor-kohan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://derrotaenderrotahastalavictoriafinal.blogspot.com/2015/04/libro-completo-aproximaciones-al.html"
        },
        "todoloqueseaverdad.blogspot.com/2015/04/todo-lo-que-sea-verdad-la-debilidad-del-marxismo-y-psicoan%C3%A1lisis": {
            "title": "Todo lo que sea verdad: La debilidad del marxismo y del psicoan\u00e1lisis...",
            "snippet": "Reproduzco aqu\u00ed un texto de Karl Popper, que sigue siendo actual. Habla del marxismo (su parte del Materialismo Hist\u00f3rico), del Psicoan\u00e1lisis de Freud y de la Psicolog\u00eda individual de Adler. El texto original en ingl\u00e9s se...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Jos\u00e9 Luis Ferreira",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "texto,materialismo,parte,actual,karl,popper,marxismo,habla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/todoloqueseaverdad.blogspot.com/2015/04/todo-lo-que-sea-verdad-la-debilidad-del-marxismo-y-psicoan%C3%A1lisis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://todoloqueseaverdad.blogspot.com/2015/04/la-debilidad-del-marxismo-y-del.html"
        },
        "marxismocritico.com/2015/04/la-teor%C3%ADa-cr%C3%ADtica-hoy-memoria-del-futuro-introducci%C3%B3n-al-marxismo": {
            "title": "La teor\u00eda cr\u00edtica hoy. Memoria del futuro. Introducci\u00f3n al marxismo...",
            "snippet": "(12) Ciencias sociales y marxismo latinoamericano: Homenaje a los soci\u00f3logos argentinos desaparecidos Silvio Frondizi y Daniel Hopen (Vicente Zito Lema, Valeria Ianni, Maximiliano Riesnik, Lisandro Silva y N\u00e9stor Kohan).",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "vallebaeza",
            "categories": "memoria,marxismo,ciencias,ciencia",
            "tags": "n\u00e9stor,n\u00e9stor_kohan,kohan,vicente,cr\u00edtica,teor\u00eda,introducci\u00f3n,marxismo,ciencias,latinoamericano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/marxismocritico.com/2015/04/la-teor%C3%ADa-cr%C3%ADtica-hoy-memoria-del-futuro-introducci%C3%B3n-al-marxismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marxismocritico.com/2015/04/10/la-teoria-critica-hoy-memoria/"
        },
        "carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-vi-espartaquismo-sin-m%C3%A1scara": {
            "title": "El marxismo de Podemos (VI): el espartaquismo sin m\u00e1scara...",
            "snippet": "El marxismo de Podemos (VI): el espartaquismo sin m\u00e1scara. 9 abril, 2015. Cuadro de Marisela Rumberg. Tambi\u00e9n los peces rojos mueren por la boca. Si lo que dicen los de Podemos en los \u00faltimos tiempos no fuera producto de un...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "admin",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "tiempos,espartaquismo,m\u00e1scara,marxismo,podemos,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-vi-espartaquismo-sin-m%C3%A1scara",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carlismo.es/el-marxismo-de-podemos-vi-el-espartaquismo-sin-mascara/"
        },
        "carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-iv-rosa-luxemburgo-la-inspiraci%C3%B3n": {
            "title": "El marxismo de Podemos (IV). Rosa de Luxemburgo: la inspiraci\u00f3n...",
            "snippet": "El marxismo de Podemos (IV). Rosa de Luxemburgo: la inspiraci\u00f3n. 8 abril, 2015. La c\u00fapula de Podemos. Los medios de comunicaci\u00f3n, centrados en la el partido Podemos y sus declaraciones como tal, dudan sobre la manera en que debe...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "admin",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "tal,partido,comunicaci\u00f3n,marxismo,podemos,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-iv-rosa-luxemburgo-la-inspiraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carlismo.es/el-marxismo-de-podemos-iv-rosa-de-luxemburgo-la-inspiracion/"
        },
        "carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-v-espartaquismo-con-m%C3%A1scara": {
            "title": "El marxismo de Podemos (V): el espartaquismo con m\u00e1scara...",
            "snippet": "El marxismo de Podemos (V): el espartaquismo con m\u00e1scara. 8 abril, 2015. 15M Argucias electorales. Los capitostes de Podemos hallar\u00e1n en la rebeli\u00f3n de los indignados del 15 de marzo de 2011 la ocasi\u00f3n so\u00f1ada para aplicar su t\u00e1ctica...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "admin",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "espartaquismo,m\u00e1scara,marxismo,podemos,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-v-espartaquismo-con-m%C3%A1scara",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carlismo.es/el-marxismo-de-podemos-v-el-espartaquismo-con-mascara/"
        },
        "carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-iii-t%C3%A1cticas-para-sojuzgar-masas": {
            "title": "El marxismo de Podemos (III): t\u00e1cticas para sojuzgar masas...",
            "snippet": "En conjunto, los marxistas mantienen la concepci\u00f3n del mundo que hemos visto como un meollo doctrinal indiscutido. Su funci\u00f3n ha sido comparada por algunos autores a la de una fe religiosa, semejante a lo que los...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "admin",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "marxismo,podemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/carlismo.es/2015/04/el-marxismo-de-podemos-iii-t%C3%A1cticas-para-sojuzgar-masas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=marxismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carlismo.es/el-marxismo-de-podemos-iii-tacticas-para-sojuzgar-masas/"
        }
    }
}