{
    "meta": {
        "portal_name": "marxismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/marxismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/marxismo/marxismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aporrea.org/2015/04/gramsci-y-la-nueva-civilizaci%C3%B3n": {
            "title": "Gramsci y la nueva civilizaci\u00f3n...",
            "snippet": "Antonio Gramsci fue un dirigente comunista at\u00edpico. En primer lugar porque aunque era fiel al principio del marxismo por el cual la estructura de la sociedad est\u00e1 determinada por su base econ\u00f3mica (esto es, fuertemente condicionada por el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "sociedad,marxismo",
            "tags": "econ\u00f3mica,era,gramsci,antonio,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/aporrea.org/2015/04/gramsci-y-la-nueva-civilizaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aporrea.org/ideologia/a206786.html"
        },
        "abc.es/2015/04/juan-manuel-de-prada-la-mitad-los-espa%C3%B1oles-no-tiene": {
            "title": "Juan Manuel de Prada: La mitad de los espa\u00f1oles no tiene a nadie que la represente...",
            "snippet": "que consiste en aprovechar el descontento popular para ponerlo al servicio del marxismo. Podemos es el producto natural de la descomposici\u00f3n del sistema, y en este sentido el t\u00e9rmino podemonios es un juego de palabras con la novela de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "sentido,marxismo",
            "tags": "marxismo,podemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/abc.es/2015/04/juan-manuel-de-prada-la-mitad-los-espa%C3%B1oles-no-tiene",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/cultura/libros/20150427/abci-juan-manuel-prada-mitad-201504261734.html"
        },
        "larepublica.es/2015/04/los-marx-y-el-capital": {
            "title": "Los Marx y El Capital...",
            "snippet": "Como consecuencia de esa pormenorizada revisi\u00f3n, la autora establece como conclusi\u00f3n que todos los miembros de la familia lo sacrificaron todo en nombre del marxismo, empezando por Jenny -hija de un potentado bar\u00f3n prusiano- y siguiendo por las...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "marx,capital,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/larepublica.es/2015/04/los-marx-y-el-capital",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larepublica.es/2015/04/27/los-marx-y-el-capital/"
        },
        "minuto30.com/2015/04/nada-con-el-marxismo-primero-de-mayo": {
            "title": "Nada con el marxismo, el Primero de Mayo...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo viernes se conmemora el d\u00eda internacional de los trabajadores, recordando a los m\u00e1rtires de Chicago que hace 129 a\u00f1os dieron su vida por la dignidad y la libertad, subrayando que los integrantes del marxismo leninismo en todos sus...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "libertad,nada,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/minuto30.com/2015/04/nada-con-el-marxismo-primero-de-mayo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://minuto30.com/nada-con-el-marxismo-el-primero-de-mayo/333319/"
        },
        "huffingtonpost.es/2015/04/rita-barber%C3%A1-dice-que-lo-peor-puede-pasar-es-gobierne-ciudadanos": {
            "title": "Rita Barber\u00e1 dice que lo peor que puede pasar es que gobierne Ciudadanos...",
            "snippet": "Rita Barber\u00e1 ha declarado que cr\u00edtica ha estado con las otras fuerzas pol\u00edticas que tienen origen com\u00fan, el marxismo, ha dicho en alusi\u00f3n a Comprom\u00eds y a Podemos. Respecto a estas formaciones ha lamentado que no quieren libertad y no...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "politica,marxismo",
            "tags": "libertad,pol\u00edticas,pasar,marxismo,podemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/huffingtonpost.es/2015/04/rita-barber%C3%A1-dice-que-lo-peor-puede-pasar-es-gobierne-ciudadanos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huffingtonpost.es/2015/04/27/rita-barbera-ciudadanos_n_7152830.html"
        },
        "noticiaaldia.com/2015/04/un-siglo-llamado-octavio-paz-le%C3%B3n-magno-montiel-noticia-al-dia": {
            "title": "Un siglo llamado Octavio Paz (Le\u00f3n Magno Montiel) - Noticia al Dia...",
            "snippet": "Noticia al DiaUn siglo llamado Octavio Paz (Le\u00f3n Magno Montiel)Noticia al DiaAl entrar en la edad madura se convirti\u00f3 en un liberal feroz, inquisidor de todo lo que oliera a marxismo, en una actitud poco equilibrada, propia de un fan\u00e1tico...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "siglo,llamado,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/noticiaaldia.com/2015/04/un-siglo-llamado-octavio-paz-le%C3%B3n-magno-montiel-noticia-al-dia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=marxismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiaaldia.com/2015/04/un-siglo-llamado-octavio-paz-leon-magno-montiel/"
        },
        "abcblogs.abc.es/2015/04/el-blog-de-federico-ysart": {
            "title": "El blog de Federico Ysart...",
            "snippet": "Nada que temer pues de cuanto venga de aquellas aguas, demasiado fr\u00edas para los tiburones. Pasar del marxismo leninista que han cultivado, ense\u00f1ado en la facu y propalado por calles y redes sociales hasta llegar a la socialdemocracia s\u00f3lo le ha...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "nada,pasar,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/abcblogs.abc.es/2015/04/el-blog-de-federico-ysart",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abcblogs.abc.es/federico-ysart/public/post/pobre-socialdemocracia-16857.asp/"
        },
        "tiempo.hn/2015/04/el-izquierdismo-y-marxismo-cient%C3%ADfico": {
            "title": "El izquierdismo y el marxismo cient\u00edfico...",
            "snippet": "En la bipolaridad del pol\u00edtica, teol\u00f3gica, econ\u00f3mica, guerrerista e ideol\u00f3gica del mundo es la forma en que se la disputan los 7, o m\u00e1s poderes pol\u00edticos, religiosos y mercantilista del planeta tierra; al que han convertido en un mercado y en...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "planeta,politica,marxismo",
            "tags": "pol\u00edtica,marxismo,econ\u00f3mica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/tiempo.hn/2015/04/el-izquierdismo-y-marxismo-cient%C3%ADfico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiempo.hn/editorial/otras-opiniones/item/28557-el-izquierdismo-y-el-marxismo-cientifico"
        },
        "vermelho.org.br/2015/04/marxismo-jean-salem-e-a-cultura-integral-vermelho": {
            "title": "Marxismo: Jean Salem e a cultura integral - Vermelho...",
            "snippet": "Marxismo: Jean Salem e a cultura integralVermelhoMarxismo: Jean Salem e a cultura integral. Foi recentemente publicado um livro-entrevista de Jean Salem (R\u00e9sistances). Livro importante e bel\u00edssimo que traduz, em ritmo alucinante, uma reflex\u00e3o...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "marxismo",
            "tags": "entrevista,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/vermelho.org.br/2015/04/marxismo-jean-salem-e-a-cultura-integral-vermelho",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=marxismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vermelho.org.br/noticia/262874-9"
        },
        "aporrea.org/2015/04/respuesta-a-tarek-el-aissami": {
            "title": "Respuesta a Tarek El Aissami...",
            "snippet": "Los adictos al liberalismo consideran los principios del marxismo como dogmas abstractos. Aprueban el marxismo, pero no est\u00e1n dispuestos a practicarlo o a practicarlo cabalmente; no est\u00e1n dispuestos a sustituir su liberalismo por el marxismo...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "liberalismo,marxismo",
            "tags": "liberalismo,marxismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marxismo/aporrea.org/2015/04/respuesta-a-tarek-el-aissami",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=marxismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aporrea.org/actualidad/a206749.html"
        }
    }
}