{
    "meta": {
        "portal_name": "pantalla-t\u00e1ctil",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pantalla-t\u00e1ctil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pantalla-t%C3%A1ctil/pantalla-t%C3%A1ctil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pantalla-t%C3%A1ctil/pantalla-t%C3%A1ctil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pantalla-t%C3%A1ctil/pantalla-t%C3%A1ctil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "digitalavmagazine.com/2015/04/extron-room-agent-software-de-reserva-salas-para-pantallas": {
            "title": "Extron Room Agent: software de reserva de salas para pantallas...",
            "snippet": "El fabricante ha anunciado la disponibilidad en el mercado de su software Room Agent, que transforma las pantallas t\u00e1ctiles TouchLink Pro en dispositivos multifunci\u00f3n de reserva de salas para mostrar informaci\u00f3n de estado...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "REDACCION",
            "tags": "mostrar,anunciado,mercado,software,pantallas,t\u00e1ctiles,touch,dispositivos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/digitalavmagazine.com/2015/04/extron-room-agent-software-de-reserva-salas-para-pantallas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://digitalavmagazine.com/2015/04/29/extron-room-agent-software-de-reserva-de-salas-para-pantallas-tactiles-touchlink-pro/"
        },
        "merca20.com/2015/04/esta-mesa-de-centro-tiene-una-enorme-pantalla-t%C3%A1ctil-que-se": {
            "title": "Esta mesa de centro tiene una enorme pantalla t\u00e1ctil que se...",
            "snippet": "Esta mesa de caf\u00e9 con pantalla t\u00e1ctil incluida de la marca Hammacher Schlemmer pasa de ser una simple pieza de mobiliario a una computadora con pantalla gigante de 32, pues incorpora una funcional PC Windows 8 PC.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Valeria Murgich",
            "categories": "computadora",
            "tags": "marca,tiene,enorme,pantalla,t\u00e1ctil,windows",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/merca20.com/2015/04/esta-mesa-de-centro-tiene-una-enorme-pantalla-t%C3%A1ctil-que-se",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/esta-mesa-de-centro-tiene-una-enorme-pantalla-tactil-que-se-transforma-en-un-ordenador/"
        },
        "iphonea2.com/2015/04/apple-patenta-un-sistema-para-simular-texturas-en-pantallas-t%C3%A1ctiles": {
            "title": "Apple patenta un sistema para simular texturas en pantallas t\u00e1ctiles...",
            "snippet": "Apple patenta un sistema para simular texturas en pantallas t\u00e1ctiles por medio de vibraciones y cambios de temperatura.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Marta",
            "tags": "patenta,sistema,apple,pantallas,t\u00e1ctiles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iphonea2.com/2015/04/apple-patenta-un-sistema-para-simular-texturas-en-pantallas-t%C3%A1ctiles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iphonea2.com/2015/04/24/apple-patenta-un-sistema-para-simular-texturas-en-pantallas-tactiles-por-medio-de-vibraciones-y-cambios-de-temperatura/"
        },
        "spainmovil.es/2015/04/apple-patenta-una-pantalla-t%C3%A1ctil-que-emula-diferentes-materiales": {
            "title": "Apple patenta una pantalla t\u00e1ctil que emula diferentes materiales...",
            "snippet": "La empresa de la manzana sigue trabajando en sus tecnolog\u00edas del futuro y patent\u00f3 una idea innovadora y atractiva, que tiene que ver con la pantalla de los iPhone. Por ejemplo, esta vez la pantalla touch de dicho...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "SpainM\u00f3vil.es",
            "categories": "tecnologia,iphone",
            "tags": "tiene,tecnolog\u00edas,idea,patenta,apple,pantalla,t\u00e1ctil,iphone,touch",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iphone/spainmovil.es/2015/04/apple-patenta-una-pantalla-t%C3%A1ctil-que-emula-diferentes-materiales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://spainmovil.es/apple/noticias/n36194/Apple-patenta-pantalla-tactil-diferentes-materiale.html"
        },
        "omicrono.com/2015/04/pipo-x8-un-mini-pc-con-pantalla-t%C3%A1ctil-omicrono": {
            "title": "Pipo X8, un mini-PC con pantalla t\u00e1ctil - Omicrono...",
            "snippet": "El Pipo X8 es un mini-PC con pantalla t\u00e1ctil, una idea novedosa, pero \u00bftiene sentido? Desde China ya no salen s\u00f3lo clones y copias de productos occidentales; poco a poco los creadores de all\u00ed empiezan a ejercitar sus...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Adrian Raya",
            "categories": "sentido",
            "tags": "tiene,idea,mini,pantalla,t\u00e1ctil,omicrono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sentido/omicrono.com/2015/04/pipo-x8-un-mini-pc-con-pantalla-t%C3%A1ctil-omicrono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/04/pipo-x8-mini-pc-con-pantalla-tactil/"
        },
        "fibraopticahoy.com/2015/04/mini-otdrs-con-pantalla-t%C3%A1ctil": {
            "title": "Mini OTDRs con pantalla t\u00e1ctil -...",
            "snippet": "Gracias a su factor de forma reducido y peso inferior a un kilogramo, estos mini OTDRs con pantalla t\u00e1ctil para medici\u00f3n de fibra \u00f3ptica de tama\u00f1o reducido.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Guillem Alsina",
            "tags": "mini,forma,pantalla,t\u00e1ctil,gracias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fibraopticahoy.com/2015/04/mini-otdrs-con-pantalla-t%C3%A1ctil",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fibraopticahoy.com/mini-otdrs-con-pantalla-tactil/"
        },
        "diariomotor.com/2015/04/volkswagen-estrena-una-pantalla-t%C3%A1ctil-que-reconoce": {
            "title": "Volkswagen estrena una pantalla t\u00e1ctil que reconoce tus...",
            "snippet": "Aunque te parezca un enorme contrasentido, que en parte lo es, la nueva generaci\u00f3n de sistemas de entretenimiento y navegaci\u00f3n t\u00e1ctiles no requerir\u00e1n contacto f\u00edsico con la superficie de la pantalla. Como lo oyes. En el...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "David Villarreal",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "generaci\u00f3n,parte,enorme,pantalla,t\u00e1ctiles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/diariomotor.com/2015/04/volkswagen-estrena-una-pantalla-t%C3%A1ctil-que-reconoce",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariomotor.com/2015/04/17/volkswagen-t6-tecnologia-gestual/"
        },
        "omicrono.com/2015/04/microsoft-contra-las-bacterias-en-pantallas-t%C3%A1ctiles-omicrono": {
            "title": "Microsoft contra las bacterias en las pantallas t\u00e1ctiles - Omicrono...",
            "snippet": "La \u00faltima patente de Microsoft revela un sistema que puede ser la soluci\u00f3n contra las bacterias en las pantallas t\u00e1ctiles. Que nuestros dispositivos son asquerosos es algo que ya sab\u00edamos; recordemos el estudio de la...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Adrian Raya",
            "tags": "sistema,soluci\u00f3n,pantallas,t\u00e1ctiles,omicrono,\u00fal,dispositivos,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/omicrono.com/2015/04/microsoft-contra-las-bacterias-en-pantallas-t%C3%A1ctiles-omicrono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/04/microsoft-patenta-rayos-ultravioleta-contra-las-bacterias-en-las-pantallas-tactiles/"
        },
        "muycomputer.com/2015/04/acer-anuncia-el-primer-chromebase-con-pantalla-t%C3%A1ctil-muycomputer": {
            "title": "Acer anuncia el primer Chromebase con pantalla t\u00e1ctil - MuyComputer...",
            "snippet": "Acer ha anunciado el primer Chromebase (AIO todo en uno) con pantalla t\u00e1ctil del mercado, para la plataforma en nube Chrome OS de Google.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Juan Ranchal",
            "categories": "google",
            "tags": "mercado,anunciado,acer,pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/muycomputer.com/2015/04/acer-anuncia-el-primer-chromebase-con-pantalla-t%C3%A1ctil-muycomputer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/04/02/chromebase-acer"
        },
        "omicrono.com/2015/04/routers-con-pantalla-t%C3%A1ctil-de-almond-omicrono": {
            "title": "Routers con pantalla t\u00e1ctil de Almond - Omicrono...",
            "snippet": "Cada vez son m\u00e1s los aparatos que tenemos por nuestra casa y, a veces, la cantidad de ellos suponen un caos; ahora llegan estos routers con pantalla t\u00e1ctil para mantener el orden. Durante los \u00faltimos a\u00f1os, los tel\u00e9fonos...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Ignacio Losada Perez",
            "tags": "\u00fal,ahora,pantalla,t\u00e1ctil,omicrono,son,tel\u00e9fonos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/omicrono.com/2015/04/routers-con-pantalla-t%C3%A1ctil-de-almond-omicrono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/04/routers-con-pantalla-tactil/"
        }
    }
}