{
    "meta": {
        "portal_name": "pantalla-t\u00e1ctil",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pantalla-t\u00e1ctil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pantalla-t%C3%A1ctil/pantalla-t%C3%A1ctil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pantalla-t%C3%A1ctil/pantalla-t%C3%A1ctil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pantalla-t%C3%A1ctil/pantalla-t%C3%A1ctil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "autocasion.com/2015/04/seat-leon-le%C3%B3n-cr-s&s-style-105": {
            "title": "SEAT Leon Le\u00f3n Cr S&s Style 105...",
            "snippet": "Elevalunas el\u00e9ctricos delanteros Direcci\u00f3n asistida Isofix preparaci\u00f3n Top Tether en las dos plazas laterales traseras Control velocidad crucero Climatizador bizona Climatizador bizona Radio Media System Touch. Pantalla t\u00e1ctil 5. tarjeta SD...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "radio",
            "tags": "touch,pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/autocasion.com/2015/04/seat-leon-le%C3%B3n-cr-s&s-style-105",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autocasion.com/coches-segunda-mano/seat-leon-ocasion/leon-1-6tdi-cr-s-s-style-105-ref2515734"
        },
        "peru.com/2015/04/samsung-galaxy-cu%C3%A1nto-cambi%C3%B3-desde-su-primera-versi%C3%B3n-per%C3%BA": {
            "title": "Samsung Galaxy: \u00bfCu\u00e1nto cambi\u00f3 desde su primera versi\u00f3n... - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comSamsung Galaxy: \u00bfCu\u00e1nto cambi\u00f3 desde su primera versi\u00f3n...Per\u00fa.com1- Samsung Galaxy S: El primer Galaxy S sali\u00f3 a la venta en 2010 con una pantalla t\u00e1ctil Super AMOLED de 4 pulgadas, un procesador de un n\u00facleo de 1GHz, 512MB de RAM,...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "galaxy,samsung,samsung_galaxy,pantalla,t\u00e1ctil,ram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru.com/2015/04/samsung-galaxy-cu%C3%A1nto-cambi%C3%B3-desde-su-primera-versi%C3%B3n-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/epic/epic-mobile/samsung-galaxy-cuanto-cambio-desde-su-primera-version-fotos-noticia-349111"
        },
        "ellitoral.com/2015/04/corolla-siempre-a-la-vanguardia": {
            "title": "Corolla, siempre a la vanguardia -...",
            "snippet": ", siempre a la versiones incorporan sistema de audio con navegador (GPS) y pantalla t\u00e1ctil LCD de 6,1. Esta pantalla muestra, entre otros indicadores, la informaci\u00f3n del destino seleccionado y calcula distancias y tiempo estimado de viaje. A su...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "pantalla,t\u00e1ctil,lcd,muestra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ellitoral.com/2015/04/corolla-siempre-a-la-vanguardia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com/index.php/diarios/2015/04/22/motores/MOT-09.html"
        },
        "configurarequipos.com/2015/04/problema-en-pantalla-tactil": {
            "title": "Problema en pantalla tactil...",
            "snippet": "Hola, lo que me ocurre es que no me deja utiliza la pantalla t\u00e1ctil de la tablet se me ha debido de bloquear o algo y no se como volver a ponerlo para que me deje. Espero que pod\u00e1is ayudarme gracias. ASUS Transformer Book T100.... Problema con el...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "ocurre,deja,problema,pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/configurarequipos.com/2015/04/problema-en-pantalla-tactil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta127374.html"
        },
        "tiempodesanjuan.com/2015/04/c%C3%B3mo-es-la-votaci%C3%B3n-con-nueva-boleta-%C3%BAi-tiempo-de-san": {
            "title": "\u00bfC\u00f3mo es la votaci\u00f3n con la nueva Boleta \u00daI? - Tiempo de San Juan...",
            "snippet": "Tiempo de San Juan\u00bfC\u00f3mo es la votaci\u00f3n con la nueva Boleta \u00daI?Tiempo de San JuanLa pantalla es t\u00e1ctil. - En la pantalla te aparecer\u00e1 la opci\u00f3n de votar por Categor\u00edas (para el caso que quieras votar boleta) o por Lista Completa. Debes elegir...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "san,nueva,pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tiempodesanjuan.com/2015/04/c%C3%B3mo-es-la-votaci%C3%B3n-con-nueva-boleta-%C3%BAi-tiempo-de-san",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tiempodesanjuan.com/elpais/2015/4/22/como-votacion-nueva-boleta-86418.html"
        },
        "configurarequipos.com/2015/04/pantalla-t%C3%A1ctil-u330-no-sirve": {
            "title": "Pantalla t\u00e1ctil U330 no sirve...",
            "snippet": "HP TouchSmart 520-1160la Desktop PC no sirve panel o pantalla tactil con windo Windows 8 HP TouchSmart 520-1160la Desktop PC 2tb 8ram etc etc los de hp me dicen que pida el driver a microsoft pero tengo instalada yuna version pirata del win8 as\u00ed...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "ram,pantalla,t\u00e1ctil,tactil,windows",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/configurarequipos.com/2015/04/pantalla-t%C3%A1ctil-u330-no-sirve",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta127217.html"
        },
        "omicrono.com/2015/04/un-mini-pc-con-pantalla-t%C3%A1ctil-y-dual-boot-por-100": {
            "title": "Un mini-PC con pantalla t\u00e1ctil y dual boot por 100...",
            "snippet": "El Pipo X8 es un mini-PC con pantalla t\u00e1ctil, una idea novedosa, pero \u00bftiene sentido? Desde China ya no salen s\u00f3lo clones y copias de productos occidentales; poco a poco los creadores de all\u00ed empiezan a ejercitar sus dotes creativas con...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "sentido",
            "tags": "pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sentido/omicrono.com/2015/04/un-mini-pc-con-pantalla-t%C3%A1ctil-y-dual-boot-por-100",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/04/pipo-x8-mini-pc-con-pantalla-tactil/"
        },
        "sanjuan8.com/2015/04/aprend%C3%A9-a-escribir-m%C3%A1s-r%C3%A1pido-en-una-pantalla-t%C3%A1ctil": {
            "title": "Aprend\u00e9 a escribir m\u00e1s r\u00e1pido en una pantalla t\u00e1ctil con estos trucos...",
            "snippet": "Los celulares antiguos pose\u00edan un teclado conocido como keypad num\u00e9rico, compuesto principalmente por un bloque de teclas con n\u00fameros y s\u00edmbolos que conten\u00edan todas las letras del alfabeto distribuidas en 12 teclas. Ahora se complic\u00f3 todo...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "teclado,pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sanjuan8.com/2015/04/aprend%C3%A9-a-escribir-m%C3%A1s-r%C3%A1pido-en-una-pantalla-t%C3%A1ctil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sanjuan8.com/mundo/Aprende-a-escribir-mas-rapido-en-una-pantalla-tactil-con-estos-trucos-20150417-0012.html"
        },
        "diariomotor.com/2015/04/volkswagen-estrena-una-pantalla-t%C3%A1ctil-que-reconoce-tus-movimientos-de-manos": {
            "title": "Volkswagen estrena una pantalla t\u00e1ctil que reconoce tus movimientos de manos en el aire...",
            "snippet": "Aunque te parezca un enorme contrasentido, que en parte lo es, la nueva generaci\u00f3n de sistemas de entretenimiento y navegaci\u00f3n t\u00e1ctiles no requerir\u00e1n contacto f\u00edsico con la superficie de la pantalla. Como lo oyes. En el pasado CES 2015, la gran...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "entretenimiento",
            "tags": "nueva,t\u00e1ctil,parte,pantalla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entretenimiento/diariomotor.com/2015/04/volkswagen-estrena-una-pantalla-t%C3%A1ctil-que-reconoce-tus-movimientos-de-manos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariomotor.com/2015/04/17/volkswagen-t6-tecnologia-gestual/"
        },
        "diariodemocracia.com/2015/04/tablets-nacionales-con-pantalla-t%C3%A1ctil-y-teclado-diario-democracia": {
            "title": "Tablets nacionales con pantalla t\u00e1ctil y teclado - Diario Democracia...",
            "snippet": "Tablets nacionales con pantalla t\u00e1ctil y tecladoDiario DemocraciaCon la flexibilidad de combinar las prestaciones de las computadoras personales y de las tabletas, los equipos 2 en 1 irrumpieron en el mercado hace unos a\u00f1os tras la llegada del...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "computadora,democracia",
            "tags": "teclado,pantalla,t\u00e1ctil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/diariodemocracia.com/2015/04/tablets-nacionales-con-pantalla-t%C3%A1ctil-y-teclado-diario-democracia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pantalla%2Bt%C3%A1ctil%2Bpantalla%2Bt%C3%A1ctil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariodemocracia.com/notas/2015/4/16/tablets-nacionales-pantalla-tactil-teclado-101813.asp"
        }
    }
}