{
    "meta": {
        "portal_name": "aplicaci\u00f3n-web",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aplicaci\u00f3n-web/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aplicaci%C3%B3n-web/aplicaci%C3%B3n-web/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aplicaci%C3%B3n-web/aplicaci%C3%B3n-web/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aplicaci%C3%B3n-web/aplicaci%C3%B3n-web/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blog.errepar.com/2015/04/sistema-online-mis-aplicaciones-web-m%C3%B3dulo-integrado": {
            "title": "Sistema online Mis Aplicaciones Web. M\u00f3dulo Sistema Integrado...",
            "snippet": "MANUAL DEL USUARIO La AFIP puso a disposici\u00f3n el Manual del Usuario de \"Mis Aplicaciones Web\", que en su parte pertinente describe el procedimiento que permite al agente de retenci\u00f3n/percepci\u00f3n la presentaci\u00f3n en...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "erreparcontenidos",
            "tags": "aplicaciones,web,usuario,sistema,parte,permite",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.errepar.com/2015/04/sistema-online-mis-aplicaciones-web-m%C3%B3dulo-integrado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.errepar.com/2015/04/24/sistema-online-mis-aplicaciones-web-modulo-sistema-integrado-de-retenciones-electronicas-sire-retencionpercepcion-de-la-seguridad-social-presentacion-de-declaraciones-juradas-manual-del-usu/"
        },
        "ceipvaldespartera.blogspot.com/2015/04/aplicaci%C3%B3n-web-c%C3%A1lculo-mental-ceip-valdespartera": {
            "title": "Aplicaci\u00f3n web C\u00e1lculo Mental - CEIP VALDESPARTERA...",
            "snippet": "Aplicaci\u00f3n web C\u00e1lculo Mental. Aplicaci\u00f3n web creada por Luis Torres dirigida a los alumnos de Educaci\u00f3n Primaria con el objetivo de mejorar su c\u00e1lculo mental. \u00bfC\u00f3mo funciona?",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Dani",
            "tags": "c\u00f3mo,aplicaci\u00f3n,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ceipvaldespartera.blogspot.com/2015/04/aplicaci%C3%B3n-web-c%C3%A1lculo-mental-ceip-valdespartera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ceipvaldespartera.blogspot.com/2015/04/aplicacion-web-calculo-mental.html"
        },
        "blogthinkbig.com/2015/04/aplicaciones-web-para-editar-v%C3%ADdeo-desde-el-navegador-think-big": {
            "title": "Aplicaciones web para editar v\u00eddeo desde el navegador - Think Big...",
            "snippet": "Existen varias aplicaciones web con interfaces amigables donde puedes crear y editar v\u00eddeos, tu propio contenido interesante que podr\u00e1s exportar y subir a cualquier red social que te guste. editores de v\u00eddeo online.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Gabriela Gonz\u00e1lez",
            "categories": "red-social",
            "tags": "red,puedes,navegador,aplicaciones,web,varias,crear",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/red-social/blogthinkbig.com/2015/04/aplicaciones-web-para-editar-v%C3%ADdeo-desde-el-navegador-think-big",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogthinkbig.com/aplicaciones-web-editar-video/"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/owasp-proyecto-abierto-de-seguridad-aplicaciones-web": {
            "title": "OWASP: Proyecto abierto de seguridad de aplicaciones web...",
            "snippet": "OWASP (Open Web, Application Security Project) respaldada a nivel mundial organza un evento enfocado a dar visibilidad a la seguridad en las aplicaciones web y combatir las causas que hacen inseguro el software de las...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Miguel Guerra Le\u00f3n",
            "tags": "seguridad,web,aplicaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/04/owasp-proyecto-abierto-de-seguridad-aplicaciones-web",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/blogs/huella-digital/2015/04/13/owasp-proyecto-abierto-de-seguridad-de-aplicaciones-web/"
        },
        "codigoespagueti.com/2015/04/facebook-messenger-ya-tiene-su-propia-aplicaci%C3%B3n-web": {
            "title": "Facebook Messenger ya tiene su propia aplicaci\u00f3n web...",
            "snippet": "A partir de ahora est\u00e1 disponible una aplicaci\u00f3n del chat especial para navegadores. Algunas veces puede resultar algo engorroso atender a tus contactos de Facebook Messenger directamente en la p\u00e1gina, especialmente...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "El Becario",
            "categories": "facebook",
            "tags": "tiene,propia,aplicaci\u00f3n,web,p\u00e1gina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/codigoespagueti.com/2015/04/facebook-messenger-ya-tiene-su-propia-aplicaci%C3%B3n-web",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://codigoespagueti.com/noticias/facebook-messenger-navegador/"
        },
        "tecnologia.starmedia.com/2015/04/10-aplicaciones-web-que-te-ahorrar%C3%A1n-espacio-en-el-ordenador": {
            "title": "10 aplicaciones web que te ahorrar\u00e1n espacio en el ordenador...",
            "snippet": "Estas 10 aplicaciones web no solo te permitir\u00e1n ahorrar espacio en tu ordenador y evitar instalar tantos programas, sino que tambi\u00e9n te har\u00e1n m\u00e1s f\u00e1cil la vida.",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "ordenador,aplicaciones,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia.starmedia.com/2015/04/10-aplicaciones-web-que-te-ahorrar%C3%A1n-espacio-en-el-ordenador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tecnologia.starmedia.com/apps/10-aplicaciones-web-que-te-ahorraran-espacio-en-ordenador.html"
        },
        "blog.andy21.com/2015/03/aplicaciones-web-en-la-nube-andy-garcia-seo-2-0": {
            "title": "Aplicaciones web en la nube Andy Garcia, SEO 2.0...",
            "snippet": "Estamos hablando de abrir cualquier navegador y entrar en una p\u00e1gina web para usar una aplicaci\u00f3n multi-platarforma, que no necesitas tener instalada en tu ordenador, sea del tipo que sea y tenga el sistema operativo...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Andy Garcia",
            "tags": "sea,tipo,sistema,ordenador,usar,navegador,aplicaciones,aplicaci\u00f3n,web,p\u00e1gina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.andy21.com/2015/03/aplicaciones-web-en-la-nube-andy-garcia-seo-2-0",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.andy21.com/2015/aplicaciones-web-en-la-nube/"
        },
        "omicrono.com/2015/03/los-mejores-atajos-de-teclado-para-aplicaciones-web-omicrono": {
            "title": "Los mejores atajos de teclado para aplicaciones web - Omicrono...",
            "snippet": "Un hecho desconocido para mucha gente es que las aplicaciones web tienen atajos de teclado, y lo mejor de todo, que en la inmensa mayor\u00eda de ellas los atajos coinciden entre ellas. Los atajos de teclado son unos de los...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Fernando Benito",
            "tags": "tienen,aplicaciones,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/omicrono.com/2015/03/los-mejores-atajos-de-teclado-para-aplicaciones-web-omicrono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/03/los-mejores-atajos-de-teclado-para-aplicaciones-web/"
        },
        "ppazul171993.wordpress.com/2015/03/1-evoluci%C3%B3n-de-las-aplicaciones-web": {
            "title": "1.1. Evoluci\u00f3n de las aplicaciones web.",
            "snippet": "La programaci\u00f3n web es un t\u00e9rmino adecuado para describir el proceso general que engloba el dise\u00f1o y la creaci\u00f3n de un sitio web. Hace algunos a\u00f1os, los sitios []...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "buqueextremo",
            "tags": "sitio,algunos,aplicaciones,web,programaci\u00f3n,creaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ppazul171993.wordpress.com/2015/03/1-evoluci%C3%B3n-de-las-aplicaciones-web",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ppazul171993.wordpress.com/unidad-6-servicios-web/"
        },
        "ppazul171993.wordpress.com/2015/03/1-2-arquitectura-de-las-aplicaciones-web": {
            "title": "1.2. Arquitectura de las aplicaciones web...",
            "snippet": "La arquitectura tradicional de cliente/servidor tami\u00e9n es conocida como arquitectura de dos capas. Requiere una interfaz de usuario que se instala y se ejecuta en una PC o...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "buqueextremo",
            "tags": "usuario,servidor,arquitectura,aplicaciones,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ppazul171993.wordpress.com/2015/03/1-2-arquitectura-de-las-aplicaciones-web",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ppazul171993.wordpress.com/1-2-arquitectura-de-las-aplicaciones-web/"
        }
    }
}