{
    "meta": {
        "portal_name": "aplicaci\u00f3n-web",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aplicaci\u00f3n-web/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aplicaci%C3%B3n-web/aplicaci%C3%B3n-web/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aplicaci%C3%B3n-web/aplicaci%C3%B3n-web/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aplicaci%C3%B3n-web/aplicaci%C3%B3n-web/blogs.json"
    },
    "items": {
        "yucatan.com.mx/2015/05/seguridad-inform%C3%A1tica-prioridad-de-las-empresas-el-diario-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Seguridad inform\u00e1tica, prioridad de las empresas - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "El Diario de Yucat\u00e1nSeguridad inform\u00e1tica, prioridad de las empresasEl Diario de Yucat\u00e1nAsimismo, mantienen protegida la informaci\u00f3n de la empresa, permiten proteger las aplicaciones Web de ataques de alta complejidad t\u00e9cnica y a gran escala...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "inform\u00e1tica,aplicaciones,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yucatan.com.mx/2015/05/seguridad-inform%C3%A1tica-prioridad-de-las-empresas-el-diario-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/tecnologia/internet/seguridad-informatica-prioridad-de-las-empresas"
        },
        "ciudad.com.ar/2015/05/un-sitio-que-estima-la-edad-con-una-foto-es-furor": {
            "title": "Un sitio que estima la edad con una foto es furor en la Web: \u00a1mir\u00e1... -...",
            "snippet": "El IntransigenteUn sitio que estima la edad con una foto es furor en la Web: \u00a1mir\u00e1... idea es simple: uno sube una foto cualquiera y la aplicaci\u00f3n calcula la edad del protagonista de la postal en base a determinados criterios prefijados. Algunos...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "edad,sitio,web,intransigenteun,aplicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciudad.com.ar/2015/05/un-sitio-que-estima-la-edad-con-una-foto-es-furor",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ciudad.com.ar/espectaculos/131851/sitio-estima-edad-foto-es-furor-web-mira-calculo-las-celebrities-argentinas"
        },
        "elintransigente.com/2015/05/un-sitio-web-calcul%C3%B3-la-edad-que-aparentan-los-famosos-argentinos": {
            "title": "Un sitio web calcul\u00f3 la edad que aparentan los famosos argentinos... - El Intransigente...",
            "snippet": "El IntransigenteUn sitio web calcul\u00f3 la edad que aparentan los famosos argentinos...El IntransigentePor su parte, la partida de nacimiento de Jorge Rial asegura que el periodista intruso tiene 53 a\u00f1os, aunque la aplicaci\u00f3n dispar\u00f3 unos joviales...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "parte,edad,sitio,web,intransigenteun,aplicaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elintransigente.com/2015/05/un-sitio-web-calcul%C3%B3-la-edad-que-aparentan-los-famosos-argentinos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elintransigente.com/espectaculo/farandula/2015/5/3/sitio-calculo-edad-aparentan-famosos-argentinos-segun-aspecto-313170.html"
        },
        "hipertextual.com/2015/05/podr%C3%A1-ser-dart-y-no-java-el-futuro-de-android-hipertextual": {
            "title": "\u00bfPodr\u00e1 ser Dart y no Java el futuro de Android? - Hipertextual...",
            "snippet": "\u00bfPodr\u00e1 ser Dart y no Java el futuro de Android?HipertextualDart est\u00e1 creado por los desarrolladores del popular Chrome V8 engine (), tras la frustraci\u00f3n constante sufrida al desarrollar aplicaciones web con lenguajes no dise\u00f1ados para ese...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "java",
            "tags": "popular,java,android,aplicaciones,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/java/hipertextual.com/2015/05/podr%C3%A1-ser-dart-y-no-java-el-futuro-de-android-hipertextual",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hipertextual.com/2015/05/dart-android"
        },
        "tiempo.com.mx/2015/05/how-old-la-aplicaci%C3%B3n-que-dice-de-cu%C3%A1ntos-a%C3%B1os-te-ves": {
            "title": "How Old, la aplicaci\u00f3n que dice de cu\u00e1ntos a\u00f1os te ves - El Tiempo de M\u00e9xico...",
            "snippet": "El Tiempo de M\u00e9xicoHow Old, la aplicaci\u00f3n que dice de cu\u00e1ntos a\u00f1os te vesEl Tiempo de M\u00e9xicoLa compa\u00f1\u00eda Microsoft lanz\u00f3 recientemente la aplicaci\u00f3n web \"How Old\", la cual intenta adivinar la edad que tienen las personas que aparecen en...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "edad,lanz\u00f3,aplicaci\u00f3n,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tiempo.com.mx/2015/05/how-old-la-aplicaci%C3%B3n-que-dice-de-cu%C3%A1ntos-a%C3%B1os-te-ves",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tiempo.com.mx/_notas/c2194330"
        },
        "cnet.com/2015/05/cortana-funcionar%C3%A1-con-aplicaciones-de-terceros-como-uber-cnet-en-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Cortana funcionar\u00e1 con aplicaciones de terceros como Uber - CNET en Espa\u00f1ol...",
            "snippet": "CNET en Espa\u00f1olCortana funcionar\u00e1 con aplicaciones de terceros como UberCNET en Espa\u00f1olAl seleccionar que quieres un Uber, el app te llevar\u00e1 a un sitio Web donde puedes elegir el tipo de servicio de carro que quieres que te recoja (est\u00e1ndar o...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "servicio,sitio,aplicaciones,app,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnet.com/2015/05/cortana-funcionar%C3%A1-con-aplicaciones-de-terceros-como-uber-cnet-en-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb%2Baplicaci%C3%B3n%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cnet.com/es/noticias/cortana-funcionara-con-aplicaciones-de-terceros-como-uber/"
        },
        "heraldo.es/2015/04/aplicaci%C3%B3n-web-para-personalizar-manto-de-la-virgen-del-pilar-gana": {
            "title": "Aplicaci\u00f3n web para personalizar manto de la Virgen del Pilar gana concurso...",
            "snippet": "Una aplicaci\u00f3n web permitir\u00e1 personalizar el manto de la Virgen del Pilar, seg\u00fan la propuesta ganadora del VI Concurso de Ideas para las Fiestas del Pilar 2015. La propuesta ganadora ha sido la presentada por Ram\u00f3n Mondejar con el t\u00edtulo...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "t\u00edtulo,ram\u00f3n,propuesta,sido,sido-la-presentada,presentada,permitir\u00e1,permitir\u00e1-personalizar,personalizar,personalizar-el-manto,manto,concurso,aplicaci\u00f3n,web,virgen,pilar,ideas,fiestas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/heraldo.es/2015/04/aplicaci%C3%B3n-web-para-personalizar-manto-de-la-virgen-del-pilar-gana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2015/04/30/aplicacion_web_para_personalizar_manto_virgen_del_pilar_gana_concurso_357697_301.html"
        },
        "diariodehuelva.es/2015/04/los-servicios-sociales-comunitarios-de-la-diputaci%C3%B3n-unificados-en-una-aplicaci%C3%B3n": {
            "title": "Los Servicios Sociales Comunitarios de la Diputaci\u00f3n, unificados en una aplicaci\u00f3n web...",
            "snippet": "El nuevo sistema permite una mayor agilidad y eficacia al usar toda la red de profesionales de la provincia. La Diputaci\u00f3n de Huelva ha puesto en marcha una nueva y \u00fanica aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica para la gesti\u00f3n de los Servicios Sociales...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "inform\u00e1tica,nueva,permite,aplicaci\u00f3n,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodehuelva.es/2015/04/los-servicios-sociales-comunitarios-de-la-diputaci%C3%B3n-unificados-en-una-aplicaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodehuelva.es/index.php/area-metropolitana/huelva/item/15679-los-servicios-sociales-comunitarios-de-la-diputaci\u00f3n-unificados-en-una-aplicaci\u00f3n-web"
        },
        "20minutos.es/2015/04/una-aplicaci%C3%B3n-web-permitir%C3%A1-personalizar-el-manto-de-la-virgen": {
            "title": "Una aplicaci\u00f3n web permitir\u00e1 personalizar el manto de la Virgen del Pilar...",
            "snippet": "El jurado del VI concurso de ideas paras las Fiestas del Pilar 2015 ha considerado que la mejor propuesta ha sido la presentada por Ram\u00f3n Mond\u00e9jar con el t\u00edtulo Personaliza tu manto para la Virgen del Pilar. Con esta idea se propone la creaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "ideas,creaci\u00f3n,manto,t\u00edtulo,ram\u00f3n,propuesta,sido,sido-la-presentada,presentada,concurso,permitir\u00e1,permitir\u00e1-personalizar,personalizar,personalizar-el-manto,aplicaci\u00f3n,web,virgen,pilar,fiestas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/20minutos.es/2015/04/una-aplicaci%C3%B3n-web-permitir%C3%A1-personalizar-el-manto-de-la-virgen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2447633/0/aplicacion-web-permitira-personalizar-manto-virgen-pilar/"
        },
        "teletica.com/2015/04/%C3%B3scar-arias-y-paulo-wanchope-est%C3%A1n-entre-nombres-m%C3%A1s-buscados": {
            "title": "\u00d3scar Arias y Paulo Wanchope est\u00e1n entre nombres m\u00e1s buscados en Wikipedia por ticos...",
            "snippet": "Investigadores de la Universidad de Mil\u00e1n, Italia, crearon una aplicaci\u00f3n web capaz de generar listas de los t\u00e9rminos m\u00e1s buscados en la m\u00e1s grande enciclopedia de Internet: Wikipedia. Se llama Wikidata y, pese a que la herramienta ofrece 18...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "internet",
            "tags": "capaz,aplicaci\u00f3n,web,herramienta,ofrece",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/teletica.com/2015/04/%C3%B3scar-arias-y-paulo-wanchope-est%C3%A1n-entre-nombres-m%C3%A1s-buscados",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aplicaci%C3%B3n%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teletica.com/Noticias/89353-Oscar-Arias-y-Paulo-Wanchope-estan-entre-nombres-mas-buscados-en-Wikipedia-por-ticos.note.aspx"
        }
    }
}