{
    "meta": {
        "portal_name": "tecnologia",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tecnologia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia/tecnologia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia/tecnologia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia/tecnologia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cnnexpansion.com/2015/05/5-apps-para-relajarte-en-este-puente-vacacional-tecnolog%C3%ADa": {
            "title": "5 'apps'para relajarte en este puente vacacional - Tecnolog\u00eda...",
            "snippet": "Informaci\u00f3n relevante del sector y tips para que las personas y empresas aprovechen las aplicaciones y dispositivos del mercado.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "aprovechen,aprovechen-las-aplicaciones,aplicaciones,aplicaciones-dispositivos,dispositivos,dispositivos-del-mercado,mercado,relevante,relevante-del-sector,sector,sector-tips,tips,personas,tecnolog\u00eda,informaci\u00f3n,empresas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/05/5-apps-para-relajarte-en-este-puente-vacacional-tecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/tecnologia/2015/04/30/5-apps-para-relajarte-en-este-puente-vacacional"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/05/6-pel%C3%ADculas-en-netflix-para-el-descanso-god%C3%ADn-tecnolog%C3%ADa": {
            "title": "6 pel\u00edculas en Netflix para el descanso 'god\u00edn'- Tecnolog\u00eda...",
            "snippet": "Si eres de los que se quedaron en casa este fin de semana largo, aqu\u00ed te dejamos unas sugerencias; el D\u00eda del Trabajo se celebra cada 1 de mayo en la mayor parte del mundo. Viernes, 01 de mayo de 2015 a las 06:04. Texto. Netflix tiene...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "mayo,parte,mundo,celebra,casa,fin,fin-de-semana,semana,semana-largo,largo,tecnolog\u00eda,d\u00eda,trabajo,viernes,texto,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/05/6-pel%C3%ADculas-en-netflix-para-el-descanso-god%C3%ADn-tecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/tecnologia/2015/04/30/6-pelis-en-netflix-para-el-descanso-godin"
        },
        "blog.udlap.mx/2015/05/tecnolog%C3%ADa-para-animales-udlap-universidad-de-las-am%C3%A9ricas": {
            "title": "Tecnolog\u00eda para animales - UDLAP - Universidad de las Am\u00e9ricas...",
            "snippet": "Hoy es el inicio de un fin de semana largo y sabemos justo lo que necesitas para alejar los pensamientos de ex\u00e1menes y trabajos finales (no que debas olvidarlos.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "fin,fin-de-semana,semana,semana-largo,largo,tecnolog\u00eda,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/blog.udlap.mx/2015/05/tecnolog%C3%ADa-para-animales-udlap-universidad-de-las-am%C3%A9ricas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.udlap.mx/blog/2015/04/tecnologiaparaanimales/"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/05/google-celebra-el-d%C3%ADa-internacional-del-trabajo-tecnolog%C3%ADa": {
            "title": "Google celebra el D\u00eda Internacional del Trabajo - Tecnolog\u00eda...",
            "snippet": "El buscador dedica su doodle de este viernes a la conmemoraci\u00f3n de los derechos laborales; la imagen reconoce al movimiento obrero que impuls\u00f3 las iniciativas a favor de los trabajadores. Viernes, 01 de mayo de 2015 a las 11:59. Texto.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "google,tecnologia",
            "tags": "mayo,viernes,d\u00eda,internacional,celebra,trabajo,tecnolog\u00eda,texto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/05/google-celebra-el-d%C3%ADa-internacional-del-trabajo-tecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/tecnologia/2015/05/01/google-celebra-el-dia-internacional-del-trabajo"
        },
        "merca20.com/2015/05/la-tecnolog%C3%ADa-se-pone-de-parte-unos-ladrones-en-este-simp%C3%A1tico": {
            "title": "La tecnolog\u00eda se pone de parte de unos ladrones en este simp\u00e1tico...",
            "snippet": "A la par, el due\u00f1o de esa casa innovadora est\u00e1 dando una conferencia acerca de c\u00f3mo la tecnolog\u00eda provee de seguridad a su vida, mientras demuestra que desde su smartphone puede encender la televisi\u00f3n, las luces e,...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Andrea Barragan",
            "categories": "tecnologia,television",
            "tags": "vida,casa,parte,tecnolog\u00eda,c\u00f3mo,puede,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/merca20.com/2015/05/la-tecnolog%C3%ADa-se-pone-de-parte-unos-ladrones-en-este-simp%C3%A1tico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/tecnologia-ladrones-simpatico-spot-aseguradora/"
        },
        "emprendedores.es/2015/04/tecnolog%C3%ADa-en-la-vida-cotidiana-agenda-emprendedores": {
            "title": "Tecnolog\u00eda en la vida cotidiana - Agenda Emprendedores...",
            "snippet": "En este evento organizado por el BBVA Innovation Center y que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de Perception Hub, consultor\u00eda de innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda, tendr\u00e1s la oportunidad de ver c\u00f3mo las nuevas tecnolog\u00edas afectan a...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "administrador.Emprendedores.es@hachette.es (Ana Delgado)",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "tecnolog\u00edas,tecnolog\u00eda,innovaci\u00f3n,evento,vida,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/emprendedores.es/2015/04/tecnolog%C3%ADa-en-la-vida-cotidiana-agenda-emprendedores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://emprendedores.es/agenda-emprendedores/cibbva6"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/el-apple-watch-discrimina-a-personas-con-tatuajes-tecnolog%C3%ADa": {
            "title": "El Apple Watch 'discrimina'a personas con tatuajes - Tecnolog\u00eda...",
            "snippet": "Informaci\u00f3n relevante del sector y tips para que las personas y empresas aprovechen las aplicaciones y dispositivos del mercado.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "aprovechen,aprovechen-las-aplicaciones,aplicaciones,aplicaciones-dispositivos,dispositivos,dispositivos-del-mercado,mercado,relevante,relevante-del-sector,sector,sector-tips,tips,personas,tecnolog\u00eda,informaci\u00f3n,empresas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/04/el-apple-watch-discrimina-a-personas-con-tatuajes-tecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/tecnologia/2015/04/29/el-apple-watch-discrimina-a-los-usuarios-con-tatuajes"
        },
        "forbes.com.mx/2015/04/este-es-el-primer-avi%C3%B3n-creado-con-tecnolog%C3%ADa-mexicana-forbes": {
            "title": "Este es el primer avi\u00f3n creado con tecnolog\u00eda mexicana - Forbes...",
            "snippet": "El Pegasus PE-210 se present\u00f3 en el marco de la Feria Aeroespacial M\u00e9xico (FAMEX) 2015, ser\u00e1 un avi\u00f3n m\u00e1s \u00e1gil, veloz y de bajos costos de operaci\u00f3n. La empresa Oaxaca Aerospace present\u00f3 el prototipo de su avi\u00f3n...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Forbes Staff",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "avi\u00f3n,costos,feria,primer,primer-avi\u00f3n,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/forbes.com.mx/2015/04/este-es-el-primer-avi%C3%B3n-creado-con-tecnolog%C3%ADa-mexicana-forbes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://forbes.com.mx/este-es-el-primer-avion-creado-con-tecnologia-mexicana/"
        },
        "elsalvador.com/2015/04/agro-expo-2015-destaca-lo-%C3%BAltimo-en-tecnolog%C3%ADa-agraria": {
            "title": "Agro Expo 2015 destaca lo \u00faltimo en tecnolog\u00eda agraria...",
            "snippet": "Agro Expo 2015 destaca lo \u00faltimo en tecnolog\u00eda agraria. La feria pretende promover la inversi\u00f3n entre los sectores agropecuarios. En el evento se exhibe maquinaria agr\u00edcola e insumos para mejorar la competitividad del...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "evento,feria,\u00fal,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elsalvador.com/2015/04/agro-expo-2015-destaca-lo-%C3%BAltimo-en-tecnolog%C3%ADa-agraria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elsalvador.com/mwedh/nota/nota_completa.asp?idCat=47861&idArt=9627001"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/adi%C3%B3s-wi-fi-llega-la-tecnolog%C3%ADa-li-y-trae-un-mexicano": {
            "title": "Adi\u00f3s Wi-Fi, llega la tecnolog\u00eda Li-Fi y la trae un mexicano...",
            "snippet": "Con s\u00f3lo un foco LED compartir\u00e1s 10,000 veces m\u00e1s informaci\u00f3n en segundos y de forma m\u00e1s segura; Sisoft es una firma pionera en transmisi\u00f3n de datos a trav\u00e9s de luz y ya comercializa su tecnolog\u00eda. Por: Carmen Murillo...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "luz,informaci\u00f3n,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/04/adi%C3%B3s-wi-fi-llega-la-tecnolog%C3%ADa-li-y-trae-un-mexicano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tecnologia%2Btecnologia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/especiales/2015/04/21/a-un-lado-wifi-llego-la-tecnologia-lifi-y-es-mexicana"
        }
    }
}