{
    "meta": {
        "portal_name": "tecnologia",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tecnologia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia/tecnologia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia/tecnologia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia/tecnologia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "larepublica.co/2015/05/bancoomeva-centrar%C3%A1-sus-inversiones-en-tecnolog%C3%ADa-y-larep%C3%BA": {
            "title": "Bancoomeva centrar\u00e1 sus inversiones en tecnolog\u00eda y... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa centrar\u00e1 sus inversiones en tecnolog\u00eda y...LaRep\u00fa est\u00e1 en su tercer a\u00f1o de operaci\u00f3n como banco y en entrevista con LR su presidente, Hans Theilkuhl Ochoa, habl\u00f3 sobre los planes de inversi\u00f3n en tecnolog\u00eda, las l\u00edneas en las que...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "presidente,tecnolog\u00eda,larep\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/larepublica.co/2015/05/bancoomeva-centrar%C3%A1-sus-inversiones-en-tecnolog%C3%ADa-y-larep%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.co/bancoomeva-centrar\u00e1-sus-inversiones-en-tecnolog\u00eda-y-corresponsales-bancarios_250716"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/05/firmas-de-salud-y-tecnolog%C3%ADa-impulsan-a-wall-street-cnnexpansi%C3%B3": {
            "title": "Firmas de salud y tecnolog\u00eda impulsan a Wall Street - CNNExpansi\u00f3...",
            "snippet": "CNNExpansi\u00f3 de salud y tecnolog\u00eda impulsan a Wall StreetCNNExpansi\u00f3 YORK (Reuters) Wall Street sube este viernes en la apertura impulsado por las acciones de las firmas de salud y tecnolog\u00eda, y se recuperaban despu\u00e9s de dos sesiones d\u00e9biles, a...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "salud,tecnologia",
            "tags": "dos,salud,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/05/firmas-de-salud-y-tecnolog%C3%ADa-impulsan-a-wall-street-cnnexpansi%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/economia/2015/05/01/firmas-de-salud-y-tecnologia-impulsan-a-wall-street"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/idean-sistema-de-ascensores-que-flotan-hasta-su-destino-el-comercio": {
            "title": "Idean sistema de ascensores que flotan hasta su destino - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioIdean sistema de ascensores que \"flotan\" hasta su destinoEl ComercioEs as\u00ed que aparece Multi, un ascensor dise\u00f1ado por la empresa alemana ThyssenKrupp que promete resolver este problema utilizando la misma tecnolog\u00eda de los trenes de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elcomercio.pe/2015/05/idean-sistema-de-ascensores-que-flotan-hasta-su-destino-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/tecnologia/actualidad/idean-sistema-ascensores-que-flotan-hasta-su-destino-noticia-1807887"
        },
        "antena3.com/2015/05/la-sensaci%C3%B3n-de-tocar-objetos-o-personas-a-distancia-con-tecnolog%C3%ADa": {
            "title": "La sensaci\u00f3n de tocar objetos o personas a distancia con la tecnolog\u00eda 'ultra- h\u00e1ptica'...",
            "snippet": "Es un nivel m\u00e1s en la comunicaci\u00f3n humana, ya que por muchos emoticonos que tenga el whatsapp, a veces no encontramos el dibujo que transmita fielmente nuestro estado de \u00e1nimo. \u00bfPor qu\u00e9 no hacerlo f\u00edsicamente aunque sea a distancia? No es...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "whatsapp,tocar,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/antena3.com/2015/05/la-sensaci%C3%B3n-de-tocar-objetos-o-personas-a-distancia-con-tecnolog%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tecnologia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/noticias/economia/sensacion-tocar-objetos-personas-distancia_2015050100077.html"
        },
        "gestion.pe/2015/05/los-siete-dispositivos-de-acer-que-pretenden-sorprender-en-2015-diario": {
            "title": "Los siete dispositivos de Acer que pretenden sorprender en 2015 - Diario Gesti\u00f3n...",
            "snippet": "Los siete dispositivos de Acer que pretenden sorprender en 2015Diario Gesti\u00f3nDentro del sector del gaming, liderado por los dispositivos Predator (PC, portatil y monitores) destaca el anuncio de una tableta, tecnolog\u00eda que viene bajo esta misma...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/gestion.pe/2015/05/los-siete-dispositivos-de-acer-que-pretenden-sorprender-en-2015-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://gestion.pe/tecnologia/siete-dispositivos-acer-que-pretenden-sorprender-2015-2130649"
        },
        "larepublica.co/2015/05/m%C3%B3vil-%C3%A9xito-empezar%C3%A1-a-ofrecer-tecnolog%C3%ADa-4g-usuarios-larep%C3%BA": {
            "title": "M\u00f3vil \u00c9xito empezar\u00e1 a ofrecer tecnolog\u00eda 4G a usuarios... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa \u00f3vil \u00c9xito empezar\u00e1 a ofrecer tecnolog\u00eda 4G a usuarios...LaRep\u00fa... cuarta generaci\u00f3n para nuestros abonados con todas sus bondades de mejor y m\u00e1s r\u00e1pida navegaci\u00f3n, destac\u00f3 el ejecutivo. Con 4G los usuarios de podr\u00e1n tener una...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "tener,generaci\u00f3n,mejor,empezar\u00e1,ofrecer,m\u00f3vil,tecnolog\u00eda,larep\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/larepublica.co/2015/05/m%C3%B3vil-%C3%A9xito-empezar%C3%A1-a-ofrecer-tecnolog%C3%ADa-4g-usuarios-larep%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.co/m\u00f3vil-\u00e9xito-empezar\u00e1-ofrecer-tecnolog\u00eda-4g-380000-usuarios-del-servicio-celular_250521"
        },
        "infobae.com/2015/05/scioli-pidi%C3%B3-empresarios-tener-confianza-para-proyectos-e": {
            "title": "Scioli pidi\u00f3 empresarios tener \"confianza\" para proyectos e... -...",
            "snippet": "pidi\u00f3 empresarios tener \"confianza\" para proyectos e... Scioli fue el encargado de cerrar este jueves la sexta edici\u00f3n del Foro Regional de L\u00edderes de Gobierno, que en esta ocasi\u00f3n tuvo como tem\u00e1tica a \"la tecnolog\u00eda como factor de desarrollo...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "desarrollo,edici\u00f3n,tener,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/infobae.com/2015/05/scioli-pidi%C3%B3-empresarios-tener-confianza-para-proyectos-e",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/30/1725859-scioli-pidio-empresarios-tener-confianza-proyectos-e-inversiones-tecnologia"
        },
        "elsiglo.com/2015/05/tecnolog%C3%ADa-llegar%C3%A1-a-las-comarcas-el-siglo-panam%C3%A1": {
            "title": "Tecnolog\u00eda llegar\u00e1 a las comarcas - El Siglo Panam\u00e1...",
            "snippet": "El Siglo Panam\u00e1Tecnolog\u00eda llegar\u00e1 a las comarcasEl Siglo Panam\u00e1Proyecto. Unas 690 escuelas ubicadas en las \u00e1rea de dif\u00edcil acceso ser\u00e1n parte del programa 'Prende y Aprende al M\u00e1ximo con la Tecnolog\u00eda'que iniciar\u00e1 el Ministerio de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "escuela,tecnologia",
            "tags": "acceso,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elsiglo.com/2015/05/tecnolog%C3%ADa-llegar%C3%A1-a-las-comarcas-el-siglo-panam%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglo.com/panama/tecnologia-llegara-comarcas/23862477"
        },
        "es.paperblog.com/2015/05/tecnolog%C3%ADa-vs-relaciones-sociales": {
            "title": "Tecnolog\u00eda vs relaciones sociales...",
            "snippet": "\u00daltimamente veo c\u00f3mo est\u00e1n cambiando las relaciones sociales desde hace un tiempo no superior a una d\u00e9cada contada desde los tiempos presentes. Supongo que cada uno tiene una visi\u00f3n particular de muchos hechos que me gustar\u00eda contar que han...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "c\u00f3mo,est\u00e1n,tecnolog\u00eda,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/es.paperblog.com/2015/05/tecnolog%C3%ADa-vs-relaciones-sociales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tecnologia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/tecnologia-vs-relaciones-sociales-3186961/"
        },
        "elmundo.es/2015/04/la-tecnolog%C3%ADa-m%C3%B3vil-es-una-herramienta-de-equidad-para-los-sistemas": {
            "title": "'La tecnolog\u00eda m\u00f3vil es una herramienta de equidad para los sistemas de salud'...",
            "snippet": "El sistema sanitario se est\u00e1 adaptando a nuevas tecnolog\u00edas e impementando, gracias a ellas, nuevos servicios que permiten ofrecer una mejor atenci\u00f3n al paciente y de forma m\u00e1s personalizada. Esta transformaci\u00f3n que Jaume Ravent\u00f3s, director...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "tecnologia,salud",
            "tags": "ofrecer,mejor,forma,tecnolog\u00edas,tecnolog\u00eda,m\u00f3vil,salud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/elmundo.es/2015/04/la-tecnolog%C3%ADa-m%C3%B3vil-es-una-herramienta-de-equidad-para-los-sistemas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tecnologia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/economia/2015/04/30/5541eb0a22601dee5d8b4575.html?intcmp=ULNOH002"
        }
    }
}