{
    "meta": {
        "portal_name": "superbike",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/superbike/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superbike/superbike/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pcmoto.net/2015/05/bsb-oulton-park-byrne-lidera-la-primera-jornada": {
            "title": "BSB Oulton Park: Byrne lidera la primera jornada...",
            "snippet": "El actual Campe\u00f3n del British Superbike, Shane Byrne, ha liderado la clasificaci\u00f3n en la primera jornada de entrenamientos libres de la tercera prueba del certamen brit\u00e1nico celebrada en el circuito de Oulton Park. Byrne marc\u00f3 el mejor tiempo en...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "superbike",
            "tags": "mejor,oulton,oulton_park,park,jornada,prueba,circuito,british,british_superbike,superbike,primera,campe\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/pcmoto.net/2015/05/bsb-oulton-park-byrne-lidera-la-primera-jornada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superbike&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pcmoto.net/web/2015/05/02/bsb-oulton-park-byrne-lidera-la-primera-jornada/"
        },
        "burtonmail.co.uk/2015/05/kiyonari-out-to-add-more-british-superbike-championship-wins-at-burton": {
            "title": "Kiyonari out to add more British Superbike Championship wins at... - Burton Mail...",
            "snippet": "Burton MailKiyonari out to add more British Superbike Championship wins at...Burton MailRYUICHI Kiyonari is out to improve his already impressive CV at Oulton Park in the third round of the British Superbike Championship this weekend. Kiyonari and...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "superbike",
            "tags": "oulton,oulton_park,park,his,already,british,british_superbike,superbike,championship",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/burtonmail.co.uk/2015/05/kiyonari-out-to-add-more-british-superbike-championship-wins-at-burton",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superbike%2Bsuperbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://burtonmail.co.uk/Kiyonari-add-British-Superbike-Championship-wins/story-26426061-detail/story.html"
        },
        "belfasttelegraph.co.uk/2015/05/tandragee-100-william-dunlop-is-looking-for-superbike-glory-belfast-telegraph": {
            "title": "Tandragee 100: William Dunlop is looking for Superbike glory - Belfast Telegraph...",
            "snippet": "Belfast TelegraphTandragee 100: William Dunlop is looking for Superbike gloryBelfast TelegraphDunlop, already entered on the CD/IC Racing R6 Yamaha, will now have his BMW Motorrad S1000RR Superstock machine to ride in the Superbike races, adding...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "superbike",
            "tags": "machine,machine-to-ride,ride,bmw,bmw_motorrad,motorrad,his,already,already-entered,entered,telegraphdunlop,belfast,belfast_telegraph,telegraph,looking,william,william_dunlop,dunlop,tandragee,superbike,glory,racing,yamaha,will,superstock,races,adding",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/belfasttelegraph.co.uk/2015/05/tandragee-100-william-dunlop-is-looking-for-superbike-glory-belfast-telegraph",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superbike%2Bsuperbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://belfasttelegraph.co.uk/sport/motor-sport/tandragee-100-william-dunlop-is-looking-for-superbike-glory-31186089.html"
        },
        "crash.net/2015/05/rr-news-tandragee-100-farquhar-edges-dunlop-in-superbike": {
            "title": "RR News: Tandragee 100: Farquhar edges Dunlop in Superbike... -...",
            "snippet": "News: Tandragee 100: Farquhar edges Dunlop in Superbike... Farquhar took the victory spoils in the opening Superbike race at the Tandragee 100 on Friday evening following a race-long scrap with Tyco BMW's William Dunlop. Dunlop, a late entry for...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "superbike",
            "tags": "william,bmw,tandragee,dunlop,superbike",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/crash.net/2015/05/rr-news-tandragee-100-farquhar-edges-dunlop-in-superbike",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://crash.net/road-racing/news/218262/1/tandragee-100-farquhar-edges-dunlop-in-superbike-thriller.html"
        },
        "belfasttelegraph.co.uk/2015/05/william-dunlop-is-looking-for-superbike-glory-at-tandragee-100-belfast": {
            "title": "William Dunlop is looking for Superbike glory at Tandragee 100 - Belfast Telegraph...",
            "snippet": "Belfast TelegraphWilliam Dunlop is looking for Superbike glory at Tandragee 100Belfast TelegraphDunlop, already entered on the CD/IC Racing R6 Yamaha, will now have his BMW Motorrad S1000RR Superstock machine to ride in the Superbike races, adding...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "superbike",
            "tags": "machine,machine-to-ride,ride,bmw,bmw_motorrad,motorrad,his,already,already-entered,entered,belfast,telegraphdunlop,dunlop,belfast_telegraph,telegraph,glory,looking,william,william_dunlop,superbike,tandragee,racing,yamaha,will,superstock,races,adding",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/belfasttelegraph.co.uk/2015/05/william-dunlop-is-looking-for-superbike-glory-at-tandragee-100-belfast",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superbike%2Bsuperbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://belfasttelegraph.co.uk/sport/motor-sport/william-dunlop-is-looking-for-superbike-glory-at-tandragee-100-31186089.html"
        },
        "digitallpost.mx/2015/04/epopeya-en-dos-ruedas-el-superbike-nivada": {
            "title": "Epopeya en dos ruedas en el Superbike-Nivada...",
            "snippet": "Categor\u00edas: Benjam\u00edn P\u00e9rez Yosmar de la Rosa Scott N\u00e1jera aut\u00f3dromo Tulancingo competencia cerrada triunfo diferencia en la meta 058 de diferencia Benjamin Perez de Chunga, gan\u00f3 de punta a punta la carrera estelar pero la emoci\u00f3n al rojo vivo...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "superbike",
            "tags": "carrera,dos,superbike",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/digitallpost.mx/2015/04/epopeya-en-dos-ruedas-el-superbike-nivada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superbike&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://digitallpost.mx/noticias-detalle.php?contenido_id=83474&seccion_id=155"
        },
        "mundomotero.com/2015/04/idm-superbike-2015-xavi-for%C3%A9s-arranca-la-defensa-del-t%C3%ADtulo": {
            "title": "IDM Superbike 2015. Xavi For\u00e9s arranca la defensa del t\u00edtulo...",
            "snippet": "El piloto valenciano Xavi For\u00e9s empieza este fin de semana el Campeonato alem\u00e1n de Velocidad, IDM Superbike 2015, con el n\u00famero 1 en su carenado y donde tendr\u00e1 que defender el t\u00edtulo conseguido brillantemente la pasada temporada. Despu\u00e9s de su...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "superbike",
            "tags": "defender,t\u00edtulo,temporada,piloto,valenciano,arranca,xavi,xavi_for\u00e9s,for\u00e9s,idm,idm_superbike,superbike,fin,semana,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/mundomotero.com/2015/04/idm-superbike-2015-xavi-for%C3%A9s-arranca-la-defensa-del-t%C3%ADtulo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superbike&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundomotero.com/2015/05/idm-superbike-2015-xavi-fores-arranca-la-defensa-del-titulo/"
        },
        "motormercado.as.com/2015/04/mv-agusta-f4-rc-directa-desde-superbike-a-la-calle": {
            "title": "MV Agusta F4 RC, directa desde Superbike a la calle...",
            "snippet": "Puede que Leon Camier no est\u00e9 destacando mucho con la MV Agusta F4 en el mundial de Superbike, pero desde luego su r\u00e9plica para calle llamada MV Agusta F4 RC es el objeto de deseo de todo motorista. El modelo se present\u00f3 como novedad mundial de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "superbike",
            "tags": "present\u00f3,mundial,superbike",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/motormercado.as.com/2015/04/mv-agusta-f4-rc-directa-desde-superbike-a-la-calle",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superbike&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://motormercado.as.com/motormercado/2015/04/30/portada/1430383256_582530.html"
        },
        "cyclenews.com/2015/04/team-hero-ebr-withdraws-from-world-superbike-cycle-news": {
            "title": "Team Hero EBR Withdraws From World Superbike - Cycle News...",
            "snippet": "Cycle NewsTeam Hero EBR Withdraws From World SuperbikeCycle NewsTwo weeks after American manufacturer EBR filed for receivership, Team Hero EBR has announced that it has been forced to withdraw from the World Superbike Championship for the immediate...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "superbike",
            "tags": "championship,world,superbike",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/cyclenews.com/2015/04/team-hero-ebr-withdraws-from-world-superbike-cycle-news",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superbike%2Bsuperbike&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cyclenews.com/709/33875/Racing-Article/Team-Hero-EBR-Withdraws-From-World-Superbike.aspx"
        },
        "plusmoto.com/2015/04/xavi-for%C3%A9s-llega-al-idm-sbk-2015-a-defender-su-t%C3%ADtulo": {
            "title": "Xavi For\u00e9s llega al IDM SBK 2015 a defender su t\u00edtulo y a por todas...",
            "snippet": "El piloto Xavi For\u00e9s arranca este fin de semana el IDM Superbike 2015 para revalidar el t\u00edtulo, as\u00ed que el valenciano llega a esta temporada como el campe\u00f3n y le tocar\u00e1 defender su corona ante el resto de sus rivales para este a\u00f1o. For\u00e9s...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "superbike",
            "tags": "valenciano,temporada,campe\u00f3n,defender,t\u00edtulo,idm,idm_superbike,superbike,arranca,sbk,xavi,xavi_for\u00e9s,for\u00e9s,piloto,fin,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/superbike/plusmoto.com/2015/04/xavi-for%C3%A9s-llega-al-idm-sbk-2015-a-defender-su-t%C3%ADtulo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superbike&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://plusmoto.com/xavi-fores-llega-idm-sbk-2015-defender-titulo.html"
        }
    }
}