{
    "meta": {
        "portal_name": "arquitectura-militar",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arquitectura-militar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arquitectura-militar/arquitectura-militar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arquitectura-militar/arquitectura-militar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arquitectura-militar/arquitectura-militar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eltiempo.com/2015/04/familia-de-jeanette-dousdebes": {
            "title": "Familia de Jeanette Dousdebes -...",
            "snippet": "Familia de Jeanette 1962, mi mam\u00e1 se separ\u00f3 de mi padre, pues \u00e9l era una persona muy estricta, muy a lo militar, y hubo mucha disparidad. En ese momento... Luis Ernesto hab\u00eda hecho los primeros semestres de Arquitectura en Bogot\u00e1, pero al...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "luis,militar,arquitectura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltiempo.com/2015/04/familia-de-jeanette-dousdebes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arquitectura%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/mundo/ee-uu-y-canada/familia-de-jeanette-dousdebes/15630098"
        },
        "peru.com/2015/04/cusco-y-su-incre%C3%ADble-fortaleza-de-puca-pucar%C3%A1-fotos": {
            "title": "Cusco y su incre\u00edble fortaleza de Puca Pucar\u00e1 (FOTOS)...",
            "snippet": "Y el tercer muro rodea la cima. Puca Pucara es otra muestra de arquitectura militar que adem\u00e1s funcion\u00f3 como centro administrativo, cuenta con andenes, terrazas superpuestas, escalinatas y pasajes.",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "escalinatas,escalinatas-pasajes,pasajes,terrazas,terrazas-superpuestas,superpuestas,andenes,adem\u00e1s,adem\u00e1s-funcion\u00f3,funcion\u00f3,funcion\u00f3-como-centro,centro,centro-administrativo,administrativo,muestra,puca,fortaleza,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru.com/2015/04/cusco-y-su-incre%C3%ADble-fortaleza-de-puca-pucar%C3%A1-fotos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arquitectura%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/viajes/conozca-peru/cusco-y-su-increible-fortaleza-puca-pucara-fotos-noticia-349285"
        },
        "diariolibre.com/2015/04/las-puertas-de-la-ciudad": {
            "title": "Las puertas de la ciudad...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, muestra el estilo plateresco de la arquitectura militar del siglo XVl. Siguiendo la l\u00ednea de la muralla hacia el sudoeste, no se presentan puertas, s\u00f3lo los fuertes de San Jos\u00e9 y el de San Gil. En los lienzos correspondientes al sector...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "jos\u00e9,fuertes,siglo,muestra,ciudad,adem\u00e1s,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariolibre.com/2015/04/las-puertas-de-la-ciudad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arquitectura%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariolibre.com/ecos/2015/04/24/i1115291_las-puertas-ciudad.html"
        },
        "diariodemorelos.com/2015/04/amena-ponencia-de-manuel-ruz": {
            "title": "Amena ponencia de Manuel ruz...",
            "snippet": "Durante la charla, se brind\u00f3 informaci\u00f3n acerca de la arquitectura militar y asentamientos en Acapulco, Guerrero, los castillos y fortificaciones que fueron construidas especialmente para el resguardo de las mujeres y protecci\u00f3n de los...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "castillos,acerca,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodemorelos.com/2015/04/amena-ponencia-de-manuel-ruz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arquitectura%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodemorelos.com/content/amena-ponencia-de-manuel-ruz"
        },
        "perlavision.icrt.cu/2015/04/en-cienfuegos-festival-de-la-fraternidad-cit%C3%A9-del-sur": {
            "title": "En Cienfuegos, Festival de la Fraternidad Cit\u00e9 del Sur...",
            "snippet": "El licenciado David Mart\u00ednez expuso acerca del patrimonio que a\u00fan est\u00e1 por descubrir en las campanas y vitales de la Catedral ubicada en el parque Jos\u00e9 Mart\u00ed, en tanto la arquitecta Maykelis Crespo hizo referencia a la arquitectura militar en...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "jos\u00e9,acerca,david,patrimonio,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perlavision.icrt.cu/2015/04/en-cienfuegos-festival-de-la-fraternidad-cit%C3%A9-del-sur",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arquitectura%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://perlavision.icrt.cu/index.php/sociedad/77-sociedad/13967-en-cienfuegos-festival-de-la-fraternidad-cite-del-sur"
        },
        "fotorevista.com.ar/2015/04/rincones-del-per%C3%BA-089-puca-pucara-de-david-rold%C3%A1n": {
            "title": "Rincones del Per\u00fa 089 - Puca Pucara de David Rold\u00e1n...",
            "snippet": "Puca Pucara es otra muestra de arquitectura militar que adem\u00e1s funcion\u00f3 como centro administrativo, y nos invita a recorrer sus andenes, terrazas superpuestas, escalinatas y pasajes por donde transitaron m\u00edticos personajes del imperio inca.",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "imperio",
            "tags": "escalinatas,escalinatas-pasajes,pasajes,terrazas,terrazas-superpuestas,superpuestas,andenes,adem\u00e1s,adem\u00e1s-funcion\u00f3,funcion\u00f3,funcion\u00f3-como-centro,centro,centro-administrativo,administrativo,muestra,david,puca,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/fotorevista.com.ar/2015/04/rincones-del-per%C3%BA-089-puca-pucara-de-david-rold%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arquitectura%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://fotorevista.com.ar/SFotos/index.php?select=150418075323"
        },
        "diariodeavisos.com/2015/04/mart%C3%ADn-chirino-por-luis-ortega": {
            "title": "Mart\u00edn Chirino Por Luis Ortega...",
            "snippet": "Ahora y, con todos sus elementos puestos en valor, la fortaleza se adscribe al mejor cat\u00e1logo de arquitectura militar de Gran Canaria y del Archipi\u00e9lago y acoge los hierros de Mart\u00edn Chirino (1925), miembro fundador de El Paso, el grupo pl\u00e1stico...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "fortaleza,luis,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodeavisos.com/2015/04/mart%C3%ADn-chirino-por-luis-ortega",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arquitectura%2Bmilitar&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeavisos.com/2015/04/martin-chirino-por-luis-ortega-2/"
        }
    }
}