{
    "meta": {
        "portal_name": "arquitectura-militar",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arquitectura-militar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arquitectura-militar/arquitectura-militar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arquitectura-militar/arquitectura-militar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arquitectura-militar/arquitectura-militar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "empleoymas.com/2015/04/profesionales-en-derecho-secretariado-psicolog%C3%ADa-administraci%C3%B3n": {
            "title": "Profesionales en Derecho, Secretariado, Psicolog\u00eda, Administraci\u00f3n...",
            "snippet": "Profesionales en Derecho, Secretariado, Psicolog\u00eda, Administraci\u00f3n, Arquitectura, Educaci\u00f3n, Ingenier\u00eda Industrial, Ciencias Militares o Afines. Posted on 17/04/2015 by empleosymas. 0Share. 0Share. 0Share. 0Share. 0Share. 0Share.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "empleosymas",
            "categories": "ciencias,ciencia,ingenieria",
            "tags": "militares,arquitectura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/empleoymas.com/2015/04/profesionales-en-derecho-secretariado-psicolog%C3%ADa-administraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://empleoymas.com/2015/04/derecho-secretariado-psicologia-administracion-arquitectura-educacion-ingenieria-industrial-ciencias-militares/"
        },
        "arteyarquitectura.wordpress.com/2015/03/la-arquitectura-militar-hispano-%C3%A1rabe-arte-y-patrimonio": {
            "title": "La arquitectura militar hispano-\u00e1rabe Arte, Arquitectura y Patrimonio...",
            "snippet": "La arquitectura militar hispano-\u00e1rabe. marzo 27, 2015. Juan Carlos D\u00edaz Lorenzo (). En el siglo X las regiones fronterizas de al-Andalus se encontraban sorteadas de numerosas fortalezas, varias de las cuales han llegado hasta nuestros...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "jcdl",
            "tags": "siglo,arquitectura,militar,arte,patrimonio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arteyarquitectura.wordpress.com/2015/03/la-arquitectura-militar-hispano-%C3%A1rabe-arte-y-patrimonio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://arteyarquitectura.wordpress.com/2015/03/27/la-arquitectura-militar-hispano-arabe/"
        },
        "arquitecturamodernaycontemporaneauam.wordpress.com/2015/02/arquitectura-en-asia-oriental-los-siglos-xvi-y-xvii": {
            "title": "Arquitectura en Asia Oriental en los siglos XVI y XVII...",
            "snippet": "La arquitectura japonesa y china logra un refinamiento en este per\u00edodo que va desde edificios militares y jardines hasta construcciones funerarias. La belleza de las diferentes estructuras refleja la []...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "jillaviles",
            "tags": "diferentes,edificios,edificios-militares,militares,siglos,arquitectura,xvi,xvii",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arquitecturamodernaycontemporaneauam.wordpress.com/2015/02/arquitectura-en-asia-oriental-los-siglos-xvi-y-xvii",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://arquitecturamodernaycontemporaneauam.wordpress.com/2015/02/20/arquitectura-en-asia-oriental-en-los-siglos-xvi-y-xvii/"
        },
        "cantabriaoccidentalprensa.blogspot.com/2015/01/cantabria-occidental-torre-de-pero-ni%C3%B1o-arquitectura-militar-g%C3%B3tico": {
            "title": "Cantabria Occidental: Torre de Pero Ni\u00f1o Arquitectura militar G\u00f3tico...",
            "snippet": "Torre de Pero Ni\u00f1o Arquitectura militar G\u00f3tico. \u00c9poca. Posiblemente del siglo XIV, construida probablemente por D. Alfonso Ni\u00f1o, merino mayor de Valladolid y hermano del afamado almirante D. Pero Ni\u00f1o, conde de Buelna.",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "Agust\u00edn Laguna",
            "tags": "construida,siglo,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cantabriaoccidentalprensa.blogspot.com/2015/01/cantabria-occidental-torre-de-pero-ni%C3%B1o-arquitectura-militar-g%C3%B3tico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cantabriaoccidentalprensa.blogspot.com/2015/01/torre-de-pero-nino-arquitectura-militar.html"
        },
        "elblogdejesusclaudio.blogspot.com/2015/01/atalaya-de-ferrer-arquitectura-militar-del-norte-granadino-hu%C3%A9scar": {
            "title": "Atalaya de Ferrer. Arquitectura militar del norte granadino. Hu\u00e9scar.",
            "snippet": "Arquitectura militar del norte granadino. Hu\u00e9scar. No hace mucho tiempo esta atalaya fue \"reconstru\u00edda\", y ya v\u00e9is el resultado. Al poco tiempo de la restauraci\u00f3n se volvi\u00f3 a hundir una parte de la pared. No me extra\u00f1ar\u00eda que...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "Jesus Claudio",
            "tags": "parte,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elblogdejesusclaudio.blogspot.com/2015/01/atalaya-de-ferrer-arquitectura-militar-del-norte-granadino-hu%C3%A9scar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elblogdejesusclaudio.blogspot.com/2015/01/atalaya-de-ferrer-arquitectura-militar.html"
        },
        "efacico.wordpress.com/2014/11/la-arquitectura-militar-montalembert-en-veracruz": {
            "title": "LA ARQUITECTURA MILITAR MONTALEMBERT EN VERACRUZ...",
            "snippet": "Fotograf\u00edas y Texto de Mario Jes\u00fas Gaspar Cobarruvias Una vez que nuestros visitantes reconocen que en el Estado de Veracruz tenemos en cuanto a edificios militares defensivos coloniales, una gran diversidad de tipos...",
            "date": "2014-11-06",
            "author_name": "Calderon Vivar Multimedia",
            "categories": "arquitectura-militar,fotografia",
            "tags": "edificios,edificios-militares,militares,militar,arquitectura,arquitectura_militar,texto,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/efacico.wordpress.com/2014/11/la-arquitectura-militar-montalembert-en-veracruz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://efacico.wordpress.com/2014/11/05/la-arquitectura-militar-montalembert-en-veracruz/"
        },
        "arquamx.wordpress.com/2014/05/compromiso-con-la-arquitectura-dormitor": {
            "title": "Compromiso con la arquitectura, dormitor...",
            "snippet": "Compromiso con la arquitectura, dormitorios temporales El conflicto militar que ha persistido durante d\u00e9cadas en el Estado Karen de Birmania se traduce en un flujo diario de los refugiados...",
            "date": "2014-05-12",
            "author_name": "Arquitectura Pura",
            "tags": "diario,estado,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arquamx.wordpress.com/2014/05/compromiso-con-la-arquitectura-dormitor",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://arquamx.wordpress.com/2014/05/12/compromiso-con-la-arquitectura-dormitor/"
        },
        "geohistoria-apuntes.blogspot.com/2013/05/castillos-%C3%A1rabes-la-arquitectura-militar-al-servicio-del-islam": {
            "title": "Castillos \u00e1rabes: la arquitectura militar al servicio del Islam...",
            "snippet": "El control de esta amplia zona frente a sus enemigos naturales, los cristianos, s\u00f3lo fue posible gracias al desarrollo de una arquitectura militar compleja. La tipolog\u00eda de estas fortificaciones musulmanas es muy variada,...",
            "date": "2013-05-12",
            "author_name": "Sira Geohistoria",
            "categories": "islam",
            "tags": "fortificaciones,control,castillos,arquitectura,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/geohistoria-apuntes.blogspot.com/2013/05/castillos-%C3%A1rabes-la-arquitectura-militar-al-servicio-del-islam",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://geohistoria-apuntes.blogspot.com/2013/05/como-son-los-castillos-musulmanes.html"
        },
        "historiadelperu.carpetapedagogica.com/2012/11/arquitectura-militar-inca-historia-del-per%C3%BA": {
            "title": "Arquitectura Militar Inca Historia del Per\u00fa...",
            "snippet": "La arquitectura militar est\u00e1 representada por el Sacsayhuaman. Esta antigua fortaleza estuvo formada por una serie de edificaciones de las que no quedan m\u00e1s que los cimientos, pero de la que todav\u00eda permanecen tres enormes murallas...",
            "date": "2012-11-01",
            "author_name": "Carpeta Pedag\u00f3gica",
            "categories": "arquitectura-militar",
            "tags": "murallas,fortaleza,arquitectura,arquitectura_militar,militar,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arquitectura-militar/historiadelperu.carpetapedagogica.com/2012/11/arquitectura-militar-inca-historia-del-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historiadelperu.carpetapedagogica.com/2012/10/arquitectura-militar-inca.html"
        },
        "patrimoniomm.wordpress.com/2012/08/3-arquitectura-militar-moderna-de-menorca-defensivo": {
            "title": "(3) Arquitectura Militar Moderna de Menorca Arquitectura defensivo...",
            "snippet": "El empleo de la artiller\u00eda contra las obras defensivas, al pasar de la edad Media a la Moderna, marca un cambio en el sistema defensivo, que ahora tendr\u00e1 que ser capaz de resistir el impacto de proyectiles impulsados por la...",
            "date": "2012-08-16",
            "author_name": "F. Fornals",
            "categories": "empleo,arquitectura-militar",
            "tags": "contra,arquitectura,arquitectura_militar,militar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arquitectura-militar/patrimoniomm.wordpress.com/2012/08/3-arquitectura-militar-moderna-de-menorca-defensivo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arquitectura%2Bmilitar%2Barquitectura%2Bmilitar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://patrimoniomm.wordpress.com/2012/08/16/3-arquitectura-militar-moderna-de-menorca/"
        }
    }
}