{
    "meta": {
        "portal_name": "crisis-ecol\u00f3gica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/crisis-ecol\u00f3gica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "derechos.org.ve/2015/03/ciev-la-actual-crisis-ecol%C3%B3gica-en-venezuela-viene-dada": {
            "title": "CIEV: La actual crisis ecol\u00f3gica en Venezuela viene dada por la...",
            "snippet": "Link button by WP ButtonsEl Centro de Investigaciones Ecol\u00f3gicas de Venezuela (CIEV), concuerda con el Ejecutivo Nacional en que son necesarias nuevas iniciativas para mejorar el ambiente, como por ejemplo sembrar...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "medios",
            "tags": "son,ambiente,ecol\u00f3gicas,ecol\u00f3gica,viene,viene-dada,ciev,actual,crisis,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/derechos.org.ve/2015/03/ciev-la-actual-crisis-ecol%C3%B3gica-en-venezuela-viene-dada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://derechos.org.ve/2015/03/23/ciev-la-actual-crisis-ecologica-en-venezuela-viene-dada-por-la-impunidad-afirma-el-ciev/"
        },
        "periodicoellibertario.blogspot.com/2015/03/la-actual-crisis-ecol%C3%B3gica-en-venezuela-viene-dada-el-libertario": {
            "title": "La actual crisis ecol\u00f3gica en Venezuela viene dada... - El Libertario...",
            "snippet": "La actual crisis ecol\u00f3gica en Venezuela viene dada por la impunidad, afirma el CIEV. Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con TwitterCompartir con FacebookCompartir en Pinterest...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "periodicoellibertario",
            "tags": "correo,viene,viene-dada,actual,crisis,ecol\u00f3gica,venezuela,ciev",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodicoellibertario.blogspot.com/2015/03/la-actual-crisis-ecol%C3%B3gica-en-venezuela-viene-dada-el-libertario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://periodicoellibertario.blogspot.com/2015/03/la-actual-crisis-ecologica-en-venezuela.html"
        },
        "elcotidiano.es/2015/02/problema-econ%C3%B3mico-n%C3%BAmero-uno-la-crisis-ecol%C3%B3gica-el-cotidiano": {
            "title": "Problema econ\u00f3mico n\u00famero uno: la crisis ecol\u00f3gica - El Cotidiano...",
            "snippet": "Si bien es un indicador parcial, pues como hemos dicho antes el cambio clim\u00e1tico no es m\u00e1s que una parte del problema, cubrir este flanco tendr\u00e1 efectos positivos sobre los otros aspectos de la crisis ecol\u00f3gica. En, la...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Juan Carlos Navarro",
            "tags": "efectos,bien,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcotidiano.es/2015/02/problema-econ%C3%B3mico-n%C3%BAmero-uno-la-crisis-ecol%C3%B3gica-el-cotidiano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcotidiano.es/problema-economico-1-la-crisis-ecologica/"
        },
        "uprrp.edu/2015/01/retransmisi%C3%B3n-conferencia-caribe%C3%B1a-crisis-ecol%C3%B3gica-en-el-lago": {
            "title": "Retransmisi\u00f3n Conferencia Caribe\u00f1a: Crisis ecol\u00f3gica en el Lago...",
            "snippet": "Correo Electr\u00f3 Blackboard Dep\u00f3sito Electr\u00f3nico ACOI. Est\u00e1s en:InicioNoticiasRetransmisi\u00f3n Conferencia Caribe\u00f1a: Crisis ecol\u00f3gica en el Lago Enriquillo de la Rep\u00fablica Dominicana...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "admin",
            "tags": "rep\u00fablica,rep\u00fablica_dominicana,dominicana,enriquillo,conferencia,correo,crisis,ecol\u00f3gica,lago",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/uprrp.edu/2015/01/retransmisi%C3%B3n-conferencia-caribe%C3%B1a-crisis-ecol%C3%B3gica-en-el-lago",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://uprrp.edu/?p=2253"
        },
        "ecofen.wordpress.com/2014/12/qu%C3%A9-es-la-crisis-ecol%C3%B3gica-ecofen": {
            "title": "Qu\u00e9 es la crisis ecol\u00f3gica EcoFEN...",
            "snippet": "La crisis ecol\u00f3gica se refiere a los diferentes cambios que experimenta el entorno medioambiental donde habita una especie o poblaci\u00f3n cuya continuidad de supervivencia se ve amenazada. En la actualidad se indica que...",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "EcoFEN",
            "tags": "actualidad,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecofen.wordpress.com/2014/12/qu%C3%A9-es-la-crisis-ecol%C3%B3gica-ecofen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecofen.wordpress.com/2014/12/22/que-es-la-crisis-ecologica/"
        },
        "davidhammerstein.com/2014/12/la-marginalidad-de-crisis-ecol%C3%B3gica-en-izquierda-espa%C3%B1ola": {
            "title": "La marginalidad de la crisis ecol\u00f3gica en la izquierda espa\u00f1ola - le...",
            "snippet": "Resulta alarmante que las crisis ecol\u00f3gicas, que son siempre socio-ecol\u00f3gicas aunque no se reconozcan como tales, que hoy crecen sin control y tienen m\u00faltiples expresiones globales y locales, sean solo consideradas un asunto muy...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "Europa en Verde",
            "tags": "m\u00faltiples,ecol\u00f3gicas,ecol\u00f3gica,son,crisis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/davidhammerstein.com/2014/12/la-marginalidad-de-crisis-ecol%C3%B3gica-en-izquierda-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://davidhammerstein.com/article-la-marginalidad-de-la-crisis-ecologica-en-la-izquierda-espa-ola-125164403.html"
        },
        "revistapueblos.org/2014/12/china-ante-la-crisis-ecol%C3%B3gica-revista-pueblos": {
            "title": "China ante la crisis ecol\u00f3gica Revista Pueblos...",
            "snippet": "En la actualidad, la sociedad china afronta importantes retos medioambientales de cara a la consecuci\u00f3n de una mejora generalizada de la calidad de vida de sus habitantes. Desde la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica Popular...",
            "date": "2014-12-04",
            "author_name": "andrea",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "rep\u00fablica,vida,actualidad,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/revistapueblos.org/2014/12/china-ante-la-crisis-ecol%C3%B3gica-revista-pueblos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistapueblos.org/?p=18439"
        },
        "nochesbohemias.wordpress.com/2014/11/qu%C3%A9-es-la-crisis-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 es la crisis ecol\u00f3gica?",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es la crisis ecol\u00f3gica? Por Florent Marcellesi La ecolog\u00eda pol\u00edtica basa su teor\u00eda y praxis en la reflexi\u00f3n y acci\u00f3n en la lucha contra la llamada crisis ecol\u00f3gica...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "CarlosR",
            "categories": "politica",
            "tags": "florent,florent_marcellesi,marcellesi,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/nochesbohemias.wordpress.com/2014/11/qu%C3%A9-es-la-crisis-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nochesbohemias.wordpress.com/2014/11/27/que-es-la-crisis-ecologica/"
        },
        "ultimallamadamanifiesto.wordpress.com/2014/10/florent-marcellesi-tres-razones-por-las-que-la-crisis-ecol%C3%B3gica-deber%C3%ADa": {
            "title": "Florent Marcellesi: Tres razones por las que la crisis ecol\u00f3gica deber\u00eda ser portada...",
            "snippet": "(Reproducimos nuevo art\u00edculo de Florent Marcellesi publicado esta semana en el blog hermano que se alberga en las p\u00e1ginas de.) El 19 de agosto, en pleno retiro veraniego,...",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "Asociaci\u00f3n Touda",
            "tags": "semana,deber\u00eda,deber\u00eda-ser-portada,portada,florent,florent_marcellesi,marcellesi,tres,razones,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ultimallamadamanifiesto.wordpress.com/2014/10/florent-marcellesi-tres-razones-por-las-que-la-crisis-ecol%C3%B3gica-deber%C3%ADa",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ultimallamadamanifiesto.wordpress.com/2014/10/29/florent-marcellesi-tres-razones-por-las-que-la-crisis-ecologica-deberia-ser-portada/"
        },
        "economade.wordpress.com/2014/06/y-la-crisis-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "\u00bfY la crisis ecol\u00f3gica?",
            "snippet": "Algunas reflexiones despu\u00e9s del D\u00eda Mundial del Medio Ambiente Los d\u00edas para pueden tener su raz\u00f3n de ser para llamar la atenci\u00f3n sobre temas de inter\u00e9s de forma colectiva,...",
            "date": "2014-06-06",
            "author_name": "EternomadE",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "pueden,inter\u00e9s,ambiente,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/economade.wordpress.com/2014/06/y-la-crisis-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://economade.wordpress.com/2014/06/06/crisis-ecologica/"
        }
    }
}