{
    "meta": {
        "portal_name": "crisis-ecol\u00f3gica",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/crisis-ecol\u00f3gica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laopiniondezamora.es/2015/05/el-productor-no-puede-esperar-a-que-vengan-salvarlo-hay-montarse": {
            "title": "El productor no puede esperar a que vengan a salvarlo, hay que montarse en este tren...",
            "snippet": "Con varios sectores agropecuarios en crisis y un mercado emergente en creciente demanda... Lo explica en esta entrevista. -\u00bfPor qu\u00e9 considera que es una buena alternativa la ganader\u00eda ecol\u00f3gica? -Yo con los a\u00f1os veo que no solo es una...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "hay,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laopiniondezamora.es/2015/05/el-productor-no-puede-esperar-a-que-vengan-salvarlo-hay-montarse",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondezamora.es/comarcas/2015/05/04/productor-esperar-vengan-salvarlo-hay/840456.html"
        },
        "eldiario.es/2015/05/jos%C3%A9-mujica-los-pa%C3%ADses-latinoamericanos-competimos-por-ver-qui%C3%A9n-se-baja": {
            "title": "Jos\u00e9 Mujica: Los pa\u00edses latinoamericanos competimos por ver qui\u00e9n se baja m\u00e1s los pantalones...",
            "snippet": "Tipos inquietantes Jos\u00e9 Mujica, cuando lo revolucionario es ser honesto La gira latinoamericana de Pablo... fugan con la plata de un lado al otro y juegan con los pueblos. No hay crisis ecol\u00f3gica, sino crisis de gobernanza mundial.",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "jos\u00e9,mujica,hay,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/05/jos%C3%A9-mujica-los-pa%C3%ADses-latinoamericanos-competimos-por-ver-qui%C3%A9n-se-baja",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/internacional/Jose-Mujica-latinoamericanos-competimos-pantalones_0_384611558.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/la-fuente-de-limpieza-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "La fuente de limpieza ecol\u00f3gica...",
            "snippet": "Un m\u00e1ster en bioconstrucci\u00f3n se presentaba como la mejor manera para comenzar una empresa propia en el sector pero lleg\u00f3 la crisis y hab\u00eda que cambiar... Mi planteamiento era hacerlo al rev\u00e9s: si es bueno para la salud y no produce...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "salud",
            "tags": "produce,ecol\u00f3gica,crisis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/eldiario.es/2015/04/la-fuente-de-limpieza-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/inspira/fuente-limpieza-ecologica_6_381871843.html"
        },
        "eldiario.es/2014/10/tres-razones-por-las-que-la-crisis-ecol%C3%B3gica-deber%C3%ADa-ser-portada": {
            "title": "Tres razones por las que la crisis ecol\u00f3gica deber\u00eda ser portada -...",
            "snippet": "razones por las que la crisis ecol\u00f3gica deber\u00eda ser injusticia entre Norte y Sur, pobres y ricos, y hombres y mujeres, es tambi\u00e9n ecol\u00f3gica. No tenemos un planeta B al que escaparnos. Este Planeta A es nuestra \u00fanica Tierra. Por eso necesitamos...",
            "date": "2014-10-27",
            "categories": "planeta",
            "tags": "planeta,crisis,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/eldiario.es/2014/10/tres-razones-por-las-que-la-crisis-ecol%C3%B3gica-deber%C3%ADa-ser-portada",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=crisis%2Becol%C3%B3gica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiario.es/ultima-llamada/Deficit_ecologico-deuda_ecologica-insostenibilidad-conflictos-desigualdad_6_318178207.html"
        }
    }
}