{
    "meta": {
        "portal_name": "crisis-ecol\u00f3gica",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/crisis-ecol\u00f3gica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/crisis-ecol%C3%B3gica/crisis-ecol%C3%B3gica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/01/crisis-ecol%C3%B3gica-en-el-lago-enriquillo-de-la-rep%C3%BAblica-dominicana": {
            "title": "Crisis ecol\u00f3gica en el Lago Enriquillo de la Rep\u00fablica Dominicana...",
            "snippet": "Crisis ecol\u00f3gica en el Lago Enriquillo de la Rep\u00fablica Dominicana Ciclo de Conferencias Caribe\u00f1as 16 Presentadas por el Instituto de Estudios del Caribe Universidad de Puerto Rico, Recinto de R\u00edo Piedras jueves, 29 de enero... From: UPRRP TV...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "UPRRP TV",
            "tags": "conferencias,ecol\u00f3gica,crisis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/01/crisis-ecol%C3%B3gica-en-el-lago-enriquillo-de-la-rep%C3%BAblica-dominicana",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9jkSIwlvPHI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9jkSIwlvPHI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/el-crecimiento-la-crisis-ecol%C3%B3gica-y-colapso-conferencia-completa-de-carlos": {
            "title": "El crecimiento, la crisis ecol\u00f3gica y el colapso - Conferencia Completa de Carlos Taibo (2013)...",
            "snippet": "El crecimiento, la crisis ecol\u00f3gica y el colapso - Conferencia Completa de Carlos Taibo (2013) El crecimiento, la crisis ecol\u00f3gica y el colapso - Conferencia de Carlos Taibo en la Semana de la Ciencia 2013. From: RYOGA V.S. the WORLD! Views: 151 0...",
            "date": "2014-12-28",
            "author_name": "RYOGA V.S. the WORLD!",
            "categories": "ciencia",
            "tags": "conferencia,crisis,crisis-ecol\u00f3gica,ecol\u00f3gica,ciencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/youtube.com/2014/12/el-crecimiento-la-crisis-ecol%C3%B3gica-y-colapso-conferencia-completa-de-carlos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=yKekdQtx-HA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/yKekdQtx-HA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/durango-en-crisis-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "Durango en crisis Ecol\u00f3gica...",
            "snippet": "Durango en crisis Ecol\u00f3gica From: Canal10Durango Views: 316 3 ratings Time: 03:18 More in News & Politics...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "Canal10Durango",
            "tags": "crisis,ecol\u00f3gica,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/durango-en-crisis-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9dc53n-ZSlQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9dc53n-ZSlQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/en-clave-tuerka-la-olvidada-crisis-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "En Clave Tuerka - La olvidada crisis ecol\u00f3gica...",
            "snippet": "En Clave Tuerka - La olvidada crisis ecol\u00f3gica From: LaTuerka Views: 12447 151 ratings Time: 01:34:35 More in News & Politics...",
            "date": "2014-07-04",
            "author_name": "LaTuerka",
            "tags": "crisis,crisis-ecol\u00f3gica,ecol\u00f3gica,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/en-clave-tuerka-la-olvidada-crisis-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JCnrALA8WN0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JCnrALA8WN0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/la-responsabilidad-del-ingeniero-frente-a-crisis-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "La responsabilidad del ingeniero frente a la crisis ecol\u00f3gica...",
            "snippet": "La responsabilidad del ingeniero frente a la crisis ecol\u00f3gica En el marco de las Jornadas de Ciencia, Tecnolog\u00eda y Posgrado, se realiz\u00f3 un Panel sobre Formaci\u00f3n Docente Continua con dos conferencias:.\"La dimensi\u00f3n ambi... From: FRBB-UTN-Medios...",
            "date": "2014-06-07",
            "author_name": "FRBB-UTN-Medios Audiovisuales",
            "categories": "ciencia,tecnologia",
            "tags": "conferencias,frente,frente-la-crisis,crisis,crisis-ecol\u00f3gica,ecol\u00f3gica,ciencia,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/youtube.com/2014/06/la-responsabilidad-del-ingeniero-frente-a-crisis-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0Jnrfu49Ezw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0Jnrfu49Ezw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/sesion-6-vinculaciones-entre-la-crisis-econ%C3%B3mica-y-ecol%C3%B3gica": {
            "title": "Sesion 6: Vinculaciones entre la crisis econ\u00f3mica y la crisis ecol\u00f3gica...",
            "snippet": "Sesion 6: Vinculaciones entre la crisis econ\u00f3mica y la crisis ecol\u00f3gica El capitalismo, con situaciones de sobreacumulaci\u00f3n que derivan hacia fen\u00f3menos especulativos sumamente destructivos de la vida econ\u00f3mica-ligados a desiguald... From:...",
            "date": "2014-03-12",
            "author_name": "Instituto de Transici\u00f3n Rompe el C\u00edrculo",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "econ\u00f3mica,crisis,crisis-ecol\u00f3gica,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/youtube.com/2014/03/sesion-6-vinculaciones-entre-la-crisis-econ%C3%B3mica-y-ecol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UD6dAFa18Y8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UD6dAFa18Y8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/produce-leche-ecol%C3%B3gica-para-hacer-frente-a-la-crisis": {
            "title": "Produce leche ecol\u00f3gica para hacer frente a la crisis...",
            "snippet": "Produce leche ecol\u00f3gica para hacer frente a la crisisServicio multimedia de informaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica elaborado desde el \u00c1rea de Futuro de la Agencia EFE (EFEverde, ciencia y tecnolog\u00eda).://://://\u00bfQuieres publicar algunos de estos...",
            "date": "2013-10-22",
            "author_name": "efeverde",
            "categories": "ciencia,tecnologia",
            "tags": "algunos,ciencia,tecnolog\u00eda,ecol\u00f3gica,frente,frente-la-crisis,crisis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/dailymotion.com/2013/10/produce-leche-ecol%C3%B3gica-para-hacer-frente-a-la-crisis",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/crisis+ecol%C3%B3gica+crisis+ecol%C3%B3gica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x169cmd_produce-leche-ecologica-para-hacer-frente-a-la-crisis_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x169cmd_produce-leche-ecologica-para-hacer-frente-a-la-crisis_lifestyle"
        },
        "dailymotion.com/2013/09/crisis-ecol%C3%B3gica-la-consecuencia-de-ambici%C3%B3n-humana-mujica": {
            "title": "Crisis ecol\u00f3gica, la consecuencia de la ambici\u00f3n humana: Mujica...",
            "snippet": "El presidente de Uruguay, Jos\u00e9 Mujica, durante la 68 Asamblea General de la ONU asegur\u00f3 que lo que algunos llaman la crisis ecol\u00f3gica del planeta es consecuencia del triunfo avasallante de la ambici\u00f3n humana. Ese es nuestro triunfo, tambi\u00e9n...",
            "date": "2013-09-25",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "planeta",
            "tags": "algunos,crisis,crisis-ecol\u00f3gica,ecol\u00f3gica,jos\u00e9",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/dailymotion.com/2013/09/crisis-ecol%C3%B3gica-la-consecuencia-de-ambici%C3%B3n-humana-mujica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/crisis+ecol%C3%B3gica+crisis+ecol%C3%B3gica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x155pr8_crisis-ecologica-la-consecuencia-de-la-ambicion-humana-mujica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x155pr8_crisis-ecologica-la-consecuencia-de-la-ambicion-humana-mujica_news"
        },
        "youtube.com/2013/04/2010-06-01-crisis-econ%C3%B3mica-ecol%C3%B3gica-audio": {
            "title": "2010-06-01 Crisis Econ\u00f3mica, Crisis Ecol\u00f3gica (Audio)...",
            "snippet": "2010-06-01 Crisis Econ\u00f3mica, Crisis Ecol\u00f3gica (Audio) MESA REDONDA: \u00bfCRISIS ECON\u00d3MICA - CRISIS ECOL\u00d3GICA? Ponentes: Jos\u00e9 Luis Trasobares- Periodista Pedro Arrojo. Economista especializado en gesti\u00f3n del agua Jos... From: Enrique Guerrero...",
            "date": "2013-04-11",
            "author_name": "Enrique Guerrero",
            "tags": "jos\u00e9,crisis,econ\u00f3mica,ecol\u00f3gica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/04/2010-06-01-crisis-econ%C3%B3mica-ecol%C3%B3gica-audio",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=g0J7TK23ahw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/g0J7TK23ahw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/01/alberto-garzon-crisis-ecologica": {
            "title": "Alberto Garzon: Crisis Ecologica...",
            "snippet": "Alberto Garzon: Crisis Ecologica Una vez finalizada la conferencia de Alberto Garzon: Alternativas a la Crisis desde la Izquierda, dio comienzo en turno de preguntas. y esta es la contestaci... From: asociacion cultural karcomen Views: 64 0 ratings...",
            "date": "2013-01-24",
            "author_name": "asociacion cultural karcomen",
            "tags": "conferencia,crisis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/01/alberto-garzon-crisis-ecologica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=crisis%2Becol%C3%B3gica%2Bcrisis%2Becol%C3%B3gica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=E55YdjXG920&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/E55YdjXG920/0.jpg"
        }
    }
}