{
    "meta": {
        "portal_name": "doblaje",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/doblaje/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/doblaje/doblaje/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/doblaje/doblaje/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/doblaje/doblaje/blogs.json"
    },
    "items": {
        "islabit.com/2015/04/una-mala-noticia-sobre-el-doblaje-de-dragon-ball-z-fukkatsu": {
            "title": "Una mala noticia sobre el doblaje de Dragon Ball Z: Fukkatsu no F...",
            "snippet": "El caso es que durante la serie de entrevistas realizadas al elenco de doblaje de La resurrecci\u00f3n de Freezer para buena parte del continente americano, entre las que se incluyeron las de grandes actores del segmento...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Augusto Baldi",
            "categories": "doblaje",
            "tags": "resurrecci\u00f3n,durante,dragon,dragon_ball,ball,doblaje,fukkatsu,serie,freezer,parte,actores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/islabit.com/2015/04/una-mala-noticia-sobre-el-doblaje-de-dragon-ball-z-fukkatsu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://islabit.com/54191/una-mala-noticia-sobre-el-doblaje-de-dragon-ball-z-fukkatsu-no-f.html"
        },
        "lavozdeltrubia.es/2015/04/hoy-comienza-el-ii-certamen-de-cine-proaza-y-santo-adriano": {
            "title": "Hoy comienza el II Certamen de Cine de Proaza y Santo Adriano...",
            "snippet": "PATROCINADO POR LA VOZ DEL TRUBIA, SE DESARROLLAR\u00c1 DESDE HOY Y HASTA EL DOMINGO, SE PRESENTAR\u00c1N 51 PRODUCCIONES Y EL TEMA DE ESTE A\u00d1O SER\u00c1 EL DOBLAJE Desde hoy hy hasta el domingol tendr\u00e1 lugar en Santo Adriano y Proaza uno de sus principales...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "doblaje,cine",
            "tags": "tendr\u00e1,tendr\u00e1-lugar,lugar,producciones,producciones_el_tema,tema,ser\u00e1,ser\u00e1_el_doblaje,doblaje,desarrollar\u00e1,domingo,patrocinado,voz,voz_del_trubia,trubia,santo,santo_adriano,adriano,certamen,cine,proaza,presentar\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/lavozdeltrubia.es/2015/04/hoy-comienza-el-ii-certamen-de-cine-proaza-y-santo-adriano",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=doblaje%2Bdoblaje&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://lavozdeltrubia.es/2015/04/24/hoy-comienza-el-ii-certamen-de-cine-de-proaza-y-santo-adriano/"
        },
        "lavozdeltrubia.es/2015/04/arranca-el-ii-certamen-de-cine-proaza-y-santo-adriano": {
            "title": "Arranca el II Certamen de Cine de Proaza y Santo Adriano...",
            "snippet": "PATROCINADO POR LA VOZ DEL TRUBIA, SE DESARROLLAR\u00c1 DESDE MA\u00d1ANA Y HASTA EL DOMINGO, SE PRESENTAR\u00c1N 51 PRODUCCIONES Y EL TEMA DE ESTE A\u00d1O SER\u00c1 EL DOBLAJE Los d\u00edas 24, 25 y 26 de abril tendr\u00e1 lugar en Santo Adriano y Proaza uno de sus...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "doblaje,cine",
            "tags": "tendr\u00e1,tendr\u00e1-lugar,lugar,producciones,producciones_el_tema,tema,ser\u00e1,ser\u00e1_el_doblaje,doblaje,desarrollar\u00e1,domingo,patrocinado,voz,voz_del_trubia,trubia,santo,santo_adriano,adriano,certamen,cine,proaza,presentar\u00e1n,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/lavozdeltrubia.es/2015/04/arranca-el-ii-certamen-de-cine-proaza-y-santo-adriano",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=doblaje%2Bdoblaje&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://lavozdeltrubia.es/2015/04/23/arranca-el-ii-certamen-de-cine-de-proaza-y-santo-adriano/"
        },
        "anmtvla.com/2015/04/shin-chan-se-muda-a-m%C3%A9xico-pel%C3%ADcula-contara-con-doblaje-anmtv": {
            "title": "Shin Chan se muda a M\u00e9xico: Pel\u00edcula contara con doblaje - ANMTV...",
            "snippet": "Hace d\u00edas durante el J'Fest se anunci\u00f3 que Kora International traer\u00e1 la pel\u00edcula de \"Shin Chan se muda a M\u00e9xico\", la cual incluir\u00e1 doblaje y se proyectara en la rep\u00fablica mexicana. En la pel\u00edcula Shin Chan dejara la ciudad...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Octavio Landaverde",
            "categories": "doblaje",
            "tags": "pel\u00edcula,m\u00e9xico,durante,doblaje,hace,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/anmtvla.com/2015/04/shin-chan-se-muda-a-m%C3%A9xico-pel%C3%ADcula-contara-con-doblaje-anmtv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anmtvla.com/2015/04/shin-chan-se-muda-mexico-pelicula.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/difunden-tr%C3%A1iler-de-dragon-ball-z-doblado-al-espa%C3%B1ol-el-informador": {
            "title": "Difunden tr\u00e1iler de Dragon Ball Z doblado al espa\u00f1ol:: El Informador...",
            "snippet": "El tr\u00e1iler en idioma japones hab\u00eda sido revelado el pasado 2 de marzo, y desde entonces se especulaba si las voces originales ser\u00edan las encargadas de realizar el doblaje o si quedar\u00eda a cargo de quienes hicieron \"Dragon...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "doblaje",
            "tags": "dragon,idioma,doblado,dragon_ball,ball,espa\u00f1ol,entonces,voces,doblaje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/informador.com.mx/2015/04/difunden-tr%C3%A1iler-de-dragon-ball-z-doblado-al-espa%C3%B1ol-el-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/587871/6/difunden-trailer-de-dragon-ball-z-doblado-al-espanol.htm"
        },
        "taringa.net/2015/04/los-simpson-y-el-doblaje-argento-taringa": {
            "title": "los simpson y el doblaje argento - Taringa!",
            "snippet": "doblaje argentina los simpson y el doblaje argento simpson argento doblaje argentina los simpson y el doblaje argento simpson argento doblaje argentina los simpson y el doblaje argento simpson argento doblaje argentina...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "doblaje",
            "tags": "simpson,doblaje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/taringa.net/2015/04/los-simpson-y-el-doblaje-argento-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/humor/18618367/Los-simpson-y-el-doblaje-argento.html"
        },
        "anmtvla.com/2015/04/mortal-kombat-x-rese%C3%B1a-y-an%C3%A1lisis-del-doblaje-anime-manga-tv": {
            "title": "Mortal Kombat X: Rese\u00f1a y An\u00e1lisis del doblaje - Anime, Manga y TV...",
            "snippet": "Hola de nuevo a todos. En esta ocasi\u00f3n voy a brindarles una peque\u00f1a rese\u00f1a de uno de los videojuegos que m\u00e1s esper\u00e9 este a\u00f1o y que me ha dejado con un buen sabor de boca. Sobre todo porque disfrut\u00e9 de su doblaje...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Citlali Aldama",
            "categories": "videojuego,doblaje",
            "tags": "videojuegos,doblaje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/anmtvla.com/2015/04/mortal-kombat-x-rese%C3%B1a-y-an%C3%A1lisis-del-doblaje-anime-manga-tv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anmtvla.com/2015/04/mortal-kombat-x-resena-y-analisis-del.html"
        },
        "ecartelera.com/2015/04/quieres-participar-con-un-cameo-en-el-doblaje-de-los-minions": {
            "title": "\u00bfQuieres participar con un cameo en el doblaje de 'Los Minions...",
            "snippet": "eCartelera y Universal Pictures te brindan la oportunidad de intervenir en el doblaje de esta superproducci\u00f3n para prestar tu voz a un personaje secundario. Estreno en cines, el pr\u00f3ximo 3 de julio.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "doblaje",
            "tags": "voz,quieres,doblaje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/ecartelera.com/2015/04/quieres-participar-con-un-cameo-en-el-doblaje-de-los-minions",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecartelera.com/noticias/22585/participar-cameo-doblaje-los-minions/"
        },
        "soydondenopienso.wordpress.com/2015/04/buenas-razones-para-eliminar-el-doblaje-cinematogr%C3%A1fico-soy": {
            "title": "Buenas razones para eliminar el doblaje cinematogr\u00e1fico Soy...",
            "snippet": "Os ofrezco una serie de argumentos por los que eliminar el doblaje de pel\u00edculas y series de televisi\u00f3n ser\u00eda beneficioso para todos. Se suele afirmar, lo hemos escuchado...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "AcuarelaDePalabras",
            "categories": "television,doblaje",
            "tags": "televisi\u00f3n,buenas,doblaje,serie,pel\u00edculas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/soydondenopienso.wordpress.com/2015/04/buenas-razones-para-eliminar-el-doblaje-cinematogr%C3%A1fico-soy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://soydondenopienso.wordpress.com/2015/04/15/buenas-razones-para-eliminar-el-doblaje-cinematografico/"
        },
        "anmtvla.com/2015/04/saint-seiya-soldiers-soul-contar%C3%A1-con-doblaje-en-espa%C3%B1ol-latino": {
            "title": "Saint Seiya - Soldiers Soul: Contar\u00e1 con doblaje en espa\u00f1ol latino...",
            "snippet": "La sorpresa revelada, fue que el t\u00edtulo contar\u00e1 con doblaje en espa\u00f1ol latino, mismo que se est\u00e1 haciendo en M\u00e9xico, por lo que podemos esperar escuchar voces conocidas, entre ellas tal vez, la de Jes\u00fas Barrero. Adicional...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Citlali Aldama",
            "categories": "doblaje",
            "tags": "doblaje,espa\u00f1ol,latino,m\u00e9xico,voces",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/doblaje/anmtvla.com/2015/04/saint-seiya-soldiers-soul-contar%C3%A1-con-doblaje-en-espa%C3%B1ol-latino",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=doblaje%2Bdoblaje&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anmtvla.com/2015/04/saint-seiya-soldiers-soul-contara-con.html"
        }
    }
}