{
    "meta": {
        "portal_name": "salto-con-p\u00e9rtiga",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salto-con-p\u00e9rtiga/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cubahora.cu/2015/04/manchester-acoger%C3%A1-el-debut-de-yarisley-silva-cuba-en-noticias": {
            "title": "Manchester acoger\u00e1 el debut de Yarisley Silva - Cuba en Noticias...",
            "snippet": "Cuba en NoticiasManchester acoger\u00e1 el debut de Yarisley SilvaCuba en NoticiasLa decisi\u00f3n es tambi\u00e9n estrat\u00e9gica ya que el mencionado evento en Gran Breta\u00f1a, a priori, constituye una plaza de mucho menos rigor que la lid de salto con p\u00e9rtiga...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "gran,evento,noticias,salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cubahora.cu/2015/04/manchester-acoger%C3%A1-el-debut-de-yarisley-silva-cuba-en-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cubahora.cu/deporte/manchester-acogera-el-debut-de-yarisley-silva"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/gran-jornada-para-alysbeth-f%C3%A9lix-en-las-justas-el-nuevo": {
            "title": "Gran jornada para Alysbeth F\u00e9lix en las Justas - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo jornada para Alysbeth F\u00e9lix en las JustasEl Nuevo otra final efectuada durante el d\u00eda en la rama femenina, el salto con p\u00e9rtiga, Lexa Medero domin\u00f3 el evento con una altura de metros. Fue seguida por Viviana V\u00e1zquez, de la UPR de...",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "evento,altura,final,femenina,nuevo,gran,salto,p\u00e9rtiga,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com/2015/04/gran-jornada-para-alysbeth-f%C3%A9lix-en-las-justas-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/deportes/otrosdeportes/nota/granjornadaparaalysbethfelixenlasjustas-2035612/"
        },
        "laaficion.milenio.com/2015/04/lanzan-segunda-serie-de-monedas-r%C3%ADo-2016": {
            "title": "Lanzan segunda serie de monedas R\u00edo 2016 -...",
            "snippet": "segunda serie de monedas R\u00edo su anverso, bajo el lema ol\u00edmpico \"Citius, Altius, Fortius\", las palabras en lat\u00edn para referirse a \"m\u00e1s r\u00e1pido, m\u00e1s alto y m\u00e1s fuerte\", esta moneda exhibe un atleta disputando una prueba de salto con p\u00e9rtiga.",
            "date": "2015-04-18",
            "tags": "prueba,alto,ol\u00edmpico,r\u00edo,atleta,salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laaficion.milenio.com/2015/04/lanzan-segunda-serie-de-monedas-r%C3%ADo-2016",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laaficion.milenio.com/masaficion/monedas_conmemorativas_rio-juegos_olimpicos_brasil-rio_2016_monedas_0_502149954.html"
        },
        "deportesrcn.com/2015/04/james-nominado-a-los-premios-laureus-del-deporte-deportes-rcn-comunicado": {
            "title": "James, nominado a los Premios Laureus del deporte - Deportes RCN (Comunicado de prensa) (Registro)...",
            "snippet": "Deportes RCN (Comunicado de prensa) (Registro) (blog)James, nominado a los Premios Laureus del deporteDeportes RCN (Comunicado de prensa) (Registro) (blog)Renaud Lavillenie (Francia, atletismo): bati\u00f3 el r\u00e9cord mundial de salto de p\u00e9rtiga de...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "deporte,atletismo",
            "tags": "bati\u00f3,bati\u00f3-el-r\u00e9cord,r\u00e9cord,mundial,renaud,renaud_lavillenie,lavillenie,deportes,deporte,registro,atletismo,salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/deportesrcn.com/2015/04/james-nominado-a-los-premios-laureus-del-deporte-deportes-rcn-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://deportesrcn.com/noticia-video/james-nominado-los-premios-laureus-del-deporte-deportes-36139"
        },
        "elnuevodia.com.co/2015/04/no-tenemos-nada-ni-un-hogar-de-paso-el-nuevo-dia": {
            "title": "No tenemos nada, ni un hogar de paso - El Nuevo Dia (Colombia)...",
            "snippet": "No tenemos nada, ni un hogar de pasoEl Nuevo Dia (Colombia)Seis meses despu\u00e9s y tras el cierre del escenario, no se logr\u00f3 concretar un espacio apto para los atletas. En estos momentos la colchoneta del salto con p\u00e9rtiga est\u00e1 guardada en una...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "logr\u00f3,nuevo,seis,salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com.co/2015/04/no-tenemos-nada-ni-un-hogar-de-paso-el-nuevo-dia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com.co/nuevodia/deportes/253202-no-tenemos-nada-ni-un-hogar-de-paso"
        },
        "es.noticias.yahoo.com/2015/02/isinbayeva-vuelve-al-trabajo-tras-18-meses-de-baja-por-maternidad": {
            "title": "Isinbayeva vuelve al trabajo tras 18 meses de baja por maternidad...",
            "snippet": "La doble campeona ol\u00edmpica de salto con p\u00e9rtiga, la rusa Yelena Isinbayeva, comenz\u00f3 este jueves su programa de entrenamiento para los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo de Janiero 2016 tras interrumpir su actividad por 18 meses por maternidad.",
            "date": "2015-02-12",
            "tags": "vuelve,salto,p\u00e9rtiga,r\u00edo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.noticias.yahoo.com/2015/02/isinbayeva-vuelve-al-trabajo-tras-18-meses-de-baja-por-maternidad",
            "resource_url": "http://es.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga",
            "source_url": "http://es.noticias.yahoo.com/isinbayeva-vuelve-trabajo-18-meses-baja-maternidad-185945032.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/02/vive-un-salto-con-p%C3%A9rtiga-gracias-a-allison-stoke-yahoo-eurosport": {
            "title": "Vive un salto con p\u00e9rtiga gracias a Allison Stoke - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Vive un salto con p\u00e9rtiga gracias a Allison StokeYahoo Eurosport ESLas nuevas tecnolog\u00edas han permitido al grueso de los mortales, incapaces de acercarse a los saltos de los profesionales, sentir en primera persona c\u00f3mo se vive un salto. Ha sido...",
            "date": "2015-02-12",
            "categories": "tecnologia,yahoo",
            "tags": "c\u00f3mo,saltos,salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yahoo/es.eurosport.yahoo.com/2015/02/vive-un-salto-con-p%C3%A9rtiga-gracias-a-allison-stoke-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/blogs/chorreo-digital/vive-un-salto-con-p\u00e9rtiga-gracias-a-allison-stoke-145137604.html"
        },
        "es.noticias.yahoo.com/2015/01/sergey-bubka-se-presenta-a-la-presidencia-de-iaaf": {
            "title": "Sergey Bubka se presenta a la presidencia de la IAAF...",
            "snippet": "La leyenda del atletismo Sergey Bubka, campe\u00f3n ol\u00edmpico y seis veces campe\u00f3n del mundo de salto con p\u00e9rtiga, ha anunciado este mi\u00e9rcoles su candidatura a la presidencia de la Asociaci\u00f3n Internacional de Federaciones de Atletismo (IAAF), de...",
            "date": "2015-01-28",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "ol\u00edmpico,seis,bubka,iaaf,atletismo,mundo,salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/es.noticias.yahoo.com/2015/01/sergey-bubka-se-presenta-a-la-presidencia-de-iaaf",
            "resource_url": "http://es.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga",
            "source_url": "http://es.noticias.yahoo.com/sergey-bubka-presenta-presidencia-iaaf-095921195.html"
        },
        "mundodeportivo.com/2014/07/sergei-bubka-bati%C3%B3-el-r%C3%A9cord-del-mundo-de-salto-con-p%C3%A9rtiga": {
            "title": "Sergei Bubka bati\u00f3 el r\u00e9cord del Mundo de salto con p\u00e9rtiga al aire... - Mundo Deportivo...",
            "snippet": "Mundo DeportivoSergei Bubka bati\u00f3 el r\u00e9cord del Mundo de salto con p\u00e9rtiga al aire...Mundo DeportivoSi de alg\u00fan atleta se puede decir que ha llegado a tocar el cielo en su especialidad, ese es Sergei Bubka, no s\u00f3lo por lo alto de sus saltos con...",
            "date": "2014-07-31",
            "tags": "alto,saltos,salto,bubka,bati\u00f3,bati\u00f3-el-r\u00e9cord,r\u00e9cord,aire,sergei,sergei_bubka,mundo,p\u00e9rtiga,atleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mundodeportivo.com/2014/07/sergei-bubka-bati%C3%B3-el-r%C3%A9cord-del-mundo-de-salto-con-p%C3%A9rtiga",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundodeportivo.com/20140730/hemeroteca/sergei-bubka-batio-el-record-del-mundo-de-salto-con-pertiga-al-aire-libre-en-1994_54413360377.html"
        }
    }
}