{
    "meta": {
        "portal_name": "salto-con-p\u00e9rtiga",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salto-con-p\u00e9rtiga/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/01/ense%C3%B1anza-del-salto-con-p%C3%A9rtiga": {
            "title": "Ense\u00f1anza del salto con p\u00e9rtiga.",
            "snippet": "Ense\u00f1anza del salto con p\u00e9rtiga. Alex Serrano, atleta cadete de primer a\u00f1o, aprendiendo a saltar con p\u00e9rtiga. Salto realizado tras la tercera sesi\u00f3n de a... From: Fernando Mart\u00ednez Views: 100 0 ratings Time: 00:17 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "Fernando Mart\u00ednez",
            "tags": "mart\u00ednez,p\u00e9rtiga,salto,salto-con-p\u00e9rtiga,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/01/ense%C3%B1anza-del-salto-con-p%C3%A9rtiga",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=iTAv8oaB8Mw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/iTAv8oaB8Mw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/08/europeo-zurich-2014-lavillenie-tras-su-oro-en-salto-con-p%C3%A9rtiga": {
            "title": "Europeo Zurich 2014 - Lavillenie, tras su oro en salto con p\u00e9rtiga...",
            "snippet": "El franc\u00e9s logr\u00f3 su tercer t\u00edtulo europeoAuthor: Omnisport-espTags: All Sports salto Lavillenie 2014 Zurich Review p\u00e9rtiga Renaud Lavillenie IAAF Atheltics oro Posted: 17 August 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-08-17",
            "author_name": "Omnisport-esp",
            "tags": "p\u00e9rtiga,renaud,sports,franc\u00e9s,salto,salto-con-p\u00e9rtiga,lavillenie",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/08/europeo-zurich-2014-lavillenie-tras-su-oro-en-salto-con-p%C3%A9rtiga",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/salto+con+p%C3%A9rtiga+salto+con+p%C3%A9rtiga/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x23w5q3_europeo-zurich-2014-lavillenie-tras-su-oro-en-salto-con-pertiga_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x23w5q3_europeo-zurich-2014-lavillenie-tras-su-oro-en-salto-con-pertiga_sport"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/ciencia-para-estupidos-saltos-con-pertiga": {
            "title": "Ciencia para estupidos: Saltos con pertiga...",
            "snippet": "El salto con p\u00e9rtiga o salto con garrocha es una prueba del actual atletismo que tiene por objetivo superar una barra transversal situada a gran altura con la ayuda de una p\u00e9rtiga flexible. Esta p\u00e9rtiga tiene normalmente de 4 a 5 metros de...",
            "date": "2014-07-29",
            "author_name": "raulespert",
            "categories": "atletismo,ciencia",
            "tags": "metros,p\u00e9rtiga,pertiga,salto-con-p\u00e9rtiga,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/dailymotion.com/2014/07/ciencia-para-estupidos-saltos-con-pertiga",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/salto+con+p%C3%A9rtiga+salto+con+p%C3%A9rtiga/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x22d5gs_ciencia-para-estupidos-saltos-con-pertiga_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x22d5gs_ciencia-para-estupidos-saltos-con-pertiga_school"
        },
        "youtube.com/2014/07/salto-con-p%C3%A9rtiga-en-la-playa": {
            "title": "Salto con p\u00e9rtiga en la playa.",
            "snippet": "Salto con p\u00e9rtiga en la playa. Playa de Samil. Vigo. From: David G\u00f3mez Mart\u00ednez Views: 148 1 ratings Time: 01:53 More in Sports...",
            "date": "2014-07-21",
            "author_name": "David G\u00f3mez Mart\u00ednez",
            "tags": "mart\u00ednez,p\u00e9rtiga,salto,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/salto-con-p%C3%A9rtiga-en-la-playa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=cZ5i0vjPXTI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/cZ5i0vjPXTI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/el-salto-con-pertiga": {
            "title": "El salto con pertiga...",
            "snippet": "El salto con pertiga Descripci\u00f3n t\u00e9cnica del salto con p\u00e9rtiga. Filmaciones en c\u00e1mara lenta que permiten observar detalladamente las acciones de algunos de los mejores saltadores... From: J. Rius Trainer - Joan Rius Sant Views: 414 4 ratings...",
            "date": "2014-04-10",
            "author_name": "J. Rius Trainer - Joan Rius Sant",
            "tags": "salto,salto-con-p\u00e9rtiga,salto-con-pertiga,p\u00e9rtiga,pertiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/04/el-salto-con-pertiga",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JO4rYSBaa_Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JO4rYSBaa_Y/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/02/lavillenie-r%C3%A9cord-en-p%C3%A9rtiga-con-6-16-metros": {
            "title": "Lavillenie: r\u00e9cord en p\u00e9rtiga con 6,16 metros...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de dos d\u00e9cadas, el franc\u00e9s Renaud Lavillenie bati\u00f3 este fin de semana el r\u00e9cord del mundo de salto con p\u00e9rtiga en sala con 6,16 metros, pero admiti\u00f3 que una lesi\u00f3n le podr\u00eda dejar fuera del: afpespagnolTags: WEB FRA en r\u00e9cord...",
            "date": "2014-02-16",
            "author_name": "afpespagnol",
            "tags": "mundo,salto,salto-con-p\u00e9rtiga,p\u00e9rtiga,franc\u00e9s,renaud,lavillenie,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/02/lavillenie-r%C3%A9cord-en-p%C3%A9rtiga-con-6-16-metros",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/salto+con+p%C3%A9rtiga+salto+con+p%C3%A9rtiga/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1cbsaz_lavillenie-record-en-pertiga-con-6-16-metros_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1cbsaz_lavillenie-record-en-pertiga-con-6-16-metros_news"
        },
        "youtube.com/2014/02/record-mundial-de-salto-con-pertiga-lavillenie-salta-6-16m": {
            "title": "Record mundial de salto con pertiga. Lavillenie salta 6,16m...",
            "snippet": "Record mundial de salto con pertiga. Lavillenie salta 6,16m Renaud Lavillanie ha batido el record del mundo de Salto con pertiga con un registro de 6,16 que obstentaba Sergei Bubka desde hace 21 a\u00f1os con 6m14, adem\u00e1s... From: Deportes en Red...",
            "date": "2014-02-15",
            "author_name": "Deportes en Red",
            "tags": "sergei,sergei_bubka,bubka,pertiga,mundo,renaud,salto,salto-con-pertiga,lavillenie",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/02/record-mundial-de-salto-con-pertiga-lavillenie-salta-6-16m",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=E1jVNa31YGg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/E1jVNa31YGg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/inauguraci%C3%B3n-canal-sur-salto-con-p%C3%A9rtiga-de-sergei-bubka-1989": {
            "title": "Inauguraci\u00f3n Canal Sur. Salto con p\u00e9rtiga de Sergei Bubka (1989)...",
            "snippet": "Inauguraci\u00f3n Canal Sur. Salto con p\u00e9rtiga de Sergei Bubka (1989) 1989: 28 de febrero. Canal Sur TV estrena su programaci\u00f3n diaria con la transmisi\u00f3n del I Memorial de Atletismo Pl\u00e1cido Fern\u00e1ndez Viagas celebrado en el Pala... From: Memoranda...",
            "date": "2014-02-14",
            "author_name": "Memoranda",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "atletismo,sergei,sergei_bubka,bubka,p\u00e9rtiga,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/youtube.com/2014/02/inauguraci%C3%B3n-canal-sur-salto-con-p%C3%A9rtiga-de-sergei-bubka-1989",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=t0sGWKjGYcc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/t0sGWKjGYcc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/ejercicios-asimilacion-salto-con-p%C3%A9rtiga-fase-agarre-y-transporte": {
            "title": "EJERCICIOS ASIMILACION SALTO CON P\u00c9RTIGA: FASE AGARRE Y TRANSPORTE...",
            "snippet": "EJERCICIOS ASIMILACION SALTO CON P\u00c9RTIGA: FASE AGARRE Y TRANSPORTE El gesto t\u00e9cnico del salto con p\u00e9rtiga ha sido descompuesto en 4 fases: agarre y transporte, batida, vuelo y franqueo del list\u00f3n. En este v\u00eddeo se proponen t... From: Alfonso...",
            "date": "2014-02-10",
            "author_name": "Alfonso Valero Valenzuela",
            "tags": "salto,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/02/ejercicios-asimilacion-salto-con-p%C3%A9rtiga-fase-agarre-y-transporte",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=zGGscEGkE_0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/zGGscEGkE_0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/10/salto-con-pertiga-ecuador": {
            "title": "Salto con pertiga ecuador...",
            "snippet": "Salto con pertiga ecuador From: Fabrizio Egas Views: 159 0 ratings Time: 02:54 More in People & Blogs...",
            "date": "2013-10-14",
            "author_name": "Fabrizio Egas",
            "tags": "pertiga,salto,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/10/salto-con-pertiga-ecuador",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=GQdA99rUjf4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/GQdA99rUjf4/0.jpg"
        }
    }
}