{
    "meta": {
        "portal_name": "salto-con-p\u00e9rtiga",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/salto-con-p\u00e9rtiga/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/salto-con-p%C3%A9rtiga/salto-con-p%C3%A9rtiga/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elrellano.com/2015/04/p%C3%A9rtiga-backflip-videos-de-humor-variado": {
            "title": "P\u00e9rtiga backflip - videos de humor - humor variado...",
            "snippet": "El plusmarquista mundial de salto de p\u00e9rtiga Renaud Lavillenie (r\u00e9cord mundial de 6,16m.), hizo el m\u00e1s dif\u00edcil todav\u00eda: un backflip con p\u00e9rtiga a 5 metros de altura, bautizado como \"AirLavillenie Backflip\" (Gracias Korn)...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "humor",
            "tags": "altura,hizo,r\u00e9cord,mundial,renaud,renaud_lavillenie,lavillenie,p\u00e9rtiga,salto,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/humor/elrellano.com/2015/04/p%C3%A9rtiga-backflip-videos-de-humor-variado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elrellano.com/videos_online/9988/pertiga-+-backflip.html"
        },
        "vayagif.com/2015/03/vaya-gif-el-salto-con-p%C3%A9rtiga-visto-en-primera-persona": {
            "title": "\u00a1Vaya GIF!/El salto con p\u00e9rtiga visto en primera persona...",
            "snippet": "El salto con p\u00e9rtiga visto en primera persona.... El salto con p\u00e9rtiga visto en primera persona Tu navegador no soporta HTML5 video. Etiquetas: atleta atletismo chica pertiga saltar salto. 117 (123 votos). Compartir en twitter...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "twitter,html,atletismo",
            "tags": "salto,p\u00e9rtiga,pertiga,primera,persona,atleta,atletismo,saltar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/vayagif.com/2015/03/vaya-gif-el-salto-con-p%C3%A9rtiga-visto-en-primera-persona",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vayagif.com/215832/el-salto-con-pertiga-visto-en-primera-persona"
        },
        "atletismoperuano.com/2015/03/el-adi%C3%B3s-a-la-campeona-del-mundo-de-salto-con-p%C3%A9rtiga": {
            "title": "El adi\u00f3s a la campeona del mundo de salto con p\u00e9rtiga Anna...",
            "snippet": "La atleta polaca Anna Rogowska, campeona del mundo en salto con p\u00e9rtiga, anunci\u00f3 que se abstendr\u00e1 de participar\u00e1 en los Mundiales de Beijing, ya que se retirar\u00e1 en junio. Rogowska, quien con un salto de metros,...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "atletismoperuano",
            "tags": "mundo,salto,p\u00e9rtiga,atleta,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismoperuano.com/2015/03/el-adi%C3%B3s-a-la-campeona-del-mundo-de-salto-con-p%C3%A9rtiga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://atletismoperuano.com/el-adios-a-la-gran-saltadora-con-pertiga-anna-rogowska/"
        },
        "thewangconnection.com/2015/02/eloy-guimera-y-luis-moro-plata-bronce-en-salto-con-p%C3%A9rtiga": {
            "title": "Eloy Guimera y Luis Moro, plata y bronce en salto con p\u00e9rtiga (v\u00eddeo...",
            "snippet": "Si ayer cont\u00e1bamos que Didac Salas se hab\u00eda llevado el oro en la prueba de p\u00e9rtiga, Eloy Guimera y Luis Fernando Moro completaron el podio. Guimera hizo un mejor intento sobre 5,30 metros, lo que supone marca...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "Coral Aja P\u00e9rez",
            "tags": "marca,hizo,fernando,prueba,salas,plata,salto,p\u00e9rtiga,v\u00eddeo,oro,mejor,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/thewangconnection.com/2015/02/eloy-guimera-y-luis-moro-plata-bronce-en-salto-con-p%C3%A9rtiga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thewangconnection.com/eloy-guimera-y-luis-moro-plata-y-bronce-en-salto-con-pertiga-video-declaraciones/"
        },
        "noticiasaldiayalahora.co/2015/02/del-salto-con-pertiga-a-el-closet-bruce-jenner-asegur%C3%B3": {
            "title": "\u00a1Del salto con pertiga a el salto del closet! Bruce Jenner asegur\u00f3...",
            "snippet": "B ruce Jenner le confes\u00f3 a su familia que supo que era mujer desde que ten\u00eda 5 a\u00f1os. Seg\u00fan seal\u00f3 el portal, una persona cercana a la familia revel\u00f3 que el padre de Kendall y Kylie Jenner, siempre mantuvo su...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Noticias al Dia",
            "tags": "mujer,salto,pertiga,persona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiasaldiayalahora.co/2015/02/del-salto-con-pertiga-a-el-closet-bruce-jenner-asegur%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasaldiayalahora.co/del-salto-con-pertiga-a-el-salto-del-closet-bruce-jenner-aseguro-que-siempre-supo-que-era-una-mujer/"
        },
        "martiperarnau.com/2015/02/el-salto-con-p%C3%A9rtiga-es-protagonista-de-la-pista-cubierta": {
            "title": "El salto con p\u00e9rtiga es el protagonista de la pista cubierta...",
            "snippet": "El inicio de temporada en pista cubierta nos ha deparado un buen ramillete de m\u00ednimas por parte de los atletas espa\u00f1oles, a pesar de no tener m\u00edtines de primer nivel como anta\u00f1o. La crisis de pruebas en pista cubierta no...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "OSCAR FERNANDEZ VILLAR",
            "tags": "primer,m\u00ednimas,salto,p\u00e9rtiga,pista,cubierta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/martiperarnau.com/2015/02/el-salto-con-p%C3%A9rtiga-es-protagonista-de-la-pista-cubierta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://martiperarnau.com/deportes/atletismo/el-salto-con-pertiga-es-el-protagonista-de-la-pista-cubierta/"
        },
        "microsiervos.com/2015/02/un-salto-de-p%C3%A9rtiga-grabado-en-primera-persona-con-una-c%C3%A1mara": {
            "title": "Un salto de p\u00e9rtiga grabado en primera persona con una c\u00e1mara de...",
            "snippet": "Da un poco de v\u00e9rtigo, todo hay que decirlo, pero esta toma de un salto de p\u00e9rtiga en primera persona impresiona un...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "alvy@microsiervos.com (Alvy)",
            "tags": "poco,c\u00e1mara,salto,p\u00e9rtiga,primera,persona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microsiervos.com/2015/02/un-salto-de-p%C3%A9rtiga-grabado-en-primera-persona-con-una-c%C3%A1mara",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microsiervos.com/archivo/mundoreal/salto-pertiga-camara-accion.html"
        },
        "maitefisica.blogspot.com/2015/01/el-blog-de-la-maestra-maite-salto-con-p%C3%A9rtiga": {
            "title": "El blog de la Maestra Maite: SALTO CON P\u00c9RTIGA...",
            "snippet": "SALTO CON P\u00c9RTIGA. Hola bloggeros: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ A\u00d1O NUEVO CON UN POCO DE ATRASO!!! Perdonad que hayamos estado tan desconectados, pero entre unas cosas y otras... aunque, como dice el refr\u00e1n, \"m\u00e1s vale tarde...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "MaiteFR",
            "tags": "poco,salto,salto_con_p\u00e9rtiga,p\u00e9rtiga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/maitefisica.blogspot.com/2015/01/el-blog-de-la-maestra-maite-salto-con-p%C3%A9rtiga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://maitefisica.blogspot.com/2015/01/salto-con-pertiga.html"
        },
        "jeffreypolevault.wordpress.com/2014/11/comenzando-una-historia": {
            "title": "Comenzando una historia...",
            "snippet": "Empezando desde ni\u00f1o Antes de juegos nacionales 2012 Salto con p\u00e9rtiga El salto con p\u00e9rtiga o salto con garrocha es una prueba del actual atletismo que tiene por objetivo superar una...",
            "date": "2014-11-22",
            "author_name": "jeffreypole",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "objetivo,objetivo-superar,superar,garrocha,prueba,prueba-del-actual,actual,nacionales,salto,p\u00e9rtiga,atletismo,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/jeffreypolevault.wordpress.com/2014/11/comenzando-una-historia",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jeffreypolevault.wordpress.com/2014/11/22/comenzando-una-historia/"
        },
        "lanstoleno.wordpress.com/2014/08/salto-con-p%C3%A9rtiga-masculino": {
            "title": "Salto con p\u00e9rtiga masculino...",
            "snippet": "El atleta franc\u00e9s Renaud Lavillenie compite en la ronda de clasificaci\u00f3n de la prueba de salto con p\u00e9rtiga masculino durante la tercera jornada de los Campeonatos Europeos de...",
            "date": "2014-08-14",
            "author_name": "lanstoleno",
            "tags": "europeos,tercera,clasificaci\u00f3n,prueba,renaud,renaud_lavillenie,lavillenie,salto,p\u00e9rtiga,atleta,franc\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanstoleno.wordpress.com/2014/08/salto-con-p%C3%A9rtiga-masculino",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=salto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga%2Bsalto%2Bcon%2Bp%C3%A9rtiga&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://lanstoleno.wordpress.com/2014/08/14/salto-con-pertiga-masculino/"
        }
    }
}