{
    "meta": {
        "portal_name": "radares-marinos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/radares-marinos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radares-marinos/radares-marinos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radares-marinos/radares-marinos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radares-marinos/radares-marinos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nodaltec.am/2015/04/investigadores-crean-red-de-observatorios-marinos-en-golfo": {
            "title": "Investigadores crean red de observatorios marinos en Golfo de...",
            "snippet": "El responsable del proyecto, Francisco Ocampo Torres, dijo que esta red estar\u00e1 compuesta por boyas oceanogr\u00e1ficas superficiales, anclajes con sensores diversos, planeadores submarinos (gliders), radares y robots.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Pablo",
            "categories": "radar",
            "tags": "marinos,golfo,radares",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/nodaltec.am/2015/04/investigadores-crean-red-de-observatorios-marinos-en-golfo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nodaltec.am/2015/04/investigadores-crean-red-de-observatorios-marinos-en-golfo-de-mexico/"
        },
        "dgeo.udec.cl/2014/07/dgeo-universidad-de-concepci%C3%B3n-destacados-la-semana": {
            "title": "DGEO Universidad de Concepci\u00f3n Destacados de la semana...",
            "snippet": "Durante el mes de mayo, James Morales Lasalle, estudiante de Geof\u00edsica de la UDEC, tuvo la oportunidad de capacitarse en el manejo de Radares Marinos de alta Frecuencia en Alemania, conocimiento que actualmente lo...",
            "date": "2014-07-28",
            "author_name": "Yanett D\u00edaz",
            "categories": "conocimiento,radar,radares-marinos",
            "tags": "radares,radares_marinos,marinos,universidad,durante,frecuencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radares-marinos/dgeo.udec.cl/2014/07/dgeo-universidad-de-concepci%C3%B3n-destacados-la-semana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dgeo.udec.cl/blog/2014/07/28/destacados-de-la-semana-estudiante-realiza-capacitacion-en-alemania-para-el-manejo-de-radares-marinos/"
        },
        "pilotnaval.blogspot.com/2013/09/navegacion-iii-caracteristicas-de-los-radares-marinos": {
            "title": "Navegacion III: CARACTERISTICAS DE LOS RADARES MARINOS...",
            "snippet": "CARACTERISTICAS DE LOS RADARES MARINOS. Los radares marinos est\u00e1n disponibles en banda X y banda S. Banda S: La banda S esta comprendida en un rango de frecuencias que van desde los 2.0 a los 4.0 Ghz y...",
            "date": "2013-09-30",
            "author_name": "karen reyes",
            "categories": "radar,radares-marinos",
            "tags": "caracteristicas,radares,radares_marinos,marinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radares-marinos/pilotnaval.blogspot.com/2013/09/navegacion-iii-caracteristicas-de-los-radares-marinos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pilotnaval.blogspot.com/2013/09/caracteristicas-de-los-radares-marinos.html"
        },
        "caracteristicasradaresmarinos.blogspot.com/2013/09/caracteristicas-de-los-radares-marinos": {
            "title": "Caracteristicas de los Radares Marinos: CARACTERISTICAS...",
            "snippet": "Generalidades. Un radar marino convencional opera a 25 kW de potencia pico, con una duraci\u00f3n media de pulso de 250 nanosegundos en una frecuencia de repetici\u00f3n de pulso de 1500 pulsos por segundo, tiene una...",
            "date": "2013-09-26",
            "author_name": "Isis Enriquez",
            "categories": "radar,radares-marinos",
            "tags": "frecuencia,radares,radar-marino,marinos,radares_marinos,caracteristicas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radares-marinos/caracteristicasradaresmarinos.blogspot.com/2013/09/caracteristicas-de-los-radares-marinos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://caracteristicasradaresmarinos.blogspot.com/2013/09/caracteristicas-generales_26.html"
        },
        "caracteristicasradaresmarinos.blogspot.com/2013/09/caracteristicas-de-los-radares-marinos-radar": {
            "title": "Caracteristicas de los Radares Marinos: RADAR...",
            "snippet": "El equipo de radar se usa para muchos prop\u00f3sitos, incluyendo la detecci\u00f3n de buques, aviones, actividades climatol\u00f3gicas, y control de tiro de artiller\u00eda. El Radar Marino Detecta la presencia de un objeto a determinada...",
            "date": "2013-09-26",
            "author_name": "Isis Enriquez",
            "categories": "radar,radares-marinos",
            "tags": "radares,radar-marino,marinos,detecci\u00f3n,buques,radares_marinos,caracteristicas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radares-marinos/caracteristicasradaresmarinos.blogspot.com/2013/09/caracteristicas-de-los-radares-marinos-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://caracteristicasradaresmarinos.blogspot.com/2013/09/radar.html"
        },
        "redes.redciencia.net/2013/03/redciencia-expertos-debaten-sobre-uso-de-radares": {
            "title": "RedCiencia Expertos debaten sobre uso de radares en...",
            "snippet": "Asimismo, record\u00f3 la larga tradici\u00f3n de la Universidad en el uso de ondas de radio para determinar las propiedades del oc\u00e9ano desde la costa, mediante estos radares marinos, indicando que en 1958 el antiguo Instituto de...",
            "date": "2013-03-22",
            "author_name": "Equipo RedCiencia",
            "categories": "radio,propiedad,radar",
            "tags": "radares,universidad,mediante,marinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/redes.redciencia.net/2013/03/redciencia-expertos-debaten-sobre-uso-de-radares",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redes.redciencia.net/archives/106943"
        },
        "historiayarqueologia.wordpress.com/2010/06/radares-de-la-guardia-civil-vigilar%C3%A1n-yacimientos-arqueol%C3%B3gicos": {
            "title": "Radares de la Guardia Civil vigilar\u00e1n yacimientos arqueol\u00f3gicos...",
            "snippet": "Radares de la Guardia Civil vigilar\u00e1n yacimientos arqueol\u00f3gicos marinos. Radares de la Guardia Civil vigilar\u00e1n yacimientos arqueol\u00f3gicos marinos. Gonz\u00e1lez-Sinde durante la presentaci\u00f3n del Libro Verde.:: J. M. R./AGM.",
            "date": "2010-06-18",
            "author_name": "Pedro",
            "categories": "radar",
            "tags": "durante,radares,marinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/historiayarqueologia.wordpress.com/2010/06/radares-de-la-guardia-civil-vigilar%C3%A1n-yacimientos-arqueol%C3%B3gicos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historiayarqueologia.wordpress.com/2010/06/18/radares-de-la-guardia-civil-vigilaran-yacimientos-arqueologicos-marinos/"
        },
        "listindiario.com/2010/03/gobierno-comprar%C3%A1-2-radares-marinos-para-combatir-narco": {
            "title": "Gobierno comprar\u00e1 2 radares marinos para combatir narco...",
            "snippet": "Pedernales.- El gobierno dominicano comprar\u00e1 en Israel dos radares marinos que podr\u00e1n ser usados de inmediato en la lucha contra el narcotr\u00e1fico, inform\u00f3 el ministro de las Fuerzas Armadas, teniente general Pedro...",
            "date": "2010-03-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radar",
            "tags": "radares,marinos,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/listindiario.com/2010/03/gobierno-comprar%C3%A1-2-radares-marinos-para-combatir-narco",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://listindiario.com/la-republica/2010/3/27/136422/Gobierno-comprara-2-radares-marinos-para-combatir-narco"
        },
        "universalocean.es/2008/02/radares-para-detectar-los-v%C3%A9rtidos-marinos-universalocean": {
            "title": "Radares para detectar los v\u00e9rtidos marinos UniversalOcean...",
            "snippet": "En Galicia han realizado una gran iniciativa, ya que han colocado dos radares para intentar detectar los vertidos marinos, y es que ser\u00e1n pioneros en este.",
            "date": "2008-02-09",
            "author_name": "TintaCalamar",
            "categories": "radar",
            "tags": "dos,radares,marinos,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/universalocean.es/2008/02/radares-para-detectar-los-v%C3%A9rtidos-marinos-universalocean",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radares%2Bmarinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://universalocean.es/radares-para-detectar-los-vertidos-marinos/"
        }
    }
}