{
    "meta": {
        "portal_name": "paris-saint-germain",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/paris-saint-germain/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paris-saint-germain/paris-saint-germain/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paris-saint-germain/paris-saint-germain/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/paris-saint-germain/paris-saint-germain/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marca.com/2015/04/cavani-est%C3%A1-cada-d%C3%ADa-m%C3%A1s-a-disgusto-en-el-psg": {
            "title": "Cavani est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s a disgusto en el PSG...",
            "snippet": "El entorno de Edinson Cavani, de 28 a\u00f1os, insiste en que si el uruguayo no logra hacerse con el puesto de delantero centro en el Par\u00eds Saint-Germain (PSG) dejar\u00e1 el club al final de temporada, seg\u00fan publica el diario Le Parisien. No se plantea...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "publica,diario,temporada,dejar\u00e1,par\u00eds,par\u00eds_saint,saint,insiste,uruguayo,uruguayo-no-logra,logra,logra-hacerse,hacerse,puesto,puesto-de-delantero,delantero,delantero-centro,centro,entorno,entorno-de-edinson,edinson,cavani,psg,germain,club,final,parisien",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marca.com/2015/04/cavani-est%C3%A1-cada-d%C3%ADa-m%C3%A1s-a-disgusto-en-el-psg",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/27/futbol/futbol_internacional/resto_de_america/1430151491.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/cavani-podr%C3%ADa-dejar-el-psg-y-fichar-por-atl%C3%A9tico-manchester": {
            "title": "Cavani podr\u00eda dejar el PSG y fichar por el Atl\u00e9tico, el Manchester o la Juventus...",
            "snippet": "Par\u00eds, 27 abr (EFE).- El entorno de Edinson Cavani, de 28 a\u00f1os, insiste en que si el uruguayo no logra hacerse con el puesto de delantero centro en el Par\u00eds Saint-Germain (PSG) dejar\u00e1 el club al final de temporada, seg\u00fan publica hoy el diario...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "publica,publica-hoy,diario,temporada,dejar\u00e1,insiste,uruguayo,uruguayo-no-logra,logra,logra-hacerse,hacerse,puesto,puesto-de-delantero,delantero,delantero-centro,centro,entorno,entorno-de-edinson,edinson,podr\u00eda,podr\u00eda-dejar,dejar,cavani,psg,par\u00eds,saint,germain,club,final",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/cavani-podr%C3%ADa-dejar-el-psg-y-fichar-por-atl%C3%A9tico-manchester",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/cavani-dejar-psg-fichar-atl\u00e9tico-manchester-juventus-160224843--sow.html"
        },
        "quieromasfutbol.laopinion.com/2015/04/edinson-cavani-podr%C3%ADa-dejar-el-paris-saint-germain": {
            "title": "Edinson Cavani podr\u00eda dejar el Paris Saint Germain...",
            "snippet": "Par\u00eds.- El entorno de Edinson Cavani, de 28 a\u00f1os, insiste en que si el uruguayo no logra hacerse con el puesto de delantero centro en el Par\u00eds Saint-Germain (PSG) dejar\u00e1 el club al final de temporada, seg\u00fan publica hoy el diario Le Parisien.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "paris-saint-germain",
            "tags": "publica,publica-hoy,diario,temporada,dejar\u00e1,insiste,uruguayo,uruguayo-no-logra,logra,logra-hacerse,hacerse,puesto,puesto-de-delantero,delantero,delantero-centro,centro,entorno,par\u00eds,paris_saint,paris_saint_germain,saint,saint_germain,germain,podr\u00eda,podr\u00eda-dejar,dejar,edinson,cavani,psg,club,final,parisien",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paris-saint-germain/quieromasfutbol.laopinion.com/2015/04/edinson-cavani-podr%C3%ADa-dejar-el-paris-saint-germain",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://quieromasfutbol.laopinion.com/edinson-cavani-podria-dejar-paris-saint-germain/"
        },
        "impulsonegocios.com/2015/04/f%C3%BAtbol-internacional-paris-saint-germain-negocia-por-paulo-dybala-impulso-negocios": {
            "title": "F\u00fatbol internacional: Paris Saint Germain negocia por Paulo Dybala - Impulso Negocios...",
            "snippet": "Impulso NegociosF\u00fatbol internacional: Paris Saint Germain negocia por Paulo DybalaImpulso NegociosM\u00e1s all\u00e1 del \u00e9xito de las gestiones de Paris Saint Germain, Dybala jugar\u00e1 en un equipo con mayores expectativas deportivas en la pr\u00f3xima...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "paris-saint-germain,futbol",
            "tags": "equipo,paris,paris_saint,paris_saint_germain,saint,saint_germain,germain,f\u00fatbol,internacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/impulsonegocios.com/2015/04/f%C3%BAtbol-internacional-paris-saint-germain-negocia-por-paulo-dybala-impulso-negocios",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://impulsonegocios.com/index.php?action=portal/viewContent&cntId_content=35545"
        },
        "es.fifa.com/2015/04/okocha-en-nigeria-el-f%C3%BAtbol-une-al-pa%C3%ADs": {
            "title": "Okocha: En Nigeria, el f\u00fatbol une al pa\u00eds...",
            "snippet": "El excentrocampista del Par\u00eds Saint-Germain Augustin Jay-Jay Okocha, una leyenda del f\u00fatbol nigeriano, volvi\u00f3 a Francia el pasado 20 de abril, con motivo del XII Partido contra la Pobreza. Un grande entre los grandes, que respondi\u00f3 a la llamada...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "futbol",
            "tags": "partido,abril,f\u00fatbol,germain,par\u00eds,par\u00eds_saint,saint,francia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/es.fifa.com/2015/04/okocha-en-nigeria-el-f%C3%BAtbol-une-al-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.fifa.com/world-match-centre/news/newsid/259/447/3/index.html"
        },
        "marca.com/2015/04/once-ideal-de-americanos-en-europa": {
            "title": "Once ideal de americanos en Europa...",
            "snippet": "Lateral izquierdo: Maxwell (PSG, Brasil). Abri\u00f3 el marcador el zaguero brasile\u00f1o con el gol m\u00e1s r\u00e1pido de la historia del Paris saint-Germain. 24 segundos necesit\u00f3 Maxwell y con un 6-1 finaliz\u00f3 la goleada parisina. Centrocampista: Javier...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "brasile\u00f1o,gol,psg,paris,saint,germain,javier",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/marca.com/2015/04/once-ideal-de-americanos-en-europa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/27/futbol/futbol_internacional/resto_de_america/1430126666.html"
        },
        "peru.com/2015/04/paris-saint-germain-tendr%C3%ADa-en-mente-a-kevin-de-bruyne": {
            "title": "Paris Saint Germain tendr\u00eda en mente a Kevin de Bruyne...",
            "snippet": "Alemania. Hace unas semanas se hablaba de que Kevin De Bruyne pod\u00eda llegara al Real Madrid. El conjunto blanco quiere a un volante central para cubrir la plaza que dejar\u00edan Sami Khedira y Asier Illarramendi. Sin embargo, hay otro club que le...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "realmadrid,paris-saint-germain",
            "tags": "paris,paris_saint,paris_saint_germain,saint,saint_germain,germain,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paris-saint-germain/peru.com/2015/04/paris-saint-germain-tendr%C3%ADa-en-mente-a-kevin-de-bruyne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/la-nueve/paris-saint-germain-tendria-mente-kevin-bruyne-noticia-350493"
        },
        "peru.com/2015/04/par%C3%ADs-saint-germain-por-qu%C3%A9-el-psg-pasar%C3%ADa-a-llamarse-ahora": {
            "title": "Par\u00eds Saint Germain: \u00bfPor qu\u00e9 el PSG pasar\u00eda a llamarse ahora PP?",
            "snippet": "Graves problemas para el Par\u00eds Saint Germain, el club m\u00e1s poderoso de Francia. Estar\u00eda obligado a cambiarse de nombre. pinteres Par\u00eds Saint-Germain se ver\u00eda obligado a cambiar de nombre. (Foto: Facebook) Par\u00eds. No todo es felicidad en el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "felicidad,paris-saint-germain,facebook",
            "tags": "par\u00eds,par\u00eds_saint,saint,par\u00eds_saint_germain,saint_germain,germain,psg,club,francia,facebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/peru.com/2015/04/par%C3%ADs-saint-germain-por-qu%C3%A9-el-psg-pasar%C3%ADa-a-llamarse-ahora",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/internacional/paris-saint-germain-que-psg-pasaria-llamarse-ahora-pp-noticia-350399"
        },
        "el-carabobeno.com/2015/04/thiago-silva-se-recupera-y-regresa-a-la-convocatoria-del-par%C3%ADs": {
            "title": "Thiago Silva se recupera y regresa a la convocatoria del Par\u00eds SG - El Carabobe\u00f1o...",
            "snippet": "El Carabobe\u00f1oThiago Silva se recupera y regresa a la convocatoria del Par\u00eds SGEl Carabobe\u00f1oEl internacional brasile\u00f1o Thiago Silva regres\u00f3 a la convocatoria del Par\u00eds Saint-Germain, para recibir el martes al Metz en partido aplazado de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "par\u00eds,par\u00eds_saint,saint,internacional,brasile\u00f1o,germain,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/el-carabobeno.com/2015/04/thiago-silva-se-recupera-y-regresa-a-la-convocatoria-del-par%C3%ADs",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=paris%2Bsaint%2Bgermain%2Bparis%2Bsaint%2Bgermain&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-carabobeno.com/portada/articulo/103370/thiago-silva-se-recupera-y-regresa-a-la-convocatoria-del-pars-sg"
        },
        "infobae.com/2015/04/con-tres-de-lavezzi-el-paris-saint-germain-gole%C3%B3-y-acaricia": {
            "title": "Con tres de Lavezzi, el Paris Saint Germain gole\u00f3 y acaricia una... -...",
            "snippet": "tres de Lavezzi, el Paris Saint Germain gole\u00f3 y acaricia una... delantero argentino no tuvo piedad del Lille y gui\u00f3 a su equipo a una c\u00f3moda victoria por 6 a 1, la cual le sirvi\u00f3 para continuar como l\u00edder (lo podr\u00eda alcanzar Lyon, si gana...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "paris-saint-germain",
            "tags": "podr\u00eda,equipo,delantero,paris,paris_saint,paris_saint_germain,saint,saint_germain,germain",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paris-saint-germain/infobae.com/2015/04/con-tres-de-lavezzi-el-paris-saint-germain-gole%C3%B3-y-acaricia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=paris%2Bsaint%2Bgermain&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/25/1724680-con-tres-lavezzi-el-paris-saint-germain-goleo-y-acaricia-una-nueva-corona"
        }
    }
}