{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-el\u00e9ctrica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-el\u00e9ctrica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/mira-el-derroche-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-que-hay-en-carabobo": {
            "title": "Mira el derroche de energ\u00eda el\u00e9ctrica que hay en Carabobo...",
            "snippet": "La escasez de energ\u00eda el\u00e9ctrica que tiene Venezuela es cr\u00edtica debido al deficiente manejo de la empresa que la produce. Se puede observar c\u00f3mo a plena luz del d\u00eda los postes de alumbrado p\u00fablico de las autopistas permanecen encendidos,...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "tags": "c\u00f3mo,energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/mira-el-derroche-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-que-hay-en-carabobo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nbysx_mira-el-derroche-de-energia-electrica-que-hay-en-carabobo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nbysx_mira-el-derroche-de-energia-electrica-que-hay-en-carabobo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/paraguayos-rechazan-aumento-en-las-tarifas-de-la-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Paraguayos rechazan aumento en las tarifas de la energ\u00eda el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "Tras el anuncio hecho por el gobierno de Paraguay en el que aumenta las tarifas de energ\u00eda el\u00e9ctrica, usuarios y expertos expresaron su rechazo a esta medida ya que este pa\u00eds es uno de los mayores productores de energ\u00eda el\u00e9ctrica del mundo.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "expertos,energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,tarifas,tarifas-de-energ\u00eda,gobierno,rechazan,rechazan-aumento,aumento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/paraguayos-rechazan-aumento-en-las-tarifas-de-la-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mqesp_paraguayos-rechazan-aumento-en-las-tarifas-de-la-energia-electrica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mqesp_paraguayos-rechazan-aumento-en-las-tarifas-de-la-energia-electrica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/costa-rica-genera-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-producida-sin-contaminar": {
            "title": "Costa Rica genera energ\u00eda el\u00e9ctrica producida sin contaminar...",
            "snippet": "El gobierno de Costa Rica dio a conocer que en lo que va del presente a\u00f1o logr\u00f3 generar energ\u00eda el\u00e9ctrica s\u00f3lo producci\u00f3n limpia. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Medio ambiente Costa Rica San Jos\u00e9 Posted: 06 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "generar,energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,gobierno,genera,genera-energ\u00eda,genera-energ\u00eda-el\u00e9ctrica,telesurauthor,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/costa-rica-genera-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-producida-sin-contaminar",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lw5e3_costa-rica-genera-energia-electrica-producida-sin-contaminar_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lw5e3_costa-rica-genera-energia-electrica-producida-sin-contaminar_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/c%C3%B3mo-hacer-un-generador-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-manual-experimentos-caseros": {
            "title": "C\u00f3mo hacer un generador de energ\u00eda el\u00e9ctrica manual (Experimentos Caseros)...",
            "snippet": "C\u00f3mo hacer un generador de energ\u00eda el\u00e9ctrica manual (Experimentos Caseros) Experimentos Caseros Hoy te vamos a ense\u00f1ar a fabricar un sencillo generador el\u00e9ctrico para iluminar un LED:D Im\u00e1n de neodimio: Cable de cobre esmaltado: From:...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "ExpCaseros",
            "tags": "energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/c%C3%B3mo-hacer-un-generador-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-manual-experimentos-caseros",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=C6I9vXEaoaM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/C6I9vXEaoaM/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/entregar%C3%A1n-600-veh%C3%ADculos-al-ministerio-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Entregar\u00e1n 600 veh\u00edculos al Ministerio de Energ\u00eda El\u00e9ctrica...",
            "snippet": "Este viernes el presidente de Corpoelec, Jesse Chac\u00f3n, entregar\u00e1 126 veh\u00edculos de un total de 600 para mejorar la flota automotriz de la organizaci\u00f3n, estas unidades ser\u00e1n distribuidas en las 6 regiones que comprenden el territorio...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "presidente,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/entregar%C3%A1n-600-veh%C3%ADculos-al-ministerio-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kt8yr_entregaran-600-vehiculos-al-ministerio-de-energia-electrica_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kt8yr_entregaran-600-vehiculos-al-ministerio-de-energia-electrica_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/jard%C3%ADn-bot%C3%A1nico-de-bogot%C3%A1-genera-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 genera energ\u00eda el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "El jard\u00edn bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 avanza en la generaci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica, un proyecto piloto que hace parte de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica del jard\u00edn y que esperan se replique en otras ciudades colombianas. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags:...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "avanza,energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,genera,genera-energ\u00eda,genera-energ\u00eda-el\u00e9ctrica,telesurauthor,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/02/jard%C3%ADn-bot%C3%A1nico-de-bogot%C3%A1-genera-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hppkp_jardin-botanico-de-bogota-genera-energia-electrica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hppkp_jardin-botanico-de-bogota-genera-energia-electrica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/camioneta-se-queda-sin-frenos-y-termina-sobre-poste-de-energia": {
            "title": "Camioneta se queda sin frenos y termina sobre poste de Energia Electrica...",
            "snippet": "Una Camioneta de la marca Ford, pierde los frenos y termina sobre un poste de energia electrica en la Cuesta de Loreto. Afortunadamente tres hombres resultaron solo con heridas leves, mientras un menor que los acompanaba salio:...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "tvindependencianoticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/02/camioneta-se-queda-sin-frenos-y-termina-sobre-poste-de-energia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hjd4u_camioneta-se-queda-sin-frenos-y-termina-sobre-poste-de-energia-electrica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hjd4u_camioneta-se-queda-sin-frenos-y-termina-sobre-poste-de-energia-electrica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/paname%C3%B1os-rechazan-aumento-a-la-tarifa-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Paname\u00f1os rechazan aumento a la tarifa de la energ\u00eda el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "El aumento a la tarifa de la energ\u00eda el\u00e9ctrica anunciada por el gobierno de Panam\u00e1 est\u00e1 generando descontento entre la naci\u00f3n. Expertos aseguran que aparte de golpear la econom\u00eda de los ciudadano, este incremento podr\u00eda prestarse para generar...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "economia",
            "tags": "generar,aumento,tarifa,energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,gobierno,rechazan,rechazan-aumento,paname\u00f1os,expertos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/dailymotion.com/2015/01/paname%C3%B1os-rechazan-aumento-a-la-tarifa-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2f65k5_panamenos-rechazan-aumento-a-la-tarifa-de-la-energia-electrica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2f65k5_panamenos-rechazan-aumento-a-la-tarifa-de-la-energia-electrica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/paname%C3%B1os-rechazan-aumento-de-25%-en-tarifa-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Paname\u00f1os rechazan aumento de 25% en tarifa de energ\u00eda el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "Miles de paname\u00f1os marcharon para rechazar el aumento del 25 por ciento a las tarifas de energ\u00eda el\u00e9ctrica, anunciado por el presidente Juan Carlos Varela. Los ciudadanos pidieron tambi\u00e9n se frene el aumento de precios en la canasta b\u00e1sica,...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "aumento,presidente,tarifas,tarifa,tarifas-de-energ\u00eda,energ\u00eda,energ\u00eda-el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,paname\u00f1os,rechazan,rechazan-aumento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/01/paname%C3%B1os-rechazan-aumento-de-25%-en-tarifa-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica+energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2f4x82_panamenos-rechazan-aumento-de-25-en-tarifa-de-energia-electrica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2f4x82_panamenos-rechazan-aumento-de-25-en-tarifa-de-energia-electrica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/bachelet-inaugura-parque-e%C3%B3lico-de-la-compa%C3%B1%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-espa%C3%B1ola-acciona-energ%C3%ADa": {
            "title": "Bachelet inaugura parque e\u00f3lico de la compa\u00f1\u00eda el\u00e9ctrica espa\u00f1ola Acciona Energ\u00eda...",
            "snippet": "Santiago de Chile, 13 ene (EFE).- (Im\u00e1genes: Gobierno de Chile) Chile avanza a paso firme hacia la diversificaci\u00f3n de su matriz energ\u00e9tica gracias a una naturaleza privilegiada en sol, en viento y en olas asegur\u00f3 hoy la presidenta Michelle...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "efeagro",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "avanza,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/dailymotion.com/2015/01/bachelet-inaugura-parque-e%C3%B3lico-de-la-compa%C3%B1%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-espa%C3%B1ola-acciona-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/energ%C3%ADa+el%C3%A9ctrica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2epyb3_bachelet-inaugura-parque-eolico-de-la-compania-electrica-espanola-acciona-energia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2epyb3_bachelet-inaugura-parque-eolico-de-la-compania-electrica-espanola-acciona-energia_news"
        }
    }
}