{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-el\u00e9ctrica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-el\u00e9ctrica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elheraldo.hn/2015/05/aprenda-a-leer-el-recibo-de-consumo-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Aprenda a leer el recibo de consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica -...",
            "snippet": "a leer el recibo de consumo de energ\u00eda el\u00e9 comprensi\u00f3n correcta de los n\u00fameros que aparecen en el recibo de la energ\u00eda que emite el Servicio de Medici\u00f3n El\u00e9ctrica de Honduras (Semeh), empresa contratada por la ENEE, es la clave para ahorrar...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "empresa,el\u00e9ctrica,consumo,energ\u00eda,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elheraldo.hn/2015/05/aprenda-a-leer-el-recibo-de-consumo-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.hn/inicio/836571-331/aprenda-a-leer-el-recibo-de-consumo-de-energ\u00eda-el\u00e9ctrica"
        },
        "correodelsur.com/2015/05/capilla-del-carmen-lleva-tres-meses-sin-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-correo-sur": {
            "title": "Capilla del Carmen lleva tres meses sin energ\u00eda el\u00e9ctrica - Correo del Sur...",
            "snippet": "Correo del SurCapilla del Carmen lleva tres meses sin energ\u00eda el\u00e9ctricaCorreo del SurDesde hace tres meses, la Capilla del Carmen ubicada en La Rotonda carece de energ\u00eda el\u00e9ctrica, consiguientemente las misas se celebran con la iluminaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "hace,tres,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/correodelsur.com/2015/05/capilla-del-carmen-lleva-tres-meses-sin-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-correo-sur",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://correodelsur.com/20150503/local/capilla-del-carmen-lleva-tres-meses-sin-energia-electrica"
        },
        "elmanana.com/2015/05/entra-m%C3%A1s-subsidio-a-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa": {
            "title": "Entra m\u00e1s subsidio a energ\u00eda el\u00e9ctrica - El Ma\u00f1ana de Reynosa...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de ReynosaEntra m\u00e1s subsidio a energ\u00eda el\u00e9ctricaEl Ma\u00f1ana de ReynosaOficialmente entr\u00f3 en vigor la tarifa de verano, por lo que se exhorta a regular el consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica para evitar elevados cobros en los recibos en los...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "consumo,tarifa,ma\u00f1ana,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmanana.com/2015/05/entra-m%C3%A1s-subsidio-a-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com/entramassubsidioaenergiaelectrica-2877436.html"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/05/epec-inform%C3%B3-que-se-restablece-la-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-tras-los-trabajos": {
            "title": "Epec inform\u00f3 que se restablece la energ\u00eda el\u00e9ctrica tras los trabajos... - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorEpec inform\u00f3 que se restablece la energ\u00eda el\u00e9ctrica tras los trabajos...La Voz del InteriorPasadas las 13, la Empresa Provincial de Energ\u00eda de C\u00f3rdoba (Epec) inform\u00f3 que los trabajos de mantenimiento preventivo que...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "inform\u00f3,trabajos,trabajos-de-mantenimiento,mantenimiento,empresa,restablece,epec,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,c\u00f3rdoba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavoz.com.ar/2015/05/epec-inform%C3%B3-que-se-restablece-la-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-tras-los-trabajos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/ciudadanos/epec-informo-que-se-restablece-la-energia-electrica-tras-los-trabajos-de-mantenimiento"
        },
        "lmcordoba.com.ar/2015/05/nueva-c%C3%B3rdoba-se-restablece-el-servicio-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "Nueva C\u00f3rdoba: se restablece el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de las 13, finalizaron los trabajos de mantenimiento en una l\u00ednea de alta tensi\u00f3n que afectaron a ese barrio y zonas aleda\u00f1as, inform\u00f3 Epec. Tras una serie de tareas de mantenimiento en una l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, pasadas las 13 se...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "tareas,tareas-de-mantenimiento,mantenimiento,trabajos,trabajos-de-mantenimiento,restablece,servicio,c\u00f3rdoba,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,inform\u00f3,epec",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lmcordoba.com.ar/2015/05/nueva-c%C3%B3rdoba-se-restablece-el-servicio-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lmcordoba.com.ar/nota/203085_nueva-cordoba-se-restablece-el-servicio-de-energia-electrica"
        },
        "jujuyaldia.com.ar/2015/05/interrupci%C3%B3n-programada-del-servicio-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-en-perico-jujuy-al": {
            "title": "Interrupci\u00f3n programada del servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica en Perico... - Jujuy al d\u00eda...",
            "snippet": "Interrupci\u00f3n programada del servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica en Perico...Jujuy al d\u00edaJujuy al d\u00eda EJE SA informa a la comunidad que, con el objeto de elevar la calidad de su servicio, se realizar\u00e1n tareas de mantenimiento y renovaci\u00f3n en las...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "tareas,tareas-de-mantenimiento,mantenimiento,servicio,d\u00eda,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jujuyaldia.com.ar/2015/05/interrupci%C3%B3n-programada-del-servicio-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-en-perico-jujuy-al",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jujuyaldia.com.ar/2015/05/02/interrupcion-programada-del-servicio-de-energia-electrica-en-perico-y-san-pedro/"
        },
        "elsalvador.com/2015/05/parte-de-san-salvador-no-tendr%C3%A1-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-ma%C3%B1ana-el-diario": {
            "title": "Parte de San Salvador no tendr\u00e1 energ\u00eda el\u00e9ctrica ma\u00f1ana - El Diario de Hoy...",
            "snippet": "El Diario de HoyParte de San Salvador no tendr\u00e1 energ\u00eda el\u00e9ctrica ma\u00f1anaEl Diario de HoyParte de San Salvador no tendr\u00e1 servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica ma\u00f1ana, seg\u00fan inform\u00f3 durante las \u00faltimas horas la empresa distribuidora CAESS. El...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "empresa,inform\u00f3,servicio,san,parte,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,ma\u00f1ana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elsalvador.com/2015/05/parte-de-san-salvador-no-tendr%C3%A1-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-ma%C3%B1ana-el-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsalvador.com/mwedh/nota/nota_completa.asp?idCat=47862&idArt=9643355"
        },
        "tiempo.com/2015/05/cortes-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-en-nepal-tras-el-terremoto": {
            "title": "Cortes de energ\u00eda el\u00e9ctrica en Nepal tras el terremoto...",
            "snippet": "Incluso antes de que un potente terremoto de 7,8 sacudiera el pa\u00eds el 25 de abril de 2015, el acceso continuo a la electricidad no era algo que los nepaleses pod\u00edan confiar. La topograf\u00eda accidentada del pa\u00eds impide que el proveedor de la...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "pa\u00eds,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tiempo.com/2015/05/cortes-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-en-nepal-tras-el-terremoto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiempo.com/ram/176372/cortes-de-energia-electrica-en-nepal-tras-el-terremoto/"
        },
        "diarioaxaca.com/2015/05/mexicanos-desarrollan-generador-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-a-bajo-costo-diarioaxaca": {
            "title": "Mexicanos desarrollan generador de energ\u00eda el\u00e9ctrica a bajo costo - DIARIOAXACA...",
            "snippet": "Mexicanos desarrollan generador de energ\u00eda el\u00e9ctrica a bajo costoDIARIOAXACAM\u00e9xico.- Un modelo funcional capaz de generar energ\u00eda el\u00e9ctrica a un bajo costo y con un impacto nulo para el ambiente fue desarrollado por miembros de Ingenier\u00eda en...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ambiente,generador,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,generar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/diarioaxaca.com/2015/05/mexicanos-desarrollan-generador-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-a-bajo-costo-diarioaxaca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioaxaca.com/capital/7-capital/83473-mexicanos-desarrollan-generador-de-energia-electrica-a-bajo-costo-"
        },
        "elheraldo.co/2015/05/usuarios-reportan-normalidad-del-servicio-de-energ%C3%ADa-en-algunos-el-heraldo": {
            "title": "Usuarios reportan normalidad del servicio de energ\u00eda en algunos... - El Heraldo (Colombia)...",
            "snippet": "Usuarios reportan normalidad del servicio de energ\u00eda en algunos...El Heraldo (Colombia)Con reportes como este los usuarios de redes sociales se quejan de las fallas en el sistema de energ\u00eda el\u00e9ctrica tras la lluvia que se registra desde la...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "usuarios,sistema,servicio,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elheraldo.co/2015/05/usuarios-reportan-normalidad-del-servicio-de-energ%C3%ADa-en-algunos-el-heraldo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.co/local/usuarios-reportan-normalidad-del-servicio-de-energia-en-algunos-sectores-de-barranquilla"
        }
    }
}