{
    "meta": {
        "portal_name": "energ\u00eda-el\u00e9ctrica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/energ\u00eda-el\u00e9ctrica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "americaeconomia.com/2015/04/consumo-de-energ%C3%ADa-sube-a-mw-por-ola-calor-en-honduras": {
            "title": "Consumo de energ\u00eda sube a MW por ola de calor en Honduras...",
            "snippet": "As\u00ed lo confirm\u00f3 el gerente de operaciones de la Empresa Nacional de Energ\u00eda El\u00e9ctrica (ENEE), Jos\u00e9 Moncada, a su vez dijo que existe una tendencia a que se incremente en los pr\u00f3ximos d\u00edas. Es decir que el consumo...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Gast\u00f3n Meza",
            "tags": "consumo,jos\u00e9,energ\u00eda,energ\u00eda_el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,empresa,empresa_nacional,nacional,enee",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/americaeconomia.com/2015/04/consumo-de-energ%C3%ADa-sube-a-mw-por-ola-calor-en-honduras",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/negocios-industrias/consumo-de-energia-sube-1450-mw-por-ola-de-calor-en-honduras"
        },
        "prensalibrecasanare.com/2015/04/transformador-averiado-por-descargas-atmosf%C3%A9ricas-dej%C3%B3": {
            "title": "Transformador averiado por descargas atmosf\u00e9ricas dej\u00f3 sin...",
            "snippet": "0 Transformador averiado por descargas atmosf\u00e9ricas dej\u00f3 sin energ\u00eda el\u00e9ctrica amplio sector de Tauramena Descargas atmosf\u00e9ricas provocaron la falla en el circuito 34,5 que dejo sin servicio de energ\u00eda al municipio de Tauramena este...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "miguelangelok",
            "tags": "municipio,sector,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,servicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensalibrecasanare.com/2015/04/transformador-averiado-por-descargas-atmosf%C3%A9ricas-dej%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensalibrecasanare.com/casanare/15600-transformador-averiado-por-descargas-atmosfyricas-deju-sin-energna-elyctrica-amplio-sector-de-tauramena.html"
        },
        "ecuadorinmediato.com/2015/04/hay-de-usuarios-que-utilizan-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-en-ecuador": {
            "title": "Hay de usuarios que utilizan energ\u00eda el\u00e9ctrica en Ecuador...",
            "snippet": "Esteban Albornoz, ministro de Electricidad y Energ\u00eda Renovable, inform\u00f3 que en el pa\u00eds hay usuarios que consumen energ\u00eda el\u00e9ctrica, de esta dato, corresponde al sector residencial, a la zona...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "sector,residencial,inform\u00f3,pa\u00eds,hay,usuarios,consumen,energ\u00eda,renovable,ministro,el\u00e9ctrica,electricidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ecuadorinmediato.com/2015/04/hay-de-usuarios-que-utilizan-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-en-ecuador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecuadorinmediato.com/index.php?module=Noticias&func=news_user_view&id=2818779908&umt=hay_4964731_usuarios_que_utilizan_energia_electrica_en_ecuador"
        },
        "metro.pr/2015/04/solaris-es-una-soluci%C3%B3n-real-al-alto-costo-de-la-energ%C3%ADa": {
            "title": "Solaris es una soluci\u00f3n real al alto costo de la energ\u00eda el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "En momentos en que la dependencia del petr\u00f3leo incide en las altas tarifas de energ\u00eda el\u00e9ctrica, Solaris trae a la mesa la oportunidad de disfrutar de grandes ahorros en la factura de electricidad. Entre los beneficios de...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "electricidad,petr\u00f3leo,costo,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,tarifas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/metro.pr/2015/04/solaris-es-una-soluci%C3%B3n-real-al-alto-costo-de-la-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://metro.pr/negocios-metro/solaris-es-una-solucion-real-al-alto-costo-de-la-energia-electrica/pGXodr!B0cloCAgKtjfs/"
        },
        "yubasolar.net/2015/04/passos-para-calcular-el-consumo-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-yubasolar": {
            "title": "passos para calcular el consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica de... - yubasolar...",
            "snippet": "Determinar la potencia de todos los elementos que consumen energ\u00eda el\u00e9ctrica,en voltios (V) y amperes (A), \u00f3 directamente en potencia activa (W). Definir las horas de encendido (uso) diario de cada elemento. Es crucial...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "YUBA SOLAR",
            "tags": "diario,horas,potencia,activa,consumen,consumo,energ\u00eda,el\u00e9ctrica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/yubasolar.net/2015/04/passos-para-calcular-el-consumo-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-yubasolar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yubasolar.net/2015/04/passos-para-calcular-el-consumo-de.html"
        },
        "aporrea.org/2015/04/ministro-chac%C3%B3n-clase-acomodada-es-la-que-consume-mayor": {
            "title": "Ministro Chac\u00f3n: Clase acomodada es la que consume mayor...",
            "snippet": "ministro del Poder Popular para la Energ\u00eda El\u00e9ctrica, Jesse Chac\u00f3n, inform\u00f3 este jueves que el \u00e1rea residencial es el primer sector que consume electricidad en Venezuela, seg\u00fan d...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "inform\u00f3,residencial,sector,electricidad,jesse,jesse_chac\u00f3n,chac\u00f3n,energ\u00eda,energ\u00eda_el\u00e9ctrica,el\u00e9ctrica,ministro,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aporrea.org/2015/04/ministro-chac%C3%B3n-clase-acomodada-es-la-que-consume-mayor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/energia/n268826.html"
        },
        "expoknews.com/2015/04/c%C3%B3mo-desarrollar-un-programa-empresarial-de-ahorro-energ%C3%ADa": {
            "title": "\u00bfC\u00f3mo desarrollar un programa empresarial de ahorro de energ\u00eda...",
            "snippet": "Para que una empresa desarrolle un programa de ahorro de energ\u00eda el\u00e9ctrica y agua, se requiere de una activa participaci\u00f3n a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n, el desarrollo y la gesti\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas y/o acciones que...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Pamela Garcidue\u00f1as",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "activa,trav\u00e9s,investigaci\u00f3n,c\u00f3mo,empresarial,energ\u00eda,empresa,el\u00e9ctrica,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/expoknews.com/2015/04/c%C3%B3mo-desarrollar-un-programa-empresarial-de-ahorro-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://expoknews.com/como-desarrollar-un-programa-empresarial-de-ahorro-de-energia-electrica-y-agua/"
        },
        "elmundo.com.sv/2015/04/diario-el-mundo-tarifas-de-la-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-bajan%": {
            "title": "Diario El Mundo Tarifas de la energ\u00eda el\u00e9ctrica bajan% a...",
            "snippet": "Tarifas de la energ\u00eda el\u00e9ctrica bajan% a partir de este d\u00eda. Seg\u00fan Siget, los precios del petr\u00f3leo para el trimestre que reci\u00e9n termin\u00f3 rondaron los 44, lo cual tambi\u00e9n contribuy\u00f3 a este comportamiento. F\u00e1tima Kiste.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Karla Recinos",
            "tags": "precios,petr\u00f3leo,diario,mundo,tarifas,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.com.sv/2015/04/diario-el-mundo-tarifas-de-la-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-bajan%",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elmundo.com.sv/tarifas-de-la-energia-electrica-bajan-20-09-a-partir-de-este-dia/"
        },
        "michoacantrespuntocero.com/2015/04/pe%C3%B1a-nieto-minti%C3%B3-ciudadanos-denuncian-incremento-al-servicio": {
            "title": "Pe\u00f1a Nieto minti\u00f3, ciudadanos denuncian incremento al servicio de...",
            "snippet": "Con la promesa de campa\u00f1a de bajar el costo de la energ\u00eda el\u00e9ctrica en el pa\u00eds, Enrique Pe\u00f1a Nieto se comprometi\u00f3 a impulsar la Reforma Energ\u00e9tica durante su gobierno. El 12 de agosto de 2013 present\u00f3 la iniciativa y fue...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Sarai Diaz",
            "tags": "energ\u00e9tica,pa\u00eds,costo,ciudadanos,incremento,servicio,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/michoacantrespuntocero.com/2015/04/pe%C3%B1a-nieto-minti%C3%B3-ciudadanos-denuncian-incremento-al-servicio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://michoacantrespuntocero.com/pena-nieto-mintio-ciudadanos-denuncian-incremento-al-servicio-de-energia-electrica/"
        },
        "elpais.com.uy/2015/04/corte-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-afect%C3%B3-a-miles-clientes-en-montevideo": {
            "title": "Corte de energ\u00eda el\u00e9ctrica afect\u00f3 a miles de clientes en Montevideo...",
            "snippet": "Varias zonas de Montevideo se quedaron en horas de la tarde sin energ\u00eda el\u00e9ctrica, seg\u00fan se inform\u00f3 a El Pa\u00eds desde el ente energ\u00e9tico. La cifra de afectados lleg\u00f3 a ser de unos.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "tags": "inform\u00f3,horas,miles,energ\u00eda,el\u00e9ctrica,pa\u00eds",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elpais.com.uy/2015/04/corte-de-energ%C3%ADa-el%C3%A9ctrica-afect%C3%B3-a-miles-clientes-en-montevideo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=energ%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica%2Benerg%C3%ADa%2Bel%C3%A9ctrica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/corte-energia-electrica-afecto-miles.html"
        }
    }
}