{
    "meta": {
        "portal_name": "waterpolo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/waterpolo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/waterpolo/waterpolo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/waterpolo/waterpolo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/waterpolo/waterpolo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mundodeportivo.com/2015/04/el-vestuario-se-encuentra-enga%C3%B1ado-y-menospreciado": {
            "title": "El vestuario se encuentra enga\u00f1ado y menospreciado...",
            "snippet": "La plantilla est\u00e1 molesta con el trato recibido Muchas not\u00edcias han apuntado a la necesidad de reforzar la secci\u00f3n de rugby como uno de los motivos que han provocado la desaparicion del primer equipo de waterpolo. El director t\u00e9cnico afirma que...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "rugby,waterpolo",
            "tags": "primer,primer-equipo,equipo,waterpolo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/mundodeportivo.com/2015/04/el-vestuario-se-encuentra-enga%C3%B1ado-y-menospreciado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=waterpolo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundodeportivo.com/waterpolo/20150423/102910631141/el-vestuario-se-encuentra-enganado-y-menospreciado.html"
        },
        "mundodeportivo.com/2015/04/est%C3%A1n-aprovechando-la-situaci%C3%B3n-para-hacer-da%C3%B1o": {
            "title": "Est\u00e1n aprovechando la situaci\u00f3n para hacer da\u00f1o...",
            "snippet": "El pasado jueves se hizo oficial la desaparici\u00f3n del primer equipo de waterpolo del Club Nataci\u00f3 Poble Nou Enginyers, que militaba en la Divisi\u00f3n de Honor, en una situaci\u00f3n similar a la producida hace catorce a\u00f1os. A ra\u00edz de esta situaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "club,primer,primer-equipo,equipo,waterpolo,divisi\u00f3n,honor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/mundodeportivo.com/2015/04/est%C3%A1n-aprovechando-la-situaci%C3%B3n-para-hacer-da%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=waterpolo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundodeportivo.com/waterpolo/20150423/102910593732/estan-aprovechando-la-situacion-para-hacer-dano.html"
        },
        "marbelladirecto.com/2015/04/el-club-waterpolo-marbella-alcanza-subcampeonato-en-la-primera-divisi%C3%B3n-andaluza": {
            "title": "El Club Waterpolo Marbella alcanza el subcampeonato en la Primera Divisi\u00f3n Andaluza en la...",
            "snippet": "Tras el empate cosechado en Granada en el partido de ida de la final ante Hu\u00e9tor, se daba el mismo resultado al final de los 24 minutos reglamentarios, empate a 6 tantos. Despu\u00e9s de haber ido todo el partido por encima en el luminoso, un \u00faltimo...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "\u00fal,primera,primera_divisi\u00f3n,divisi\u00f3n,club,waterpolo,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/marbelladirecto.com/2015/04/el-club-waterpolo-marbella-alcanza-subcampeonato-en-la-primera-divisi%C3%B3n-andaluza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=waterpolo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marbelladirecto.com/noticia/el-club-waterpolo-marbella-alcanza-el-subcampeonato-en-la-primera-division-andaluza-en-la-temporada-2014-2015/3075"
        },
        "5maseldescuento.es/2015/04/el-equipo-femenino-del-waterpolo-albacete-se-proclam%C3%B3-campe%C3%B3n": {
            "title": "El equipo femenino del Waterpolo Albacete se proclam\u00f3 campe\u00f3n de la Copa de CLM...",
            "snippet": "Intenso fin de semana para las categor\u00edas absolutas del Waterpolo Albacete. El s\u00e1bado, el equipo masculino se desplazaba hasta Elche para enfrentarse en el \u00faltimo partido de liga al filial del W. Elx, consiguiendo una victoria por 6 goles a 11,...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "liga,\u00fal,equipo,waterpolo,femenino,copa,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/5maseldescuento.es/2015/04/el-equipo-femenino-del-waterpolo-albacete-se-proclam%C3%B3-campe%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=waterpolo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://5maseldescuento.es/2015/04/el-equipo-femenino-del-waterpolo-albacete-se-proclamo-campeon-de-la-copa-de-clm/"
        },
        "nouse.co.uk/2015/04/roses-2015-preview-swimming-and-water-polo-nouse": {
            "title": "Roses 2015 Preview: Swimming and Water Polo - Nouse...",
            "snippet": "NouseRoses 2015 Preview: Swimming and Water PoloNouseThe swimming and water polo fixtures are usually pleasant hunting grounds for York in Roses. Despite a slight hiccup in last year's men's swimming fixture, the York teams dominated Lancaster in...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "water,polo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/nouse.co.uk/2015/04/roses-2015-preview-swimming-and-water-polo-nouse",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=waterpolo%2Bwaterpolo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nouse.co.uk/2015/04/22/roses-2015-preview-swimming-and-water-polo/"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/waterpolo-cn-sabadell-busca-su-titulo-europeo-femenino": {
            "title": "Waterpolo CN Sabadell busca su titulo europeo femenino...",
            "snippet": "Las guerreras del CN Sabadell, con tres t\u00edtulos del waterpolo continental sobre sus espaldas, a\u00f1os 2011, 2013 y 2014, intentar\u00e1n sumar su cuarta copa europea los d\u00edas 24 y 25 en la piscina de El Pireo, (Atenas) sede del Olympiacos, uno de los...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "intentar\u00e1n,intentar\u00e1n-sumar,sumar,sumar-su-cuarta,cuarta,cuarta-copa,copa,continental,espaldas,tres,tres-t\u00edtulos,t\u00edtulos,titulo,guerreras,busca,busca-su-titulo,titulo-europeo,titulo-europeo-femenino,europeo,europeo-femenino,femenino,waterpolo,waterpolo_cn_sabadell,sabadell,olympiacos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/entornointeligente.com/2015/04/waterpolo-cn-sabadell-busca-su-titulo-europeo-femenino",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=waterpolo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5736577/Waterpolo-CN-Sabadell-busca-su-titulo-europeo-femenino-22042015"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/waterpolo-cn-sabadell-busca-su-titulo-europeo-femenino-entornointeligente": {
            "title": "Waterpolo CN Sabadell busca su titulo europeo femenino - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteWaterpolo CN Sabadell busca su titulo europeo femeninoEntornoInteligenteLas guerreras del CN Sabadell, con tres t\u00edtulos del waterpolo continental sobre sus espaldas, a\u00f1os 2011, 2013 y 2014, intentar\u00e1n sumar su cuarta copa...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "intentar\u00e1n,intentar\u00e1n-sumar,sumar,sumar-su-cuarta,cuarta,cuarta-copa,copa,continental,espaldas,tres,tres-t\u00edtulos,t\u00edtulos,titulo,guerreras,busca,busca-su-titulo,titulo-europeo,europeo,sabadell,titulo-europeo-femenino,europeo-femenino,femenino,waterpolo,waterpolo_cn_sabadell",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/entornointeligente.com/2015/04/waterpolo-cn-sabadell-busca-su-titulo-europeo-femenino-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=waterpolo%2Bwaterpolo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5736069/Waterpolo-CN-Sabadell-busca-su-titulo-europeo-femenino-22042015"
        },
        "dailyxtra.com/2015/04/canadian-gay-water-polo-team-hits-the-screen-daily-xtra": {
            "title": "Canadian gay water polo team hits the screen - Daily Xtra...",
            "snippet": "Daily XtraCanadian gay water polo team hits the screenDaily XtraI don't know about you, but I've always wanted to be underwater at a gay water polo game, watching everything that goes down below the surface. All that tugging, yanking, kicking and...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "water,polo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/dailyxtra.com/2015/04/canadian-gay-water-polo-team-hits-the-screen-daily-xtra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=waterpolo%2Bwaterpolo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dailyxtra.com/arts-and-entertainment/canadian-gay-water-polo-team-hits-the-screen-102639"
        },
        "diariodenavarra.es/2015/04/el-waterpolo-9802-regresa-a-divisi%C3%B3n-de-honor": {
            "title": "El Waterpolo 9802 regresa a Divisi\u00f3n de Honor...",
            "snippet": "si un joven fue agredido durante la... alumno mata a un profesor en Barcelona y... al CHN a una mujer tras caerse al... busca delantero, sobre Mateo: La realidad es que no... Mediterr\u00e1neo lamenta el...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "busca,waterpolo,divisi\u00f3n,honor,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/diariodenavarra.es/2015/04/el-waterpolo-9802-regresa-a-divisi%C3%B3n-de-honor",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=waterpolo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodenavarra.es/noticias/deportes/waterpolo/2015/04/19/el_waterpolo_9802_regresa_division_honor_203637_2401.html"
        },
        "elhorizonte.mx/2015/04/entrenador-asegura-que-pelear%C3%A1n-por-podio-en-copa-m%C3%A9xico": {
            "title": "Entrenador asegura que pelear\u00e1n por podio en Copa M\u00e9xico de... - El Horizonte (Registro)...",
            "snippet": "Entrenador asegura que pelear\u00e1n por podio en Copa M\u00e9xico de...El Horizonte (Registro)Entrenador asegura que pelear\u00e1n por podio en Copa M\u00e9xico de waterpolo. El entrenador del equipo mexicano de polo acu\u00e1tico, Ra\u00fal de la Pe\u00f1a, afirm\u00f3 que van...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "waterpolo",
            "tags": "van,equipo,polo,polo-acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,copa,m\u00e9xico,waterpolo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/waterpolo/elhorizonte.mx/2015/04/entrenador-asegura-que-pelear%C3%A1n-por-podio-en-copa-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=waterpolo%2Bwaterpolo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elhorizonte.mx/a/noticia/569799"
        }
    }
}