{
    "meta": {
        "portal_name": "voleibol-de-playa",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/voleibol-de-playa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol-de-playa/voleibol-de-playa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol-de-playa/voleibol-de-playa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol-de-playa/voleibol-de-playa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elconfidencial.com/2015/05/el-tenis-playa-de-italia-a-brasil-y-ah%C3%AD-al-resto": {
            "title": "El tenis playa, de Italia a Brasil y de ah\u00ed al resto del mundo...",
            "snippet": "Almer\u00eda, 7 may (EFE).- A la arena de la playa lleg\u00f3 primero el voleibol, luego se empezaron a ver competiciones de f\u00fatbol e incluso una mezcla de ambos: el futvoley que populariz\u00f3 el brasile\u00f1o Romario, y en los \u00faltimos a\u00f1os el balonmano...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "balonmano,futbol,tenis,voleibol",
            "tags": "lleg\u00f3,playa,brasil,almer\u00eda,voleibol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/elconfidencial.com/2015/05/el-tenis-playa-de-italia-a-brasil-y-ah%C3%AD-al-resto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-05-07/el-tenis-playa-de-italia-a-brasil-y-de-ahi-al-resto-del-mundo_570949/"
        },
        "estedemadrid.com/2015/05/el-ayuntamiento-de-pinto-presenta-vii-torneo-voley-playa-nocturno": {
            "title": "El Ayuntamiento de Pinto presenta el VII Torneo de Voley Playa Nocturno...",
            "snippet": "El Ayuntamiento de Pinto, a trav\u00e9s de la Concejal\u00eda de Actividades Deportivas, y en colaboraci\u00f3n con el Club Voleibol Pinto, presenta la s\u00e9ptima edici\u00f3n del torneo de Voley Playa Nocturno... Para la reserva de plaza, es preciso mandar un...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "club,club-voleibol,voleibol,actividades,voley,voley_playa,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/estedemadrid.com/2015/05/el-ayuntamiento-de-pinto-presenta-vii-torneo-voley-playa-nocturno",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://estedemadrid.com/noticia/39334/PINTO/El-Ayuntamiento-de-Pinto-presenta-el-VII-Torneo-de-Voley-Playa-Nocturno.html"
        },
        "diarioinformacion.com/2015/05/las-infantiles-del-playas-de-benidorm-campeonas-en-voley-auton%C3%B3mico": {
            "title": "Las infantiles del Playas de Benidorm, campeonas en voley del Auton\u00f3mico...",
            "snippet": "El equipo infantil femenino del Club Voleibol Playas de Benidorm ha conseguido alzarse este fin de semana con el t\u00edtulo de campeonas auton\u00f3micas, en la competici\u00f3n disputada en la localidad de Daya Nueva. Para ello lograban vencer en los tres...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "competici\u00f3n,semana,equipo,club,club-voleibol,voleibol,voley,playas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/diarioinformacion.com/2015/05/las-infantiles-del-playas-de-benidorm-campeonas-en-voley-auton%C3%B3mico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioinformacion.com/deportes/2015/05/06/infantiles-playas-benidorm-campeonas-voley/1628918.html"
        },
        "deportes.terra.com/2015/05/voleibolistas-mexicanos-de-fogueo-para-juegos-panamericanos-toronto": {
            "title": "Voleibolistas mexicanos de fogueo para Juegos Panamericanos de Toronto...",
            "snippet": "M\u00e9xico, 3 May (Notimex).- La pareja mexicana de voleibol de playa, Juan Virgen y Lombardo Ontiveros, tendr\u00e1 una serie de eventos por Europa y Estados Unidos, con el objetivo de obtener fogueo para enfrentar los Juegos Panamericanos de Toronto 2015...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "tendr\u00e1,pareja,juegos,m\u00e9xico,voleibol,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/deportes.terra.com/2015/05/voleibolistas-mexicanos-de-fogueo-para-juegos-panamericanos-toronto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.terra.com/voleibolistas-mexicanos-de-fogueo-para-juegos-panamericanos-de-toronto,cc572ea5cc91d410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "sportcartagena.es/2015/05/el-voleibol-triunfa-en-los-colegios-de-cartagena": {
            "title": "El voleibol triunfa en los colegios de Cartagena...",
            "snippet": "s\u00e1bado, 02 de mayo de 2015 El Club Voley Playa Cartagena es el encargado de desarrollar estas actividades para lo que cuenta con un amplio equipo de entrenadores y monitores con experiencia y preparaci\u00f3n para desarrollarlas con \u00e9xito.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "actividades,equipo,club,voley,playa,mayo,triunfa,voleibol,cartagena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/sportcartagena.es/2015/05/el-voleibol-triunfa-en-los-colegios-de-cartagena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sportcartagena.es/otros/2015/5/2/voleibol-triunfa-colegios-cartagena-140285.html"
        },
        "diariolibre.com/2015/04/circuito-voleibol-de-playa-dedicado-a-frank-rainieri": {
            "title": "Circuito voleibol de playa dedicado a Frank Rainieri...",
            "snippet": "SANTO DOMINGO.- La tercera etapa del Circuito Continental Norceca de Voleibol de Playa, que tendr\u00e1 como sede a B\u00e1varo del 10 al 15 de junio, ser\u00e1 dedicado al empresario tur\u00edstico Frank Rainieri. La informaci\u00f3n la ofreci\u00f3 Am\u00f3s Anglada,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "tendr\u00e1,sede,norceca,etapa,circuito,voleibol,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/diariolibre.com/2015/04/circuito-voleibol-de-playa-dedicado-a-frank-rainieri",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariolibre.com/deportes/2015/04/29/i1124181_circuito-voleibol-playa-dedicado-frank-rainieri.html"
        },
        "sportcartagena.es/2015/04/voleibol-el-playas-de-cartagena-juvenil-participar%C3%A1-en-campeonato-espa%C3%B1a": {
            "title": "Voleibol: el Playas de Cartagena juvenil participar\u00e1 en el campeonato de Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El equipo juvenil del Playas de Cartagena-Tesoros Naturales representara a la Regi\u00f3n en el Campeonato de Espa\u00f1a que se disputar\u00e1 en Almer\u00eda del 6 al 10 de mayo El equipo cartagenero abrir\u00e1 su competici\u00f3n enfrent\u00e1ndose al Universidad de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "equipo,competici\u00f3n,mayo,campeonato,voleibol,playas,cartagena,almer\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/sportcartagena.es/2015/04/voleibol-el-playas-de-cartagena-juvenil-participar%C3%A1-en-campeonato-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sportcartagena.es/otros/2015/4/29/voleibol-playas-cartagena-juvenil-participara-campeonato-espana-140238.html"
        },
        "teletica.com/2015/04/costa-rica-lleg%C3%B3-hasta-cuartos-de-final-en-el-primer-norceca": {
            "title": "Costa Rica lleg\u00f3 hasta cuartos de final en el primer Norceca de voleibol de playa...",
            "snippet": "Costa Rica alcanz\u00f3 los cuartos de final en ambas categor\u00edas de la primera parada del Tour Norceca que se realiz\u00f3 esta semana en Islas Caim\u00e1n. La pareja tica mejor posicionada fue la integrada por Karen Cope y Natalia Alfaro que se ubicaron en el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "pareja,islas,islas_caim\u00e1n,caim\u00e1n,semana,primera,primera-parada,parada,cuartos,lleg\u00f3,costa,costa_rica,rica,final,norceca,voleibol,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/teletica.com/2015/04/costa-rica-lleg%C3%B3-hasta-cuartos-de-final-en-el-primer-norceca",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teletica.com/Deportes/88976-Costa-Rica-llego-hasta-cuartos-de-final-en-el-primer-Norceca-de-voleibol-de-playa.note.aspx"
        },
        "radioreloj.cu/2015/04/oro-para-cubanos-en-voleibol-de-playa-radio-reloj": {
            "title": "Oro para cubanos en voleibol de playa - Radio Reloj...",
            "snippet": "TeleticaOro para cubanos en voleibol de playaRadio RelojLa dupla cubana de Nivaldo D\u00edaz y Sergio Gonz\u00e1lez conquist\u00f3 la medalla de oro en la primera parada del Circuito de Norte, Centroam\u00e9rica y el Caribe, NORCECA, de Voleibol de Playa 2015, con...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "radio,voleibol",
            "tags": "conquist\u00f3,conquist\u00f3-la-medalla,medalla,medalla-de-oro,oro,primera,primera-parada,parada,sergio,sergio_gonz\u00e1lez,gonz\u00e1lez,nivaldo,nivaldo_d\u00edaz,d\u00edaz,dupla,dupla-cubana,cubana,voleibol,playa,circuito,norte,centroam\u00e9rica,caribe,norceca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/radioreloj.cu/2015/04/oro-para-cubanos-en-voleibol-de-playa-radio-reloj",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol%2Bde%2Bplaya&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radioreloj.cu/index.php/noticias-radio-reloj/33-deportivas/22716-oro-para-cubanos-en-voleibol-de-playa"
        },
        "tiempo21.cu/2015/04/oro-para-dupla-cubana-m-en-circuito-de-voleibol-playa": {
            "title": "Oro para dupla cubana (m) en circuito de voleibol de playa...",
            "snippet": "La Habana.- La dupla cubana de Nivaldo D\u00edaz y Sergio Gonz\u00e1lez conquist\u00f3 la medalla de oro, en la primera parada del Circuito de Norte, Centroam\u00e9rica y el Caribe de Voleibol de Playa 2015, con sede en Islas Caim\u00e1n. D\u00edaz y Gonz\u00e1lez, campeones...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "islas,islas_caim\u00e1n,caim\u00e1n,sede,primera,primera-parada,parada,conquist\u00f3,conquist\u00f3-la-medalla,medalla,medalla-de-oro,oro,sergio,sergio_gonz\u00e1lez,gonz\u00e1lez,nivaldo,nivaldo_d\u00edaz,d\u00edaz,dupla,dupla-cubana,cubana,circuito,voleibol,playa,norte,centroam\u00e9rica,caribe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/tiempo21.cu/2015/04/oro-para-dupla-cubana-m-en-circuito-de-voleibol-playa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voleibol%2Bde%2Bplaya&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiempo21.cu/2015/04/27/oro-para-dupla-cubana-m-en-circuito-de-voleibol-de-playa/"
        }
    }
}