{
    "meta": {
        "portal_name": "voleibol-de-playa",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/voleibol-de-playa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol-de-playa/voleibol-de-playa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol-de-playa/voleibol-de-playa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol-de-playa/voleibol-de-playa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radioreloj.cu/2015/04/d%C3%BAos-cubanos-rumbo-a-circuito-de-voleibol-radio-reloj": {
            "title": "D\u00faos cubanos rumbo a circuito de voleibol - Radio Reloj...",
            "snippet": "Las duplas cubanas de Nivaldo D\u00edaz y Sergio Gonz\u00e1lez; as\u00ed como Lianma Flores y Leila Mart\u00ednez competir\u00e1n en la primera fase del Circuito de Norte, Centroam\u00e9rica y el Caribe de Voleibol de Playa. Seg\u00fan lo previsto, los...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Central",
            "categories": "radio,voleibol",
            "tags": "competir\u00e1n,leila,leila_mart\u00ednez,mart\u00ednez,lianma,lianma_flores,flores,sergio,sergio_gonz\u00e1lez,gonz\u00e1lez,nivaldo,nivaldo_d\u00edaz,d\u00edaz,duplas,duplas-cubanas,cubanas,radio,cubanos,circuito,voleibol,primera,fase,norte,centroam\u00e9rica,caribe,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/radioreloj.cu/2015/04/d%C3%BAos-cubanos-rumbo-a-circuito-de-voleibol-radio-reloj",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radioreloj.cu/index.php/noticias-radio-reloj/33-deportivas/22555-duos-cubanos-rumbo-a-circuito-de-voleibol"
        },
        "delsurnewsonline.com/2015/04/la-asociaci%C3%B3n-municipal-de-v%C3%B3leibol-playa-del-sur-news": {
            "title": "La Asociaci\u00f3n Municipal de V\u00f3leibol de Playa Del Sur News...",
            "snippet": "Agradecimiento. La Asociaci\u00f3n Municipal de V\u00f3leibol de Playa, agradece al gobierno municipal representado por la Dra. Rosa Elena Bello y el Lic Randall Granja por el apoyo incondicional a este deporte y a los...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "kelvindelsur",
            "categories": "deporte,voleibol",
            "tags": "deporte,playa,sur",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/delsurnewsonline.com/2015/04/la-asociaci%C3%B3n-municipal-de-v%C3%B3leibol-playa-del-sur-news",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://delsurnewsonline.com/la-asociacion-municipal-de-voleibol-de-playa/"
        },
        "deportesinter.com/2015/04/sin-boleto-a-la-final-tigresas-del-voleibol-de-playa-inter": {
            "title": "Sin boleto a la final Tigresas del voleibol de playa Inter Deportes...",
            "snippet": "Por: \u00c1deline Rivera/Estudiante Comunicaciones Inter Ponce. Las Tigresas de la Inter no logran pase a la final tras ser derrotadas por las Pioneras de PUCPR. El partido de Voleibol de Playa de la Liga Atl\u00e9tica...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "admin",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "final,voleibol,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/deportesinter.com/2015/04/sin-boleto-a-la-final-tigresas-del-voleibol-de-playa-inter",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesinter.com/2015/04/15/sin-boleto-a-la-final-tigresas-del-voleibol-de-playa/"
        },
        "hoyvenezuela.info/2015/04/hoy-venezuela-voleibol-de-playa-venezolano-viaja-a-china": {
            "title": "Hoy Venezuela Voleibol de playa venezolano viaja a China para...",
            "snippet": "La selecci\u00f3n nacional de voleibol de playa partir\u00e1 esta semana a Fuzhou, China, para enfrentar la primera parada del Tour Mundial de la disciplina que se desarrollar\u00e1 entre el 21 y el 26 de abril. Las duplas masculina...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Ayme\u00e9 Ayala",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "disciplina,mundial,semana,venezuela,voleibol,playa,venezolano,china,nacional,fuzhou,primera,desarrollar\u00e1,abril,duplas,masculina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/hoyvenezuela.info/2015/04/hoy-venezuela-voleibol-de-playa-venezolano-viaja-a-china",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hoyvenezuela.info/voleibol-de-playa-venezolano-viaja-china-para-enfrentar-primera-parada-del-tour-mundial/"
        },
        "voleibol.pe/2015/04/el-evento-m%C3%A1s-importante-del-voleibol-playa-se-acerca": {
            "title": "El evento m\u00e1s importante del voleibol playa se acerca...",
            "snippet": "El tiempo se acorta para la realizaci\u00f3n del pr\u00f3ximo Mundial de Voleibol Playa en tierras holandesas del 26 de junio al 5 de julio. La d\u00e9cima edici\u00f3n del mundial de playa tendr\u00e1 como escenario a cuatro ciudades de los...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Kar\u00f3l Cuentas Chavez",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "julio,junio,voleibol,playa,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/voleibol.pe/2015/04/el-evento-m%C3%A1s-importante-del-voleibol-playa-se-acerca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://voleibol.pe/voleibol-de-playa/el-evento-mas-importante-del-voleibol-playa-se-acerca/"
        },
        "elcorreodemanzanillo.mx/2015/04/voleibol-de-playa-los-juvenil-mayor-ganan-cahuite-2015": {
            "title": "Voleibol de Playa: Los Juvenil Mayor ganan Cahuite 2015 El...",
            "snippet": "Las selecciones Juvenil Mayor varonil y femenil, integradas por Jose Angel Cardenas y Jesus Osorio, Brenda Jaimes y Aiko Arreguin, ganaron el primer lugar del torneo de voleibol de playa Pascua 2015, que con...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "torneo,varonil,femenil,voleibol,playa,cahuite",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/elcorreodemanzanillo.mx/2015/04/voleibol-de-playa-los-juvenil-mayor-ganan-cahuite-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcorreodemanzanillo.mx/voleibol-de-playa-los-juvenil-mayor-ganan-cahuite-2015/"
        },
        "ecosdelacosta.mx/2015/04/este-domingo-voleibol-de-playa-femenil-y-varonil-en-el-cahuite": {
            "title": "Este domingo voleibol de playa femenil y varonil en el Cahuite...",
            "snippet": "Este domingo voleibol de playa femenil y varonil en el Cahuite. 10 abril, 2015. 135. 0. Este domingo se efectuara en El Cahuite, el tradicional torneo de voleibol de playa, la categor\u00eda es Libre y en ambas ramas. (BCV). Infoecos/Colima.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "categor\u00eda,torneo,femenil,varonil,voleibol,playa,cahuite,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/ecosdelacosta.mx/2015/04/este-domingo-voleibol-de-playa-femenil-y-varonil-en-el-cahuite",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecosdelacosta.mx/este-domingo-voleibol-de-playa-femenil-y-varonil-en-el-cahuite/"
        },
        "eldictamen.mx/2015/04/dos-parejas-mexicanas-en-el-mundial-de-voleibol-playa": {
            "title": "Dos parejas mexicanas en el Mundial de Voleibol de Playa en...",
            "snippet": "En el museo de arte Mauritshuis de La Haya, la Federaci\u00f3n Internacional de Voleibol (FIVB), dio a conocer los grupos para el noveno Campeonato Mundial de Voleibol Playa Holanda 2015, del 26 de junio al 5 de julio, con...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Jairo Cruz",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "julio,junio,campeonato,federaci\u00f3n,dos,mundial,voleibol,playa,holanda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/eldictamen.mx/2015/04/dos-parejas-mexicanas-en-el-mundial-de-voleibol-playa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldictamen.mx/2015/03/deportes/dos-parejas-mexicanas-en-el-mundial-de-voleibol-de-playa-en-holanda-2015/"
        },
        "deportesinter.com/2015/03/tigres-culminan-participaci%C3%B3n-en-baloncesto-y-voleibol-de-playa": {
            "title": "Tigres culminan participaci\u00f3n en baloncesto y voleibol de playa...",
            "snippet": "Los Tigres del baloncesto y voleibol de playa finalizaron su participaci\u00f3n en el deporte universitario al ser derrotados este pasado fin de semana por la UMET, UPR Bayam\u00f3n y la Universidad Central, en encuentros...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "admin",
            "categories": "deporte,baloncesto,voleibol",
            "tags": "universidad,deporte,semana,voleibol,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/deportesinter.com/2015/03/tigres-culminan-participaci%C3%B3n-en-baloncesto-y-voleibol-de-playa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesinter.com/2015/03/24/tigres-culminan-participacion-en-baloncesto-y-voleibol-de-playa/"
        },
        "veracruz.gob.mx/2015/03/veracruz-domina-en-voleibol-de-playa-la-olimpiada-regional": {
            "title": "Veracruz domina en voleibol de playa de la Olimpiada Regional...",
            "snippet": "Veracruz se present\u00f3 con autoridad en las instalaciones de la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico (UNAM), donde se celebr\u00f3 la Olimpiada Regional de voleibol de playa. En este marco, la Ola Roja brill\u00f3 con luz...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "pepecarreto",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "universidad,nacional,veracruz,voleibol,playa,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/veracruz.gob.mx/2015/03/veracruz-domina-en-voleibol-de-playa-la-olimpiada-regional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=voleibol%2Bde%2Bplaya%2Bvoleibol%2Bde%2Bplaya&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veracruz.gob.mx/blog/2015/03/12/veracruz-domina-en-voleibol-de-playa-de-la-olimpiada-regional/"
        }
    }
}