{
    "meta": {
        "portal_name": "tenis",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tenis/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis/tenis/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis/tenis/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tenis/tenis/blogs.json"
    },
    "items": {
        "deportesenavila.blogspot.com/2015/04/tenis-jes%C3%BAs-cenalmor-se-proclama-campe%C3%B3n-deportes-en-%C3%A1vila": {
            "title": "TENIS Jes\u00fas Cenalmor se proclama campe\u00f3n... - deportes en \u00e1vila...",
            "snippet": "En el magn\u00edfico escenario de Estoril, Jes\u00fas Cenalmor se hizo con el t\u00edtulo al derrotar al italiano Luigi Lanza por 6-2 y 7-5, despu\u00e9s de un duro enfrentamiento donde el jugador del Club de Tenis Paramera demostr\u00f3 que a sus...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Deportes en \u00c1vila",
            "categories": "tenis",
            "tags": "demostr\u00f3,tenis,derrotar,\u00e1vila,campe\u00f3n,deportes,t\u00edtulo,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/deportesenavila.blogspot.com/2015/04/tenis-jes%C3%BAs-cenalmor-se-proclama-campe%C3%B3n-deportes-en-%C3%A1vila",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesenavila.blogspot.com/2015/04/tenis-jesus-cenalmor-se-proclama.html"
        },
        "deportesenavila.blogspot.com/2015/04/deportes-en-%C3%A1vila-tenis-cuatro-abulenses-alcanzan": {
            "title": "DEPORTES EN \u00c1VILA: TENIS Cuatro abulenses alcanzan las...",
            "snippet": "deportesavila/Se est\u00e1n disputando los Campeonatos Auton\u00f3micos Individuales de Tenis Castilla y Le\u00f3n en las categor\u00edas alev\u00edn, cadete y veterano 35. Durante el pasado fin de semana se terminaron las fases previas...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Deportes en \u00c1vila",
            "categories": "tenis",
            "tags": "pasado,tenis,est\u00e1n,cuatro,deportes,\u00e1vila,le\u00f3n,durante,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/deportesenavila.blogspot.com/2015/04/deportes-en-%C3%A1vila-tenis-cuatro-abulenses-alcanzan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesenavila.blogspot.com/2015/04/tenis-cuatro-abulenses-alcanzan-las.html"
        },
        "eldictamen.mx/2015/04/culmina-tercera-etapa-del-estatal-de-tenis-el-dictamen": {
            "title": "Culmina Tercera Etapa del Estatal de Tenis El Dictamen...",
            "snippet": "El torneo estuvo avalado por Asociaci\u00f3n de Tenis del Estado de Veracruz, que preside el doctor Agust\u00edn Aguilar Yunes y tuvo gran desempe\u00f1o como anfitri\u00f3n Las Palmas Racquet Club de Veracruz, que preside el ingeniero...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Jairo Cruz",
            "categories": "tenis",
            "tags": "club,tuvo,gran,tenis,tercera,torneo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/eldictamen.mx/2015/04/culmina-tercera-etapa-del-estatal-de-tenis-el-dictamen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldictamen.mx/2015/04/deportes/culmina-tercera-etapa-del-estatal-de-tenis/"
        },
        "listindiario.com/2015/04/fundaci%C3%B3n-har%C3%A1-torneo-de-tenis-manos-arrugadas": {
            "title": "Fundaci\u00f3n har\u00e1 torneo de tenis Manos Arrugadas -...",
            "snippet": "Los tenistas de todo el pa\u00eds, juveniles y veteranos, se dar\u00e1n cita en la III Copa de Tenis ACES por Manos Arrugadas, a realizarse del 13 al 25 de mayo en las instalaciones del Santo Domingo Tennis Club (La Bocha).",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "tenis",
            "tags": "domingo,tennis,club,tenis,copa,torneo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/listindiario.com/2015/04/fundaci%C3%B3n-har%C3%A1-torneo-de-tenis-manos-arrugadas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://listindiario.com/el-deporte/2015/4/20/364144/Fundacion-hara-torneo-de-tenis-Manos-Arrugadas"
        },
        "es.atpworldtour.com/2015/04/nishikori-y-nadal-lideran-la-carga-en-barcelona-djokovic-hace": {
            "title": "Nishikori y Nadal lideran la carga en Barcelona; Djokovic hace...",
            "snippet": "Barcelona Open Banc Sabadell (Barcelona) El cuarteto Top 10 formado por Kei Nishikori, Rafael Nadal, David Ferrer y Marin Cilic son los cuatro primeros favoritos en el cuadro de 56 jugadores en el Real Club de Tenis...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Equipo ATP",
            "categories": "tenis",
            "tags": "real,club,cuatro,open,nadal,barcelona,djokovic,rafael,tenis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/es.atpworldtour.com/2015/04/nishikori-y-nadal-lideran-la-carga-en-barcelona-djokovic-hace",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.atpworldtour.com/News/Tennis/2015/04/16/Corona-ATP-Slice-20-Abril-2015.aspx"
        },
        "es.atpworldtour.com/2015/04/berdych-alcanza-su-primera-final-en-montecarlo-tenis-atp-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Berdych alcanza su primera final en Montecarlo - Tenis -ATP Espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Tomas Berdych afrontaba en esta edici\u00f3n del Monte-Carlo Rolex Masters su tercera oportunidad para clasificarse para la primera final sobre la tierra batida del primer ATP World Tour Masters 1000 de la temporada. Despu\u00e9s...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Equipo ATP",
            "categories": "tenis",
            "tags": "temporada,atp,tour,masters,primer,tercera,carlo,carlo_rolex,carlo_rolex_masters,rolex,rolex_masters,edici\u00f3n,atp_espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,berdych,primera,final,montecarlo,tenis,tomas,monte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/es.atpworldtour.com/2015/04/berdych-alcanza-su-primera-final-en-montecarlo-tenis-atp-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.atpworldtour.com/News/Tennis/2015/04/15/Montecarlo-Sabado-Berdych-Monfils.aspx"
        },
        "es.atpworldtour.com/2015/04/djokovic-y-nadal-un-choque-entre-grandes-siga-set-a-tenis": {
            "title": "Djokovic y Nadal, un choque entre grandes: siga set a set - Tenis...",
            "snippet": "Djokovic y Nadal se enfrentan por ocasi\u00f3n n\u00famero 43 y por primera vez desde el final de Roland Garros del a\u00f1o pasado. El espa\u00f1ol lleva de la ventaja en la serie FedEx H2H 23-19 y cuenta con una marca a favor de 14-4 en...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Equipo ATP",
            "categories": "tenis",
            "tags": "cuenta,pasado,roland,roland_garros,garros,grandes,djokovic,nadal,tenis,n\u00famero,primera,final,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/es.atpworldtour.com/2015/04/djokovic-y-nadal-un-choque-entre-grandes-siga-set-a-tenis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.atpworldtour.com/News/Tennis/2015/04/15/Montecarlo-Sabado-Nadal-Djokovic-Vivo.aspx"
        },
        "es.atpworldtour.com/2015/04/berdych-accede-a-semifinales-en-montecarlo-tenis-atp-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Berdych accede a semifinales en Montecarlo - Tenis -ATP Espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Tomas Berdych se clasific\u00f3 para semifinales del Monte Carlo Rolex Masters despu\u00e9s de la retirada de Milos Raonic, que abandon\u00f3 con 5-2 en la primera manga despu\u00e9s de 31 minutos de juego como consecuencia de unos...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Equipo ATP",
            "categories": "tenis",
            "tags": "juego,monte,montecarlo,carlo,carlo_rolex,carlo_rolex_masters,rolex,rolex_masters,masters,atp,atp_espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,berdych,semifinales,tenis,tomas,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/es.atpworldtour.com/2015/04/berdych-accede-a-semifinales-en-montecarlo-tenis-atp-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.atpworldtour.com/News/Tennis/2015/04/15/Montecarlo-Viernes-Berdych.aspx"
        },
        "realaeroclubdeleon.com/2015/04/escuela-de-tenis-y-padel-20142015-real-aero-club-le%C3%B3n": {
            "title": "Escuela de tenis y padel 20142015 - Real Aero Club de Le\u00f3n...",
            "snippet": "Datos generales. Curso: 2014-2015; Lugar: Virgen del Camino; Responsable: Sergio Guti\u00e9rrez Vicente (entrenador nacional de tenis); Tel\u00e9fono: 673468 Email:...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Real Aero Club de Le\u00f3n",
            "categories": "escuela,tenis",
            "tags": "nacional,real,club,padel,tenis,le\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tenis/realaeroclubdeleon.com/2015/04/escuela-de-tenis-y-padel-20142015-real-aero-club-le%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tenis&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realaeroclubdeleon.com/escuela-de-tenis-y-padel/"
        },
        "pandoranoviembre.wordpress.com/2015/04/yo-s%C3%B3lo-quer%C3%ADa-que-mi-hijo-practicara-un-deporte": {
            "title": "Yo s\u00f3lo quer\u00eda que mi hijo practicara un deporte...",
            "snippet": "(Dedicado a todos los padres y madres que acompa\u00f1an a sus hijos en partidos de f\u00fatbol, f\u00fatbol sala, baloncesto, padel, tenis, tenis de mesa, balonmano, nataci\u00f3n o \u00a1chapas!.) Lo que de verdad importa. Lo que de verdad importa es que jueguen, que...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "pandoranoviembre",
            "categories": "natacion,futbol,deporte,baloncesto,tenis,balonmano",
            "tags": "f\u00fatbol,partidos,deporte,padel,tenis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/pandoranoviembre.wordpress.com/2015/04/yo-s%C3%B3lo-quer%C3%ADa-que-mi-hijo-practicara-un-deporte",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=tenis%2Btenis&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://pandoranoviembre.wordpress.com/2015/04/09/yo-solo-queria-que-mi-hijo-practicara-un-deporte/"
        }
    }
}