{
    "meta": {
        "portal_name": "hockey",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/hockey/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/hockey/hockey/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/hockey/hockey/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/hockey/hockey/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fep.es/2015/05/la-copa-del-rey-se-pone-en-marcha": {
            "title": "La Copa del Rey se pone en marcha...",
            "snippet": "La Copa del Rey de hockey l\u00ednea ya est\u00e1 en marcha. Esta ma\u00f1ana se ha celebrado la rueda de prensa de presentaci\u00f3n con todas las autoridades en la sala de prensa del Palma Arena (Mallorca), sede de la competici\u00f3n este pr\u00f3ximo fin de semana.",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "hockey",
            "tags": "sede,fin,fin-de-semana,semana,prensa,l\u00ednea,hockey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/fep.es/2015/05/la-copa-del-rey-se-pone-en-marcha",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://fep.es/website/noticias.asp?idnoticia=9399&modalidad=15"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/05/triunfo-del-hockey-p%C3%A1gina-12-registro": {
            "title": "Triunfo del hockey - P\u00e1gina 12 (Registro)...",
            "snippet": "del hockeyP\u00e1gina 12 (Registro)El seleccionado masculino de hockey sobre c\u00e9sped, Los Leones, venci\u00f3 2-1 como visitante a Alemania, \u00faltimo campe\u00f3n ol\u00edmpico, en un amistoso jugado en Hamburgo. Los goles del conjunto dirigido por Carlos Retegui...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "hockey",
            "tags": "c\u00e9sped,hockey,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/pagina12.com.ar/2015/05/triunfo-del-hockey-p%C3%A1gina-12-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=hockey&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/deportes/8-272126-2015-05-07.html"
        },
        "laverdadonline.com/2015/05/abril-ridolfi-y-el-hockey-sobre-c%C3%A9sped-diario-la-verdad": {
            "title": "Abril Ridolfi y el hockey sobre c\u00e9sped - Diario La Verdad...",
            "snippet": "Diario La VerdadAbril Ridolfi y el hockey sobre c\u00e9spedDiario La VerdadAbril Ridolfi y el hockey sobre c\u00e9sped. Se destaca en el club Sarmiento jugando en la S\u00e9ptima divisi\u00f3n y tambi\u00e9n lo hace en la Sexta categor\u00eda, adem\u00e1s integra el...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "adem\u00e1s,club,c\u00e9sped,hockey,categor\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/laverdadonline.com/2015/05/abril-ridolfi-y-el-hockey-sobre-c%C3%A9sped-diario-la-verdad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=hockey&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laverdadonline.com/noticia-62039.html"
        },
        "ivecinos.es/2015/05/apoyo-a-la-celebraci%C3%B3n-dei-torneo-internacional-de-veteranos-hockey": {
            "title": "Apoyo a la celebraci\u00f3n deI Torneo Internacional de Veteranos de Hockey...",
            "snippet": "La alcaldesa de Benalm\u00e1dena, Paloma Garc\u00eda G\u00e1lvez, ha recibido hoy en el Ayuntamiento a los representantes de algunos de los equipos que disputar\u00e1n el I Torneo Internacional de Veteranos de Hockey. Un importante evento que se celebrar\u00e1 el...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "importante,importante-evento,evento,celebrar\u00e1,torneo,internacional,representantes,representantes-de-algunos,algunos,algunos-los-equipos,equipos,equipos-que-disputar\u00e1n,disputar\u00e1n,recibido,recibido-hoy,paloma,paloma_garc\u00eda,paloma_garc\u00eda_g\u00e1lvez,garc\u00eda,garc\u00eda_g\u00e1lvez,g\u00e1lvez,alcaldesa,veteranos,hockey,benalm\u00e1dena,ayuntamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/ivecinos.es/2015/05/apoyo-a-la-celebraci%C3%B3n-dei-torneo-internacional-de-veteranos-hockey",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ivecinos.es/ivecinoses-benalmadena/227-BENALM\u00c1DENA/71926-apoyo-a-la-celebracion-dei-torneo-internacional-de-veteranos-de-hockey.html"
        },
        "guiadebenalmadena.com/2015/05/benalm%C3%A1dena-acoger%C3%A1-este-fin-de-semana-un-torneo-internacional-veteranos-hockey": {
            "title": "Benalm\u00e1dena acoger\u00e1 este fin de semana un torneo internacional de veteranos de Hockey...",
            "snippet": "Benalm\u00e1dena, 06/05/2015- La alcaldesa de Benalm\u00e1dena, Paloma Garc\u00eda G\u00e1lvez, ha recibido hoy en el Ayuntamiento a los representantes de algunos de los equipos que disputar\u00e1n el I Torneo Internacional de Veteranos de Hockey. Un importante evento...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "importante,importante-evento,evento,torneo,internacional,representantes,representantes-de-algunos,algunos,algunos-los-equipos,equipos,equipos-que-disputar\u00e1n,disputar\u00e1n,recibido,recibido-hoy,paloma,paloma_garc\u00eda,paloma_garc\u00eda_g\u00e1lvez,garc\u00eda,garc\u00eda_g\u00e1lvez,g\u00e1lvez,alcaldesa,acoger\u00e1,fin,fin-de-semana,semana,veteranos,benalm\u00e1dena,hockey,ayuntamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/guiadebenalmadena.com/2015/05/benalm%C3%A1dena-acoger%C3%A1-este-fin-de-semana-un-torneo-internacional-veteranos-hockey",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://guiadebenalmadena.com/BENALMADENA/deporte/2015/05/06/benalmadena-acogera-este-fin-de-semana-un-torneo-internacional-de-veteranos-de-hockey/index.html"
        },
        "digitalextremadura.com/2015/05/burguillos-del-cerro-acoge-el-campeonato-de-espa%C3%B1a-hockey-patines-infantil": {
            "title": "Burguillos del Cerro acoge el Campeonato de Espa\u00f1a de Hockey Patines infantil...",
            "snippet": "El XXXVI Campeonato de Espa\u00f1a de Hockey Patines en categor\u00eda infantil se celebrar\u00e1 en la localidad pacense de Burguillos del Cerro del 8 al 10 de mayo con la presencia del seleccionador nacional sub-16, Iv\u00e1n Sanz, y la participaci\u00f3n de equipos...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "equipos,nacional,categor\u00eda,celebrar\u00e1,xxxvi,hockey,hockey_patines,patines,burguillos,cerro,campeonato,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/digitalextremadura.com/2015/05/burguillos-del-cerro-acoge-el-campeonato-de-espa%C3%B1a-hockey-patines-infantil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://digitalextremadura.com/not/67154/burguillos-del-cerro-acoge-el-campeonato-de-espana-de-hockey-patines-infantil/"
        },
        "regiondigital.com/2015/05/burguillos-del-cerro-acoger%C3%A1-el-xxxvi-campeonato-de-espa%C3%B1a-hockey-patines": {
            "title": "Burguillos del Cerro acoger\u00e1 el XXXVI Campeonato de Espa\u00f1a de Hockey Patines en categor\u00eda...",
            "snippet": "Cookie es un fichero que se descarga en su ordenador al acceder a determinadas p\u00e1ginas web. Las cookies permiten a una p\u00e1gina web, entre otras cosas, almacenar y recuperar informaci\u00f3n sobre los h\u00e1bitos de navegaci\u00f3n de un usuario o de su equipo...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "categor\u00eda,hockey,hockey_patines,patines,xxxvi,campeonato,acoger\u00e1,burguillos,cerro,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/regiondigital.com/2015/05/burguillos-del-cerro-acoger%C3%A1-el-xxxvi-campeonato-de-espa%C3%B1a-hockey-patines",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://regiondigital.com/noticias/badajoz-y-provincia/237119-burguillos-del-cerro-acogera-el-xxxvi-campeonato-de-espana-de-hockey-patines-en-categoria-infantil.html"
        },
        "ecodiario.eleconomista.es/2015/05/club-de-campo-y-rc-polo-cuna-campeones": {
            "title": "Club de Campo y RC Polo: cuna de campeones...",
            "snippet": "Mantener la hegemon\u00eda a nivel nacional es un reto al alcance de muy pocos equipos en cualquier deporte. En el hockey hierba espa\u00f1ol hay dos conjuntos que dominan la liga en los \u00faltimos a\u00f1os. El Club de Campo, en categor\u00eda femenina, y el RC...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "deporte,hockey",
            "tags": "categor\u00eda,\u00fal,nacional,equipos,deporte,campeones,club,hockey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/ecodiario.eleconomista.es/2015/05/club-de-campo-y-rc-polo-cuna-campeones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecodiario.eleconomista.es/deportes/noticias/6687145/05/15/Club-de-Campo-y-RC-Polo-cuna-de-campeones-.html"
        },
        "lujanenlinea.com.ar/2015/05/comenz%C3%B3-el-hockey-femenino-en-open-door-luj%C3%A1n-l%C3%ADnea": {
            "title": "Comenz\u00f3 el hockey femenino en Open Door - Luj\u00e1n en L\u00ednea...",
            "snippet": "Luj\u00e1n en L\u00edneaComenz\u00f3 el hockey femenino en Open DoorLuj\u00e1n en L\u00edneaComenz\u00f3 la actividad de hockey femenino en el Club Deportivo Social y Cultural Juvenal Gallardo, de Open Door. Despu\u00e9s de las capacitaciones a profesores y jugadores...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "club,hockey,l\u00ednea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/lujanenlinea.com.ar/2015/05/comenz%C3%B3-el-hockey-femenino-en-open-door-luj%C3%A1n-l%C3%ADnea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=hockey&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lujanenlinea.com.ar/8130472"
        },
        "nuevarioja.com.ar/2015/05/construir%C3%A1n-cancha-de-hockey-con-base-agua": {
            "title": "Construir\u00e1n cancha de Hockey con base de agua...",
            "snippet": "Estar\u00e1 ubicada en el predio del Parque de la Ciudad, donde adem\u00e1s estar\u00e1 la sede de la Asociaci\u00f3n Riojana de Hockey. En una conferencia de prensa que se realiz\u00f3 en el sal\u00f3n blanco de la casa de gobierno, se llev\u00f3 a cabo la entrega protocolar...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "hockey",
            "tags": "prensa,adem\u00e1s,sede,hockey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hockey/nuevarioja.com.ar/2015/05/construir%C3%A1n-cancha-de-hockey-con-base-agua",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=hockey&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nuevarioja.com.ar/ver_noticia.asp?id=38936"
        }
    }
}