{
    "meta": {
        "portal_name": "club-de-f\u00fatbol",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/club-de-f\u00fatbol/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-f%C3%BAtbol/club-de-f%C3%BAtbol/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-f%C3%BAtbol/club-de-f%C3%BAtbol/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-f%C3%BAtbol/club-de-f%C3%BAtbol/blogs.json"
    },
    "items": {
        "deportebalear.com/2015/04/mallorca-voltors-club-de-f%C3%BAtbol-americano-juniors-deporte-balear": {
            "title": "Mallorca Voltors Club de F\u00fatbol Americano, Juniors - Deporte Balear...",
            "snippet": "Este domingo tenemos que llenar Son Moix para animar a nuestros Juniors, pero adem\u00e1s os hemos preparado una actuaci\u00f3n para el descanso por parte Milenium Escuela de Baile. Desde aqu\u00ed les damos las gracias por...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "escuela,deporte,futbol",
            "tags": "adem\u00e1s,son,deporte,f\u00fatbol,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/deportebalear.com/2015/04/mallorca-voltors-club-de-f%C3%BAtbol-americano-juniors-deporte-balear",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportebalear.com/2015/04/22/mallorca-voltors-club-de-futbol-americano-juniors/"
        },
        "notife.com/2015/04/el-club-de-f%C3%BAtbol-infantil-los-piratitas-santo-tom%C3%A9-solicita-ayuda": {
            "title": "El club de f\u00fatbol infantil Los Piratitas de Santo Tom\u00e9 solicita ayuda...",
            "snippet": "En la ma\u00f1ana de hoy, el m\u00f3vil de Santa Fe Directo (Canal 13) visit\u00f3 el club de f\u00fatbol infantil Los Piratitas, que funciona en un predio prestado de barrio Adelina, de la ciudad de Santo Tom\u00e9. En el lugar dialogaron con...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "eugenia",
            "categories": "futbol",
            "tags": "ciudad,santo,club,f\u00fatbol,infantil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/notife.com/2015/04/el-club-de-f%C3%BAtbol-infantil-los-piratitas-santo-tom%C3%A9-solicita-ayuda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://notife.com/411241-el-club-de-futbol-infantil-los-piratitas-de-santo-tome-solicita-ayuda/"
        },
        "realaeroclubdeleon.com/2015/04/equipos-de-f%C3%BAtbol-para-la-temporada-2014-2015-real-aero-club": {
            "title": "Equipos de f\u00fatbol para la temporada 2014-2015 - Real Aero Club...",
            "snippet": "You are at:HomeDeporteActividades deportivasEquipos de f\u00fatbol para la temporada 2014-2015. futbol. Actividades deportivas. Equipos de f\u00fatbol para la temporada 2014-2015. By Real Aero Club de Le\u00f3n on 16 abril, 2015 0 Comments...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Real Aero Club de Le\u00f3n",
            "categories": "futbol",
            "tags": "real,club,temporada,equipos,f\u00fatbol,futbol,actividades,deportivas,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/realaeroclubdeleon.com/2015/04/equipos-de-f%C3%BAtbol-para-la-temporada-2014-2015-real-aero-club",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realaeroclubdeleon.com/equipos-de-futbol-para-la-temporada-2014-2015/"
        },
        "castellonbase.com/2015/04/nace-el-club-de-f%C3%BAtbol-terranostra-primero": {
            "title": "Nace el Club de F\u00fatbol Terranostra - Primero...",
            "snippet": "El Club de F\u00fatbol Terranostra nace por ilusi\u00f3n e iniciativa de un grupo de gente que ven en el f\u00fatbol, no solo un deporte de grupo, sino adem\u00e1s, una manera de educar y formar a personas a trav\u00e9s de \u00e9l. Por ello en una carta...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Castell\u00f3n Base",
            "categories": "deporte,futbol",
            "tags": "adem\u00e1s,deporte,f\u00fatbol,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/castellonbase.com/2015/04/nace-el-club-de-f%C3%BAtbol-terranostra-primero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://castellonbase.com/nace-el-club-de-futbol-terranostra/"
        },
        "camineo.info/2015/04/el-club-de-f%C3%BAtbol-sala-segorbe-dona-su-recaudaci%C3%B3n": {
            "title": "El Club de F\u00fatbol Sala de Segorbe dona su recaudaci\u00f3n de este...",
            "snippet": "El Club de F\u00fatbol Sala de Segorbe donar\u00e1 el beneficio de la rifa de este s\u00e1bado, que organiza con motivo de cada partido, al proyecto que la secci\u00f3n local de Manos Unidas ha asumido este a\u00f1o. Se trata de financiar junto...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "webmaster",
            "categories": "futbol",
            "tags": "s\u00e1bado,f\u00fatbol,club,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/camineo.info/2015/04/el-club-de-f%C3%BAtbol-sala-segorbe-dona-su-recaudaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://camineo.info/news/165/ARTICLE/34993/2015-04-10.html"
        },
        "magodeoz.com/2015/04/m%C3%A4go-de-oz-con-el-club-f%C3%BAtbol-rayo-vallecano-madrid-sad": {
            "title": "M\u00e4go de Oz con el Club de F\u00fatbol Rayo Vallecano de Madrid SAD...",
            "snippet": "Hoy podemos encontrar en las p\u00e1ginas interiores del diario deportivo nacional AS un reportaje a doble p\u00e1gina de la estrecha relaci\u00f3n de M\u00e4go de Oz con el Club de F\u00fatbol Rayo Vallecano de Madrid. Un humilde...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "runin",
            "categories": "futbol",
            "tags": "deportivo,nacional,madrid,f\u00fatbol,rayo,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/magodeoz.com/2015/04/m%C3%A4go-de-oz-con-el-club-f%C3%BAtbol-rayo-vallecano-madrid-sad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://magodeoz.com/mago-de-oz-con-el-club-de-futbol-rayo-vallecano-de-madrid-s-a-d-el-diario-deportivo-nacional-as-de-hoy-8-de-abril/"
        },
        "salmonpalangana.com/2015/03/el-sevilla-f-c-y-ranking-mundial-de-clubs-f%C3%BAtbol-salmon": {
            "title": "El Sevilla F.C. y el Ranking Mundial de Clubs de F\u00fatbol Salmon...",
            "snippet": "El Ranking Mundial de Clubs de F\u00fatbol, con poco m\u00e1s de tres a\u00f1os de existencia est\u00e1 acaparando la atenci\u00f3n de los aficionados. Este ranking est\u00e1 elaborado, desde el 5 de diciembre de 2011, por el Instituto de...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Alvaro",
            "categories": "futbol",
            "tags": "diciembre,f\u00fatbol,sevilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/salmonpalangana.com/2015/03/el-sevilla-f-c-y-ranking-mundial-de-clubs-f%C3%BAtbol-salmon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://salmonpalangana.com/2015/03/el-sevilla-f-c-y-el-ranking-mundial-de-clubs-de-futbol/"
        },
        "grupodauro.com/2015/02/presentaci%C3%B3n-de-sodoma-club-f%C3%BAtbol-en-motril": {
            "title": "Presentaci\u00f3n de \"Sodoma Club de F\u00fatbol\" en Motril\"...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo 2 de marzo a las 19:30 horas Carlos Mars\u00e1 y Paco Esp\u00ednola estar\u00e1n en Motril presentando su libro Sodoma Club de F\u00fatbol. Jos\u00e9 Garc\u00eda Fuentes, Teniente Alcalde []...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "grupodauro",
            "categories": "futbol",
            "tags": "jos\u00e9,sodoma,sodoma-club,club,libro,paco,carlos,carlos_mars\u00e1,mars\u00e1,club-de-f\u00fatbol,f\u00fatbol,pr\u00f3ximo,horas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/grupodauro.com/2015/02/presentaci%C3%B3n-de-sodoma-club-f%C3%BAtbol-en-motril",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://grupodauro.com/2015/02/24/presentacion-de-sodoma-club-de-futbol-en-motril/"
        },
        "davidarielestradalicona.wordpress.com/2015/02/historia-del-f%C3%BAtbol-club-deportivo-vida": {
            "title": "Historia Del F\u00fatbol Club Deportivo Vida...",
            "snippet": "Buenas Tardes!!.. Hoy les hablare de uno de los pocos equipos que presume de nunca haber descendido en la liga nacional Les hablo del Club Deportivo y Social Vida es...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "davidarielestradalicona",
            "categories": "futbol",
            "tags": "vida,club,deportivo,historia,f\u00fatbol,f\u00fatbol_club,equipos,liga,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/davidarielestradalicona.wordpress.com/2015/02/historia-del-f%C3%BAtbol-club-deportivo-vida",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://davidarielestradalicona.wordpress.com/2015/02/23/historia-del-futbol-club-deportivo-vida/"
        },
        "grupodauro.com/2015/01/sodoma-club-de-f%C3%BAtbol-en-mundo-deportivo": {
            "title": "\"Sodoma Club de F\u00fatbol\" en Mundo Deportivo...",
            "snippet": "Os dejamos con una noticia que apareci\u00f3 publicada en Mundo Deportivo el pasado diciembre sobre el libro Sodoma Club de F\u00fatbol y sus autores Carlos Mars\u00e1 y Paco...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "grupodauro",
            "categories": "futbol",
            "tags": "carlos,carlos_mars\u00e1,mars\u00e1,sodoma,sodoma-club,club,diciembre,libro,deportivo,club-de-f\u00fatbol,f\u00fatbol,paco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/grupodauro.com/2015/01/sodoma-club-de-f%C3%BAtbol-en-mundo-deportivo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://grupodauro.com/2015/01/08/sodoma-club-de-futbol-en-mundo-deportivo/"
        }
    }
}