{
    "meta": {
        "portal_name": "club-de-f\u00fatbol",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/club-de-f\u00fatbol/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-f%C3%BAtbol/club-de-f%C3%BAtbol/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-f%C3%BAtbol/club-de-f%C3%BAtbol/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/club-de-f%C3%BAtbol/club-de-f%C3%BAtbol/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laprovincia.es/2015/05/trasciende-a-la-lucha-canaria": {
            "title": "Trasciende a la lucha canaria...",
            "snippet": "Paco Antequera Amor tiene 70 a\u00f1os de edad, es maestro de escuela jubilado, y fruto de sus trabajos de investigaci\u00f3n ha escrito ocho libros: dos de lucha canaria, uno de colombofilia, una trilog\u00eda sobre la historia del club de f\u00fatbol Mensajero,...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "escuela,futbol",
            "tags": "dos,escuela,club,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/laprovincia.es/2015/05/trasciende-a-la-lucha-canaria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprovincia.es/deportes/2015/05/07/trasciende-lucha-canaria/702950.html"
        },
        "europasur.es/2015/05/algeciras-cf-te-toca-decidir": {
            "title": "Algeciras CF, te toca decidir...",
            "snippet": "Llega un momento importante y delicado para el Algeciras Club de F\u00fatbol. En dos semanas disputar\u00e1 la fase de ascenso a Segunda divisi\u00f3n B y, tambi\u00e9n pr\u00f3ximamente, se abrir\u00e1 un proceso electoral que va a dar mucho que hablar. En los pr\u00f3ximos...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "futbol",
            "tags": "dos,algeciras,algeciras_club,club,llega,f\u00fatbol,divisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/europasur.es/2015/05/algeciras-cf-te-toca-decidir",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europasur.es/article/deportes/2022740/algeciras/cf/te/toca/decidir.html"
        },
        "lawndalenews.com/2015/05/el-club-de-f%C3%BAtbol-s%C3%B3ccer-chicago-fire-presenta-pr%C3%A1ctica": {
            "title": "El Club de F\u00fatbol S\u00f3ccer de Chicago Fire Presenta Pr\u00e1ctica en la Comunidad...",
            "snippet": "El Club de F\u00fatbol S\u00f3ccer de Chicago Fire ofreci\u00f3 su quinta pr\u00e1ctica anual en la comunidad, presentada el s\u00e1bado, 25 de abril, por University of Illinois Hospital & Health Sciences System (UI Health), en la Escuela Elemental Gary y Ortiz de...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "escuela,futbol",
            "tags": "escuela,s\u00e1bado,chicago,f\u00fatbol,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/lawndalenews.com/2015/05/el-club-de-f%C3%BAtbol-s%C3%B3ccer-chicago-fire-presenta-pr%C3%A1ctica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lawndalenews.com/2015/05/el-club-de-futbol-soccer-de-chicago-fire-presenta-practica-en-la-comunidad/"
        },
        "cadiz.eldesmarque.com/2015/05/el-villanovense-llega-a-c%C3%A1diz-con-motivaci%C3%B3n-de-sobra": {
            "title": "El Villanovense llega a C\u00e1diz con motivaci\u00f3n de sobra...",
            "snippet": "Es cierto que el C\u00e1diz Club de F\u00fatbol no se juega nada a efectos clasificatorios el pr\u00f3ximo s\u00e1bado ante el Villanovense, pero s\u00ed lo har\u00e1 en otros muchos aspectos como prestigio, competitividad o puesta a punto de cara al play off. Sin embargo,...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "play,futbol",
            "tags": "s\u00e1bado,club,llega,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/cadiz.eldesmarque.com/2015/05/el-villanovense-llega-a-c%C3%A1diz-con-motivaci%C3%B3n-de-sobra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadiz.eldesmarque.com/noticias-cadiz/40517-el-villanovense-llega-a-cadiz-con-motivacion-de-sobra"
        },
        "diariodejerez.es/2015/05/la-asociaci%C3%B3n-de-f%C3%BAtbol-base-tiende-mano-al-club": {
            "title": "La Asociaci\u00f3n de F\u00fatbol Base tiende la mano al club...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n de F\u00fatbol Base quiere que el Xerez... estatutos obligan a una votaci\u00f3n entre los clubes miembros para aceptar nuevos equipos; la idea del nuevo presidente y su junta directiva es cambiar los estatutos en el menor tiempo posible,...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "futbol",
            "tags": "clubes,club,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/diariodejerez.es/2015/05/la-asociaci%C3%B3n-de-f%C3%BAtbol-base-tiende-mano-al-club",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodejerez.es/article/xerezdfc/2022895/la/asociacion/futbol/base/tiende/la/mano/club.html"
        },
        "20minutos.es/2015/05/la-rfef-anuncia-que-el-f%C3%BAtbol-espa%C3%B1ol-ir%C3%A1-a-huelga": {
            "title": "La RFEF anuncia que el f\u00fatbol espa\u00f1ol ir\u00e1 a la huelga...",
            "snippet": "... por parte de la RFEF al Gobierno de Espa\u00f1a Tambi\u00e9n repas\u00f3 las inspecciones de la Agencia Tributaria y de la Seguridad Social a los clubes de f\u00fatbol aficionado, que han obligado a abandonar sus puestos a una elevada cantidad de directivos...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "futbol",
            "tags": "clubes,espa\u00f1ol,huelga,f\u00fatbol,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/20minutos.es/2015/05/la-rfef-anuncia-que-el-f%C3%BAtbol-espa%C3%B1ol-ir%C3%A1-a-huelga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/deportes/noticia/rfef-anuncia-futbol-espanol-ira-huelga-2452609/0/"
        },
        "m.eldiariomontanes.es/2015/05/las-mil-culturas-del-f%C3%BAtbol": {
            "title": "Las mil culturas del f\u00fatbol...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, el club ofrece descuento a aquellas familias que tengan a m\u00e1s de un ni\u00f1o jugando en la escuela, concretamente un 50% a partir del segundo hijo. Es un modo de fomentar que el deporte alcance a toda la familia; aunque no hay problemas con...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "deporte,escuela,cultura,futbol",
            "tags": "hay,escuela,f\u00fatbol,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/m.eldiariomontanes.es/2015/05/las-mil-culturas-del-f%C3%BAtbol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.eldiariomontanes.es/deportes/201505/06/culturas-futbol-20150506001408-v.html"
        },
        "europasur.es/2015/05/los-albirrojos-vuelven-al-trabajo-y-pepelu-se-entrena": {
            "title": "Los albirrojos vuelven al trabajo y Pepelu se entrena con el grupo...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de dos d\u00edas de descanso, la plantilla del Algeciras Club de F\u00fatbol volvi\u00f3 ayer al trabajo y lo hizo con una buena imagen: conel delantero Pepelu ejercit\u00e1ndose con el grupo y tocando la pelota. El futbolista, operado en Sevilla hace un...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "futbol",
            "tags": "delantero,ayer,algeciras,algeciras_club,club,dos,f\u00fatbol,sevilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/europasur.es/2015/05/los-albirrojos-vuelven-al-trabajo-y-pepelu-se-entrena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europasur.es/article/deportes/2022747/los/albirrojos/vuelven/trabajo/y/pepelu/se/entrena/con/grupo.html"
        },
        "futbol.univision.com/2015/05/real-madrid-repite-como-el-club-m%C3%A1s-valioso-del-mundo-univisi%C3%B3n": {
            "title": "Real Madrid repite como el club m\u00e1s valioso del mundo - Univisi\u00f3n...",
            "snippet": "Univisi\u00f3nReal Madrid repite como el club m\u00e1s valioso del mundoUnivisi\u00f3nReal Madrid repite como el club m\u00e1s valioso del mundo. Real Madrid de Espa\u00f1a se coloc\u00f3 por tercer a\u00f1o consecutivo como el club de f\u00fatbol m\u00e1s valioso del mundo. Con un...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "realmadrid,futbol",
            "tags": "madrid,real,real_madrid,club,mundo,espa\u00f1a,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/futbol.univision.com/2015/05/real-madrid-repite-como-el-club-m%C3%A1s-valioso-del-mundo-univisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=club%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://futbol.univision.com/europa/slideshow/2015-05-06/real-madrid-repite-como-el-club-mas-valioso-del-mundo"
        },
        "levante-emv.com/2015/05/el-f%C3%BAtbol-se-va-a-la-huelga": {
            "title": "El f\u00fatbol se va a la huelga...",
            "snippet": "La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola anunci\u00f3 ayer la suspensi\u00f3n indefinida de todas las competiciones a partir del 16 de mayo. El motivo es el... del futbol espa\u00f1ol, ped\u00eda anoche altura de miras y exig\u00eda no confundir a deportistas, clubes y aficionados...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "futbol",
            "tags": "clubes,f\u00fatbol,espa\u00f1ol,ayer,huelga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/levante-emv.com/2015/05/el-f%C3%BAtbol-se-va-a-la-huelga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bclub%2Bde%2Bf%C3%BAtbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/valencia-cf/2015/05/07/futbol-huelga/1260987.html"
        }
    }
}