{
    "meta": {
        "portal_name": "navegaci\u00f3n-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/navegaci\u00f3n-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elnuevodiario.com.ni/2015/04/autoridades-guatemaltecas-vigilan-aumento-de-explosiones-en-el-nuevo-diario": {
            "title": "Autoridades guatemaltecas vigilan aumento de explosiones en el... - El Nuevo Diario...",
            "snippet": "Autoridades guatemaltecas vigilan aumento de explosiones en el...El Nuevo DiarioTambi\u00e9n recomend\u00f3 a la Direcci\u00f3n General de Aeron\u00e1utica Civil tomar las precauciones con la navegaci\u00f3n a\u00e9rea en sectores del volc\u00e1n de Fuego debido a la presencia...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "volc\u00e1n,diario,autoridades,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/elnuevodiario.com.ni/2015/04/autoridades-guatemaltecas-vigilan-aumento-de-explosiones-en-el-nuevo-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/internacionales/358656-autoridades-guatemaltecas-vigilan-aumento-explosio/"
        },
        "eluniverso.com/2015/04/avanza-limpieza-de-ceniza-volc%C3%A1nica-en-chile-el-universo": {
            "title": "Avanza limpieza de ceniza volc\u00e1nica en Chile - El Universo...",
            "snippet": "El UniversoAvanza limpieza de ceniza volc\u00e1nica en ChileEl UniversoEl director del Sistema Nacional de Emergencias, Fernando Traversa, explic\u00f3 a que si bien el fen\u00f3meno ya no afecta a Uruguay, la navegaci\u00f3n a\u00e9rea depende de otras rutas, por lo...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "bien,afecta,fernando,fernando_traversa,traversa,sistema,sistema_nacional,nacional,director,avanza,chile,emergencias,uruguay,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniverso.com/2015/04/avanza-limpieza-de-ceniza-volc%C3%A1nica-en-chile-el-universo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniverso.com/noticias/2015/04/27/nota/4815356/avanza-limpieza-ceniza"
        },
        "elperiodicodecanarias.es/2015/04/aena-invertir%C3%A1-en-tenerife-casi-144-millones-de-euros-los-pr%C3%B3ximos": {
            "title": "AENA invertir\u00e1 en Tenerife casi 144 millones de euros en los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os...",
            "snippet": "Manuel Dom\u00ednguez se muestra satisfecho con las cifras y espera que la inversi\u00f3n se traduzca en un mejor servicio al usuario La empresa Aeropuertos Espa\u00f1oles y Navegaci\u00f3n A\u00e9rea, S.A. (AENA) invertir\u00e1 en los aeropuertos tinerfe\u00f1os casi 144...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "navegaci\u00f3n,navegaci\u00f3n_a\u00e9rea,a\u00e9rea,aeropuertos,aeropuertos_espa\u00f1oles,espa\u00f1oles,cifras,millones,millones-de-euros,euros,aena,tenerife,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicodecanarias.es/2015/04/aena-invertir%C3%A1-en-tenerife-casi-144-millones-de-euros-los-pr%C3%B3ximos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicodecanarias.es/aena-invertira-en-tenerife-casi-144-millones-de-euros-en-los-proximos-cuatro-anos/"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/cenizas-de-volc%C3%A1n-calbuco-permanecer%C3%ADan-hasta-el-lunes-en-entornointeligente": {
            "title": "Cenizas de volc\u00e1n Calbuco permanecer\u00edan hasta el lunes en... - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteCenizas de volc\u00e1n Calbuco permanecer\u00edan hasta el lunes en...EntornoInteligenteRecomendaciones El director del Sistema Nacional de Emergencia, Fernando Traversa, dijo que al momento \"solo afecta la navegaci\u00f3n a\u00e9rea pero hay gran...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "dijo,afecta,fernando,fernando_traversa,traversa,sistema,sistema_nacional,nacional,director,volc\u00e1n,cenizas,calbuco,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/04/cenizas-de-volc%C3%A1n-calbuco-permanecer%C3%ADan-hasta-el-lunes-en-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5766958/Cenizas-de-volcaacute;n-Calbuco-permaneceriacute;an-hasta-el-lunes-en-Uruguay-los-vuelos-siguen-cancelados-25042015"
        },
        "elobservador.com.uy/2015/04/cenizas-del-volc%C3%A1n-de-chile-afectan-la-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea": {
            "title": "Cenizas del volc\u00e1n de Chile afectan la navegaci\u00f3n a\u00e9rea...",
            "snippet": "Una nube vinculada con la dispersi\u00f3n de las cenizas del volc\u00e1n Calbuco en Chile avanza desde la tarde de ayer en Uruguay y, si bien no ha llegado al nivel de visibilidad de la poblaci\u00f3n, varios vuelos ya debieron ser cancelados y es altamente...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "bien,avanza,ayer,dispersi\u00f3n,cenizas,cenizas-del-volc\u00e1n,volc\u00e1n,chile,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,calbuco,uruguay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elobservador.com.uy/2015/04/cenizas-del-volc%C3%A1n-de-chile-afectan-la-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elobservador.com.uy/noticia/303543/cenizas-del-volcan-de-chile-afectan-la-navegacion-aerea/"
        },
        "elobservador.com.uy/2015/04/dificultades-para-la-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-afectar%C3%A1n-durante-todo-el-fin": {
            "title": "Dificultades para la navegaci\u00f3n a\u00e9rea afectar\u00e1n durante todo el fin de semana...",
            "snippet": "Las dificultades para la navegaci\u00f3n a\u00e9rea generadas por la dispersi\u00f3n de las cenizas del volc\u00e1n Calbuco en Chile continuar\u00e1n entre hoy y ma\u00f1ana, confirm\u00f3 a El Observador el director del Sistema Nacional de Emergencias (Sinae), Fernando...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "sistema,sistema_nacional,nacional,director,dispersi\u00f3n,cenizas,cenizas-del-volc\u00e1n,volc\u00e1n,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,calbuco,chile,emergencias,fernando",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elobservador.com.uy/2015/04/dificultades-para-la-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-afectar%C3%A1n-durante-todo-el-fin",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elobservador.com.uy/noticia/303582/dificultades-para-la-navegacion-aerea-afectaran-durante-todo-el-fin-de-semana/"
        },
        "diariodelaltoaragon.es/2015/04/los-usuarios-critican-la-escasez-del-uso-huesca-pirineos": {
            "title": "Los usuarios critican la escasez del uso del Huesca-Pirineos...",
            "snippet": "HUESCA.- La noticia publicada en este diario sobre las cifras de pasajeros en el Aeropuerto Huesca-Pirineos del \u00faltimo mes y las p\u00e9rdidas econ\u00f3micas, seg\u00fan los datos que public\u00f3 Aena (Aeropuertos Espa\u00f1oles y Navegaci\u00f3n A\u00e9rea), del mismo,...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "navegaci\u00f3n,navegaci\u00f3n_a\u00e9rea,a\u00e9rea,aeropuertos,aeropuertos_espa\u00f1oles,espa\u00f1oles,diario,cifras,aena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodelaltoaragon.es/2015/04/los-usuarios-critican-la-escasez-del-uso-huesca-pirineos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodelaltoaragon.es/NoticiasDetalle.aspx?Id=929843"
        },
        "abc.es/2015/04/carlos-alonso-amenaza-a-aena-con-encabezar-una-campa%C3%B1a-muy-dura": {
            "title": "Carlos Alonso amenaza a Aena con encabezar una campa\u00f1a muy dura si no ampl\u00eda el aeropuerto...",
            "snippet": "El presidente del Cabildo de Tenerife, Carlos Alonso, dijo ayer que si Aeropuertos Espa\u00f1oles y Navegaci\u00f3n A\u00e9rea (Aena) no colabora para ampliar el aeropuerto Tenerife Sur se enfrentar\u00e1 a una campa\u00f1a muy dura, muy dura, muy dura con la...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "aeropuertos,navegaci\u00f3n,navegaci\u00f3n_a\u00e9rea,a\u00e9rea,aeropuertos_espa\u00f1oles,espa\u00f1oles,dijo,ayer,carlos,aena,tenerife",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/04/carlos-alonso-amenaza-a-aena-con-encabezar-una-campa%C3%B1a-muy-dura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/local-canarias/20150422/abci-alonso-amenaza-aena-201504221520.html"
        }
    }
}