{
    "meta": {
        "portal_name": "navegaci\u00f3n-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/navegaci\u00f3n-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tercerainformacion.es/2015/04/fsai-durante-tres-jornadas-han-quedado-sin-cubrir-servicios": {
            "title": "FSAI: \"durante tres jornadas han quedado sin cubrir tres servicios...",
            "snippet": "FSAI: \"durante tres jornadas han quedado sin cubrir tres servicios de t\u00e9cnicos de mantenimiento de navegaci\u00f3n a\u00e9rea del Centro de Control A\u00e9reo de Canarias\". \u00bfDesidia, soberbia o ignorancia? Espa\u00f1a...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "control,a\u00e9reo,durante,tres,servicios,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,centro,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tercerainformacion.es/2015/04/fsai-durante-tres-jornadas-han-quedado-sin-cubrir-servicios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84874"
        },
        "lavanguardia.com/2015/03/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-enaire-sanciona-a-61-controladores": {
            "title": "Navegaci\u00f3n a\u00e9rea (Enaire) sanciona a 61 controladores por la...",
            "snippet": "Madrid, 20 mar (EFECOM).- Enaire, matriz de Aena y responsable de la navegaci\u00f3n a\u00e9rea, ha sancionado a 61 controladores a\u00e9reos del centro de control de Barcelona por el cierre del espacio a\u00e9reo en diciembre de 2010,...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "controladores,centro,control,matriz,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,enaire,madrid,aena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/03/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-enaire-sanciona-a-61-controladores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/vida/20150320/54428320920/navegacion-aerea-enaire-sanciona-a-61-controladores-por-la-protesta-de-2010.html"
        },
        "spaintravelbusiness.com/2015/03/ifema-acoge-el-congreso-mundial-de-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-spain": {
            "title": "IFEMA acoge el Congreso Mundial de Navegaci\u00f3n A\u00e9rea Spain...",
            "snippet": "Por tercer a\u00f1o consecutivo IFEMA ha acogido del 10 al 12 de marzo una nueva edici\u00f3n del World ATM Congress, Congreso Mundial de Navegaci\u00f3n A\u00e9rea, dirigido.",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Mar\u00eda Montecelos",
            "tags": "navegaci\u00f3n,navegaci\u00f3n_a\u00e9rea,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/spaintravelbusiness.com/2015/03/ifema-acoge-el-congreso-mundial-de-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-spain",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://spaintravelbusiness.com/ifema-acoge-el-congreso-mundial-de-navegacion-aerea/"
        },
        "expreso.info/2015/03/espa%C3%B1a-destaca-el-descenso-de-tarifas-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea": {
            "title": "Espa\u00f1a destaca el descenso de tarifas de navegaci\u00f3n a\u00e9rea y...",
            "snippet": "La ministra espa\u00f1ola de Fomento, Ana Pastor, ha destacado en Madrid el descenso de las tarifas de navegaci\u00f3n a\u00e9rea y aeroportuarias que se ha llevado a cabo tanto por parte del proveedor de servicios de navegaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "EXPRESO",
            "tags": "servicios,espa\u00f1ola,destaca,espa\u00f1a,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,madrid,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/expreso.info/2015/03/espa%C3%B1a-destaca-el-descenso-de-tarifas-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://expreso.info/noticias/transporte/44677_espana_destaca_el_descenso_de_tarifas_de_navegacion_aerea_y_aeroportuarias"
        },
        "cadenadesuministro.es/2015/03/antonio-planells-nuevo-director-regional-de-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea": {
            "title": "Antonio Planells, nuevo director regional de Navegaci\u00f3n A\u00e9rea de...",
            "snippet": "Enaire, matriz de Aena, ha nombrado a Antonio Planells, nuevo director regional de Navegaci\u00f3n A\u00e9rea del gestor del control a\u00e9reo en Baleares. La regi\u00f3n balear es una de las cinco direcciones regionales de Navegaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "CdS",
            "tags": "control,a\u00e9reo,matriz,navegaci\u00f3n,navegaci\u00f3n_a\u00e9rea,a\u00e9rea,nuevo,director,enaire,aena",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cadenadesuministro.es/2015/03/antonio-planells-nuevo-director-regional-de-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cadenadesuministro.es/noticias/antonio-planells-nuevo-director-regional-de-navegacion-aerea-de-enaire/"
        },
        "antoniocardiel.com/2015/03/jes%C3%BAs-n%C3%BA%C3%B1ez-l%C3%B3pez-precursor-de-la-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-foto-relatos": {
            "title": "Jes\u00fas N\u00fa\u00f1ez L\u00f3pez, precursor de la navegaci\u00f3n a\u00e9rea. - foto-relatos...",
            "snippet": "Precursor de la navegaci\u00f3n a\u00e9rea nacido en Jaca en 1812 y muerto en 1878 en la misma localidad. All\u00e1 por el a\u00f1o 1875, cuando todo el problema aeron\u00e1utico se hallaba limitado a la direcci\u00f3n de los globos, pues esta...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Antonio Cardiel",
            "tags": "navegaci\u00f3n,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/antoniocardiel.com/2015/03/jes%C3%BAs-n%C3%BA%C3%B1ez-l%C3%B3pez-precursor-de-la-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-foto-relatos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://antoniocardiel.com/?p=4634"
        },
        "tiempo.com/2015/02/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-el-tiempo": {
            "title": "navegaci\u00f3n a\u00e9rea - El tiempo...",
            "snippet": "AEMET aprueba el Plan Anual 2015 para la prestaci\u00f3n de servicios meteorol\u00f3gicos a la navegaci\u00f3n a\u00e9rea. La Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (AEMET), adscrita a la Secretar\u00eda de Estado de Medio Ambiente del Ministerio...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "admin",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "medio,medio_ambiente,ambiente,adscrita,agencia,agencia_estatal,estatal,prestaci\u00f3n,prestaci\u00f3n-de-servicios,servicios,servicios-meteorol\u00f3gicos,meteorol\u00f3gicos,plan,plan_anual,anual,aprueba,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,aemet,meteorolog\u00eda,secretar\u00eda,estado,ministerio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/tiempo.com/2015/02/navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-el-tiempo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tiempo.com/ram/155312/prestacion-de-servicios-meteorologicos-a-la-navegacion-aerea/"
        },
        "csifaemet.wordpress.com/2015/02/nuevo-art%C3%ADculo-en-aviaci%C3%B3n-digital-sobre-aemet": {
            "title": "NUEVO ART\u00cdCULO EN AVIACI\u00d3N DIGITAL SOBRE AEMET...",
            "snippet": "Con fecha 12 de febrero de 2015, el diario Aviaci\u00f3n Digital ha publicado un art\u00edculo en el que destaca la aprobaci\u00f3n de un Plan de Navegaci\u00f3n A\u00e9rea en...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "CSI-F en AEMET",
            "tags": "navegaci\u00f3n,navegaci\u00f3n_a\u00e9rea,a\u00e9rea,destaca,aviaci\u00f3n,diario,nuevo,aemet,plan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/csifaemet.wordpress.com/2015/02/nuevo-art%C3%ADculo-en-aviaci%C3%B3n-digital-sobre-aemet",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://csifaemet.wordpress.com/2015/02/12/nuevo-articulo-en-aviacion-digital-sobre-aemet/"
        },
        "aemet.es/2015/02/aemet-aprueba-el-plan-anual-2015-para-la-prestaci%C3%B3n-de-servicios": {
            "title": "AEMET aprueba el Plan Anual 2015 para la prestaci\u00f3n de servicios...",
            "snippet": "AEMET aprueba el Plan Anual 2015 para la prestaci\u00f3n de servicios meteorol\u00f3gicos a la navegaci\u00f3n a\u00e9rea. 11/02/2015 - La Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (AEMET), adscrita a la Secretar\u00eda de Estado de Medio Ambiente del Ministerio de...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "medio,medio_ambiente,ambiente,adscrita,agencia,agencia_estatal,estatal,prestaci\u00f3n,prestaci\u00f3n-de-servicios,servicios,servicios-meteorol\u00f3gicos,meteorol\u00f3gicos,plan,plan_anual,anual,aprueba,aemet,navegaci\u00f3n,a\u00e9rea,meteorolog\u00eda,secretar\u00eda,estado,ministerio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/aemet.es/2015/02/aemet-aprueba-el-plan-anual-2015-para-la-prestaci%C3%B3n-de-servicios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aemet.es/es/noticias/2015/02/plananualnavegacionaerea"
        },
        "flotilla-aerea.com/2015/02/instalan-equipo-de-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-en-ilopango-flotilla": {
            "title": "Instalan equipo de navegaci\u00f3n a\u00e9rea en Ilopango. Flotilla A\u00e9rea...",
            "snippet": "La Autoridad de Aviaci\u00f3n Civil (AAC) instala un nuevo equipo de ayuda a la navegaci\u00f3n a\u00e9rea en el aeropuerto de Ilopango, el cual se prev\u00e9 sea inaugurado este mes. Se trata de un VOR Doppler (VHF Omnidirectional...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Mario Alfaro",
            "tags": "aeropuerto,nuevo,aviaci\u00f3n,a\u00e9rea,navegaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/flotilla-aerea.com/2015/02/instalan-equipo-de-navegaci%C3%B3n-a%C3%A9rea-en-ilopango-flotilla",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=navegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea%2Bnavegaci%C3%B3n%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://flotilla-aerea.com/2015/02/03/instalan-equipo-de-navegacion-aerea-en-ilopango/"
        }
    }
}