{
    "meta": {
        "portal_name": "gp2-series",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/gp2-series/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gp2-series/gp2-series/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gp2-series/gp2-series/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gp2-series/gp2-series/blogs.json"
    },
    "items": {
        "gulf-daily-news.com/2015/04/gp2-to-heighten-f1-racing-fever-gulf-daily-news": {
            "title": "GP2 to heighten F1 racing fever - Gulf Daily News...",
            "snippet": "Gulf Daily NewsGP2 to heighten F1 racing feverGulf Daily NewsTHE stage is set for an exciting season-opening round of 2015 GP2 Series at Bahrain International Circuit (BIC) next week. GP2 is one of two championships supporting this year's Formula...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "this,bahrain,bahrain_international,bahrain_international_circuit,international,international_circuit,circuit,racing,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gulf-daily-news.com/2015/04/gp2-to-heighten-f1-racing-fever-gulf-daily-news",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gp2%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://gulf-daily-news.com/NewsDetails.aspx?storyid=399651"
        },
        "elcolombiano.com/2015/04/tunjo-emprende-su-temporada-en-la-gp3-series-el-colombiano": {
            "title": "Tunjo emprende su temporada en la GP3 series - El Colombiano...",
            "snippet": "El ColombianoTunjo emprende su temporada en la GP3 seriesEl ColombianoPero hay dos campeonatos que empiezan a calentar motores: el GP2 y GP3 series. Ambos, tendr\u00e1n presencia colombiana con \u00d3mar Juli\u00e1n Leal y \u00d3scar Tunjo. El primero debutar\u00e1 el...",
            "date": "2015-04-09",
            "tags": "\u00f3mar,juli\u00e1n,juli\u00e1n_leal,leal,hay,dos,temporada,series,colombiano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcolombiano.com/2015/04/tunjo-emprende-su-temporada-en-la-gp3-series-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gp2%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/tunjo-emprende-su-temporada-en-la-gp3-series-IF1676578"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/c%C3%B3mo-tratar-al-hijo-de-un-siete-veces-campe%C3%B3n-del-mundo": {
            "title": "C\u00f3mo tratar al hijo de un siete veces campe\u00f3n del mundo, Mick Schumacher...",
            "snippet": "Y su hermano mayor compiti\u00f3 el a\u00f1o pasado en la GP2 Series, acabando quinto. Hasta ahora, Mike Schumacher no hab\u00eda competido con el apellido de su padre, lo hab\u00eda hecho como Mick Junior o Mick Betsch (apellido materno). Pero para este campeonato...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "pasado,campe\u00f3n,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elconfidencial.com/2015/04/c%C3%B3mo-tratar-al-hijo-de-un-siete-veces-campe%C3%B3n-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gp2%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/deportes/formula-1/2015-04-09/como-tratar-al-hijo-de-un-siete-veces-campeon-del-mundo-mick-schumacher_755804/"
        },
        "planetadeporte.es/2015/04/cara-a-de-los-actuales-pilotos-f%C3%B3rmula-1": {
            "title": "Cara a cara de los actuales pilotos de F\u00f3rmula 1...",
            "snippet": "Equipo Sauber: Felipe Nasr y Marcus Ericsson Felipe Nasr, debuta este a\u00f1o en la F1 y en su palmar\u00e9s hay que destacar su segunda posici\u00f3n en la temporada 2014 de GP2 Series; Marcus Ericsson, disput\u00f3 el a\u00f1o pasado la temporada de F1 con el...",
            "date": "2015-04-07",
            "tags": "disput\u00f3,pasado,temporada,hay,segunda,felipe,felipe_nasr,nasr,equipo,pilotos,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planetadeporte.es/2015/04/cara-a-de-los-actuales-pilotos-f%C3%B3rmula-1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gp2%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetadeporte.es/motor/formula-1/2015/07041932-752508"
        },
        "eldiariodeguayana.com.ve/2015/04/el-26-4-regresa-guayana-endurance-series": {
            "title": "El 26/4 regresa el Guayana Endurance Series...",
            "snippet": "Tenemos la mejor pista de Venezuela y vamos a tener a pilotos de nivel internacional, cerr\u00f3 el excorredor acerca de la pr\u00f3xima v\u00e1lida, que contar\u00e1 con los pilotos Giancarlo Serenelli (expiloto de GP2 Series) y Gaetano Arda\u00f1a (Campe\u00f3n Mundial...",
            "date": "2015-04-07",
            "tags": "campe\u00f3n,pilotos,cerr\u00f3,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiariodeguayana.com.ve/2015/04/el-26-4-regresa-guayana-endurance-series",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gp2%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodeguayana.com.ve/deportes/13375-el-26-4-regresa-el-guayana-endurance-series.html"
        },
        "publimetro.co/2015/04/juli%C3%A1n-leal-cierra-bien-su-pretemporada-de-gp2-series": {
            "title": "Juli\u00e1n Leal cierra bien su pretemporada de GP2 Series -...",
            "snippet": "\u00e1n Leal cierra bien su pretemporada de GP2 balance es positivo y optimista para el colombiano Juli\u00e1n Leal, piloto del equipo Carlin, al cierre de los tres d\u00edas de test pretemporada que realizaron los equipos de GP2 Series en el circuito de...",
            "date": "2015-04-07",
            "tags": "circuito,tres,tres-d\u00edas,d\u00edas,test,pretemporada,equipos,equipo,piloto,colombiano,balance,juli\u00e1n,juli\u00e1n_leal,leal,series,carlin",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/publimetro.co/2015/04/juli%C3%A1n-leal-cierra-bien-su-pretemporada-de-gp2-series",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gp2%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://publimetro.co/tacometro/julian-leal-cierra-bien-su-pretemporada-de-gp2-series/lmkodg!dl2qeflBBtgM/"
        },
        "vanguardia.com/2015/04/en-bar%C3%A9in-juli%C3%A1n-leal-cerr%C3%B3-su-pretemporada": {
            "title": "En Bar\u00e9in, Juli\u00e1n Leal cerr\u00f3 su pretemporada...",
            "snippet": "Con tres d\u00edas de entrenamientos libres en el circuito de Shakir, Bar\u00e9in, en donde se iniciar\u00e1 el pr\u00f3ximo 17 de abril la temporada 2015 de la GP2 Series, cerr\u00f3 su preparaci\u00f3n el piloto santandereano \u00d3mar Juli\u00e1n Leal Covelli de la...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "cerr\u00f3,piloto,\u00f3mar,temporada,tres,tres-d\u00edas,d\u00edas,libres,circuito,pretemporada,juli\u00e1n,juli\u00e1n_leal,leal,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vanguardia.com/2015/04/en-bar%C3%A9in-juli%C3%A1n-leal-cerr%C3%B3-su-pretemporada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gp2%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vanguardia.com/deportes/automovilismo/306189-en-barein-julian-leal-cerro-su-pretemporada"
        },
        "diariodecadiz.es/2015/04/optimismo-por-bandera": {
            "title": "Optimismo por bandera...",
            "snippet": "Los \u00faltimos tests de pretemporada para los equipos de GP2 Series comenzaron en el circuito de Sakhir, en Bahrein, concluyendo con buenas sensaciones para los dos nuevos pilotos del Racing Engineering, el brit\u00e1nico Jordan King y el...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "racing,racing_engineering,engineering,buenas,dos,pilotos,circuito,pretemporada,equipos,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodecadiz.es/2015/04/optimismo-por-bandera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gp2%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodecadiz.es/article/deportes/2000097/optimismo/por/bandera.html"
        },
        "el-nacional.com/2015/04/pastor-maldonado-asegura-que-necesita-una-carrera-libre-de-problemas": {
            "title": "Pastor Maldonado asegura que necesita una carrera libre de problemas...",
            "snippet": "El excampe\u00f3n de la GP2 Series dijo que el trazado tiene una mezcla de curvas que obligar\u00e1n a que el modelo E23 de Lotus tenga una buena carga aerodin\u00e1mica para el rendimiento integral. Solo ha sumado tres puntos en las 41 carreras que disput\u00f3...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "carrera,disput\u00f3,tres,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/el-nacional.com/2015/04/pastor-maldonado-asegura-que-necesita-una-carrera-libre-de-problemas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=gp2%2Bseries&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://el-nacional.com/deportes/Pastor-Maldonado-necesita-carrera-problemas_0_605339519.html"
        },
        "paddocktalk.com/2015/04/sergio-canamasas-ends-preseason-testing-in-the-gp2-series-paddocktalk": {
            "title": "Sergio Canamasas Ends Preseason Testing In The GP2 Series - PaddockTalk...",
            "snippet": "Sergio Canamasas Ends Preseason Testing In The GP2 SeriesPaddockTalkSergio Canamasas has completed his third productive day of GP2 Series testing at Bahrain International Circuit, and focusing on long runs, not searching for fast times, with the MP...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "bahrain,bahrain_international,bahrain_international_circuit,international,international_circuit,circuit,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paddocktalk.com/2015/04/sergio-canamasas-ends-preseason-testing-in-the-gp2-series-paddocktalk",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=gp2%2Bseries&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paddocktalk.com/news/html/story-275374.html"
        }
    }
}