{
    "meta": {
        "portal_name": "gp2-series",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/gp2-series/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gp2-series/gp2-series/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gp2-series/gp2-series/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/gp2-series/gp2-series/blogs.json"
    },
    "items": {
        "racing5.cl/2015/04/gp2-series-rio-haryanto-triunf%C3%B3-en-bahr%C3%A9in-una-disputada": {
            "title": "GP2 Series Rio Haryanto triunf\u00f3 en Bahr\u00e9in en una disputada...",
            "snippet": "La Sprint Race de la GP2 Series celebrada en el Circuito Internacional de Bahr\u00e9in fue bastante particular, gracias al desgaste que sufrieron los neum\u00e1ticos Pirelli a lo largo de las 23 vueltas de competencia. La carrera corta...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Jose Luis Sepulveda",
            "tags": "bastante,circuito,circuito_internacional,internacional,sprint,race,triunf\u00f3,series,rio,rio_haryanto,haryanto,bahr\u00e9in,vueltas,carrera,corta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/racing5.cl/2015/04/gp2-series-rio-haryanto-triunf%C3%B3-en-bahr%C3%A9in-una-disputada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://racing5.cl/2015/04/gp2-series-rio-haryanto-triunfo-en-bahrein-en-una-disputada-carrera/"
        },
        "motorspot.es/2015/04/gp2-clasificaci%C3%B3n-bar%C3%A9in-2015-pole-de-vandoorme-motorspot": {
            "title": "GP2, clasificaci\u00f3n Bar\u00e9in 2015: Pole de Vandoorme Motorspot...",
            "snippet": "El piloto belga Stoffel Vandoorme (ART Gran Prix) logr\u00f3 la pole position en la clasificaci\u00f3n del Gran Premio de Bar\u00e9in de la GP2 Series, seguido por su.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Jos\u00e9 Armando G\u00f3mez",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,logr\u00f3,pole,pole-position,position,clasificaci\u00f3n,art,prix,stoffel,bar\u00e9in,piloto,belga,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motorspot.es/2015/04/gp2-clasificaci%C3%B3n-bar%C3%A9in-2015-pole-de-vandoorme-motorspot",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorspot.es/gp2-clasificacion-barein-2015-pole-de-vandoorme/"
        },
        "racing5.cl/2015/04/gp2-series-stoffel-vandoorne-triunf%C3%B3-en-bahr%C3%A9in-racing5": {
            "title": "GP2 Series Stoffel Vandoorne triunf\u00f3 en Bahr\u00e9in Racing5...",
            "snippet": "Lleg\u00f3 al Circuito Internacional de Bahr\u00e9in como el favorito para ir por el t\u00edtulo de la GP2 Series. No desenton\u00f3 y ayer fue el m\u00e1s r\u00e1pido en la clasificaci\u00f3n. Hoy en la carrera nuevamente hizo la pega y triunf\u00f3, pese a que el...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Jose Luis Sepulveda",
            "tags": "triunf\u00f3,clasificaci\u00f3n,circuito,circuito_internacional,internacional,bahr\u00e9in,racing,series,series_stoffel,series_stoffel_vandoorne,stoffel,stoffel_vandoorne,vandoorne,carrera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/racing5.cl/2015/04/gp2-series-stoffel-vandoorne-triunf%C3%B3-en-bahr%C3%A9in-racing5",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://racing5.cl/2015/04/gp2-series-stoffel-vandoorne-triunfo-en-bahrein/"
        },
        "racing5.cl/2015/04/gp2-series-stoffel-vandoorne-se-adjudic%C3%B3-la-pole-position": {
            "title": "GP2 Series Stoffel Vandoorne se adjudic\u00f3 la pole position en...",
            "snippet": "La GP2 Series le dio el vamos a la temporada 2015 en el Circuito Internacional de Bahr\u00e9in. Las actvidades del viernes se centraron en un entrenamiento y en la clasificaci\u00f3n, donde 12 equipos (se ausent\u00f3 Hilmer Motorsport)...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Jose Luis Sepulveda",
            "tags": "motorsport,clasificaci\u00f3n,circuito,circuito_internacional,internacional,dio,pole,pole-position,position,series,series_stoffel,series_stoffel_vandoorne,stoffel,stoffel_vandoorne,vandoorne,temporada,bahr\u00e9in",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/racing5.cl/2015/04/gp2-series-stoffel-vandoorne-se-adjudic%C3%B3-la-pole-position",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://racing5.cl/2015/04/gp2-series-stoffel-vandoorne-se-adjudico-la-pole-position-en-bahrein/"
        },
        "rincondelmotor.com/2015/04/sergio-canamasas-con-mp-motorsport-en-gp2-series": {
            "title": "Sergio Canamasas con MP Motorsport en GP2 Series...",
            "snippet": "El piloto catal\u00e1n ha llegado a un acuerdo con MP Motorsport que abarca las tres primeras pruebas de GP2 Series, incluyendo Bar\u00e9in este fin de semana y posteriormente, ya en Mayo, Barcelona y M\u00f3naco.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "CTR Press",
            "tags": "fin,fin-de-semana,semana,pruebas,sergio,sergio_canamasas,canamasas,motorsport,series,piloto,primeras,bar\u00e9in,barcelona,m\u00f3naco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rincondelmotor.com/2015/04/sergio-canamasas-con-mp-motorsport-en-gp2-series",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rincondelmotor.com/vernoti.asp?ver=028031"
        },
        "colombiamotorfans.com/2015/03/julian-leal-inicia-su-pretemporada-de-gp2-series-con-pruebas": {
            "title": "Julian Leal inicia su pretemporada de GP2 series con pruebas en...",
            "snippet": "Juli\u00e1n Leal: Tengo muchas ansias de volverme a montar al gp2 se ha trabajado mucho este a\u00f1o, bastante preparaci\u00f3n con el equipo; reuniones, bastante preparaci\u00f3n f\u00edsica, porque es un a\u00f1o muy importante, un a\u00f1o donde...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Andres Gutierrez",
            "tags": "muy,bastante,equipo,juli\u00e1n,juli\u00e1n_leal,leal,pruebas,pretemporada,series",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/colombiamotorfans.com/2015/03/julian-leal-inicia-su-pretemporada-de-gp2-series-con-pruebas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://colombiamotorfans.com/2015/03/09/julian-leal-inicia-su-pretemporada-de-gp2-series-con-pruebas-en-abu-dabi/"
        },
        "virutasf1.com/2015/02/racing-engineering-ficha-a-alexander-rossi-para-la-gp2-series-2015": {
            "title": "Racing Engineering ficha a Alexander Rossi para la GP2 Series 2015...",
            "snippet": "El equipo espa\u00f1ol de GP2, Racing Engineering, ha anunciado el fichaje del norteamericano Alexander Rossi para la temporada 2015. El expiloto reserva de Caterham y Marussia vuelve a la categor\u00eda de plata del...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "JoMo",
            "tags": "categor\u00eda,categor\u00eda-de-plata,plata,reserva,equipo,racing,racing_engineering,engineering,series,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/virutasf1.com/2015/02/racing-engineering-ficha-a-alexander-rossi-para-la-gp2-series-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://virutasf1.com/2015/02/racing-engineering-ficha-a-alexander-rossi-para-la-gp2-series-2015/"
        },
        "enelmotorhome.blogspot.com/2015/01/el-motorhome-gp2-series-2015-calendario": {
            "title": "El Motorhome: GP2 Series 2015--Calendario...",
            "snippet": "mi\u00e9rcoles, 21 de enero de 2015. GP2 Series 2015--Calendario. GP2 Series. TEMPORADA 2015. CALENDARIO. RONDA. PAIS. CIRCUITO. FECHA. CRO. RES. 1. BAHREIN. CIRCUITO DE SAKHIR.. VER.",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "Jorge Andrade Hurtado",
            "tags": "sakhir,series,temporada,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/enelmotorhome.blogspot.com/2015/01/el-motorhome-gp2-series-2015-calendario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enelmotorhome.blogspot.com/2015/01/gp2-series-2015-calendario.html"
        },
        "deportes1venezuela.wordpress.com/2015/01/jolyon-palmer-se-une-a-lotus": {
            "title": "Jolyon Palmer se une a Lotus...",
            "snippet": "El equipo Lotus ha informado este martes de que el actual campe\u00f3n de las GP2 Series, el brit\u00e1nico Jolyon Palmer, ser\u00e1 el piloto reserva de la escuder\u00eda en...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "marcano87jorge",
            "tags": "reserva,campe\u00f3n,equipo,series,piloto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes1venezuela.wordpress.com/2015/01/jolyon-palmer-se-une-a-lotus",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://deportes1venezuela.wordpress.com/2015/01/20/jolyon-palmer-se-une-a-lotus/"
        },
        "virutasf1.com/2015/01/stoffel-vandoorne-continuar%C3%A1-un-a%C3%B1o-m%C3%A1s-con-art-grand-prix": {
            "title": "Stoffel Vandoorne continuar\u00e1 un a\u00f1o m\u00e1s con ART Grand Prix en GP2...",
            "snippet": "Comentar GP2 Series. El piloto probador de McLaren, Stoffel Vandoorne, seguir\u00e1 una temporada m\u00e1s en la categor\u00eda de plata del automovilismo con el equipo ART Grand Prix. El belga, que acab\u00f3 como subcampe\u00f3n en 2014, militar\u00e1 por segundo a\u00f1o...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "JoMo",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "segundo,categor\u00eda,categor\u00eda-de-plata,plata,equipo,art,art_grand,art_grand_prix,grand,grand_prix,prix,stoffel,stoffel_vandoorne,vandoorne,series,piloto,temporada,belga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/virutasf1.com/2015/01/stoffel-vandoorne-continuar%C3%A1-un-a%C3%B1o-m%C3%A1s-con-art-grand-prix",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=gp2%2Bseries%2Bgp2%2Bseries&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://virutasf1.com/2015/01/stoffel-vandoorne-continuara-un-ano-mas-con-art-grand-prix-en-gp2/"
        }
    }
}