{
    "meta": {
        "portal_name": "librepensador",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/librepensador/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/librepensador/librepensador/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/librepensador/librepensador/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/librepensador/librepensador/blogs.json"
    },
    "items": {
        "360radio.com.co/2015/04/carlos-gaviria-el-librepensador-360radio": {
            "title": "Carlos Gaviria: El librepensador - 360Radio...",
            "snippet": "Carlos Gaviria: El librepensador. 14 abril, 2015. Columna. Por: Amylkar D. Acosta M. La vida del Profesor Carlos Gaviria D\u00edaz parece inspirada en la Ilustraci\u00f3n y los ilustrados del siglo XVIII, quienes promovieron el Movimiento intelectual de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "AndresGaviria",
            "categories": "librepensador,radio",
            "tags": "intelectual,promovieron,ilustrados,ilustrados-del-siglo,siglo,d\u00edaz,d\u00edaz-parece,d\u00edaz-parece-inspirada,parece,parece-inspirada,inspirada,vida,vida-del-profesor,profesor,carlos,carlos_gaviria,gaviria,librepensador,amylkar,acosta,ilustraci\u00f3n,xviii,movimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/360radio.com.co/2015/04/carlos-gaviria-el-librepensador-360radio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://360radio.com.co/carlos-gaviria-el-librepensador/"
        },
        "minuto30.com/2015/04/carlos-gaviria-el-librepensador-por-amylkar-d-acosta-m": {
            "title": "Carlos Gaviria: El librepensador. Por: Amylkar D. Acosta M.",
            "snippet": "La vida del Profesor Carlos Gaviria D\u00edaz parece inspirada en la Ilustraci\u00f3n y los ilustrados del siglo XVIII, quienes promovieron el Movimiento intelectual de los Enciclopedistas, embri\u00f3n de la Revoluci\u00f3n francesa y de Los...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Minuto30.com",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "intelectual,promovieron,ilustrados,ilustrados-del-siglo,siglo,d\u00edaz,d\u00edaz-parece,d\u00edaz-parece-inspirada,parece,parece-inspirada,inspirada,vida,vida-del-profesor,profesor,carlos,carlos_gaviria,gaviria,librepensador,amylkar,acosta,ilustraci\u00f3n,xviii,movimiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/minuto30.com/2015/04/carlos-gaviria-el-librepensador-por-amylkar-d-acosta-m",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://minuto30.com/carlos-gaviria-el-librepensador-por-amylkar-d-acosta-m/327396/"
        },
        "librepensador.com.ar/2015/04/la-militancia-libre-pensador": {
            "title": "LA MILITANCIA Libre Pensador...",
            "snippet": "Cuando oigo hablar de La Militancia en tono heroico, recuerdo mis catorce a\u00f1os, y las circunstancias en que escuch\u00e9 esta palabra por primera vez. Me encontraba en segundo a\u00f1o del Colegio Nacional de Buenos Aires.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Rolando Hanglin",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "colegio,nacional,primera,libre,libre_pensador,pensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/librepensador.com.ar/2015/04/la-militancia-libre-pensador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://librepensador.com.ar/la-militancia/"
        },
        "gatossindicales.blogspot.com/2015/04/gatos-sindicales-c%C3%B3mo-ser-un-librepensador": {
            "title": "GAtos Sindicales: C\u00f3mo ser un librepensador...",
            "snippet": "ja ja ja,.... os ha fallado la vi\u00f1eta, le falta la coleta, ja ja ja. ResponderEliminar. A\u00f1adir comentario. Cargar m\u00e1s... Entrada m\u00e1s reciente Entrada antigua P\u00e1gina principal. Suscribirse a: Enviar comentarios (Atom). Archivo del...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "CGT Atos",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "falta,librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/gatossindicales.blogspot.com/2015/04/gatos-sindicales-c%C3%B3mo-ser-un-librepensador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gatossindicales.blogspot.com/2015/04/como-ser-un-librepensador.html"
        },
        "de-avanzada.blogspot.com/2015/03/primera-declaraci%C3%B3n-p%C3%BAblica-de-rafida-bonya-viuda": {
            "title": "Primera declaraci\u00f3n p\u00fablica de Rafida Bonya, viuda del...",
            "snippet": "Hace unos d\u00edas, el librepensador Avijit Roy y su esposa Rafida Bonya Ahmed fueron apu\u00f1alados sin misericordia en Bangladesh cuando volv\u00edan a su casa. Roy muri\u00f3 y Rafida qued\u00f3 en estado cr\u00edtico. Afortunadamente, ella...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "\u00d0avid A. Osorio S.",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "muri\u00f3,volv\u00edan,fueron,misericordia,esposa,avijit,avijit_roy,roy,primera,hace,librepensador,bangladesh,ella",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/de-avanzada.blogspot.com/2015/03/primera-declaraci%C3%B3n-p%C3%BAblica-de-rafida-bonya-viuda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://de-avanzada.blogspot.com/2015/03/Rafida-Bonya.html"
        },
        "de-avanzada.blogspot.com/2015/02/asesinan-a-librepensador-avijit-roy-en-bangladesh-de-avanzada": {
            "title": "Asesinan a librepensador Avijit Roy en Bangladesh De Avanzada...",
            "snippet": "Mientras volv\u00edan de una feria de libros en Daca (Bangladesh) el librepensador Avijit Roy y su esposa fueron atacados por dos personas con cuchillos, que los apu\u00f1alaron sin misericordia como resultado del ataque, Roy...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "\u00d0avid A. Osorio S.",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "misericordia,esposa,fueron,volv\u00edan,bangladesh,avijit,avijit_roy,roy,librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/de-avanzada.blogspot.com/2015/02/asesinan-a-librepensador-avijit-roy-en-bangladesh-de-avanzada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://de-avanzada.blogspot.com/2015/02/Avijit-Roy.html"
        },
        "laspiezasdelcielo.blogspot.com/2015/02/las-piezas-del-cielo-el-librepensador-publica": {
            "title": "LAS PIEZAS DEL CIELO: \"EL LIBREPENSADOR\" PUBLICA...",
            "snippet": "LAS PIEZAS DEL CIELO, aparece hoy en el Magazine de Cultura y pensamiento \"El Librepensador\". Much\u00edsimas gracias por incluir la novela en vuestro prestigioso magazine. Las piezas del cielo en el magazine \"El...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "Delmi Any\u00f3",
            "categories": "librepensador,cultura",
            "tags": "librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/laspiezasdelcielo.blogspot.com/2015/02/las-piezas-del-cielo-el-librepensador-publica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laspiezasdelcielo.blogspot.com/2015/02/el-librepensador-publica-referencia.html"
        },
        "laverdadofende.wordpress.com/2015/02/desmontando-los-135-a%C3%B1os-de-mentiras-del-psoe-gallego-rey": {
            "title": "Desmontando los 135 a\u00f1os de mentiras del PSOE Gallego Rey...",
            "snippet": "Desmontando los 135 a\u00f1os de mentiras del PSOE Gallego Rey/EL LIBREPENSADOR. LaVerdadOfende/12/02/2015. Desde hace aproximadamente una d\u00e9cada a esta parte, es muy frecuente leer y escuchar a pol\u00edticos y simpatizantes...",
            "date": "2015-02-12",
            "author_name": "LaVerdadOfende",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "muy,hace,librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/laverdadofende.wordpress.com/2015/02/desmontando-los-135-a%C3%B1os-de-mentiras-del-psoe-gallego-rey",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laverdadofende.wordpress.com/2015/02/12/desmontando-los-135-anos-de-mentiras-del-psoe-gallego-rey-el-librepensador/"
        },
        "cineypolitica.blogspot.com/2015/01/cine-y-pol%C3%ADtica-el-papa-librepensador-o-liberalismo-es-pecado": {
            "title": "Cine y Pol\u00edtica: El Papa y el librepensador (o el liberalismo es pecado)...",
            "snippet": "Mi art. en Libertad Digital: El Papa y el librepensador. Una respuesta desde mi laicismo, apost\u00f3lico y romano, a mi antiguo profesor en Filosof\u00eda, el te\u00f3logo \"de la liberaci\u00f3n\" y jesuita Juan Antonio Estrada. Cuando lleg\u00f3 Juan...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "Santiago Navajas",
            "categories": "liberalismo,cine,politica,librepensador",
            "tags": "profesor,libertad,librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/cineypolitica.blogspot.com/2015/01/cine-y-pol%C3%ADtica-el-papa-librepensador-o-liberalismo-es-pecado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cineypolitica.blogspot.com/2015/01/el-papa-y-el-librepensador-o-el.html"
        },
        "larepublica.pe/2014/12/dios-ha-muerto-tengo-las-manos-cubiertas-de-sangre-la-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Dios ha muerto tengo las manos cubiertas de sangre - La Rep\u00fablica...",
            "snippet": "Este blog segun me parece es para librepensadores, y como veras tus escritos se publican, no como en las paginas de los creyentes, en las cuales no pasa lo mismo, y por ultimo ni me molesto en ir a esas paginas en que...",
            "date": "2014-12-03",
            "author_name": "@RicardoMayta",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "parece,dios,librepensadores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/larepublica.pe/2014/12/dios-ha-muerto-tengo-las-manos-cubiertas-de-sangre-la-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=librepensador%2Blibrepensador&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/blogs/libre-pensador/2014/12/03/dios-ha-muerto-tengo-las-manos-cubiertas-de-sangre/"
        }
    }
}