{
    "meta": {
        "portal_name": "librepensador",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/librepensador/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/librepensador/librepensador/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/librepensador/librepensador/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/librepensador/librepensador/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infobae.com/2015/04/zaffaroni-no-es-el-juez-de-la-patria-argibay-s%C3%AD-tiene": {
            "title": "\"Zaffaroni no es el juez de la Patria; Argibay s\u00ed tiene razones m\u00e1s... -...",
            "snippet": "\"Zaffaroni no es el juez de la Patria; Argibay s\u00ed tiene razones m\u00e1s... \"Argibay fue una librepensadora consecuente, no como Zaffaroni y otros que durante a\u00f1os hablaron de Michel Foucault y del nefasto poder de vigilancia estatal, pero despu\u00e9s...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "poder,librepensadora,s\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infobae.com/2015/04/zaffaroni-no-es-el-juez-de-la-patria-argibay-s%C3%AD-tiene",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=librepensador%2Blibrepensador&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/24/1724430-zaffaroni-no-es-el-juez-la-patria-argibay-si-tiene-razones-mas-que-fundadas-serlo"
        },
        "mdzol.com/2015/04/el-juego-del-poder-es-para-vivos-y-perversos": {
            "title": "El juego del poder es para vivos y perversos...",
            "snippet": "Contempla la presentaci\u00f3n de la f\u00f3rmula que sigilosamente vuelve a tratarse. Macri-Sanz. Para desaz\u00f3n intelectual de Jaime Dur\u00e1n Barba, El Librepensador del Horacio, defensor fundamentalista de la m\u00e1xima pureza del PRO, sin contaminaciones de...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "librepensador,jaime,jaime_dur\u00e1n,jaime_dur\u00e1n_barba,dur\u00e1n,dur\u00e1n_barba,barba,poder,macri",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/mdzol.com/2015/04/el-juego-del-poder-es-para-vivos-y-perversos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=librepensador&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mdzol.com/opinion/601774-el-juego-del-poder-es-para-vivos-y-perversos/"
        },
        "culturamas.es/2015/04/la-estela-de-cyrano-bergerac": {
            "title": "La estela de Cyrano de Bergerac...",
            "snippet": "Pero Cyrano no solo fue narigudo, tambi\u00e9n libertino, librepensador y ateo. Vamos, muy distinto del que perfil\u00f3 Rostand casi tres siglos despu\u00e9s. Era materialista, poco rom\u00e1ntico, chapucero y una persona marginal. Nunca goz\u00f3 de gloria y despu\u00e9s...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "ateo,librepensador,persona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/culturamas.es/2015/04/la-estela-de-cyrano-bergerac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=librepensador&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://culturamas.es/blog/2015/04/24/la-estela-de-cyrano-de-bergerac/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/la-masoner%C3%ADa-de-adopci%C3%B3n-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "La masoner\u00eda de adopci\u00f3n en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El 17 de septiembre de 1910, la Comisi\u00f3n Organizadora del Primer Congreso Librepensador Nacional en una carta que dirige a Fernando Lozano se le pide que \u00c1ngeles L\u00f3pez de Ayala preste al acto su adhesi\u00f3n valios\u00edsima, pues sin ella se le...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/es.paperblog.com/2015/04/la-masoner%C3%ADa-de-adopci%C3%B3n-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=librepensador&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/la-masoneria-de-adopcion-en-espana-3176226/"
        },
        "ambito.com/2015/04/zonceras-y-sandeces": {
            "title": "Zonceras y sandeces -...",
            "snippet": "Zonceras y un distrito \"librepensador\" en el que \"la mayor\u00eda\" de sus habitantes \"fuma marihuana\". Le preguntaron a continuaci\u00f3n qui\u00e9n ser\u00eda su candidato: \"Si a m\u00ed me preguntan digo Axel, que es mi \u00eddolo... Soy re-KiciLove y se lo digo...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "candidato,librepensador,soy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/ambito.com/2015/04/zonceras-y-sandeces",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=librepensador%2Blibrepensador&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ambito.com/noticia.asp?id=787986"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/cuestionan-creaci%C3%B3n-de-partido-pol%C3%ADtico-con-v%C3%ADnculos-religiosos-el-nuevo": {
            "title": "Cuestionan creaci\u00f3n de partido pol\u00edtico con v\u00ednculos religiosos - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo creaci\u00f3n de partido pol\u00edtico con v\u00ednculos religiososEl Nuevo que Humanistas Seculares es una organizaci\u00f3n sin fines de lucro que existe desde el 2011 y est\u00e1 compuesta por ateos, agn\u00f3sticos y librepensadores. El colectivo demand\u00f3 a...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "librepensadores,ateos,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/elnuevodia.com/2015/04/cuestionan-creaci%C3%B3n-de-partido-pol%C3%ADtico-con-v%C3%ADnculos-religiosos-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=librepensador%2Blibrepensador&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/politica/nota/cuestionancreaciondepartidopoliticoconvinculosreligiosos-2037852/"
        },
        "elcomercio.com/2015/04/en-nombre-de-jes%C3%BAs-el-comercio": {
            "title": "En nombre de Jes\u00fas - El Comercio...",
            "snippet": "En nombre de Jes\u00fasEl ComercioComo estamos en plena novena de la Dolorosa del Colegio, advocaci\u00f3n de los jesuitas quite\u00f1os, se me dio por escribir este art\u00edculo. Librepensador como soy, con mis dudas sobre la existencia de Dios y m\u00e1s si rodeado...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "soy,librepensador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/elcomercio.com/2015/04/en-nombre-de-jes%C3%BAs-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=librepensador%2Blibrepensador&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/opinion/nombre-jesus-jesuitas-opinion-ecuador.html"
        },
        "infovaticana.com/2015/04/san-manuel-garc%C3%ADa-morente-por-d-guerra-infovaticana": {
            "title": "San Manuel Garc\u00eda Morente, por D. Manuel Guerra - Infovaticana...",
            "snippet": "InfovaticanaSan Manuel Garc\u00eda Morente, por D. Manuel GuerraInfovaticanaViv\u00eda zambullido en la corriente liberal, laicista, anticlerical, librepensadora e ilustrada. A Francia envi\u00f3 a sus hijos a estudiar; a las hijas a un pensionado de religiosas...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "librepensadora",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infovaticana.com/2015/04/san-manuel-garc%C3%ADa-morente-por-d-guerra-infovaticana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=librepensador%2Blibrepensador&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infovaticana.com/2015/04/21/san-manuel-garcia-morente/"
        },
        "voltairenet.org/2015/04/lausana-un-acuerdo-de-principios-en-mundo-sin-%C3%A9tica-red-voltaire": {
            "title": "Lausana: un acuerdo de principios en un mundo sin \u00e9tica - Red Voltaire...",
            "snippet": "Red VoltaireLausana: un acuerdo de principios en un mundo sin \u00e9ticaRed VoltaireVer\u00e1s; ahora vendr\u00e1 la democracia. Muri\u00f3 en el exilio, sin poder pisar la tierra de sus antepasados. Es el sino de los librepensadores, incapaces de tolerar los...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "librepensador,democracia",
            "tags": "librepensadores,poder",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/voltairenet.org/2015/04/lausana-un-acuerdo-de-principios-en-mundo-sin-%C3%A9tica-red-voltaire",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=librepensador&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://voltairenet.org/article187375.html"
        },
        "infolatam.com/2015/04/no-hay-candidato-bueno-para-cristina": {
            "title": "No hay candidato bueno para Cristina...",
            "snippet": "Macri necesita, eso s\u00ed, que Jaime Dur\u00e1n Barba se limite a asesorarlo y callar. Sus \u00faltimas declaraciones p\u00fablicas fueron propias de un librepensador (con respeto a los librepensadores) y no del asesor de un candidato que podr\u00eda ser presidente.",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "librepensador",
            "tags": "candidato,librepensadores,librepensador,jaime,jaime_dur\u00e1n,jaime_dur\u00e1n_barba,dur\u00e1n,dur\u00e1n_barba,barba,s\u00ed,hay,macri",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/infolatam.com/2015/04/no-hay-candidato-bueno-para-cristina",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=librepensador&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infolatam.com/2015/04/19/no-hay-candidato-bueno-para-cristina/"
        }
    }
}