{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-urbano",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blogs.opinionmalaga.com/2015/04/arte-urbano-blogs-la-opini%C3%B3n-de-m%C3%A1laga": {
            "title": "Arte urbano - Blogs La Opini\u00f3n - La Opini\u00f3n de M\u00e1laga...",
            "snippet": "Si los alcaldes quer\u00edan enviar a su polic\u00eda a detener a un artista urbano, tal vez habr\u00eda sido m\u00e1s saludable para todo el mundo que se hubieran practicado detenciones de presuntos artistas que cuentan con la bendici\u00f3n,...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Jos\u00e9 Luis Gonz\u00e1lez Vera",
            "tags": "sido,mundo,arte,urbano,artistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.opinionmalaga.com/2015/04/arte-urbano-blogs-la-opini%C3%B3n-de-m%C3%A1laga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.opinionmalaga.com/elpaseante/2015/04/27/arte-urbano/"
        },
        "noticiasdelaciencia.com/2015/04/arte-urbano-y-ciencia-de-un-hongo-portada-la-revista-genetics": {
            "title": "Arte urbano y ciencia de un hongo, portada de la revista 'Genetics...",
            "snippet": "La imagen de la portada est\u00e1 realizada por la dise\u00f1adora Elixabet Oiartzabal-Arano y el tatuador Pablo Hern\u00e1ndez. Esta sinergia entre arte urbano y ciencia muestra la estructura celular que da lugar a las esporas asexuales...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "ciencia",
            "tags": "muestra,lugar,pablo,imagen,realizada,arte,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/noticiasdelaciencia.com/2015/04/arte-urbano-y-ciencia-de-un-hongo-portada-la-revista-genetics",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasdelaciencia.com/not/13825/arte-urbano-y-ciencia-de-un-hongo-portada-de-la-revista-lsquo-genetics-rsquo-/"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/jonathan-carranza-gana-el-concurso-de-arte-urbano-extremadura": {
            "title": "Jonathan Carranza gana el concurso de arte urbano - Extremadura...",
            "snippet": "La final del III Concurso de Arte Urbano Cadena 100 Extremadura se celebr\u00f3 durante el s\u00e1bado pasado en Plasencia. Los 10 finalistas trasladaron sus bocetos presentados a la competici\u00f3n a los contenedores de vidrios...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "REDACCION",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "durante,arte,arte_urbano,urbano,iii,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/elperiodicoextremadura.com/2015/04/jonathan-carranza-gana-el-concurso-de-arte-urbano-extremadura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/extremadura/jonathan-carranza-gana-concurso-arte-urbano_867598.html"
        },
        "jofzblog.com/2015/04/desde-tu-ventana-arte-manifiesto-y-el-urbano": {
            "title": "DESDE TU VENTANA: Arte Manifiesto y el arte urbano...",
            "snippet": "Arte Manifiesto convirti\u00f3 el pasado viernes 17 de abril la avenida Larco en el escenario de una batalla festiva en torno al arte. Seis artistas armados de rotulador y papel tomaron la calle y durante tres horas y pugnaron por...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Juanjo Fern\u00e1ndez",
            "tags": "durante,tres,escenario,torno,abril,arte,urbano,pasado,artistas,calle",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jofzblog.com/2015/04/desde-tu-ventana-arte-manifiesto-y-el-urbano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jofzblog.com/2015/04/arte-manifiesto-y-el-arte-urbano.html"
        },
        "taringa.net/2015/04/arte-urbano-que-te-har%C3%A1-reflexionar-taringa": {
            "title": "Arte urbano que te har\u00e1 reflexionar - Taringa!",
            "snippet": "Estas obras de arte urbano son provocadoras pero, al mismo tiempo, nos inspiran a activar un cambio. El mundo se est\u00e1 calentando, el capitalismo tiene cada vez m\u00e1s hambre, el tiempo se acaba, \u00bfqu\u00e9 hacemos?",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "tiempo,mundo,cambio,obras,arte,urbano,son,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/taringa.net/2015/04/arte-urbano-que-te-har%C3%A1-reflexionar-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/imagenes/18625668/Arte-urbano-que-te-hara-reflexionar.html"
        },
        "picnic.co/2015/04/street-art-project-lo-mejor-del-arte-urbano-mundial": {
            "title": "Street Art Project: Lo mejor del arte urbano mundial en un click Picnic...",
            "snippet": "Ahora presenta el Street Art de Google Art Project, una herramienta de registro y conservaci\u00f3n que busca combatir lo ef\u00edmero y fugaz del arte urbano. Adem\u00e1s de poner al alcance de un clic el arte plasmado en muros al rededor del mundo.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Picnic",
            "categories": "google",
            "tags": "mundo,herramienta,presenta,arte,urbano,muros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/picnic.co/2015/04/street-art-project-lo-mejor-del-arte-urbano-mundial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://picnic.co/street-art-project-lo-mejor-del-arte-urbano-mundial-en-un-click/"
        },
        "sportown.es/2015/04/arte-urbano-que-s%C3%B3lo-se-ve-con-lluvia-sportown": {
            "title": "Arte urbano que s\u00f3lo se ve con lluvia - Sportown...",
            "snippet": "Los artistas urbanos nos sorprenden con una obra que s\u00f3lo se ve cuando el pavimento o donde est\u00e1 plasmada se moja. \u00a1Incre\u00edble!",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "sport_admin",
            "tags": "urbano,arte,artistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sportown.es/2015/04/arte-urbano-que-s%C3%B3lo-se-ve-con-lluvia-sportown",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sportown.es/arte-urbano-que-solo-se-ve-con-lluvia/"
        },
        "microsiervos.com/2015/04/desordes-creativas-un-festival-de-arte-urbano-en-galicia": {
            "title": "DesOrdes creativas, un festival de arte urbano en Galicia...",
            "snippet": "Minia en DesOrdes 2014 - Foto por Sokram, de Mutante Creativo, y \u00darsula Prego. A ra\u00edz de la anotaci\u00f3n sobre el MIAU, el Museo Inacabado de Arte Urbano de Fanzara, Miguel nos escribi\u00f3 para ponernos en la pista de...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "wicho@microsiervos.com (Wicho)",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "arte,arte_urbano,urbano,museo,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/microsiervos.com/2015/04/desordes-creativas-un-festival-de-arte-urbano-en-galicia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microsiervos.com/archivo/arte-y-diseno/desordes-creativas-un-festival-de-arte-urbano-en-galicia.html"
        },
        "culturamas.es/2015/04/iii-bienal-de-arte-urbano-en-la-f%C3%A1brica-sider%C3%BArgica-v%C3%B6lklingen": {
            "title": "III Bienal de Arte Urbano en la f\u00e1brica sider\u00fargica de V\u00f6lklingen...",
            "snippet": "La f\u00e1brica sider\u00fargica de V\u00f6lklingen, situada en el sur de Alemania, es escenario de una Bienal de Arte Urbano. Se trata de la tercera edici\u00f3n de esta Bienal en.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Mar\u00eda Bravo Sancha",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "trata,edici\u00f3n,escenario,arte,arte_urbano,urbano,iii,iii_bienal,bienal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/culturamas.es/2015/04/iii-bienal-de-arte-urbano-en-la-f%C3%A1brica-sider%C3%BArgica-v%C3%B6lklingen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://culturamas.es/blog/2015/04/20/iii-bienal-de-arte-urbano-en-la-fabrica-siderurgica-de-volklingen/"
        },
        "muralism0contemporane0uruguay0.blogs.upv.es/2015/04/millo-arte-urbano-con-sangre-italiana-gesti%C3%B3n-sostenible": {
            "title": "Millo, Arte Urbano con sangre italiana - Gesti\u00f3n sostenible del...",
            "snippet": "Los murales que realiza Millo, como se puede observar en la im\u00e1genes, generalmente son de gran formato, donde el blanco y negro son los colores predominantes, llamando la atenci\u00f3n de la escena narrativa, por medio de...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "evmarca2",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "formato,arte,arte_urbano,urbano,murales,im\u00e1genes,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/muralism0contemporane0uruguay0.blogs.upv.es/2015/04/millo-arte-urbano-con-sangre-italiana-gesti%C3%B3n-sostenible",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muralism0contemporane0uruguay0.blogs.upv.es/2015/04/17/millo-arte-urbano-con-sangre-italiana/"
        }
    }
}