{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-urbano",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "miputumayo.com.co/2015/04/con-arte-urbano-sensibilizan-a-comunidad-de-sibundoy-magaz%C3%ADn-digital": {
            "title": "Con arte urbano sensibilizan a comunidad de Sibundoy - - Magaz\u00edn Digital...",
            "snippet": "- Magaz\u00edn DigitalCon arte urbano sensibilizan a comunidad de Sibundoy - Magaz\u00edn DigitalLos integrantes del Colectivo Inti Grillo del municipio de Sibundoy, departamento de Putumayo, a trav\u00e9s del arte urbano invitan a la comunidad a que se...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "trav\u00e9s,colectivo,integrantes,digital,arte,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/miputumayo.com.co/2015/04/con-arte-urbano-sensibilizan-a-comunidad-de-sibundoy-magaz%C3%ADn-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://miputumayo.com.co/2015/04/23/con-arte-urbano-sensibilizan-a-comunidad-de-sibundoy/"
        },
        "diario.mx/2015/04/ju%C3%A1rez-se-acostumbra-al-arte-urbano-dicen-muralistas-diario-digital": {
            "title": "Ju\u00e1rez se acostumbra al arte urbano, dicen muralistas - Diario Digital Ju\u00e1rez...",
            "snippet": "Ju\u00e1rez se acostumbra al arte urbano, dicen muralistasDiario Digital Ju\u00e1rezJu\u00e1rez empieza a acostumbrarse al arte urbano, dejaron de verlo como grafiti y lo han aceptado como una expresi\u00f3n importante, dijeron los integrantes del colectivo...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "dijeron,dijeron-los-integrantes,integrantes,integrantes-del-colectivo,colectivo,expresi\u00f3n,empieza,empieza-acostumbrarse,acostumbrarse,digital,mura,ju\u00e1rez,arte,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/diario.mx/2015/04/ju%C3%A1rez-se-acostumbra-al-arte-urbano-dicen-muralistas-diario-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diario.mx/Local/2015-04-22_d60041ea/juarez-se-acostumbra-al-arte-urbano-dicen-muralistas/"
        },
        "lajornadadeoriente.com.mx/2015/04/lo-p%C3%BAblico-y-arte-urbano-temas-en-foro-sagrada-calle": {
            "title": "Lo p\u00fablico y arte urbano: temas en foro Sagrada calle...",
            "snippet": "La calle como un elemento esencial de comunicaci\u00f3n y encuentro, y tambi\u00e9n como espacio de representaci\u00f3n art\u00edstica que se ha visto amenazado por el Estado, el cual busca la extinci\u00f3n del llamado arte urbano, son las l\u00edneas de acci\u00f3n que...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "acci\u00f3n,art\u00edstica,comunicaci\u00f3n,p\u00fablico,arte,urbano,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lajornadadeoriente.com.mx/2015/04/lo-p%C3%BAblico-y-arte-urbano-temas-en-foro-sagrada-calle",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lajornadadeoriente.com.mx/2015/04/23/lo-publico-y-arte-urbano-temas-en-foro-sagrada-calle/"
        },
        "diario.mx/2015/04/arte-urbano-invade-ciudad-ju%C3%A1rez": {
            "title": "Arte urbano invade Ciudad Ju\u00e1rez...",
            "snippet": "Ju\u00e1rez empieza a acostumbrarse al arte urbano, dijeron los integrantes del colectivo Calavera y el muralista Arturo Damasco, quienes pintan un mural en la avenida De la Raza y Lago de P\u00e1tzcuaro donde ser\u00e1 un estacionamiento para camiones de...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "mura,dijeron,dijeron-los-integrantes,integrantes,integrantes-del-colectivo,colectivo,empieza,empieza-acostumbrarse,acostumbrarse,ciudad,ju\u00e1rez,arte,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diario.mx/2015/04/arte-urbano-invade-ciudad-ju%C3%A1rez",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diario.mx/Local/2015-04-22_dccef454/arte-urbano-invade-ciudad-juarez/"
        },
        "que.es/2015/04/getafe-acoger%C3%A1-mulacity-la-mayor-iniciativa-de-arte-urbano-espa%C3%B1a": {
            "title": "Getafe acoger\u00e1 MULAcity, la mayor iniciativa de arte urbano de Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El objetivo de este proyecto es enriquecer y dar un nuevo aire a las calles de la ciudad. Con m\u00e1s de metros cuadrados de murales, esta muestra de arte urbano acoger\u00e1 durante las pr\u00f3ximas semanas las intervenciones de los artistas Ricardo...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "intervenciones,muestra,metros,objetivo,calles,getafe,mulacity,arte,urbano,ciudad,murales,artistas,ricardo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/que.es/2015/04/getafe-acoger%C3%A1-mulacity-la-mayor-iniciativa-de-arte-urbano-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://que.es/getafe/201504221150-getafe-acogera-mulacity-mayor-iniciativa.html"
        },
        "iberarte.com/2015/04/arte-urbano-de-la-mano-mulafest-en-getafe": {
            "title": "Arte Urbano de la mano de Mulafest en Getafe...",
            "snippet": "MULAcity Getafe promover\u00e1 las intervenciones de artistas reconocidos internacionalmente como Ricardo Cavolo, BoaMistura, Sekone o Agostino Iacurci, entre otros. Getafe.- De la mano de importantes artistas contempor\u00e1neos, reconocidos...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "importantes,ricardo,intervenciones,arte,arte_urbano,urbano,getafe,mulacity,artistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/iberarte.com/2015/04/arte-urbano-de-la-mano-mulafest-en-getafe",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://iberarte.com/index.php/artes-plasticas/pintura/8185-arte-urbano-de-la-mano-de-mulafest-en-getafe"
        },
        "abc.es/2015/04/diez-j%C3%B3venes-extreme%C3%B1os-pugnar%C3%A1n-en-plasencia-por-el-certamen-arte-urbano": {
            "title": "Diez j\u00f3venes extreme\u00f1os pugnar\u00e1n en Plasencia por el certamen Arte urbano...",
            "snippet": "Diez j\u00f3venes artistas de Plasencia, C\u00e1ceres y Calamonte (Badajoz) pugnar\u00e1n el pr\u00f3ximo s\u00e1bado, d\u00eda 25, en la capital del Jerte, por ganar el III concurso de Arte urbano Cadena 100 Extremadura, que consiste en decorar contenedores de vidrio que...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "pr\u00f3ximo,arte,urbano,artistas,d\u00eda,capital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/04/diez-j%C3%B3venes-extreme%C3%B1os-pugnar%C3%A1n-en-plasencia-por-el-certamen-arte-urbano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1847415"
        },
        "nssoaxaca.com/2015/04/gobierno-municipal-contribuye-a-arte-urbano": {
            "title": "Gobierno Municipal contribuye a Arte Urbano -...",
            "snippet": "Gobierno Municipal contribuye a Arte, Oax., 20 de abril.- El festival m\u00e1s grande del pa\u00eds en materia de graffiti a lo largo de nueve a\u00f1os ha visitado diferentes estados de M\u00e9xico esparciendo un poco de su arte, siendo en esta ocasi\u00f3n la ciudad...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "poco,pa\u00eds,graffiti,arte,arte_urbano,urbano,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/nssoaxaca.com/2015/04/gobierno-municipal-contribuye-a-arte-urbano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Burbano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nssoaxaca.com/regional/10-general/119020-gobierno-municipal-contribuye-a-arte-urbano"
        },
        "20minutos.es/2015/04/la-fundaci%C3%B3n-unicaja-inaugura-en-capital-una-exposici%C3%B3n-de-arte-urbano": {
            "title": "La Fundaci\u00f3n Unicaja inaugura en la capital una exposici\u00f3n de arte urbano con obras in\u00e9ditas...",
            "snippet": "La Fundaci\u00f3n Unicaja ha inaugurado este martes en M\u00e1laga una exposici\u00f3n de arte urbano con obras in\u00e9ditas y exclusivas de la creaci\u00f3n art\u00edstica m\u00e1s actual. Se trata de una exposici\u00f3n colectiva que, bajo el nombre de 'Urban Art', est\u00e1...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "art,obras,art\u00edstica,unicaja,capital,exposici\u00f3n,arte,urbano,m\u00e1laga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/20minutos.es/2015/04/la-fundaci%C3%B3n-unicaja-inaugura-en-capital-una-exposici%C3%B3n-de-arte-urbano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2438453/0/fundacion-unicaja-inaugura-capital-exposicion-arte-urbano-con-obras-ineditas/"
        },
        "andaluciainformacion.es/2015/04/la-sala-unicaja-siglo-de-m%C3%A1laga-nos-invita-a-un-paseo": {
            "title": "La Sala Unicaja Siglo de M\u00e1laga nos invita a un paseo por el arte urbano...",
            "snippet": "El arte urbano no entiende de barreras ni de fronteras. Buena muestra de ello, la exposici\u00f3n que acoge la Sala Unicaja Siglo de la capital malague\u00f1a que re\u00fane 80 piezas de creaciones contempor\u00e1neas de street art nacionales e internacionales.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "frontera",
            "tags": "art,muestra,unicaja,siglo,m\u00e1laga,arte,urbano,exposici\u00f3n,capital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/andaluciainformacion.es/2015/04/la-sala-unicaja-siglo-de-m%C3%A1laga-nos-invita-a-un-paseo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Burbano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/andalucia/499216/la-sala-unicaja-siglo-de-malaga-nos-invita-a-un-paseo-por-el-arte-urbano/"
        }
    }
}