{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-urbano",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-urbano/arte-urbano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/la-nueva-vida-de-tor-marancia-gracias-al-arte-urbano": {
            "title": "La nueva vida de Tor Marancia gracias al arte urbano - le mag...",
            "snippet": "La nueva vida de Tor Marancia gracias al arte urbano - le mag 20 artistas urbanos de una decena de pa\u00edses han participado en la creaci\u00f3n de un gigantesco mural en el barrio romano de Tor Marancia, uno de los m\u00e1s pobres de la capital italiana. El...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "euronews (en espa\u00f1ol)",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "capital,artistas,urbano,participado,arte,arte-urbano,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/youtube.com/2015/04/la-nueva-vida-de-tor-marancia-gracias-al-arte-urbano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Burbano&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2Dg2I_7Soro&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2Dg2I_7Soro/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/jacques-villegl%C3%A9-y-el-c%C3%ADrculos-del-afiche-pioneros-arte-urbano-euromaxx": {
            "title": "Jacques Villegl\u00e9 y el c\u00edrculos del afiche: pioneros del arte urbano Euromaxx...",
            "snippet": "Rasgaban de forma muy particular los afiches de Par\u00eds. En los a\u00f1os 1950 el grupo de artistas en torno al octogenario Jaques Villegl\u00e9 se propuso provocar a trav\u00e9s de este tipo de acci\u00f3n subversiva. El resultado de sus acciones es actualmente...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "artistas,arte,arte-urbano,urbano,euromaxx",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/dailymotion.com/2015/04/jacques-villegl%C3%A9-y-el-c%C3%ADrculos-del-afiche-pioneros-arte-urbano-euromaxx",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+urbano/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lnmy5_jacques-villegle-y-el-circulos-del-afiche-pioneros-del-arte-urbano-euromaxx_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lnmy5_jacques-villegle-y-el-circulos-del-afiche-pioneros-del-arte-urbano-euromaxx_fun"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/arte-urbano-en-formato-miniatura-euromaxx": {
            "title": "Arte urbano en formato miniatura Euromaxx...",
            "snippet": "Sus obras son tan peque\u00f1as que en la vida cotidiana se pueden pasar por alto. El artista callejero ingl\u00e9s Slinkachu crea peque\u00f1as figuras en lugares p\u00fablicos, las fotograf\u00eda y las deja donde est\u00e1n. Sus peque\u00f1as instalaciones plasman el...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "instalaciones,artista,son,vida,urbano,arte,euromaxx",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/dailymotion.com/2015/03/arte-urbano-en-formato-miniatura-euromaxx",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+urbano/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kp6oq_arte-urbano-en-formato-miniatura-euromaxx_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kp6oq_arte-urbano-en-formato-miniatura-euromaxx_fun"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/el-arte-urbano-como-herramienta-de-cambio-en-bogot%C3%A1": {
            "title": "El arte urbano como herramienta de cambio en Bogot\u00e1...",
            "snippet": "Considerados en el pasado como un acto de vandalismo, hoy los grafitis que lucen en los edificios y muros de Bogot\u00e1 son m\u00e1s que bienvenidos por las autoridades de la capital colombiana. El color se ha ido apoderando poco a poco de la ciudad y hoy...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "grafiti,arte-urbano",
            "tags": "ciudad,son,capital,arte,arte-urbano,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/dailymotion.com/2015/03/el-arte-urbano-como-herramienta-de-cambio-en-bogot%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+urbano/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kdjql_el-arte-urbano-como-herramienta-de-cambio-en-bogota_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kdjql_el-arte-urbano-como-herramienta-de-cambio-en-bogota_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/el-arte-urbano-de-bordalo-segundo-euromaxx": {
            "title": "El arte urbano de Bordalo Segundo Euromaxx...",
            "snippet": "El arte urbano de Bordalo SegundoPiezas de auto, teclados y cepillos de dientes configuran esculturas sobredimensionadas de animales. A menudo son instalaciones en tres D de m\u00e1s de 10 metros de altura que decoran fachadas enteras de inmuebles. El...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "DW_Espanol",
            "categories": "escultura,arte-urbano",
            "tags": "son,instalaciones,euromaxx,arte,arte-urbano,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/dailymotion.com/2015/03/el-arte-urbano-de-bordalo-segundo-euromaxx",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+urbano/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jzxgy_el-arte-urbano-de-bordalo-segundo-euromaxx_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jzxgy_el-arte-urbano-de-bordalo-segundo-euromaxx_fun"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/arte-urbano-y-libertad-de-expresi%C3%B3n-en-la-ciudad-saud%C3%AD-yeda": {
            "title": "Arte urbano y libertad de expresi\u00f3n en la ciudad saud\u00ed de Yeda...",
            "snippet": "La ciudad de Yeda, a orillas del Mar Rojo, en Arabia Saud\u00ed, ha sido el lugar elegido para celebrar la exposici\u00f3n de arte urbano Inner Voices. En ella han participado algunos de los artistas m\u00e1s importantes del pa\u00eds. Su objetivo: que el arte...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "arte,participado,artistas,exposici\u00f3n,arte-urbano,urbano,mar,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/dailymotion.com/2015/03/arte-urbano-y-libertad-de-expresi%C3%B3n-en-la-ciudad-saud%C3%AD-yeda",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+urbano/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jw38a_arte-urbano-y-libertad-de-expresion-en-la-ciudad-saudi-de-yeda_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jw38a_arte-urbano-y-libertad-de-expresion-en-la-ciudad-saudi-de-yeda_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/zayas-vuelve-a-introducir-el-arte-urbano-dentro-de-un-museo": {
            "title": "Zayas vuelve a introducir el arte urbano dentro de un museo con Muralis...",
            "snippet": "San Juan, 11 mar (EFE).- (Im\u00e1genes: Jorge J. Mu\u00f1iz Ortiz) El artista puertorrique\u00f1o David Zayas se prepara para mostrar al p\u00fablico a partir del pr\u00f3ximo d\u00eda 19 Muralis, una exposici\u00f3n que tiene el prop\u00f3sito de introducir en el museo pinturas...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "efeestilo",
            "categories": "pintura,arte-urbano",
            "tags": "exposici\u00f3n,artista,arte,arte-urbano,urbano,mar,im\u00e1genes,jorge",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/dailymotion.com/2015/03/zayas-vuelve-a-introducir-el-arte-urbano-dentro-de-un-museo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+urbano+arte+urbano/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jaz56_zayas-vuelve-a-introducir-el-arte-urbano-dentro-de-un-museo-con-muralis_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jaz56_zayas-vuelve-a-introducir-el-arte-urbano-dentro-de-un-museo-con-muralis_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/arte-urbano-documental": {
            "title": "Arte Urbano Documental...",
            "snippet": "Arte Urbano Documental Documental sobre los artistas callejeros. Facebook: Twitter: From: Benidero Lala Views: 375 16 ratings Time: 11:04 More in Entertainment...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Benidero Lala",
            "categories": "arte-urbano,facebook,twitter",
            "tags": "documental,artistas,arte,arte_urbano,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2015/03/arte-urbano-documental",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JVApmdznIco&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JVApmdznIco/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/queremos-mas-arte-urbano": {
            "title": "Queremos Mas - Arte Urbano...",
            "snippet": "Queremos Mas - Arte Urbano Burgos insiste en la juventud y Jorge Cavazos presenta im\u00e1genes de arte urbano. From: televisamtyoficial Views: 1789 8 ratings Time: 07:50 More in Shows...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "televisamtyoficial",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "im\u00e1genes,arte,arte_urbano,urbano,jorge",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/youtube.com/2015/02/queremos-mas-arte-urbano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ENr4JwA_DeY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ENr4JwA_DeY/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/burn-the-walls-documental-sobre-arte-urbano-versi%C3%B3n-completa": {
            "title": "Burn The Walls - Documental sobre arte urbano (versi\u00f3n completa)...",
            "snippet": "Burn The Walls - Documental sobre arte urbano (versi\u00f3n completa) En el siglo XXI las reglas de comunicaci\u00f3n social han cambiado: sentimos la necesidad de compartir nuestras emociones con el mundo que nos rodea. El arte urb... From: Burn Spain...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "Burn Spain",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "arte,arte-urbano,urbano,documental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/youtube.com/2015/01/burn-the-walls-documental-sobre-arte-urbano-versi%C3%B3n-completa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Burbano%2Barte%2Burbano&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=c_qrIom-jIQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/c_qrIom-jIQ/0.jpg"
        }
    }
}