{
    "meta": {
        "portal_name": "psv-eindhoven",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/psv-eindhoven/psv-eindhoven/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/psv-eindhoven/psv-eindhoven/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/psv-eindhoven/psv-eindhoven/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dutchnews.nl/2015/04/after-30-years-philips-to-stop-sponsoring-psv-eindhoven-s-shirts": {
            "title": "After 30 years, Philips to stop sponsoring PSV Eindhoven's shirts -...",
            "snippet": "30 years, Philips to stop sponsoring PSV Eindhoven's is to stop sponsoring the shirts at football club PSV Eindhoven after 30 years, website Voetbal International said on Tuesday. The current sponsorship deal ends in mid 2016 and Philips says the...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "psv-eindhoven",
            "tags": "club,psv,psv_eindhoven,eindhoven,after,philips",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/dutchnews.nl/2015/04/after-30-years-philips-to-stop-sponsoring-psv-eindhoven-s-shirts",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=psv%2Beindhoven&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dutchnews.nl/news/archives/2015/04/after-30-years-philips-to-stop-sponsoring-psv-eindhovens-shirts/"
        },
        "peru.com/2015/04/bayern-munich-y-manchester-united-se-disputan-a-memphis-depay": {
            "title": "Bayern Munich y Manchester United se disputan a Memphis Depay...",
            "snippet": "TAMBI\u00c9N PUEDES VER: Oporto: Diego Reyes debut\u00f3 en la Champions League Se trata del poderoso Bayern Munich, club que ya se ha comunicado de manera oficial con el PSV Eindhoven para expresar su inter\u00e9s en Memphis Depay y hacer la consulta de la...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "psv-eindhoven,manchester-united",
            "tags": "psv,psv_eindhoven,eindhoven,club,champions",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/peru.com/2015/04/bayern-munich-y-manchester-united-se-disputan-a-memphis-depay",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=psv%2Beindhoven&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/la-nueve/bayern-munich-y-manchester-united-se-disputan-memphis-depay-noticia-348937"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/psv-por-qu%C3%A9-la-marca-philips-no-estar%C3%A1-m%C3%A1s-en-camiseta": {
            "title": "PSV: \u00bfpor qu\u00e9 la marca Philips no estar\u00e1 m\u00e1s en la camiseta? - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioPSV: \u00bfpor qu\u00e9 la marca Philips no estar\u00e1 m\u00e1s en la camiseta?El ComercioPSV Eindhoven sum\u00f3 el \u00faltimo s\u00e1bado un t\u00edtulo m\u00e1s del torneo Eridivisie de Holanda y entre los festejos lleg\u00f3 una noticia que tiene que ver con la historia...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "historia,eindhoven,\u00fal,psv,philips,t\u00edtulo,holanda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.pe/2015/04/psv-por-qu%C3%A9-la-marca-philips-no-estar%C3%A1-m%C3%A1s-en-camiseta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=psv%2Beindhoven&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/deporte-total/futbol-mundial/psv-que-marca-philips-no-estara-mas-camiseta-noticia-1805996"
        },
        "au.news.yahoo.com/2015/04/philips-disappears-from-psv-strip-after-over-30-years-the-west": {
            "title": "Philips disappears from PSV strip after over 30 years - The West Australian...",
            "snippet": "NL TimesPhilips disappears from PSV strip after over 30 yearsThe West AustralianThe Hague (AFP) - PSV Eindhoven players, crowned Dutch champions on Saturday, will no longer have Philips'name on their strip, the club founded by company employees over...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "club,champions,eindhoven,after,philips,psv",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/au.news.yahoo.com/2015/04/philips-disappears-from-psv-strip-after-over-30-years-the-west",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=psv%2Beindhoven%2Bpsv%2Beindhoven&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://au.news.yahoo.com/thewest/business/world/a/27278722/philips-disappears-from-psv-strip-after-over-30-years/"
        },
        "enelareachica.com/2015/04/el-psv-eindhoven-quiere-m%C3%A1s-mexicanos-enelareachica": {
            "title": "El PSV Eindhoven quiere m\u00e1s mexicanos - enelareachica...",
            "snippet": "enelareachicaEl PSV Eindhoven quiere m\u00e1s mexicanosenelareachicaLuego del reciente fichaje de Andr\u00e9s Guardado que result\u00f3 ser crucial para el campeonato de la Eredivisie, la directiva del PSV Eindhoven estar\u00eda interesada en fichar m\u00e1s jugadores...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "psv-eindhoven",
            "tags": "andr\u00e9s,andr\u00e9s_guardado,guardado,psv,psv_eindhoven,eindhoven,eredivisie",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/enelareachica.com/2015/04/el-psv-eindhoven-quiere-m%C3%A1s-mexicanos-enelareachica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=psv%2Beindhoven&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://enelareachica.com/el-psv-eindhoven-quiere-mas-mexicanos/"
        },
        "es.euronews.com/2015/04/el-psv-eindhoven-campe%C3%B3n-de-la-eredivisie-siete": {
            "title": "El PSV Eindhoven, campe\u00f3n de la Eredivisie siete a\u00f1os despu\u00e9s...",
            "snippet": "Bienvenidos a The Corner, nuestro espacio semanal dedicado al mundo del f\u00fatbol. Arrancamos con las celebraciones del PSV Eindhoven, que se proclam\u00f3 campe\u00f3n de la Liga holandesa tras romper cuatro a\u00f1os de hegemon\u00eda del Ajax. - PSV, dominio...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "futbol,psv-eindhoven",
            "tags": "cuatro,proclam\u00f3,psv,psv_eindhoven,eindhoven,campe\u00f3n,eredivisie,liga,holandesa,ajax,dominio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/es.euronews.com/2015/04/el-psv-eindhoven-campe%C3%B3n-de-la-eredivisie-siete",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=psv%2Beindhoven&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.euronews.com/2015/04/20/el-psv-eindhoven-campeon-de-la-eredivisie-siete-anos-despues/"
        },
        "sport.es/2015/04/el-psv-eindhoven-gana-la-liga-de-holanda": {
            "title": "El PSV Eindhoven gana la Liga de Holanda...",
            "snippet": "El PSV Eindhoven gan\u00f3 al Heerenveen (4-1) y se proclam\u00f3, por vig\u00e9sima segunda vez en su historia, campe\u00f3n de la Liga de Holanda, con tres jornadas de antelaci\u00f3n al cierre del curso. El conjunto que entrena Philip Cocu enterr\u00f3 el dominio del...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "psv-eindhoven",
            "tags": "enterr\u00f3,enterr\u00f3-el-dominio,dominio,philip,philip_cocu,cocu,conjunto,conjunto-que-entrena,entrena,tres,tres-jornadas,jornadas,jornadas-de-antelaci\u00f3n,antelaci\u00f3n,antelaci\u00f3n-al-cierre,cierre,cierre-del-curso,curso,vig\u00e9sima,vig\u00e9sima-segunda,segunda,historia,proclam\u00f3,gan\u00f3,psv,psv_eindhoven,eindhoven,liga,holanda,heerenveen,campe\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/sport.es/2015/04/el-psv-eindhoven-gana-la-liga-de-holanda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=psv%2Beindhoven&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/futbol-internacional/psv-eindhoven-gana-liga-holanda-4112821"
        },
        "deportes.terra.es/2015/04/el-psv-eindhoven-se-corona-campe%C3%B3n-de-la-liga-holandesa": {
            "title": "El PSV Eindhoven se corona campe\u00f3n de la liga holandesa...",
            "snippet": "El conjunto que entrena Philip Cocu enterr\u00f3 el dominio del Ajax, campe\u00f3n en las cuatro \u00faltimas temporadas, y recupera un trofeo que no ganaba desde el a\u00f1o 2008. No ha tenido rival el equipo de Eindhoven, que ha ganado 26 de los 31 partidos...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "psv-eindhoven",
            "tags": "ganado,cuatro,\u00fal,enterr\u00f3,enterr\u00f3-el-dominio,dominio,philip,philip_cocu,cocu,conjunto,conjunto-que-entrena,entrena,psv,psv_eindhoven,eindhoven,campe\u00f3n,liga,holandesa,ajax,partidos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/deportes.terra.es/2015/04/el-psv-eindhoven-se-corona-campe%C3%B3n-de-la-liga-holandesa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=psv%2Beindhoven&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.terra.es/futbol/internacional/el-psv-eindhoven-se-corona-campeon-de-la-eredivisie-2014-2015,fe6cb73898e4f6ca13e7ed9ae9e1897ashrwRCRD.html"
        },
        "futbolprimera.es/2015/04/los-j%C3%B3venes-m%C3%A1s-interesantes-del-psv-eindhoven": {
            "title": "Los j\u00f3venes m\u00e1s interesantes del PSV Eindhoven...",
            "snippet": "El PSV Eindhoven ya es uno de los primeros campeones de las ligas europeas desde anoche, cuando se proclam\u00f3 matem\u00e1ticamente vencedor de la Eredivisie holandesa. Los de Philip Cocu se han hecho con el t\u00edtulo liguero cortando as\u00ed una racha de...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "psv-eindhoven",
            "tags": "philip,philip_cocu,cocu,proclam\u00f3,psv,psv_eindhoven,eindhoven,eredivisie,holandesa,t\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/psv-eindhoven/futbolprimera.es/2015/04/los-j%C3%B3venes-m%C3%A1s-interesantes-del-psv-eindhoven",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=psv%2Beindhoven&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://futbolprimera.es/2015/04/19/jovenes-mas-interesantes-psv"
        },
        "espn.com.mx/2015/04/psv-se-coron%C3%B3-campe%C3%B3n-en-holanda-espn": {
            "title": "PSV se coron\u00f3 campe\u00f3n en Holanda - ESPN...",
            "snippet": "PSV se coron\u00f3 campe\u00f3n en HolandaESPNMADRID -- El PSV Eindhoven gan\u00f3 al Heerenveen (4-1) y se proclam\u00f3, por vig\u00e9sima segunda vez en su historia, campe\u00f3n de la Liga de Holanda, con tres jornadas de antelaci\u00f3n al cierre del curso. El conjunto...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "tres,tres-jornadas,jornadas,jornadas-de-antelaci\u00f3n,antelaci\u00f3n,antelaci\u00f3n-al-cierre,cierre,cierre-del-curso,curso,vig\u00e9sima,vig\u00e9sima-segunda,segunda,historia,proclam\u00f3,eindhoven,gan\u00f3,coron\u00f3,psv,campe\u00f3n,holanda,heerenveen,liga,conjunto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espn.com.mx/2015/04/psv-se-coron%C3%B3-campe%C3%B3n-en-holanda-espn",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=psv%2Beindhoven&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espn.com.mx/news/story/_/id/2350209/psv-se-corono-campeon-en-holanda"
        }
    }
}