{
    "meta": {
        "portal_name": "tecnologia-militar",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tecnologia-militar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia-militar/tecnologia-militar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia-militar/tecnologia-militar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tecnologia-militar/tecnologia-militar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elhorizonte.mx/2015/04/programa-militar-de-drones-revive-controversia-en-eua-el-horizonte-registro": {
            "title": "Programa militar de drones revive controversia en EUA - El Horizonte (Registro)...",
            "snippet": "Univisi\u00f3nPrograma militar de drones revive controversia en EUAEl Horizonte (Registro)John Brennan, director de la CIA, indic\u00f3 en d\u00edas pasados que las revelaciones sobre cientos de muertes de inocentes por el uso de esa tecnolog\u00eda son exageradas...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "drones,militar,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/elhorizonte.mx/2015/04/programa-militar-de-drones-revive-controversia-en-eua-el-horizonte-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia%2Bmilitar%2Btecnologia%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elhorizonte.mx/a/noticia/571373"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/sigue-pol%C3%A9mica-por-informe-de-militar-cardona-los-tiempos": {
            "title": "Sigue pol\u00e9mica por informe de militar Cardona - Los Tiempos...",
            "snippet": "Los TiemposSigue pol\u00e9mica por informe de militar CardonaLos TiemposSeg\u00fan el experto en tecnolog\u00eda militar, Samuel Monta\u00f1o, esta terminolog\u00eda no existe de manera oficial en el Ej\u00e9rcito boliviano. Seg\u00fan Monta\u00f1o, los medios de comunicaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "militar,tecnolog\u00eda,ej\u00e9rcito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/lostiempos.com/2015/04/sigue-pol%C3%A9mica-por-informe-de-militar-cardona-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/nacional/20150424/sigue-polemica-por-informe-de-militar-cardona_299301_661080.html"
        },
        "noticias.terra.cl/2015/04/ir%C3%A1n-presenta-su-fortaleza-militar-como-garant%C3%ADa-para-la-paz": {
            "title": "Ir\u00e1n presenta su fortaleza militar como garant\u00eda para la paz y el... - Terra Chile...",
            "snippet": "Prensa LatinaIr\u00e1n presenta su fortaleza militar como garant\u00eda para \"la paz y el...Terra Chile\"Esto a mi juicio ha sido una consecuencia de las sanciones contra Ir\u00e1n. Ellos invirtieron mucho en desarrollar tecnolog\u00eda militar porque no pod\u00edan...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "contra,militar,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/noticias.terra.cl/2015/04/ir%C3%A1n-presenta-su-fortaleza-militar-como-garant%C3%ADa-para-la-paz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia%2Bmilitar%2Btecnologia%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.cl/mundo/medio-oriente/iran-presenta-su-fortaleza-militar-como-garantia-para-la-paz-y-el-dialogo,a3940d4f2c9cc410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"
        },
        "abc.com.py/2015/04/lamentan-tecnolog%C3%ADa-precaria-en-fuerzas-militares-abc-color": {
            "title": "Lamentan tecnolog\u00eda precaria en fuerzas militares - ABC Color...",
            "snippet": "ABC ColorLamentan tecnolog\u00eda precaria en fuerzas militaresABC ColorEl ministro de Defensa, Bernardino Soto Estigarribia, resalt\u00f3 la necesidad de mejorar la tecnolog\u00eda que poseen las fuerzas miliares para obtener mejores resultados, especialmente...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "militares,tecnolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/abc.com.py/2015/04/lamentan-tecnolog%C3%ADa-precaria-en-fuerzas-militares-abc-color",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tecnologia%2Bmilitar%2Btecnologia%2Bmilitar&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/nacionales/lamentan-tecnologia-precaria-en-fuerzas-militares-1354537.html"
        }
    }
}