{
    "meta": {
        "portal_name": "comunidad-ahmadia",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comunidad-ahmadia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunidad-ahmadia/comunidad-ahmadia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunidad-ahmadia/comunidad-ahmadia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunidad-ahmadia/comunidad-ahmadia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "informaciondelonuevo.com/2015/04/libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa": {
            "title": "Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1n: Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda...",
            "snippet": "El entrevistado explic\u00f3 que este evento se realiza al menos una vez al a\u00f1o en diversas sedes de la Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda a nivel global desde hace m\u00e1s de medio siglo, con el fin de promover un mejor...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "JMRM",
            "tags": "global,medio,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,expresi\u00f3n,expresi\u00f3n_yucat\u00e1n,yucat\u00e1n,libertad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informaciondelonuevo.com/2015/04/libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informaciondelonuevo.com/2015/04/comunidad-musulmana-ahmadia-anuncia.html"
        },
        "adlr.org/2015/04/asociaci%C3%B3n-para-la-defensa-de-libertad-religiosa-n-e-l%C3%ADder": {
            "title": "Asociaci\u00f3n para la Defensa de la Libertad Religiosa N.E.: L\u00edder...",
            "snippet": "El 14 de marzo de 2015, el l\u00edder mundial de la Comunidad musulmana Ahmad\u00eda, Quinto Jalifa, Su Santidad, Hazrat Mirza Masrur Ahmad pronunci\u00f3 el discurso principal del 12 Simposio Nacional por la Paz organizado por la...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "SecretariaADLR",
            "tags": "discurso,hazrat,hazrat_mirza,hazrat_mirza_masrur,mirza,mirza_masrur,mirza_masrur_ahmad,masrur,masrur_ahmad,ahmad,quinto,quinto_jalifa,jalifa,l\u00edder,marzo,libertad,religiosa,mundial,comunidad,musulmana,ahmad\u00eda,santidad,paz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/adlr.org/2015/04/asociaci%C3%B3n-para-la-defensa-de-libertad-religiosa-n-e-l%C3%ADder",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adlr.org/2015/04/15/n-e-lider-musulman-advierte-de-la-necesidad-de-la-justicia-y-la-honestidad-para-evitar-el-estallido-de-la-tercera-guerra-mundial/"
        },
        "adlr.org/2015/02/ne-el-gobierno-de-gambia-segrega-a-la-comunidad-ahmadia": {
            "title": "NE: El gobierno de Gambia segrega a la Comunidad Ahmadia...",
            "snippet": "El Consejo se\u00f1ala que han basado su decisi\u00f3n en su convicci\u00f3n de que las creencias de la Comunidad Ahmad\u00eda no est\u00e1n en consonancia con el Santo Cor\u00e1n y los hadices del Santo Profeta Muhammad, (que la paz y las...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "SecretariaADLR",
            "categories": "comunidad-ahmadia",
            "tags": "cor\u00e1n,comunidad,comunidad_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,ahmadia,se\u00f1ala,decisi\u00f3n,creencias,paz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunidad-ahmadia/adlr.org/2015/02/ne-el-gobierno-de-gambia-segrega-a-la-comunidad-ahmadia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adlr.org/2015/02/18/n-e-el-gobierno-de-gambia-segrega-a-la-comunidad-ahmadia/"
        },
        "buenosaberlo.info/2014/12/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-bueno-saberlo": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda - Bueno saberlo...",
            "snippet": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda. El Movimiento Ahmad\u00eda del islam fue fundado por Mirza Ghulam Ahmad (1835, 1908 de Qadian) el 23 de marzo de 1889 en la India. Sus elementos doctrinales incluyen pol\u00e9micas...",
            "date": "2014-12-31",
            "author_name": "admin",
            "categories": "islam",
            "tags": "marzo,mirza,ahmad,movimiento,ahmad\u00eda,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/buenosaberlo.info/2014/12/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-bueno-saberlo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://buenosaberlo.info/comunidad-musulmana-ahmadia/"
        },
        "informaciondelonuevo.com/2014/11/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-establece-su-presencia-en-m%C3%A9rida": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda establece su presencia en M\u00e9rida...",
            "snippet": "M\u00c9RIDA, Yucat\u00e1n, 20 de noviembre.- La Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico invita al p\u00fablico en general a acercarse a ellos por medio de su centro en M\u00e9rida y su stand en la Feria de Xmatkuil para conocer el...",
            "date": "2014-11-20",
            "author_name": "JMRM",
            "tags": "conocer,p\u00fablico,general,medio,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,m\u00e9rida,yucat\u00e1n,m\u00e9xico,feria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informaciondelonuevo.com/2014/11/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-establece-su-presencia-en-m%C3%A9rida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informaciondelonuevo.com/2014/11/comunidad-musulmana-ahmadia-establece.html"
        },
        "spanishnorway.wordpress.com/2014/11/sue%C3%B1o-y-pesadilla-de-una-mezquita-en-noruega": {
            "title": "Sue\u00f1o y pesadilla de una mezquita en Noruega...",
            "snippet": "El sue\u00f1o de la comunidad musulm\u00e1n ahmad\u00eda se va a convertir en realidad en el barrio de Furuset en Oslo, donde una mezquita con capacidad para personas []...",
            "date": "2014-11-07",
            "author_name": "Noruega",
            "tags": "personas,comunidad,musulm\u00e1n,ahmad\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/spanishnorway.wordpress.com/2014/11/sue%C3%B1o-y-pesadilla-de-una-mezquita-en-noruega",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://spanishnorway.wordpress.com/2014/11/07/2289/"
        },
        "garzuela312.wordpress.com/2014/03/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-del-islam-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda del Islam en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "La Mujer en el Islam La ense\u00f1anza isl\u00e1mica sobre el trato a la mujer es una de las que mayores malentendidos suscita. La mujer occidental, por lo general, considera []...",
            "date": "2014-03-15",
            "author_name": "kroabot",
            "categories": "islam",
            "tags": "general,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/garzuela312.wordpress.com/2014/03/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-del-islam-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://garzuela312.wordpress.com/2014/03/15/comunidad-musulmana-ahmadia-del-islam-en-espana/"
        },
        "islamahmadia.com/2012/09/el-jefe-supremo-de-la-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-afirma": {
            "title": "El Jefe Supremo de la Comunidad musulmana Ahmad\u00eda afirma que...",
            "snippet": "El Jefe Internacional y Quinto Jalifa de la Comunidad Ahmad\u00eda Musulmana, Hazrat Mirza Masroor Ahmad, ha pedido a los musulmanes de todo el mundo que se unan pac\u00edficamente en suoposici\u00f3n a la pel\u00edcula La inocencia...",
            "date": "2012-09-24",
            "author_name": "admin",
            "tags": "musulmanes,hazrat,hazrat_mirza,mirza,ahmad,quinto,quinto_jalifa,jalifa,jefe,internacional,comunidad,musulmana,ahmad\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islamahmadia.com/2012/09/el-jefe-supremo-de-la-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-afirma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://islamahmadia.com/blog/el-jefe-supremo-de-la-comunidad-musulmana-ahmadia-afirma-que-la-ira-de-los-musulmanes-esta-plenamente-justificada-pero-la-reaccion-violenta-debe-ser-condenada/"
        },
        "islamahmadia.com/2012/09/comunidad-ahmad%C3%ADa-del-islam-cor%C3%A1n": {
            "title": "Comunidad Ahmad\u00eda del Islam Islam Cor\u00e1n y Comunidad Ahmad\u00eda...",
            "snippet": "El Comunidad Ahmad\u00eda del Islam es una organizaci\u00f3n religiosa de \u00e1mbito internacional, establecida en 195 pa\u00edses de \u00c1frica, Am\u00e9rica del Norte y del Sur, Asia Australia y Europa. En la actualidad su n\u00famero total de...",
            "date": "2012-09-22",
            "author_name": "admin",
            "categories": "islam,comunidad-ahmadia",
            "tags": "pa\u00edses,religiosa,islam,islam_cor\u00e1n,cor\u00e1n,comunidad,comunidad_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,internacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunidad-ahmadia/islamahmadia.com/2012/09/comunidad-ahmad%C3%ADa-del-islam-cor%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://islamahmadia.com/blog/comunidad-ahmadia-2/"
        },
        "islamahmadia.com/2012/08/el-burka-o-hiyab-islam-cor%C3%A1n-y-comunidad-ahmad%C3%ADa": {
            "title": "El burka o hiyab Islam Cor\u00e1n y Comunidad Ahmad\u00eda...",
            "snippet": "El burka o hiyab, es una prenda que cubre el cuerpo que llevan las mujeres musulmanas, y que s\u00f3lo deja expuestos los ojos, ha vuelto a ser noticia otra vez. En un discurso hist\u00f3rico en el Parlamento, el lunes 22-6- 2009,...",
            "date": "2012-08-01",
            "author_name": "ahmadia",
            "categories": "comunidad-ahmadia,islam",
            "tags": "discurso,s\u00f3lo,comunidad,comunidad_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,islam,islam_cor\u00e1n,cor\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/islamahmadia.com/2012/08/el-burka-o-hiyab-islam-cor%C3%A1n-y-comunidad-ahmad%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunidad%2Bahmadia%2Bcomunidad%2Bahmadia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://islamahmadia.com/blog/el-burka-hiyab-2/"
        }
    }
}