{
    "meta": {
        "portal_name": "comunidad-ahmadia",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comunidad-ahmadia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunidad-ahmadia/comunidad-ahmadia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunidad-ahmadia/comunidad-ahmadia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunidad-ahmadia/comunidad-ahmadia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "informaciondelonuevo.com/2015/04/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-anuncia-primer-encuentro-inter-libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda anuncia Primer Encuentro Inter... - Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1nComunidad Musulmana Ahmad\u00eda anuncia Primer Encuentro Inter...Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1nEl entrevistado explic\u00f3 que este evento se realiza al menos una vez al a\u00f1o en diversas sedes de la Comunidad Musulmana...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "comunidad,comunidad_musulmana,musulmana,expresi\u00f3n,expresi\u00f3n_yucat\u00e1ncomunidad,expresi\u00f3n_yucat\u00e1ncomunidad_musulmana,yucat\u00e1ncomunidad,yucat\u00e1ncomunidad_musulmana,yucat\u00e1ncomunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,expresi\u00f3n_yucat\u00e1n,yucat\u00e1n,encuentro,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,libertad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informaciondelonuevo.com/2015/04/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-anuncia-primer-encuentro-inter-libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informaciondelonuevo.com/2015/04/comunidad-musulmana-ahmadia-anuncia.html"
        },
        "informaciondelonuevo.com/2015/03/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-presente-en-la-filey-libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda, presente en la Filey - Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1nComunidad Musulmana Ahmad\u00eda, presente en la FileyLibertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1nM\u00c9RIDA, Yucat\u00e1n, 11 de marzo.- La Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico est\u00e1 presente en la Feria Internacional de la Lectura...",
            "date": "2015-03-11",
            "tags": "internacional,presente,expresi\u00f3n,expresi\u00f3n_yucat\u00e1nm\u00e9rida,yucat\u00e1nm\u00e9rida,expresi\u00f3n_yucat\u00e1ncomunidad,expresi\u00f3n_yucat\u00e1ncomunidad_musulmana,yucat\u00e1ncomunidad,yucat\u00e1ncomunidad_musulmana,yucat\u00e1ncomunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,expresi\u00f3n_yucat\u00e1n,yucat\u00e1n,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,libertad,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informaciondelonuevo.com/2015/03/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-presente-en-la-filey-libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informaciondelonuevo.com/2015/03/comunidad-musulmana-ahmadia-presente-en.html"
        },
        "informaciondelonuevo.com/2015/02/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-en-m%C3%A9rida-inaugura-exhibici%C3%B3n-libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda en M\u00e9rida inaugura exhibici\u00f3n... - Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1nComunidad Musulmana Ahmad\u00eda en M\u00e9rida inaugura exhibici\u00f3n...Libertad de Expresi\u00f3n Yucat\u00e1nM\u00c9RIDA, Yucat\u00e1n, 17 de febrero.- En d\u00edas pasados, la Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico abri\u00f3 al p\u00fablico, en su...",
            "date": "2015-02-18",
            "tags": "expresi\u00f3n,expresi\u00f3n_yucat\u00e1nm\u00e9rida,yucat\u00e1nm\u00e9rida,expresi\u00f3n_yucat\u00e1ncomunidad,expresi\u00f3n_yucat\u00e1ncomunidad_musulmana,yucat\u00e1ncomunidad,yucat\u00e1ncomunidad_musulmana,yucat\u00e1ncomunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,expresi\u00f3n_yucat\u00e1n,yucat\u00e1n,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,libertad,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informaciondelonuevo.com/2015/02/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-en-m%C3%A9rida-inaugura-exhibici%C3%B3n-libertad-de-expresi%C3%B3n-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informaciondelonuevo.com/2015/02/comunidad-musulmana-ahmadia-en-merida.html"
        },
        "e-oaxaca.com/2015/01/el-l%C3%ADder-de-la-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-pide-reaccionar-e-oaxaca": {
            "title": "El l\u00edder de la Comunidad musulmana Ahmad\u00eda pide reaccionar... - e-oaxaca Peri\u00f3dico Digital de...",
            "snippet": "El l\u00edder de la Comunidad musulmana Ahmad\u00eda pide reaccionar...e-oaxaca Peri\u00f3dico Digital de OaxacaM\u00e9xico.- El l\u00edder Internacional de la Comunidad musulmana Ahmad\u00eda y Quinto Jalifa, Su Santidad, Hazrat Mirza Masrur Ahmad, ha respondido a la...",
            "date": "2015-01-21",
            "tags": "peri\u00f3dico,peri\u00f3dico_digital,digital,comunidad,musulmana,ahmad\u00eda,oaxaca,internacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/e-oaxaca.com/2015/01/el-l%C3%ADder-de-la-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-pide-reaccionar-e-oaxaca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://e-oaxaca.com/nota/2015-01-20/mundo/el-lider-de-la-comunidad-musulmana-ahmadia-pide-reaccionar-pacificamente-ante"
        },
        "e-oaxaca.com/2015/01/la-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-de-m%C3%A9xico-asisti%C3%B3-al-homenaje-e-oaxaca": {
            "title": "La Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico asisti\u00f3 al Homenaje... - e-oaxaca Peri\u00f3dico Digital de...",
            "snippet": "La Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico asisti\u00f3 al Homenaje...e-oaxaca Peri\u00f3dico Digital de OaxacaLa Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico estuvo presente este s\u00e1bado en el homenaje a las v\u00edctimas del atentado al peri\u00f3dico galo Charlie...",
            "date": "2015-01-11",
            "tags": "peri\u00f3dico,presente,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,peri\u00f3dico_digital,digital,m\u00e9xico,oaxaca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/e-oaxaca.com/2015/01/la-comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-de-m%C3%A9xico-asisti%C3%B3-al-homenaje-e-oaxaca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://e-oaxaca.com/nota/2015-01-10/sociedad/la-comunidad-musulmana-ahmadia-de-mexico-asistio-al-homenaje-por-las"
        },
        "rotativo.com.mx/2014/12/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-de-m%C3%A9xico-condena-el-serm%C3%B3n-rotativo-quer%C3%A9taro": {
            "title": "Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico condena El Serm\u00f3n de... - Rotativo de Quer\u00e9taro...",
            "snippet": "BBC MundoComunidad Musulmana Ahmad\u00eda de M\u00e9xico condena El Serm\u00f3n de...Rotativo de Quer\u00e9taroMientras que los musulmanes Ahmadi han enfrentado persecuci\u00f3n en curso en Pakist\u00e1n s\u00f3lo por su fe, el Jefe Mundial de la Comunidad Musulmana Ahmad\u00eda,...",
            "date": "2014-12-28",
            "tags": "mundial,persecuci\u00f3n,musulmana,musulmana_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda,comunidad,comunidad_musulmana,comunidad_musulmana_ahmad\u00eda,m\u00e9xico,pakist\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rotativo.com.mx/2014/12/comunidad-musulmana-ahmad%C3%ADa-de-m%C3%A9xico-condena-el-serm%C3%B3n-rotativo-quer%C3%A9taro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rotativo.com.mx/noticias/internacionales/371473-comunidad-musulmana-ahmadia-de-mexico-condena-el-sermon-de-odio-anti-ahmadi-y-anti-semita/"
        },
        "diariocordoba.com/2014/09/la-comunidad-ahmad%C3%ADa-proclama-paz-mundial-en-su-encuentro-diario-c%C3%B3rdoba": {
            "title": "La Comunidad Ahmad\u00eda proclama la paz mundial en su encuentro... - Diario C\u00f3rdoba...",
            "snippet": "La Comunidad Ahmad\u00eda proclama la paz mundial en su encuentro...Diario C\u00f3rdobaPol\u00edticos de varios pa\u00edses, como la exministra canadiense Judy Sgro; el alcalde de Turnhout (B\u00e9lgica), Franscis Stijnen; y el parlamentario belga Ward Kennes han...",
            "date": "2014-09-05",
            "categories": "comunidad-ahmadia",
            "tags": "paz,mundial,encuentro,comunidad,comunidad_ahmad\u00eda,ahmad\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunidad-ahmadia/diariocordoba.com/2014/09/la-comunidad-ahmad%C3%ADa-proclama-paz-mundial-en-su-encuentro-diario-c%C3%B3rdoba",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocordoba.com/noticias/altoguadalquivir/comunidad-ahmadia-proclama-paz-mundial-encuentro-inglaterra_905060.html"
        },
        "es.globalvoicesonline.org/2013/04/pakist%C3%A1n-comunidad-ahmad%C3%ADa-boicotea-las-pr%C3%B3ximas-elecciones-global-voices-en-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Pakist\u00e1n: Comunidad ahmad\u00eda boicotea las pr\u00f3ximas elecciones - Global Voices en espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Pakist\u00e1n: Comunidad ahmad\u00eda boicotea las pr\u00f3ximas eleccionesGlobal Voices en espa\u00f1olLa comunidad ahmad\u00eda en Pakist\u00e1n, compuesta de 200,000 miembros, decidi\u00f3 boicotear las pr\u00f3ximas elecciones en. La decisi\u00f3n fue tomada en protesta por la...",
            "date": "2013-04-29",
            "tags": "pakist\u00e1n,comunidad,ahmad\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.globalvoicesonline.org/2013/04/pakist%C3%A1n-comunidad-ahmad%C3%ADa-boicotea-las-pr%C3%B3ximas-elecciones-global-voices-en-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.globalvoicesonline.org/2013/04/29/pakistan-comunidad-ahmadia-boicotea-las-proximas-elecciones/"
        },
        "ipsnoticias.net/2012/08/pakist%C3%A1n-comunidad-ahmad%C3%ADa-no-tiene-paz-en-ramad%C3%A1n-ips-comunicado": {
            "title": "PAKIST\u00c1N: Comunidad ahmad\u00eda no tiene paz en Ramad\u00e1n - IPS (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "PAKIST\u00c1N: Comunidad ahmad\u00eda no tiene paz en Ramad\u00e1nIPS (Comunicado de prensa)KARACHI, 7 ago 2012 (IPS) - Cuando millones de personas conmemoran la tercera semana del mes sagrado musulm\u00e1n de Ramad\u00e1n, la fraternidad que caracteriza a esta \u00e9poca...",
            "date": "2012-08-08",
            "tags": "paz,pakist\u00e1n,comunidad,ahmad\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipsnoticias.net/2012/08/pakist%C3%A1n-comunidad-ahmad%C3%ADa-no-tiene-paz-en-ramad%C3%A1n-ips-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunidad%2Bahmadia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ipsnoticias.net/redir.php?idnews=101344"
        }
    }
}