{
    "meta": {
        "portal_name": "macbook",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/macbook/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "xataka.com/2015/03/surface-macbook-air-ipad-estoy-hecho-un-l%C3%ADo": {
            "title": "Surface, Macbook Air, iPad... \u00a1estoy hecho un l\u00edo!",
            "snippet": "Estoy mirando miniport\u00e1tiles-tablets-convertibles para la universidad y no s\u00e9 que hacer la verdad. Port\u00e1til tengo uno de 15 pulgadas con menos de un a\u00f1o que va perfecto, pero para llevar a clase y a la biblioteca me gustar\u00eda algo de tama\u00f1o...",
            "date": "2015-03-30",
            "categories": "macbook,ipad",
            "tags": "llevar,pulgadas,macbook,macbook_air,air,surface,ipad,port\u00e1til",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/xataka.com/2015/03/surface-macbook-air-ipad-estoy-hecho-un-l%C3%ADo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://xataka.com/respuestas/surface-macbook-air-ipad-estoy-hecho-un-lio"
        },
        "publimetro.cl/2015/03/video-personalicen-su-macbook-con-legos-publimetro-chile": {
            "title": "VIDEO: Personalicen su MacBook con Legos - Publimetro Chile...",
            "snippet": "Publimetro ChileVIDEO: Personalicen su MacBook con LegosPublimetro ChileUna vez m\u00e1s, Kickstarter vuelve a sorprendernos con un proyecto divertido y original. Se trata Brik Case, una idea que promete decorar nuestras MacBooks con piezas tipo Lego.",
            "date": "2015-03-29",
            "categories": "macbook",
            "tags": "tipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/publimetro.cl/2015/03/video-personalicen-su-macbook-con-legos-publimetro-chile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macbook%2Bmacbook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://publimetro.cl/nota/teknik/video-personalicen-su-macbook-con-legos/oEpocC!a7ziXYOTgghvdwGP4lyHug/"
        },
        "cincodias.com/2015/03/c%C3%B3mo-conseguir-un-iphone-6-macbook-ps4-y-otros-dispositivos": {
            "title": "C\u00f3mo conseguir un iPhone 6, MacBook, PS4 y otros dispositivos en los colores que no da el...",
            "snippet": "Si se quiere personalizar un dispositivo al m\u00e1ximo existen varias opciones disponibles. Por ejemplo, si compramos un ordenador, existen ciertas carcasas de colores que se colocan por encima de la pantalla, al igual que ocurre con los smartphones.",
            "date": "2015-03-28",
            "categories": "iphone,macbook",
            "tags": "pantalla,ordenador,dispositivos,macbook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/cincodias.com/2015/03/c%C3%B3mo-conseguir-un-iphone-6-macbook-ps4-y-otros-dispositivos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/03/27/lifestyle/1427455261_384840.html"
        },
        "applelizados.com/2015/03/apple-retrasa-el-lanzamiento-del-nuevo-macbook": {
            "title": "Apple retrasa el lanzamiento del nuevo MacBook...",
            "snippet": "El pasado 09 de marzo Apple presentaba al mundo el nuevo MacBook, un equipo redise\u00f1ado, mucho m\u00e1s delgado y ligero que los actuales MacBook Air y cuya principal novedad, pantalla retina al margen, era la inclusi\u00f3n del USB-C, un \u00fanico conector...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "macbook",
            "tags": "\u00fanico,pantalla,pantalla-retina,retina,air,ligero,marzo,lanzamiento,apple,nuevo,macbook,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/applelizados.com/2015/03/apple-retrasa-el-lanzamiento-del-nuevo-macbook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://applelizados.com/apple-retrasa-lanzamiento-nuevo-macbook-98789"
        },
        "applesfera.com/2015/03/an%C3%A1lisis-macbook-pro-13-2015-abran-paso-a-la-tecnolog%C3%ADa-force": {
            "title": "An\u00e1lisis MacBook Pro 13 (2015), abran paso a la tecnolog\u00eda Force Touch...",
            "snippet": "La gama MacBook Pro nunca ha participado de las tendencias. Como cualquier producto Apple, los port\u00e1tiles de gama alta de la compa\u00f1\u00eda de Cupertino han marcado su propio ritmo, evolucionando de su propio dise\u00f1o y obviando - en gran medida -...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "macbook,tecnologia",
            "tags": "propio,port\u00e1tiles,macbook,macbook_pro,pro,tecnolog\u00eda,an\u00e1lisis,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/applesfera.com/2015/03/an%C3%A1lisis-macbook-pro-13-2015-abran-paso-a-la-tecnolog%C3%ADa-force",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://applesfera.com/portatil/analisis-macbook-pro-13-2015"
        },
        "es.paperblog.com/2015/03/intel-core-m-en-los-nuevos-macbook": {
            "title": "Intel Core M en los nuevos MacBook...",
            "snippet": "En el coraz\u00f3n del pr\u00f3ximo MacBook 12 pulgadas de Apple encontraremos el Intel Core M, una serie de procesadores lanzados a finales del a\u00f1o pasado que montar\u00e1n los port\u00e1tiles y tabletas de Apple. Pero los nuevos chips vienen con su propio...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "macbook",
            "tags": "nuevos,propio,pasado,port\u00e1tiles,pulgadas,macbook,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/es.paperblog.com/2015/03/intel-core-m-en-los-nuevos-macbook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/intel-core-m-en-los-nuevos-macbook-3131863/"
        },
        "spanish.latinospost.com/2015/03/microsoft-surface-pro-4-vs-apple-macbook-2015-las-mejores-latinos": {
            "title": "Microsoft Surface Pro 4 Vs Apple MacBook 2015: Las Mejores... - Latinos Post en Espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Latinos Post en Espa\u00f1olMicrosoft Surface Pro 4 Vs Apple MacBook 2015: Las Mejores...Latinos Post en Espa\u00f1olAlgunas especulaciones enfrentan el dispositivo contra la MacBook de Apple, anunciada este mes. Esto principalmente se debe a que la Surface...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "macbook",
            "tags": "surface,pro,apple,macbook,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/spanish.latinospost.com/2015/03/microsoft-surface-pro-4-vs-apple-macbook-2015-las-mejores-latinos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macbook%2Bmacbook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://spanish.latinospost.com/articles/24929/20150323/microsoft-surface-pro4-vs-apple-macbook2015-las-mejores-especificaciones-y-caracteristicas.htm"
        },
        "es.paperblog.com/2015/03/consejos-para-el-cuidado-y-la-duraci%C3%B3n-de-bater%C3%ADa-un-macbook": {
            "title": "Consejos para el cuidado y la duraci\u00f3n de la bater\u00eda de un Macbook...",
            "snippet": "Tener un ordenador port\u00e1til tiene muchas ventajas, una de ellas es que lo puedes llevar a todas partes sin ning\u00fan inconveniente, lo \u00fanico que debes tener en cuenta es que su bater\u00eda tenga la suficiente carga para que no se te descargue en el...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "macbook",
            "tags": "\u00fanico,debes,puedes,llevar,ordenador,port\u00e1til,macbook,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/es.paperblog.com/2015/03/consejos-para-el-cuidado-y-la-duraci%C3%B3n-de-bater%C3%ADa-un-macbook",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/consejos-para-el-cuidado-y-la-duracion-de-la-bateria-de-un-macbook-3128326/"
        },
        "pcworldenespanol.com/2015/03/las-nuevas-macbook-pro-y-air-no-manejan-windows-7-pc": {
            "title": "Las nuevas MacBook Pro y Air no manejan Windows 7 - PC World en Espanol...",
            "snippet": "PC World en EspanolLas nuevas MacBook Pro y Air no manejan Windows 7PC World en EspanolMicrosoft ya casi termina con Windows 7, y ahora tambi\u00e9n Apple. Las nuevas MacBook Air de 13 pulgadas, y los modelos Pro, presentados antes en marzo, no...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "macbook",
            "tags": "marzo,nuevas,macbook,macbook_pro,pro,air,apple,pulgadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/pcworldenespanol.com/2015/03/las-nuevas-macbook-pro-y-air-no-manejan-windows-7-pc",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macbook%2Bmacbook&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pcworldenespanol.com/2015/03/23/las-nuevas-macbook-pro-y-air-no-manejan-windows-7/"
        },
        "pcworld.es/2015/03/el-nuevo-macbook-de-12-pulgadas-apple-a-an%C3%A1lisis": {
            "title": "El nuevo Macbook de 12 pulgadas de Apple, a an\u00e1lisis...",
            "snippet": "Con la llegada del nuevo Macbook de 12 pulgadas, Apple parece haber conseguido evolucionar tecnol\u00f3gicamente hablando su port\u00e1til m\u00e1s liviano de la marca. Acerca la calidad de la pantalla Retina a esta modalidad de port\u00e1til para la que todav\u00eda...",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "macbook",
            "tags": "port\u00e1til,pantalla,an\u00e1lisis,pulgadas,nuevo,macbook,apple,retina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/pcworld.es/2015/03/el-nuevo-macbook-de-12-pulgadas-apple-a-an%C3%A1lisis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macbook&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://pcworld.es/vida-digital/el-nuevo-macbook-de-12-pulgadas-de-apple-a-analisis"
        }
    }
}