{
    "meta": {
        "portal_name": "macbook",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/macbook/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elotrolado.net/2015/04/hawkers-sortea-3-ipad-mini-y-un-macbook-air": {
            "title": "Hawkers sortea 3 iPad mini y un MacBook Air...",
            "snippet": "Nuestro patrocinador Hawkers quiere sortear 3 iPad mini y un MacBook Air de 11 pulgadas entre todos los eolianos.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "macbook,ipad",
            "tags": "macbook,macbook_air,air,mini,ipad,pulgadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/elotrolado.net/2015/04/hawkers-sortea-3-ipad-mini-y-un-macbook-air",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elotrolado.net/noticia_hawkers-sortea-3-ipad-mini-y-un-macbook-air_26334"
        },
        "applesfera.com/2015/04/la-imagen-de-semana-el-nuevo-macbook-vs-%C3%BAltimo": {
            "title": "La imagen de la semana: el nuevo MacBook vs. el \u00faltimo MacBook...",
            "snippet": "As\u00ed se comparan en tama\u00f1o el nuevo MacBook Retina de 12 pulgadas y el \u00faltimo MacBook blanco de policarbonato de 2009. Un trabajo de...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Matias S. Zavia",
            "categories": "macbook",
            "tags": "\u00fal,retina,tama\u00f1o,semana,nuevo,macbook,pulgadas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/applesfera.com/2015/04/la-imagen-de-semana-el-nuevo-macbook-vs-%C3%BAltimo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/portatil/la-imagen-de-la-semana-el-nuevo-macbook-vs-el-ultimo-macbook-blanco-de-2009"
        },
        "applesfera.com/2015/04/sigues-preocupado-por-el-%C3%BAnico-puerto-del-nuevo-macbook": {
            "title": "\u00bfSigues preocupado por el \u00fanico puerto del nuevo MacBook...",
            "snippet": "Sin duda Apple ha decidido arriesgarse lanzando su nuevo MacBook con s\u00f3lo un puerto USB Type C, lo que ha ocasionado todo tipo de comentarios en contra y algunos a favor mencionando que \u00e9ste ser\u00e1 el est\u00e1ndar en un...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Ra\u00fal \u00c1lvarez",
            "categories": "macbook",
            "tags": "tipo,ser\u00e1,usb,usb_type,type,\u00fanico,puerto,nuevo,macbook,duda,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/applesfera.com/2015/04/sigues-preocupado-por-el-%C3%BAnico-puerto-del-nuevo-macbook",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/accesorios/sigues-preocupado-por-el-unico-puerto-del-nuevo-macbook-hydradock-llega-al-rescate"
        },
        "applesfera.com/2015/03/la-nueva-actualizaci%C3%B3n-de-imovie-trae-mejoras-enfocadas-al-nuevo": {
            "title": "La nueva actualizaci\u00f3n de iMovie trae mejoras enfocadas al nuevo...",
            "snippet": "Aunque ya hemos visto como la beta de OSX tra\u00eda API para ForceTouch, parece que solo es cuesti\u00f3n de tiempo que este nuevo Trackpad presentado en el nuevo MacBook se acabe portando a todos los Mac.",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Aitor Carbajo",
            "categories": "macbook",
            "tags": "tiempo,nueva,nuevo,hemos,trackpad,macbook,mac",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/applesfera.com/2015/03/la-nueva-actualizaci%C3%B3n-de-imovie-trae-mejoras-enfocadas-al-nuevo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/portatil/la-nueva-actualizacion-de-imovie-trae-mejoras-enfocadas-al-nuevo-force-touch-trackpad-del-macbook"
        },
        "rmarquez22.wordpress.com/2015/03/windows-7-32-bits-ya-no-ser%C3%A1-soportado-en-los-nuevos": {
            "title": "Windows 7 32 bits ya no ser\u00e1 soportado en los nuevos modelos de Macbook pro y Macbook air...",
            "snippet": "Apple ya no soportar\u00e1 mas el sistema operativo Windows 7 de 32 bits en sus nuevos modelos de MacBook pro y MacBook Air de acuerdo al reciente documento...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "rmarquez",
            "categories": "macbook",
            "tags": "air,reciente,modelos,ser\u00e1,macbook,pro,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/rmarquez22.wordpress.com/2015/03/windows-7-32-bits-ya-no-ser%C3%A1-soportado-en-los-nuevos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=macbook&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://rmarquez22.wordpress.com/2015/03/20/windows-7-32-bits-ya-no-sera-soportado-en-los-nuevos-modelos-de-macbook-pro-y-macbook-air/"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/03/usb-tipo-c-jubila-los-puertos-de-las-chromebook-y-macbook": {
            "title": "USB Tipo C jubila los puertos de las Chromebook y MacBook...",
            "snippet": "Tanto la empresa de la manzana, que present\u00f3 el lunes la m\u00e1s reciente versi\u00f3n de su l\u00ednea MacBook, como Google con su Chromebook Pixel, lanzada dos d\u00edas despu\u00e9s, son hasta ahora las \u00fanicas en integrar esta...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "macbook,google",
            "tags": "ahora,present\u00f3,reciente,usb,tipo,macbook,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/cnnexpansion.com/2015/03/usb-tipo-c-jubila-los-puertos-de-las-chromebook-y-macbook",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/tecnologia/2015/03/12/usb-tipo-c-el-todo-en-uno-de-la-chromebook-y-macbook"
        },
        "muycomputer.com/2015/03/macbook-12-ventajas-inconvenientes-y-estrategia-apple": {
            "title": "MacBook 12: ventajas, inconvenientes y estrategia Apple...",
            "snippet": "El nuevo MacBook 12 fue la gran novedad del evento Apple que te ofrecimos ayer en directo. \u00bfEs de verdad novedad en Apple? \u00bfA qui\u00e9n va dirigido? \u00bfMerece la pena? \u00bfPor qu\u00e9 Apple no ha creado un convertible?",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Juan Ranchal",
            "categories": "macbook",
            "tags": "novedad,ayer,directo,gran,gran-novedad,evento,macbook,apple,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/muycomputer.com/2015/03/macbook-12-ventajas-inconvenientes-y-estrategia-apple",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/03/10/macbook-12-previa"
        },
        "applesfera.com/2015/03/apple-lanza-cinco-adaptadores-usb-c-para-el-nuevo-macbook": {
            "title": "Apple lanza cinco adaptadores USB-C para el nuevo MacBook...",
            "snippet": "Ayer se present\u00f3 el MacBook con pantalla Retina de 12 pulgadas, una nueva categor\u00eda de ultraport\u00e1tiles que compite en peso y tama\u00f1o con el...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Miguel Mich\u00e1n",
            "categories": "macbook",
            "tags": "peso,tama\u00f1o,present\u00f3,lanza,apple,usb,nuevo,macbook,ayer,pantalla,retina,pulgadas,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/applesfera.com/2015/03/apple-lanza-cinco-adaptadores-usb-c-para-el-nuevo-macbook",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/apple-1/apple-lanza-cinco-adaptadores-usb-c-para-el-nuevo-macbook"
        },
        "unocero.com/2015/03/la-nueva-macbook-el-futuro-de-las-port%C3%A1tiles-unocero": {
            "title": "La nueva MacBook \u00bfEl futuro de las port\u00e1tiles? unocero...",
            "snippet": "La MacBook hab\u00eda sido la marca de port\u00e1tiles de Apple desde sus inicios, esto hasta que se introdujo la MacBook Pro con su Retina Display y su MacBook Air, que eventualmente hizo que se pensara que el modelo llamado...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Patricio Gonz\u00e1lez",
            "categories": "macbook",
            "tags": "modelo,retina,pro,sido,nueva,macbook,marca,apple,air",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/unocero.com/2015/03/la-nueva-macbook-el-futuro-de-las-port%C3%A1tiles-unocero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unocero.com/2015/03/09/la-nueva-macbook-el-futuro-de-las-portatiles/"
        },
        "muycomputer.com/2015/03/apple-presenta-nuevo-macbook-12-pulgadas-muycomputer": {
            "title": "Apple presenta nuevo MacBook 12 pulgadas MuyComputer...",
            "snippet": "El nuevo MacBook 12 ha sido la gran novedad que no sorpresa del evento Apple que te hemos ofrecido en directo. El port\u00e1til m\u00e1s ligero, eficiente y delgado jam\u00e1s fabricado publicitan desde la compa\u00f1\u00eda que ha sido...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Juan Ranchal",
            "categories": "macbook",
            "tags": "sido,ligero,directo,gran,gran-novedad,novedad,evento,apple,nuevo,macbook,pulgadas,hemos,port\u00e1til",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/muycomputer.com/2015/03/apple-presenta-nuevo-macbook-12-pulgadas-muycomputer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macbook&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/03/09/nuevo-macbook"
        }
    }
}