{
    "meta": {
        "portal_name": "macbook",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/macbook/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macbook/macbook/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/el-apple-tv-y-macbook-pro-2015-son-buena-compra": {
            "title": "\u00bfEl Apple TV y el Macbook Pro 2015 son buena compra?",
            "snippet": "\u00bfEl Apple TV y el Macbook Pro 2015 son buena compra? Cada 15 d\u00edas seguimos leyendo correos, de nuevo nos pregunt\u00e1is sobre diversos productos y muchas m\u00e1s cuestiones. No te lo pierdas y an\u00edmate a escribirnos en los comentarios de este video....",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Apple 5x1",
            "categories": "macbook",
            "tags": "comentarios,nuevo,macbook,macbook_pro,pro,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/el-apple-tv-y-macbook-pro-2015-son-buena-compra",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VBo-4BiuSqg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VBo-4BiuSqg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/staingate-los-macbook-pro-sufren-problemas-con-sus-pantallas": {
            "title": "STAINGATE, los MacBook Pro sufren problemas con sus pantallas...",
            "snippet": "STAINGATE, los MacBook Pro sufren problemas con sus pantallas Ay\u00fadanos a difundir este video, muchos usuarios est\u00e1n reportando problemas con las pantallas de los MacBook Pro. Aparecen unas machas que, por lo que dicen, Apple valora como un...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Apple 5x1",
            "categories": "macbook",
            "tags": "macbook,macbook_pro,pro,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/staingate-los-macbook-pro-sufren-problemas-con-sus-pantallas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RunFaVRnmSg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RunFaVRnmSg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/noticias-lo-que-apple-no-dijo-de-la-nueva-macbook": {
            "title": "Noticias: Lo que Apple no dijo de la nueva MacBook y lo que debes saber de Android 5.1...",
            "snippet": "Noticias: Lo que Apple no dijo de la nueva MacBook y lo que debes saber de Android 5.1 En este Martes de Noticias te decimos lo que Apple no dijo de su nueva computadora port\u00e1til, te explicamos qu\u00e9 debes saber del nuevo UBS tipo C que tiene esta...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Par\u00e9ntesis.com",
            "categories": "computadora,macbook",
            "tags": "tiene,nuevo,nueva,nueva-computadora,computadora,apple,macbook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/noticias-lo-que-apple-no-dijo-de-la-nueva-macbook",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2GMyM-KW_5g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2GMyM-KW_5g/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/apple-special-event-directo-macbook-air-watch-tv-&-hbo-now": {
            "title": "Apple Special Event (Directo) - MacBook Air, Apple Watch, Apple TV & HBO Now...",
            "snippet": "Apple Special Event (Directo) - MacBook Air, Apple Watch, Apple TV & HBO Now Suscr\u00edbete! Sigue con nosotros el evento de Apple con comentarios en espa\u00f1ol, evento en el que veremos el Apple Watch con total seguridad. Puedes ver el streaming...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Apple 5x1",
            "categories": "macbook",
            "tags": "evento,comentarios,espa\u00f1ol,macbook,air,apple,hbo,suscr\u00edbete",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/apple-special-event-directo-macbook-air-watch-tv-&-hbo-now",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook%2Bmacbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=SxlSuppY6uE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/SxlSuppY6uE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/asi-es-el-nuevo-macbook-a-secas": {
            "title": "Asi es el nuevo Macbook a secas...",
            "snippet": "Asi es el nuevo Macbook a secas El nuevo Macbook de Apple es m\u00e1s fino, m\u00e1s portable y en mi opini\u00f3n es ese iPad Pro que esper\u00e1bamos. Descubre todas las caracteristicas y especificaciones del nuevo Mac de la manzana mordida. From: iSenaCode TV...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "iSenaCode TV",
            "categories": "ipad,macbook",
            "tags": "nuevo,pro,fino,macbook,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/asi-es-el-nuevo-macbook-a-secas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=3V1ESqnvgIA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/3V1ESqnvgIA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/la-nueva-macbook-de-12-pulgadas-apple": {
            "title": "La nueva MacBook de 12 pulgadas de Apple...",
            "snippet": "La nueva MacBook de 12 pulgadas de Apple ChalyPi y Allan comentan las mejoras a la nueva MacBook, as\u00ed como la reducci\u00f3n de precio al Apple TV y el debut de HBO Now. Suscr\u00edbete y ent\u00e9rate de lo \u00faltimo y lo mejor en tecnolog\u00eda... From: Par\u00e9...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Par\u00e9ntesis.com",
            "categories": "tecnologia,macbook",
            "tags": "nueva,macbook,apple,hbo,suscr\u00edbete",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/la-nueva-macbook-de-12-pulgadas-apple",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook%2Bmacbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gixmX6s50DE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gixmX6s50DE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/resumen-evento-apple-watch-macbook-tv-&-hbo-now": {
            "title": "Resumen evento Apple: Apple Watch, MacBook, Apple TV & HBO Now...",
            "snippet": "Resumen evento Apple: Apple Watch, MacBook, Apple TV & HBO Now Suscr\u00edbete! En este v\u00eddeo hacemos un RESUMEN del evento de Apple en el que todos quer\u00edamos conocer los detalles del Apple Watch. T... From: Apple 5x1 Views: 9709 1285 ratings Time:...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Apple 5x1",
            "categories": "macbook",
            "tags": "evento,apple,macbook,hbo,suscr\u00edbete",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/resumen-evento-apple-watch-macbook-tv-&-hbo-now",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook%2Bmacbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0LsMeTsLeD8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0LsMeTsLeD8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/tag-175-nuevas-macbook-apple-watch-movimiento-maker-mwc-pr%C3%B3tesis": {
            "title": "TAG 175: Nuevas MacBook, Apple Watch, Movimiento Maker, MWC, pr\u00f3tesis en 3D y Reporte:Matuk...",
            "snippet": "TAG 175: Nuevas MacBook, Apple Watch, Movimiento Maker, MWC, pr\u00f3tesis en 3D y Reporte:Matuk M\u00e1s informaci\u00f3n en S\u00edguenos en Like en Reci\u00e9n desempacados de Barcelona, Espa\u00f1a, tras la cobertura... From: unocero Views: 5355 259 ratings Time: 39:19...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "unocero",
            "categories": "macbook",
            "tags": "macbook,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/tag-175-nuevas-macbook-apple-watch-movimiento-maker-mwc-pr%C3%B3tesis",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook%2Bmacbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-ggsNdkR480&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-ggsNdkR480/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/apple-watch-y-macbook-presentaci%C3%B3n-caracter%C3%ADsticas-fecha-lanzamiento-precios-espa%C3%B1ol": {
            "title": "Apple Watch y MacBook: Presentaci\u00f3n, Caracter\u00edsticas, Fecha Lanzamiento y Precios (Espa\u00f1ol)...",
            "snippet": "Apple Watch y MacBook: Presentaci\u00f3n, Caracter\u00edsticas, Fecha Lanzamiento y Precios (Espa\u00f1ol) Apple presenta sus nuevos dispositivos, su reloj inteligente el Apple Watch y el MacBook m\u00e1s ligero y fino del mercado. Y nos desvela fechas de...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "TecnonautaTV",
            "categories": "macbook",
            "tags": "fino,apple,macbook,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/youtube.com/2015/03/apple-watch-y-macbook-presentaci%C3%B3n-caracter%C3%ADsticas-fecha-lanzamiento-precios-espa%C3%B1ol",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=macbook%2Bmacbook&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=cdIrmEsd2JE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/cdIrmEsd2JE/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/la-nueva-macbook-pesa-2-libras-y-viene-en-dorado": {
            "title": "La nueva Macbook pesa 2 libras y viene en dorado...",
            "snippet": "La nueva computadora MacBook que present\u00f3 Apple es m\u00e1s liviana que una MacBook Air tiene pantalla retina y es a\u00fan m\u00e1s: CNETTags: Computers Vanessa Hand Orellana Posted: 10 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "CNET",
            "categories": "computadora,macbook",
            "tags": "air,tiene,nueva,nueva-computadora,computadora,macbook,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/dailymotion.com/2015/03/la-nueva-macbook-pesa-2-libras-y-viene-en-dorado",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/macbook+macbook/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2j33jy_la-nueva-macbook-pesa-2-libras-y-viene-en-dorado_tech",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2j33jy_la-nueva-macbook-pesa-2-libras-y-viene-en-dorado_tech"
        }
    }
}