{
    "meta": {
        "portal_name": "prejuicio",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/prejuicio/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/prejuicio/prejuicio/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/prejuicio/prejuicio/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/prejuicio/prejuicio/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lacerca.com/2015/04/custodio-zamarra-har%C3%A1-un-recorrido-por-el-paisaje-manchego": {
            "title": "Custodio Zamarra har\u00e1 un recorrido por el paisaje manchego y su materia org\u00e1nica en torno a una...",
            "snippet": "Y el objetivo \u00faltimo tambi\u00e9n se\u00f1ala, es demostrar de alguna forma que en Castilla-La Mancha se hacen unos vinos fant\u00e1sticos, extraordinarios, aunque afortunadamente ya no tenemos el prejuicio de que un vino manchego es equivalente a un vino...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/lacerca.com/2015/04/custodio-zamarra-har%C3%A1-un-recorrido-por-el-paisaje-manchego",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacerca.com/noticias/fenavin_2015/custodio_zamarra_recorrido_materia_organica_cata_comentada_marco-254609-1.html"
        },
        "blogs.lavanguardia.com/2015/04/el-nuevo-d%C3%ADa-de-alicia-florrick": {
            "title": "El nuevo d\u00eda de Alicia Florrick...",
            "snippet": "Pero hay una serie que escapa a este prejuicio que para algunos es una virtud (los hay que prefieren algo familiar). Me refiero a The good wife. Puede que comenzase como una ficci\u00f3n de casos legales donde Alicia Florrick, una ama de casa con el...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "hay,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/blogs.lavanguardia.com/2015/04/el-nuevo-d%C3%ADa-de-alicia-florrick",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.lavanguardia.com/en-el-sofa/?p=276"
        },
        "infobae.com/2015/04/hay-un-prejuicio-enorme-con-el-estereotipo-que-represento": {
            "title": "\"Hay un prejuicio enorme con el estereotipo que represento\" -...",
            "snippet": "\"Hay un prejuicio enorme con el estereotipo que represento\" El empuj\u00f3n que me dio haber terminado derecho es impresionante. Muchos no me cre\u00edan, yo dec\u00eda: \"Me quedan ocho materias\", \"Dale, \u00bfqu\u00e9 te van a quedar ocho materias?\". Viste que hay un...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "hay,van,van-quedar,van-quedar-ocho,quedar,quedar-ocho,quedar-ocho-materias,ocho,ocho-materias,materias,quedan,quedan-ocho,quedan-ocho-materias,dec\u00eda,cre\u00edan,empuj\u00f3n,dio,dio-haber,dio-haber-terminado,haber,haber-terminado,haber-terminado-derecho,terminado,terminado-derecho,derecho,derecho-es-impresionante,impresionante,enorme,estereotipo,prejuicio,\"dale,viste",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/infobae.com/2015/04/hay-un-prejuicio-enorme-con-el-estereotipo-que-represento",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=prejuicio&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/17/1723050-hay-un-prejuicio-enorme-el-estereotipo-que-represento"
        },
        "elcomercial.com.ar/2015/04/ale-maglietti-hay-un-prejuicio-enorme-con-el-estereotipo": {
            "title": "Ale Maglietti: Hay un prejuicio enorme con el estereotipo que... - El...",
            "snippet": "Ale Maglietti: \"Hay un prejuicio enorme con el estereotipo que...El empuj\u00f3n que me dio haber terminado derecho es impresionante. Muchos no me cre\u00edan, yo dec\u00eda: \"Me quedan ocho materias\", \"Dale, \u00bfqu\u00e9 te van a quedar ocho materias?\". Viste que...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "van,van-quedar,van-quedar-ocho,quedar,quedar-ocho,quedar-ocho-materias,ocho,ocho-materias,materias,quedan,quedan-ocho,quedan-ocho-materias,dec\u00eda,cre\u00edan,empuj\u00f3n,dio,dio-haber,dio-haber-terminado,haber,haber-terminado,haber-terminado-derecho,terminado,terminado-derecho,derecho,derecho-es-impresionante,impresionante,hay,enorme,estereotipo,prejuicio,\"dale,viste",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/elcomercial.com.ar/2015/04/ale-maglietti-hay-un-prejuicio-enorme-con-el-estereotipo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=prejuicio&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercial.com.ar/index.php?option=com_content&view=article&id=168264:ale-maglietti-qhay-un-prejuicio-enorme-con-el-estereotipo-que-representoq&catid=9:edicion-digital&Itemid=65"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/04/prejuicios-por-no-ir-mucho-al-parque": {
            "title": "Prejuicios por no ir mucho al parque...",
            "snippet": "Y claro, la realidad siempre supera cualquier prejuicio, que se queda corto por simpl\u00f3n. Tonto de m\u00ed, sigo conservando un mont\u00f3n de clich\u00e9s, todos falsos, por supuesto. No consigo deshacerme de esta absurda colecci\u00f3n que continuamente...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "prejuicios,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/blogs.20minutos.es/2015/04/prejuicios-por-no-ir-mucho-al-parque",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/tu-blog/2015/04/17/prejuicios-por-no-ir-mucho-al-parque/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/5-razones-para-leer-a-jane-austen": {
            "title": "5 razones para leer a Jane Austen...",
            "snippet": "Hace tan solo dos a\u00f1os, su libro m\u00e1s conocido, Orgullo y Prejuicio, cumpl\u00eda la misma efem\u00e9ride. Con este motivo se organizaron en Inglaterra numerosas actividades: desde la lectura ininterrumpida de la obra hasta conferencias y debates sobre...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "jane,orgullo,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/es.paperblog.com/2015/04/5-razones-para-leer-a-jane-austen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/5-razones-para-leer-a-jane-austen-3160677/"
        },
        "zoomnews.es/2015/04/sherlock-holmes-y-otras-resurrecciones-literarias": {
            "title": "Sherlock Holmes y otras resurrecciones literarias...",
            "snippet": "Su novela Orgullo y Prejuicio (1813) est\u00e1 considerada uno de los grandes cl\u00e1sicos de la literatura universal, y por eso sorprendi\u00f3 tanto iniciativas como la creaci\u00f3n de Orgullo y Prejuicio y Zombies (Books4Pocket, 2009) al m\u00e1s puro estilo The...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "literatura,prejuicio",
            "tags": "orgullo,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/zoomnews.es/2015/04/sherlock-holmes-y-otras-resurrecciones-literarias",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://zoomnews.es/524876/estilo-vida/libros/sherlock-holmes-y-otras-resurrecciones-literarias"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/carla-guelfenbein-dobry-las-escritoras-seguimos-siendo-v%C3%ADctimas-larep%C3%BA": {
            "title": "Carla Guelfenbein Dobry: Las escritoras seguimos siendo v\u00edctimas... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa Guelfenbein Dobry: Las escritoras seguimos siendo v\u00edctimas...LaRep\u00fa \u00f3 en Santiago, en 1959. Carla Guelfenbein Dobry: Las escritoras seguimos siendo v\u00edctimas del prejuicio. Hay un mundo que est\u00e1 asociado a la moda y a la belleza que es...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "moda,prejuicio",
            "tags": "mundo,prejuicio,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/larepublica.pe/2015/04/carla-guelfenbein-dobry-las-escritoras-seguimos-siendo-v%C3%ADctimas-larep%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=prejuicio&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/12-04-2015/carla-guelfenbein-dobry-las-escritoras-seguimos-siendo-victimas-del-prejuicio"
        },
        "elpais.com/2015/04/el-prejuicio-es-hijo-de-la-ignorancia": {
            "title": "El prejuicio es hijo de la ignorancia...",
            "snippet": "Ya es conocida la noticia sobre el asesinato de un hombre negro, Walter Scott, a tiros por un polic\u00eda en Carolina del Sur que le hab\u00eda arrestado por tener un faro del coche roto. Como respuesta ante este acto vand\u00e1lico, toda la comunidad negra de...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "ignorancia,prejuicio,sur",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/elpais.com/2015/04/el-prejuicio-es-hijo-de-la-ignorancia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elpais.com/elpais/2015/04/11/opinion/1428770791_099365.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/prejuicio-o-ignorancia": {
            "title": "Prejuicio o ignorancia...",
            "snippet": "Decid\u00ed hacer un experimento social y ver las reacciones de la gente en la calle. Sal\u00ed con la frente en alto a mi puerta, esperando el micro como todas las ma\u00f1anas para ir a trabajar. Cuando lleg\u00f3, sub\u00ed y note una fuerte reacci\u00f3n de parte de...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "ignorancia,prejuicio,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/es.paperblog.com/2015/04/prejuicio-o-ignorancia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=prejuicio&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/prejuicio-o-ignorancia-3157207/"
        }
    }
}