{
    "meta": {
        "portal_name": "prejuicio",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/prejuicio/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/prejuicio/prejuicio/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/prejuicio/prejuicio/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/prejuicio/prejuicio/blogs.json"
    },
    "items": {
        "athousandofbooks1.blogspot.com/2015/04/a-thousand-of-books-orgullo-y-prejuicio": {
            "title": "A Thousand Of Books: Orgullo y prejuicio...",
            "snippet": "Orgullo y Prejuicio un libro que se entiende a la perfecci\u00f3n, trata sobre una familia con cinco hermanas pero sobre todo de la segunda hermana Elizabeth una joven que solo quiere casarse por amor verdadero y no por lo...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "athousandofbooks",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "amor,cinco,hermanas,segunda,libro,orgullo,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/athousandofbooks1.blogspot.com/2015/04/a-thousand-of-books-orgullo-y-prejuicio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://athousandofbooks1.blogspot.com/2015/04/orgullo-y-prejuicio.html"
        },
        "perdidaentreunmardelibros.blogspot.com/2015/04/perdida-entre-un-mar-de-libros-orgullo-y-prejuicio-jane-austen": {
            "title": "Perdida entre un mar de libros: Orgullo y prejuicio - Jane Austen...",
            "snippet": "T\u00edtulo: Orgullo y prejuicio. Autor: Jane Austen Traductor: Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez Mu\u00f1oz Editorial: Alianza editorial. G\u00e9nero: Narrativa, romance, cl\u00e1sicos. P\u00e1ginas: 512. Formato: Tapa blanda bolsillo. Precio: 8. La aparici\u00f3n en...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Libezzy",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "jane,jane_austen,austen,orgullo,prejuicio,cl\u00e1sicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/perdidaentreunmardelibros.blogspot.com/2015/04/perdida-entre-un-mar-de-libros-orgullo-y-prejuicio-jane-austen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://perdidaentreunmardelibros.blogspot.com/2015/04/orgullo-y-prejuicio-jane-austen.html"
        },
        "camineo.info/2015/04/yo-antes-odiaba-a-los-curas-no-s%C3%A9-por-qu%C3%A9-prejuicio": {
            "title": "Yo antes odiaba a los curas; no s\u00e9 por qu\u00e9, por prejuicio, nunca me...",
            "snippet": "Alejandro Vega (aqu\u00ed su Facebook) es un popular c\u00f3mico y actor argentino que vive en Espa\u00f1a. Muchos lo conocen por su programa de humor pol\u00edtico en Cope Marbella. Durante la mayor parte de su vida vivi\u00f3 lejos de la...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "webmaster",
            "categories": "humor,prejuicio,facebook",
            "tags": "vida,nunca,prejuicio,facebook,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/camineo.info/2015/04/yo-antes-odiaba-a-los-curas-no-s%C3%A9-por-qu%C3%A9-prejuicio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://camineo.info/news/270/ARTICLE/35108/2015-04-25.html"
        },
        "anatomiadelgusto.com/2015/04/the-principal-orgullo-y-prejuicio-s-anatom%C3%ADa-del-gusto": {
            "title": "The Principal, orgullo y prejuicio(s) Anatom\u00eda del gusto...",
            "snippet": "La aristocracia espa\u00f1ola nunca fue muy de clubes. M\u00e1s de canalleo, flamenco y majeza como recuerda acertadamente en su \u00faltimo libro, Arturo P\u00e9rez Reverte- prefer\u00eda el alboroto de los caf\u00e9s cantantes y el falso lumpen...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Jes\u00fas Andreu",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "libro,nunca,muy,orgullo,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/anatomiadelgusto.com/2015/04/the-principal-orgullo-y-prejuicio-s-anatom%C3%ADa-del-gusto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anatomiadelgusto.com/2015/04/19/the-principal-orgullo-y-prejuicios/"
        },
        "experienciazombieubeda.blogspot.com/2015/04/experiencia-zombie-orgullo-y-prejuicio-zombies": {
            "title": "Experiencia Zombie: Orgullo y Prejuicio y Zombies...",
            "snippet": "Orgullo y Prejuicio y Zombies. Ser\u00e1 el 19 de febrero cuando Pride and Prejudice and Zombies llegue a las pantallas de los cines. La adaptaci\u00f3n de la novela de Seth Grahamme-Smith dirigida por Burr Steers reimagina el...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Experiencia Zombie",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "adaptaci\u00f3n,orgullo,prejuicio,pride,prejudice",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/experienciazombieubeda.blogspot.com/2015/04/experiencia-zombie-orgullo-y-prejuicio-zombies",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://experienciazombieubeda.blogspot.com/2015/04/orgullo-y-prejuicio-y-zombies.html"
        },
        "elojonuclear.co/2015/03/crimen-y-prejuicio-mauricio-arroyave-el-ojo-nuclear": {
            "title": "Crimen y prejuicio Mauricio Arroyave - El Ojo Nuclear...",
            "snippet": "Un prejuicio es una idea que pretende ser verdadera, fundada y justificada, pero que dista de la realidad y no puede ser probada bajo la raz\u00f3n. No hay nada m\u00e1s peligroso que un prejuicio porque sobre \u00e9l construimos...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Mauricio Arroyave",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "hay,puede,prejuicio,idea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/elojonuclear.co/2015/03/crimen-y-prejuicio-mauricio-arroyave-el-ojo-nuclear",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elojonuclear.co/2015/03/31/crimen-y-prejuicio/"
        },
        "latinocalifornia.com/2015/03/hay-que-borrar-el-feo-rostro-del-prejuicio-latino-california": {
            "title": "Hay que borrar el feo rostro del prejuicio Latino California...",
            "snippet": "El prejuicio no conoce fronteras. Se da en todos los pa\u00edses y en todas las sociedades, pero en una naci\u00f3n tan diversa como Estados Unidos sigue siendo evidente el largo camino por recorrer para garantizar la convivencia...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Maribel Hastings",
            "categories": "sociedad,frontera,prejuicio",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,borrar,hay,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/latinocalifornia.com/2015/03/hay-que-borrar-el-feo-rostro-del-prejuicio-latino-california",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://latinocalifornia.com/home/2015/03/hay-que-borrar-el-feo-rostro-del-prejuicio/"
        },
        "escaladargumental.blogspot.com/2015/02/escaladargumental-el-grado-sin-orgullo-ni-prejuicio": {
            "title": "escaladArgumental: El grado: Sin orgullo ni prejuicio...",
            "snippet": "El grado: Sin orgullo ni prejuicio. En estos tiempos en que se est\u00e1 reclamando un uso m\u00e1s extensivo de la democracia, donde la gente pueda elegir de manera m\u00e1s concreta c\u00f3mo debe de organizarse la sociedad, hay algo...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "Marieta",
            "categories": "sociedad,democracia,prejuicio",
            "tags": "hay,tiempos,orgullo,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/escaladargumental.blogspot.com/2015/02/escaladargumental-el-grado-sin-orgullo-ni-prejuicio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://escaladargumental.blogspot.com/2015/02/el-grado-sin-orgullo-ni-prejuicio.html"
        },
        "cubanet.org/2015/01/no-podemos-combatir-el-prejuicio-desde-cubanet": {
            "title": "No podemos combatir el prejuicio desde el prejuicio Cubanet...",
            "snippet": "No es fruct\u00edfero combatir el prejuicio desde el prejuicio. Y ese es uno de los m\u00e1s serios problemas que enfrenta en Cuba la lucha contra la discriminaci\u00f3n en general, pero muy particularmente la de car\u00e1cter racial. Sea por...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "Jos\u00e9 Hugo Fern\u00e1ndez",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "muy,podemos,prejuicio,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/cubanet.org/2015/01/no-podemos-combatir-el-prejuicio-desde-cubanet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cubanet.org/opiniones/no-podemos-combatir-el-prejuicio-desde-el-prejuicio/"
        },
        "synentropya.blogspot.com/2015/01/synentropya-el-perjuicio-de-los-prejuicios": {
            "title": "SynEntropya: El Perjuicio de los Prejuicios...",
            "snippet": "Pero hay sinergia entre ellas: Prejuicio y perjuicio tienen relaci\u00f3n etimol\u00f3gica, su similitud no es una casualidad al permutar sus letras. En \u00e9ste v\u00ednculo algunas notas interesantes al respecto. Pero m\u00e1s all\u00e1 de las palabras (o...",
            "date": "2015-01-10",
            "author_name": "Milton Jes\u00fas Vera Contreras",
            "categories": "prejuicio",
            "tags": "hay,prejuicios,prejuicio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prejuicio/synentropya.blogspot.com/2015/01/synentropya-el-perjuicio-de-los-prejuicios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=prejuicio%2Bprejuicio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://synentropya.blogspot.com/2015/01/el-perjuicio-de-los-prejuicios.html"
        }
    }
}