{
    "meta": {
        "portal_name": "analitycs",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/analitycs/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/analitycs/analitycs/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/analitycs/analitycs/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/analitycs/analitycs/blogs.json"
    },
    "items": {
        "techweekeurope.it/2015/04/sas-forum-2015-come-far-parlare-la-sabbia-techweekeurope": {
            "title": "SAS Forum 2015, come far parlare la sabbia - TechWeekEurope...",
            "snippet": "TechWeekEuropeSAS Forum 2015, come far parlare la sabbiaTechWeekEuropeIn un acronimo si fanno chiamare Smac, sono Social media, Mobility, Analitycs e Cloud computing, i fondamenti della cosiddetta Terza Piattaforma. Pervadono ogni ambito della...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "analitycs",
            "tags": "forum,sas,sas_forum,social,analitycs,cloud",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/analitycs/techweekeurope.it/2015/04/sas-forum-2015-come-far-parlare-la-sabbia-techweekeurope",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=analitycs&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://techweekeurope.it/data-storage/business-intelligence/sas-forum-2015-come-far-parlare-la-sabbia-80225"
        },
        "corporate.canaltech.com.br/2015/04/big-value-data-porque-tamanho-n%C3%A3o-%C3%A9-documento-canaltech-blogue": {
            "title": "Big Value Data: porque tamanho n\u00e3o \u00e9 documento - canaltech (Blogue)...",
            "snippet": "canaltech (Blogue)Big Value Data: porque tamanho n\u00e3o \u00e9 documentocanaltech (Blogue)S\u00f3 no Brasil o mercado deve movimentar, com big data e Analitycs, cerca de US 965 milh\u00f5es em 2018. Mas isso n\u00e3o \u00e9 tudo, os n\u00fameros s\u00e3o otimistas, mas na...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "analitycs",
            "tags": "big,data,analitycs",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/analitycs/corporate.canaltech.com.br/2015/04/big-value-data-porque-tamanho-n%C3%A3o-%C3%A9-documento-canaltech-blogue",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=analitycs&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://corporate.canaltech.com.br/noticia/big-data/big-value-data-porque-tamanho-nao-e-documento-39539/"
        },
        "forbes.com.mx/2015/04/crecimiento-bajo-y-otro-recorte-al-gasto-los-mayores-riesgos": {
            "title": "Crecimiento bajo y (otro) recorte al gasto, los mayores riesgos para... - Forbes Mexico...",
            "snippet": "Forbes MexicoCrecimiento bajo y (otro) recorte al gasto, los mayores riesgos para...Forbes MexicoTras el primer recorte, la consultor\u00eda Moody's Analitycs redujo su perspectiva de crecimiento para M\u00e9xico en 2015 de 3 a 2.5%, y Alfredo Couti\u00f1o...",
            "date": "2015-04-01",
            "categories": "analitycs",
            "tags": "primer,analitycs",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/analitycs/forbes.com.mx/2015/04/crecimiento-bajo-y-otro-recorte-al-gasto-los-mayores-riesgos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=analitycs&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://forbes.com.mx/crecimiento-bajo-y-otro-recorte-al-gasto-los-mayores-riesgos-para-2016/"
        },
        "elmanana.com.mx/2015/03/alcanzamos-nuevas-alturas-el-ma%C3%B1ana-de-nuevo-laredo": {
            "title": "Alcanzamos nuevas alturas - El Ma\u00f1ana de Nuevo Laredo...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de Nuevo LaredoAlcanzamos nuevas alturasEl Ma\u00f1ana de Nuevo LaredoTodas estas cifras son auditadas por sitios externos, como: Facebook, Google Analitycs, y ComScore. Un solo cart\u00f3n ha tenido un alcance de m\u00e1s de 2.5 millones de personas...",
            "date": "2015-03-29",
            "categories": "google,analitycs,facebook",
            "tags": "google,google_analitycs,analitycs,nuevas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elmanana.com.mx/2015/03/alcanzamos-nuevas-alturas-el-ma%C3%B1ana-de-nuevo-laredo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=analitycs&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com.mx/noticia/61761/Alcanzamos-nuevas-alturas.html"
        },
        "dirigentesdigital.com/2014/10/sas-forum-espa%C3%B1a-el-lado-humano-del-big-data-analitycs-dirigentes": {
            "title": "SAS Forum Espa\u00f1a: el lado humano del Big Data Analitycs - Dirigentes Digital...",
            "snippet": "SAS Forum Espa\u00f1a: el lado humano del Big Data AnalitycsDirigentes DigitalSAS Forum Espa\u00f1a: el lado humano del Big Data Analitycs. Enviar el art\u00edculo por correo electr\u00f3nico Imprimir el art\u00edculo. Mar\u00eda Mart\u00edn Parrilla - 17/10/2014. Compartir:...",
            "date": "2014-10-16",
            "categories": "analitycs",
            "tags": "big,big_data,data,forum,analitycs,sas,sas_forum",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/analitycs/dirigentesdigital.com/2014/10/sas-forum-espa%C3%B1a-el-lado-humano-del-big-data-analitycs-dirigentes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=analitycs&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dirigentesdigital.com/articulo/tecnologia/216726/sas/forum/espana/lado/humano/big/data.html"
        }
    }
}