{
    "meta": {
        "portal_name": "moto-de-agua",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/moto-de-agua/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moto-de-agua/moto-de-agua/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moto-de-agua/moto-de-agua/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moto-de-agua/moto-de-agua/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sanfernandonuestro.com.ar/2015/04/un-muerto-por-choque-entre-jet-ski-y-una-lancha": {
            "title": "Un muerto por un choque entre un jet ski y una lancha en el Delta...",
            "snippet": "Seg\u00fan testigos, seis j\u00f3venes iban en sus motos de agua a gran velocidad. Uno de ellos choc\u00f3 contra una lancha isle\u00f1a y se mat\u00f3. Imprudencia y tragedia. De eso hablan los testigos del accidente entre un jet ski y una lancha...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Sabrina Garcia",
            "tags": "lancha,testigos,accidente,ellos,contra,j\u00f3venes,muerto,choque,jet,ski,delta,seis,motos,agua,gran,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sanfernandonuestro.com.ar/2015/04/un-muerto-por-choque-entre-jet-ski-y-una-lancha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sanfernandonuestro.com.ar/wp/un-muerto-por-un-choque-entre-un-jet-ski-y-una-lancha-en-el-delta/"
        },
        "palfeis.net/2015/04/ayudame-con-la-moto-de-agua-pal-feis": {
            "title": "Ayudame con la moto de agua - Pal Feis...",
            "snippet": "Ayudame con la moto de agua. curiosidades videos videos graciosos graciosos internet. 21 visitas hace 5 d\u00edas. por Pal Feis 20,640 puntos. Bienvenido a Palfeis, p\u00e1gina de humor, donde nos reimos hasta de nosotros...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "humor,internet",
            "tags": "moto,agua,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/palfeis.net/2015/04/ayudame-con-la-moto-de-agua-pal-feis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://palfeis.net/1028/ayudame-con-la-moto-de-agua"
        },
        "federacion-andaluza-motonautica.es/2015/03/clasificaciones-%C3%B1a-motos-de-agua-marbella": {
            "title": "Clasificaciones \u00f1a Motos de Agua-Marbella...",
            "snippet": "Hola a todos, a continuaci\u00f3n os dejamos las clasificaciones del Campeonato Andaluz de motos de agua, en las modalidades de Circuito, Rallyjet y Offshore, y las clasificaciones del Campeonato de Espa\u00f1a en la modalidad...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Silvia",
            "tags": "modalidad,campeonato,andaluz,continuaci\u00f3n,continuaci\u00f3n-os-dejamos,dejamos,\u00f1a,motos,agua,hola,circuito,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/federacion-andaluza-motonautica.es/2015/03/clasificaciones-%C3%B1a-motos-de-agua-marbella",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacion-andaluza-motonautica.es/2015/03/24/clasificaciones-cto-andaluzcto-espana-motos-de-agua-marbella-2015/"
        },
        "dailymotos.com/2015/03/dimora-electric-stealth-jet-ski-la-moto-de-agua-el%C3%A9ctrica": {
            "title": "DiMora Electric Stealth Jet Ski. La moto de agua el\u00e9ctrica...",
            "snippet": "DiMora Electric Stealth Jet Ski. La moto de agua el\u00e9ctrica. Motos de agua. mar 24, 2015. En los \u00faltimos a\u00f1os hemos estado viviendo el nacimiento de una nueva categor\u00eda, la de los veh\u00edculos el\u00e9ctricos, con diversos modelos con cuatro...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Javier Mart\u00edn",
            "tags": "veh\u00edculos,nacimiento,jet,ski,motos,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotos.com/2015/03/dimora-electric-stealth-jet-ski-la-moto-de-agua-el%C3%A9ctrica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dailymotos.com/dimora-electric-stealth-jet-ski-la-moto-de-agua-electrica/"
        },
        "cometasviento.blogspot.com/2015/03/un-nuevo-deporte-kite-scooter-moto-de-agua-con-cometa": {
            "title": "Un nuevo deporte: Kite Scooter (moto de agua con cometa...",
            "snippet": "Un nuevo deporte: Kite Scooter (moto de agua con cometa). El alem\u00e1n Ingo Voegler nos presenta en este v\u00eddeo su prototipo de Kite Scooter o moto de agua propulsada por una cometa: A pesar de ser un prototipo-construido por un...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Juan Antonio Mu\u00f1oz L\u00f3pez",
            "categories": "deporte",
            "tags": "v\u00eddeo,moto,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/cometasviento.blogspot.com/2015/03/un-nuevo-deporte-kite-scooter-moto-de-agua-con-cometa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cometasviento.blogspot.com/2015/03/un-nuevo-deporte-kite-scooter-moto-de.html"
        },
        "federacion-andaluza-motonautica.es/2015/02/anteprograma-e-inscripci%C3%B3n-cto-andaluz-%C3%B1a-motos": {
            "title": "Anteprograma e inscripci\u00f3n Cto. Andaluz/\u00f1a Motos de...",
            "snippet": "Hola a todos, a continuaci\u00f3n os dejamos el Anteprograma y las hojas de inscripci\u00f3n para el Campeonato Andaluz y Campeonato de Espa\u00f1a de Motos de Agua que se celebrar\u00e1 los pr\u00f3ximos 20, 21 y 22 de marzo en la playa...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Silvia",
            "tags": "pr\u00f3ximos,continuaci\u00f3n,continuaci\u00f3n-os-dejamos,dejamos,andaluz,\u00f1a,motos,hola,campeonato,espa\u00f1a,agua,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/federacion-andaluza-motonautica.es/2015/02/anteprograma-e-inscripci%C3%B3n-cto-andaluz-%C3%B1a-motos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacion-andaluza-motonautica.es/2015/02/26/anteprograma-e-inscripcion-cto-andaluzcto-espana-motos-de-agua-marbella-2015/"
        },
        "autobild.es/2015/02/las-motos-de-agua-fuera-zonas-costa-protegida": {
            "title": "Las motos de agua, \u00bffuera de las zonas de costa protegida...",
            "snippet": "Las motos de agua podr\u00edan salir fuera de las zonas de costa protegida de lugares como Mallorca. Los ecologistas denuncian que las rutas que se est\u00e1n pensando para los turistas afectar\u00edan al ecosistema balear.",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "Laura Tirado",
            "tags": "costa,protegida,motos,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/autobild.es/2015/02/las-motos-de-agua-fuera-zonas-costa-protegida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://autobild.es/noticias/las-motos-agua-fuera-zonas-costa-protegida-245935"
        },
        "ultimahora.es/2015/02/el-gob-rechaza-las-excursiones-con-motos-de-agua": {
            "title": "El GOB rechaza las excursiones con motos de agua en la costa de...",
            "snippet": "El GOB se suma al rechazo del proyecto que pretende ubicar en la Colonia de Sant Jordi una instalaci\u00f3n para realizar excursiones con motos de agua hasta el Cap de Ses Salines. Tambi\u00e9n se han manifestado en contra la...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "Enric Elos\u00faa",
            "tags": "contra,costa,motos,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ultimahora.es/2015/02/el-gob-rechaza-las-excursiones-con-motos-de-agua",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.es/noticias/part-forana/2015/02/20/145056/gob-pide-autoricen-excursiones-motos-agua-costa-ses-salines.html"
        },
        "diariouno.com.ar/2015/01/motochorros-vip-en-pinamar-detectaron-250-motos-de-agua": {
            "title": "Motochorros VIP: en Pinamar detectaron 250 motos de agua sin...",
            "snippet": "Motochorros VIP: en Pinamar detectaron 250 motos de agua sin declarar ante el fisco bonaerense. La requisa fue hecha por ARBA durante el torneo de verano que dej\u00f3 el llamativo saldo: los due\u00f1os deber\u00e1n regularizar su...",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "fisco,motos,agua,arba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariouno.com.ar/2015/01/motochorros-vip-en-pinamar-detectaron-250-motos-de-agua",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariouno.com.ar/pais/Motochorros-VIP-en-Pinamar-detectaron-250-motos-de-agua-sin-declarar-ante-el-fisco-bonaerense-20150128-0087.html"
        },
        "iprofesional.com/2015/01/arba-detect%C3%B3-400-motos-de-agua-no-declaradas-y-secuestr%C3%B3-12": {
            "title": "ARBA detect\u00f3 400 motos de agua no declaradas y secuestr\u00f3 12...",
            "snippet": "Budassi explic\u00f3 que los propietarios de las motos de agua fueron intimados porque no cumpl\u00edan con su obligaci\u00f3n de registrarlas ante el fisco, y resalt\u00f3 que estos contribuyentes nunca pagaron el tributo a las...",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "fisco,arba,motos,agua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iprofesional.com/2015/01/arba-detect%C3%B3-400-motos-de-agua-no-declaradas-y-secuestr%C3%B3-12",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moto%2Bde%2Bagua%2Bmoto%2Bde%2Bagua&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iprofesional.com/notas/204167-ARBA-detect-400-motos-de-agua-no-declaradas-y-secuestr-12-camionetas-4x4"
        }
    }
}