{
    "meta": {
        "portal_name": "islam",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/islam/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ucidecatalunya.blogspot.com/2015/04/percepci%C3%B3n-del-islam-y-de-los-musulmanes-en-medios": {
            "title": "Percepci\u00f3n del Islam y de los Musulmanes en los medios de...",
            "snippet": "Mi intervenci\u00f3n se concentrar\u00e1 sobre El Islam y las mujeres musulmanas en los medios de comunicaci\u00f3n. Es un tema importante como delicado, para tratarlo se necesita mucha paciencia, flexibilidad y disposici\u00f3n para la...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "UNI\u00d3 DE COMUNITATS ISL\u00c0MIQUES DE CATALUNYA",
            "categories": "islam",
            "tags": "medios,medios-de-comunicaci\u00f3n,comunicaci\u00f3n,islam,musulmanes,tema",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/ucidecatalunya.blogspot.com/2015/04/percepci%C3%B3n-del-islam-y-de-los-musulmanes-en-medios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ucidecatalunya.blogspot.com/2015/04/percepcion-del-islam-y-de-los.html"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/vaticano-asegura-que-es-tiempo-para-dialogar-con-el-islam-pulso": {
            "title": "Vaticano asegura que es tiempo para dialogar con el islam Pulso...",
            "snippet": "El Vaticano defendi\u00f3 hoy que ahora m\u00e1s que nunca es tiempo de dialogar con el islam porque, entre otras razones, la mayor\u00eda de los musulmanes no se reconoce en las barbaridades cometidas por los fundamentalistas.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "2",
            "categories": "islam",
            "tags": "reconoce,barbaridades,mayor\u00eda,razones,tiempo,defendi\u00f3,vaticano,dialogar,islam,ahora,nunca,porque,musulmanes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/pulsoslp.com.mx/2015/04/vaticano-asegura-que-es-tiempo-para-dialogar-con-el-islam-pulso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/22/vaticano-asegura-que-es-tiempo-para-dialogar-con-el-islam/"
        },
        "taringa.net/2015/04/es-sisi-el-esperado-reformista-del-islam-taringa": {
            "title": "\u00bfEs Sisi el esperado reformista del islam? - Taringa!",
            "snippet": "Hace una d\u00e9cada, el monarca jordano Abdalaj II y el Presidente paquistan\u00ed Pervez Musharraf realizaron intervenciones comparablemente refinadas acerca de la verdadera voz del islam y la moderaci\u00f3n ilustrada, que...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "islam",
            "tags": "acerca,islam,taringa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/taringa.net/2015/04/es-sisi-el-esperado-reformista-del-islam-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18616977/Es-Sisi-el-esperado-reformista-del-islam.html"
        },
        "taringa.net/2015/04/somos-demasiado-pol%C3%ADticamente-correctos-con-el-islam-taringa": {
            "title": "\u00bfSomos demasiado pol\u00edticamente correctos con el islam? - Taringa!",
            "snippet": "Eso es lo que intenta hacer el esloveno en Islam y modernidad, reflexiones blasfemas, un breve ensayo, publicado por Herder, que comienza justo despu\u00e9s de los atentados contra los miembros del semanario sat\u00edrico...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "islam",
            "tags": "publicado,hacer,islam,taringa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/taringa.net/2015/04/somos-demasiado-pol%C3%ADticamente-correctos-con-el-islam-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18616899/Somos-demasiado-politicamente-correctos-con-el-islam.html"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/el-estado-isl%C3%A1mico-decapita-a-30-personas-en-libia-un-nuevo": {
            "title": "El Estado Isl\u00e1mico decapita a 30 personas en Libia en un nuevo v\u00eddeo...",
            "snippet": "El Estado Isl\u00e1mico ha publicado este domingo un v\u00eddeo en el que se muestra la ejecuci\u00f3n de 30 personas, al parecer cristianos et\u00edopes, perpetrada en Libia. La mitad fueron ejecutados a tiros y la otra mitad, decapitados.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "publicado,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.lainformacion.com/2015/04/el-estado-isl%C3%A1mico-decapita-a-30-personas-en-libia-un-nuevo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/mundo/el-estado-islamico-decapita-a-30-personas-en-libia-en-un-nuevo-video_UU2q6s1N6rVng2OwtB7fl5/"
        },
        "taringa.net/2015/04/ir%C3%A1n-compra-colegio-en-madrid-para-expandir-el-islam-chi%C3%ADta-taringa": {
            "title": "Ir\u00e1n compra colegio en Madrid para expandir el islam chi\u00edta - Taringa!",
            "snippet": "Ir\u00e1n compra un antiguo colegio en Madrid para expandir el islam chi\u00edta por Espa\u00f1a. El crecimiento de la poblaci\u00f3n musulmana en territorio nacional...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "islam",
            "tags": "islam,taringa,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/taringa.net/2015/04/ir%C3%A1n-compra-colegio-en-madrid-para-expandir-el-islam-chi%C3%ADta-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18613819/Iran-compra-colegio-en-Madrid-para-expandir-el-islam-chiita.html"
        },
        "taringa.net/2015/04/se-expande-el-islam-en-mundo-taringa": {
            "title": "Se expande el islam en el mundo - Taringa!",
            "snippet": "Se expande el islam en el mundo. Las pr\u00f3ximas cuatro d\u00e9cadas se anticipa que el islam crecer\u00e1 m\u00e1s en el mundo que cualquier otra de las grandes re...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "islam",
            "tags": "d\u00e9cadas,islam,taringa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/taringa.net/2015/04/se-expande-el-islam-en-mundo-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18613798/Se-expande-el-islam-en-el-mundo.html"
        },
        "ramrock.wordpress.com/2015/04/el-estado-isl%C3%A1mico-a-las-puertas-de-espa%C3%B1a-videos": {
            "title": "El estado Isl\u00e1mico, a las puertas de Espa\u00f1a (videos)...",
            "snippet": "ramrock: ISLAM, ISLAM, ESTO ES ISLAM, ESTO. El Islam moderado NO EXISTE, SOLO HAY UN ISLAM Y ES ESTO: Originalmente publicado en MarianoDigital: Ver original 17 palabras m\u00e1s Archivado en: ISLAM, TERRORISMO, V\u00cdDEOS Tagged: ESTADO ISL\u00c1MICO,...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "ramrock",
            "categories": "islam",
            "tags": "estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,palabras,publicado,hay,islam,espa\u00f1a,terrorismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/ramrock.wordpress.com/2015/04/el-estado-isl%C3%A1mico-a-las-puertas-de-espa%C3%B1a-videos",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=islam%2Bislam&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://ramrock.wordpress.com/2015/04/17/el-estado-islamico-a-las-puertas-de-espana-videos/"
        },
        "geografiainfinita.com/2015/04/el-islam-y-los-conflictos-en-oriente-pr%C3%B3ximo-notas": {
            "title": "El Islam y los conflictos en Oriente Pr\u00f3ximo: notas para su...",
            "snippet": "Por consiguiente, es necesario aclarar, que no se busca hacer una reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rica y detallada del violento choque entre el cristianismo y el islam, sino un bosquejo sencillo que permita comprender lo que ocurre all\u00ed...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Andr\u00e9z Casta\u00f1o",
            "categories": "cristianismo,islam",
            "tags": "sencillo,hacer,cristianismo,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/geografiainfinita.com/2015/04/el-islam-y-los-conflictos-en-oriente-pr%C3%B3ximo-notas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://geografiainfinita.com/2015/04/el-islam-y-los-conflictos-en-oriente-proximo-notas-para-su-comprension/"
        },
        "es.globalvoicesonline.org/2015/04/buscando-libros-sobre-el-islam-feminismo-y-racializaci%C3%B3n-global": {
            "title": "\u00bfBuscando libros sobre el Islam, feminismo y racializaci\u00f3n? Global...",
            "snippet": "La bloguera Royayah Chamseddin, una periodista y comentarista l\u00edbano-estadounidense con sede en Sydney comparte una lista de libros sobre el Islam, el feminismo y la racializaci\u00f3n en este art\u00edculo en su blog Letters from...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Mar\u00edn",
            "categories": "feminismo,islam",
            "tags": "libros,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/es.globalvoicesonline.org/2015/04/buscando-libros-sobre-el-islam-feminismo-y-racializaci%C3%B3n-global",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=islam%2Bislam&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.globalvoicesonline.org/2015/04/12/buscando-libros-sobre-el-islam-feminismo-y-racializacion/"
        }
    }
}