{
    "meta": {
        "portal_name": "islam",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/islam/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/islam/islam/blogs.json"
    },
    "items": {
        "site.adital.com.br/2015/05/crisis-de-valores-motiva-alistamiento-j%C3%B3venes-en-el-estado-isl%C3%A1mico-adital": {
            "title": "Crisis de valores motiva alistamiento de j\u00f3venes en el Estado Isl\u00e1mico - Adital...",
            "snippet": "AditalCrisis de valores motiva alistamiento de j\u00f3venes en el Estado Isl\u00e1micoAdital\"Es como si los valores de los padres no sirvieran m\u00e1s para la generaci\u00f3n actual. Entonces, el joven busca dentro del Islam reglas fuertes. El joven cuestiona los...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "islam",
            "tags": "estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/site.adital.com.br/2015/05/crisis-de-valores-motiva-alistamiento-j%C3%B3venes-en-el-estado-isl%C3%A1mico-adital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://site.adital.com.br/site/noticia.php?lang=ES&cod=84874"
        },
        "aurora-israel.co.il/2015/05/un-maestro-%C3%A1rabe-israel%C3%AD-se-incorpor%C3%B3-al-estado-isl%C3%A1mico-aurora": {
            "title": "Un maestro \u00e1rabe israel\u00ed se incorpor\u00f3 al Estado Isl\u00e1mico - Aurora...",
            "snippet": "AuroraUn maestro \u00e1rabe israel\u00ed se incorpor\u00f3 al Estado Isl\u00e1micoAuroraSalah al Din (Saladino) Mahamid, un maestro \u00e1rabe israel\u00ed de la localidad de Umm al Fahm, en el norte del pa\u00eds, public\u00f3 fotograf\u00edas presuntamente tomadas en Siria, en las...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "pa\u00eds,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,siria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/aurora-israel.co.il/2015/05/un-maestro-%C3%A1rabe-israel%C3%AD-se-incorpor%C3%B3-al-estado-isl%C3%A1mico-aurora",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aurora-israel.co.il/articulos/israel/Diplomacia/64631/"
        },
        "rtve.es/2015/05/viaje-a-la-tradici%C3%B3n-mediterr%C3%A1nea-el-islam-s%C3%B3lo-dios": {
            "title": "Viaje a la tradici\u00f3n mediterr\u00e1nea - El Islam: s\u00f3lo Dios es Dios...",
            "snippet": "Desde el siglo VII, el Islam se extendi\u00f3 por el sur del Mediterr\u00e1neo, y Asia adapt\u00e1ndose en el seno de diferentes culturas y razas que, a su vez, le a\u00f1adieron su impronta. Aunque todos convergen en esencia en los Cinco Pilares del Islam, que...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cultura,islam",
            "tags": "siglo,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/rtve.es/2015/05/viaje-a-la-tradici%C3%B3n-mediterr%C3%A1nea-el-islam-s%C3%B3lo-dios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=islam&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rtve.es/alacarta/videos/viaje-a-la-tradicion-mediterranea/viaje-tradicion-mediterranea-islam-solo-dios-dios/3112550/"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/el-islam-que-da-miedo": {
            "title": "El islam que da miedo...",
            "snippet": "\u00bfCu\u00e1l es ese islam que da miedo? \u00bfDe d\u00f3nde viene? \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n tiene con la realidad hist\u00f3rica y teol\u00f3gica? No hay duda de que nos asusta el terrorismo que golpea en nombre del islam. Cuando en 2014 Al Bagdadi se autoproclam\u00f3 califa y...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "islam",
            "tags": "realidad,cu\u00e1l,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/blogs.periodistadigital.com/2015/04/el-islam-que-da-miedo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=islam&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/creyentes-y-responsables.php/2015/04/30/el-islam-que-da-miedo-"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/estado-isl%C3%A1mico-ajustici%C3%B3-a-2-hombres-por-matar-3-mujeres": {
            "title": "Estado Isl\u00e1mico ajustici\u00f3 a 2 hombres por matar a 3 mujeres - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioEstado Isl\u00e1mico ajustici\u00f3 a 2 hombres por matar a 3 mujeresEl ComercioLos terroristas usaron bloques de concreto para matar a los acusados de robo y homicidio. Sucedi\u00f3 en Iraq. Compartir 0; Twittear 0. Compartir 0; Pinterest 0. 2;.",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "isl\u00e1mico,estado,estado_isl\u00e1mico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.pe/2015/04/estado-isl%C3%A1mico-ajustici%C3%B3-a-2-hombres-por-matar-3-mujeres",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/mundo/terrorismo/estado-islamico-ajusticio-2-hombres-matar-3-mujeres-noticia-1807863"
        },
        "hoyesarte.com/2015/04/reformar-el-islam": {
            "title": "Reformar el islam...",
            "snippet": "'Reformemos el islam'(Galaxia Gutenberg). Siempre valiente, carism\u00e1tica y controvertida, Ayaan Hirsi Ali (Mogadiscio, Somalia, 1969) lanza un vehemente llamamiento a favor de una reforma musulmana como \u00fanica v\u00eda para poner fin a los horrores...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "islam",
            "tags": "reforma,reformar,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/hoyesarte.com/2015/04/reformar-el-islam",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=islam&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hoyesarte.com/literatura/ensayo/reformemos-el-islam_199513/"
        },
        "cadenaser.com/2015/04/el-islam-es-ajeno-a-toda-barbarie": {
            "title": "El islam es ajeno a toda barbarie...",
            "snippet": "Un d\u00eda por la ma\u00f1ana me di cuenta de que mi marido llevaba dos d\u00edas sin llamar. As\u00ed empieza la historia de F\u00e1tima, una espa\u00f1ola que decidi\u00f3 ir a Siria para convencer a su marido que volviera. Cuando me llam\u00f3 y me dijo que iba camino de Siria...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "islam",
            "tags": "d\u00eda,llamar,islam,historia,siria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/cadenaser.com/2015/04/el-islam-es-ajeno-a-toda-barbarie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=islam&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadenaser.com/programa/2015/04/28/hoy_por_hoy/1430215209_693792.html"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/el-islam-es-la-religi%C3%B3n-que-m%C3%A1s-crece-en-todo-mundo": {
            "title": "El Islam es la religi\u00f3n que m\u00e1s crece en todo el mundo - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "El Universal (Venezuela)El Islam es la religi\u00f3n que m\u00e1s crece en todo el mundoEl Universal (Venezuela)Seg\u00fan revelaron recientemente los investigadores del Pew Research Centre, un think tank con sede en Washington, en 2050 el n\u00famero de creyentes...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "religion,islam",
            "tags": "religi\u00f3n,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/eluniversal.com/2015/04/el-islam-es-la-religi%C3%B3n-que-m%C3%A1s-crece-en-todo-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/internacional/150429/el-islam-es-la-religion-que-mas-crece-en-todo-el-mundo"
        },
        "eleconomista.com.mx/2015/04/reforma-del-islam-el-economista": {
            "title": "Reforma del islam - El Economista...",
            "snippet": "Reforma del islamEl EconomistaSon voces muy minoritarias las que plantean la necesidad de reformar la manera de entender e interpretar el islam, para adecuarlo a la realidad de este siglo. Esos sectores son conscientes de las dificultades que...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "islam",
            "tags": "realidad,siglo,reformar,reforma,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/eleconomista.com.mx/2015/04/reforma-del-islam-el-economista",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=islam%2Bislam&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eleconomista.com.mx/node/560199"
        },
        "elmundo.es/2015/04/houellebecq-es-posible-que-surja-un-presidente-musulm%C3%A1n-en-francia": {
            "title": "Houellebecq: 'Es posible que surja un presidente musulm\u00e1n en Francia'...",
            "snippet": "Entre otras cosas, porque ya desde 2002 recibi\u00f3 amenazas por parte de grupos extremistas, al afirmar que el islam es la religi\u00f3n m\u00e1s est\u00fapida de todas. No quer\u00eda hablar de los musulmanes sino hacer un ejercicio de pol\u00edtica ficci\u00f3n, porque...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "politica,religion,islam",
            "tags": "religi\u00f3n,grupos,musulm\u00e1n,musulmanes,islam",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/islam/elmundo.es/2015/04/houellebecq-es-posible-que-surja-un-presidente-musulm%C3%A1n-en-francia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=islam&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/29/553fdefd22601dfb2d8b456f.html"
        }
    }
}