{
    "meta": {
        "portal_name": "bacelona-world-race",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bacelona-world-race/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bacelona-world-race/bacelona-world-race/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bacelona-world-race/bacelona-world-race/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bacelona-world-race/bacelona-world-race/blogs.json"
    },
    "items": {
        "jaumesoler.net/2015/04/el-blog-de-jaume-soler-magn%C3%ADfico-final-barcelona-world-race": {
            "title": "El blog de Jaume Soler: Magn\u00edfico final de Barcelona World Race...",
            "snippet": "La Barcelona World Race 2014-2015 entreg\u00f3 este mi\u00e9rcoles sus premios en el Museu Mar\u00edtim de Barcelona. Fue una entrega de trofeos en la que pudieron estar todos los participantes, inclu\u00eddos Nandor Fa y Conrad...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Jaume Soler Albert\u00ed",
            "tags": "mar\u00ed,premios,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race,final,entrega,participantes,nandor,conrad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jaumesoler.net/2015/04/el-blog-de-jaume-soler-magn%C3%ADfico-final-barcelona-world-race",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jaumesoler.net/2015/04/magnifico-final-de-regata.html"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-spirit-of-hungary-termina-la-vuelta-al-mundo": {
            "title": "Barcelona World Race. Spirit of Hungary termina la vuelta al mundo...",
            "snippet": "El Spirit of Hungary cierra la Barcelona World Race 2014-2015 con una emotiva llegada nocturna. - Nandor Fa y Conrad Colman han cruzado la l\u00ednea de llegada a las 00:59h, completando la vuelta al mundo en 110 d\u00edas,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Juanpa",
            "tags": "l\u00ednea,l\u00ednea-de-llegada,llegada,conrad,conrad_colman,colman,cierra,termina,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race,vuelta,mundo,nandor,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-spirit-of-hungary-termina-la-vuelta-al-mundo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-spirit-of-hungary-termina-la-vuelta-al-mundo/"
        },
        "oceanicteam.com/2015/04/la-barcelona-world-race-cierra-su-tercera-edicion": {
            "title": "LA BARCELONA WORLD RACE CIERRA SU TERCERA EDICION...",
            "snippet": "El Museo Mar\u00edtimo de Barcelona ha acogido este mediod\u00eda la ceremonia de entrega de premios de la Barcelona World Race 2014-2015. En la recepci\u00f3n se ha.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "admin",
            "tags": "world,world_race,race,premios,mar\u00ed,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,cierra,tercera,entrega",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/oceanicteam.com/2015/04/la-barcelona-world-race-cierra-su-tercera-edicion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://oceanicteam.com/la-barcelona-world-race-cierra-su-tercera-edicion-con-la-entrega-de-los-premios-2015/"
        },
        "ranc.es/2015/04/barcelona-world-race-el-renault-captur-llega-en-6-posici%C3%B3n-ranc": {
            "title": "Barcelona World Race: El Renault Captur llega en 6 posici\u00f3n RANC...",
            "snippet": "El Renault Captur de J\u00f6rg Riechers y S\u00e9bastien Audigane logr\u00f3 la sexta posici\u00f3n de la Barcelona World Race 2014-15 al cruzar la l\u00ednea de llegada el jueves 16 de abril, a las 13:35, 21 d\u00edas despu\u00e9s de los ganadores bernard Stamm y Jean...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "RANC Gestion",
            "tags": "d\u00edas,cruzar,cruzar-la-l\u00ednea,l\u00ednea,l\u00ednea-de-llegada,llegada,sexta,renault,renault_captur,captur,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ranc.es/2015/04/barcelona-world-race-el-renault-captur-llega-en-6-posici%C3%B3n-ranc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ranc.es/2015/04/barcelona-world-race-el-renault-captur-llega-en-6a-posicion/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-renault-captur-termina-la-regata-en-sexto": {
            "title": "Barcelona World Race, Renault Captur termina la regata en sexto...",
            "snippet": "No es para menos, ya que se enfrentaron a las condiciones m\u00e1s dif\u00edciles que se recuerdan en el m\u00edtico cabo en las tres ediciones de la Barcelona World Race. Los skippers Anna Corbella y Gerard Mar\u00edn (GAES Centros...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "regata",
            "tags": "gaes,gaes_centros,centros,condiciones,termina,renault,renault_captur,captur,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race,regata,cabo,tres,ediciones,skippers",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regata/juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-renault-captur-termina-la-regata-en-sexto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-renault-captur-termina-la-regata-en-sexto-lugar/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-tramo-final-para-el-renault-captur": {
            "title": "Barcelona World Race, tramo final para el Renault Captur...",
            "snippet": "El barco de Nandor Fa y Conrad Colman, que cierra la flota de la Barcelona World Race, tiene por delante una progresi\u00f3n lenta debido a las condiciones meteorol\u00f3gicas y a la delicada situaci\u00f3n de la quilla, tras reportar...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Juanpa",
            "tags": "delante,condiciones,cierra,conrad,conrad_colman,colman,renault,renault_captur,captur,final,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race,barco,nandor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-tramo-final-para-el-renault-captur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-tramo-final-para-el-renault-captur/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-quinto-puesto-para-el-we-are-water": {
            "title": "Barcelona World Race. Quinto puesto para el We Are Water de los...",
            "snippet": "El We Are Water de los hermanos Bruno y Willy Garcia se ha alzado con el quinto puesto de la Barcelona World Race 2014-2015 al cruzar la l\u00ednea de llegada frente al Hotel W de la Ciudad Condal hoy a las 17:06h y 28...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Juanpa",
            "tags": "ciudad,condal,cruzar,cruzar-la-l\u00ednea,l\u00ednea,l\u00ednea-de-llegada,llegada,puesto,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-quinto-puesto-para-el-we-are-water",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-quinto-puesto-para-el-we-are-water-de-los-hermanos-bruno-y-willy-garcia/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-one-planet-ocean-&-pharmaton": {
            "title": "Barcelona World Race. One Planet, One Ocean & Pharmaton y el...",
            "snippet": "Separados por s\u00f3lo 53 millas, los cuatro navegantes catalanes han vuelto al mar donde se formaron, el mar que decidir\u00e1 tambi\u00e9n la cuarta plaza de la Barcelona World Race 2014/2015. Por delante en esta lucha desde el...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Juanpa",
            "tags": "delante,navegantes,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-one-planet-ocean-&-pharmaton",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/barcelona-world-race-one-planet-one-ocean-pharmaton-y-el-we-are-water-entran-al-mediterraneo/"
        },
        "sectormaritimo.com/2015/04/se-completa-el-podio-de-la-barcelona-world-race-revista": {
            "title": "Se completa el podio de la Barcelona World Race - Revista...",
            "snippet": "Chemin\u00e9es Poujoulat, Neutrogena y GAES Centros Auditivos han sido los vencedores que han subido al podio de la tercera edici\u00f3n de la Barcelona World Race, iniciada el pasado 31 de diciembre. El Chemin\u00e9es Poujoulat...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "gaes,gaes_centros,centros,auditivos,poujoulat,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race,neutrogena,sido,tercera,edici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sectormaritimo.com/2015/04/se-completa-el-podio-de-la-barcelona-world-race-revista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sectormaritimo.com/lista/detalle.asp?id_contenido=1280"
        },
        "juanpanews.com/2015/03/barcelona-world-race-el-neutrogena-de-guillermo-altadill-y-jos%C3%A9": {
            "title": "Barcelona World Race. El Neutrogena de Guillermo Altadill y Jos\u00e9...",
            "snippet": "El Neutrogena de los co-skippers Guillermo Altadill (Espa\u00f1a) y Jos\u00e9 Mu\u00f1oz (Chile) ha confirmado su segundo puesto en la Barcelona World Race 2014-15, vuelta al mundo a vela en tripulaciones de dos personas, al cruzar...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Juanpa",
            "tags": "cruzar,puesto,barcelona,barcelona_world,barcelona_world_race,world,world_race,race,neutrogena,skippers,vuelta,mundo,vela,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juanpanews.com/2015/03/barcelona-world-race-el-neutrogena-de-guillermo-altadill-y-jos%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bacelona%2Bworld%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/03/barcelona-world-race-el-neutrogena-de-guillermo-altadill-y-jose-munoz-llegan-en-segundo-lugar/"
        }
    }
}