{
    "meta": {
        "portal_name": "espiritualidad",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritualidad/espiritualidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritualidad/espiritualidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritualidad/espiritualidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "redescristianas.net/2015/04/pol%C3%ADtica-y-espiritualidadjos%C3%A9-arregui-te%C3%B3logo-redes-cristianas": {
            "title": "Pol\u00edtica y espiritualidadJos\u00e9 Arregui, te\u00f3logo Redes Cristianas...",
            "snippet": "Con tantas elecciones a la vista y la atenci\u00f3n en las encuestas y en el reparto del poder, reivindicar la espiritualidad en la pol\u00edtica puede parecer pura ingenuidad o floritura de evasi\u00f3n. Pero lo har\u00e9. Es un grave error pensar...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Juan",
            "categories": "politica,espiritualidad",
            "tags": "grave,grave-error,grave-error-pensar,error,error-pensar,pensar,har\u00e9,parecer,parecer-pura,parecer-pura-ingenuidad,pura,pura-ingenuidad,pura-ingenuidad-floritura,ingenuidad,ingenuidad-floritura,floritura,floritura-de-evasi\u00f3n,evasi\u00f3n,pol\u00edtica,reivindicar,encuestas,reparto,reparto-del-poder,poder,tantas,tantas-elecciones,elecciones,elecciones-la-vista,vista,atenci\u00f3n,espiritualidad,puede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/redescristianas.net/2015/04/pol%C3%ADtica-y-espiritualidadjos%C3%A9-arregui-te%C3%B3logo-redes-cristianas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redescristianas.net/politica-y-espiritualidadjose-arregui-teologo/"
        },
        "carmenbellver.com/2015/04/espiritualidad-cristiana-y-laica-el-blog-de-carmen": {
            "title": "Espiritualidad cristiana y espiritualidad laica El blog de Carmen...",
            "snippet": "En tiempos de centenarios de una gran contemplativa como Santa Teresa de Jes\u00fas hablar de las tres formas de oraci\u00f3n de la Iglesia, es casi un imperativo. En nuestros c\u00edrculos creyentes todos sabemos distinguir entre...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Carmen Bellver",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "c\u00edrculos,c\u00edrculos-creyentes,creyentes,creyentes-todos-sabemos,sabemos,sabemos-distinguir,distinguir,casi,casi-un-imperativo,imperativo,formas,formas-de-oraci\u00f3n,oraci\u00f3n,hablar,santa,santa_teresa,teresa,tiempos,tiempos-de-centenarios,centenarios,gran,gran-contemplativa,contemplativa,cristiana,espiritualidad,laica,jes\u00fas,tres,iglesia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/carmenbellver.com/2015/04/espiritualidad-cristiana-y-laica-el-blog-de-carmen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carmenbellver.com/2015/04/18/espiritualidad-cristiana-y-espiritualidad-laica/"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/qu%C3%A9-aporta-la-espiritualidad-a-construcci%C3%B3n-de-una-sociedad": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 aporta la espiritualidad a la construcci\u00f3n de una sociedad...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 aporta la espiritualidad? Mucho, pero quiz\u00e1 esa aportaci\u00f3n no sea tan clara por el contenido que le damos a esa palabra. Me parece que a\u00fan es un t\u00e9rmino que sigue degradado, contaminado y empobrecido.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Emma Mart\u00ednez",
            "categories": "sociedad,espiritualidad",
            "tags": "parece,sea,construcci\u00f3n,aporta,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/blogs.periodistadigital.com/2015/04/qu%C3%A9-aporta-la-espiritualidad-a-construcci%C3%B3n-de-una-sociedad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/poner-letra-a-mi-canto.php/2015/04/16/ique-aporta-la-espiritualidad-a-la-const"
        },
        "ivoox.com/2015/04/leyes-de-la-espiritualidad-hind%C3%BA-mejorando-tu-armon%C3%ADa-en-mp3-15": {
            "title": "Leyes de la espiritualidad Hind\u00fa - Mejorando tu armon\u00eda en mp3 (15...",
            "snippet": "La sabidur\u00eda de vida. Programa: Norberto Ciciaro \"Buscadores de Plenitud\". Canal: Norberto Ciciaro - Buscadores de Plenitud. Tiempo: 01:53:58. Subido 15/04 a las 21:22:02 4358852.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "espiritualidad,vida,tiempo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/ivoox.com/2015/04/leyes-de-la-espiritualidad-hind%C3%BA-mejorando-tu-armon%C3%ADa-en-mp3-15",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ivoox.com/leyes-espiritualidad-hindu-mejorando-tu-audios-mp3_rf_4358852_1.html"
        },
        "bioeticaweb.com/2015/04/espiritualidad-en-cl%C3%ADnica-una-propuesta-de-evaluaci%C3%B3n": {
            "title": "Espiritualidad en Cl\u00ednica. Una propuesta de evaluaci\u00f3n y...",
            "snippet": "El proceso de morir, supone para la mayor\u00eda de nosotros un asalto a la integridad que hemos construido y creemos ser. Es tambi\u00e9n una oportunidad para abrirnos a Bioetica web.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "fjramiro",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "proceso,propuesta,espiritualidad,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/bioeticaweb.com/2015/04/espiritualidad-en-cl%C3%ADnica-una-propuesta-de-evaluaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bioeticaweb.com/espiritualidad-en-clinica-una-propuesta-de-evaluacion-y-acompanamiento-espiritual-en-cuidados-paliativos/"
        },
        "infocatolica.com/2015/04/qu%C3%A9-cosa-sea-eso-de-una-espiritualidad-progresista-infocat%C3%B3lica": {
            "title": "Qu\u00e9 cosa sea eso de una espiritualidad progresista - InfoCat\u00f3lica...",
            "snippet": "Ayer s\u00e1bado se celebr\u00f3, como era de imaginar, el encuentro de Podemos en una parroquia madrile\u00f1a. Parece que el asunto va en explicar, hacer, sugerir o inventar una cosa que llaman espiritualidad progresista.",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Jorge",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "llaman,parroquia,encuentro,celebr\u00f3,sea,eso,espiritualidad,progresista,s\u00e1bado,podemos,parece",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/infocatolica.com/2015/04/qu%C3%A9-cosa-sea-eso-de-una-espiritualidad-progresista-infocat%C3%B3lica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infocatolica.com/blog/cura.php/1504120605-que-cosa-sea-eso-de-una-espir"
        },
        "filosofiaenlared.com/2015/04/podemos-espiritualidad-y-laicismo-ii-andr%C3%A9s-carmona-filosof%C3%ADa": {
            "title": "Podemos, espiritualidad y laicismo (II) (Andr\u00e9s Carmona) Filosof\u00eda...",
            "snippet": "La semana pasada escrib\u00eda en este mismo blog sobre Podemos, espiritualidad y laicismo con motivo del I Encuentro de Espiritualidad organizado por Podemos. En ese texto preguntaba qu\u00e9 aportaban los grupos de...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Andr\u00e9s Carmona Campo",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "semana,podemos,espiritualidad,filosof\u00eda,encuentro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/filosofiaenlared.com/2015/04/podemos-espiritualidad-y-laicismo-ii-andr%C3%A9s-carmona-filosof%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://filosofiaenlared.com/2015/04/podemos-espiritualidad-y-laicismo-ii.html"
        },
        "picandovoy.blogspot.com/2015/04/picando-voy-religi%C3%B3n-versus-espiritualidad": {
            "title": "Picando voy: Religi\u00f3n versus espiritualidad...",
            "snippet": "Eso no tiene nada que ver con la espiritualidad de Einstein y otros ilustres cient\u00edficos como Schr\u00f6dinger, Planck o Bohm (o, yendo m\u00e1s atr\u00e1s, de un gigante de la filosof\u00eda como Spinoza). \"Detr\u00e1s de todas las concatenaciones...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Nicol\u00e1s Fabelo",
            "categories": "religion,espiritualidad",
            "tags": "filosof\u00eda,tiene,nada,religi\u00f3n,espiritualidad,eso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/picandovoy.blogspot.com/2015/04/picando-voy-religi%C3%B3n-versus-espiritualidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://picandovoy.blogspot.com/2015/04/religion-versus-espiritualidad.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/podemos-y-en-el-ateneo-madrid-espiritualidad-pol%C3%ADtica-blogs": {
            "title": "Podemos y en el Ateneo (Madrid). Espiritualidad y pol\u00edtica - Blogs...",
            "snippet": "A las 4 de la tarde estar\u00e9 en la mesa del I Encuentro Podemos sobre Religi\u00f3n, en la Parroquia de Santo Tom\u00e1s de Villanueva (Calle Leoneses 6), para exponer el tema: \u00bfQu\u00e9 aporta la espiritualidad a la construcci\u00f3n de una...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica,espiritualidad,religion",
            "tags": "construcci\u00f3n,aporta,encuentro,pol\u00edtica,podemos,madrid,espiritualidad,religi\u00f3n,parroquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/blogs.periodistadigital.com/2015/04/podemos-y-en-el-ateneo-madrid-espiritualidad-pol%C3%ADtica-blogs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/xpikaza.php/2015/04/10/11-3-15-podemos-y-ateneo-de-madrid-espir"
        },
        "feldenkraisbarcelona.net/2015/04/la-espiritualidad-en-el-cuerpo-feldenkrais-barcelona": {
            "title": "La Espiritualidad en el Cuerpo Feldenkrais Barcelona...",
            "snippet": "La espiritualidad produce salud. La espiritualidad no es algo que se piensa, sino algo que se vive, que se experimenta. Nuestro cuerpo es el punto de partida para la espiritualidad, el lugar esencial de la vida y su expresi\u00f3n.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Feldenkrais Barcelona",
            "categories": "salud,espiritualidad",
            "tags": "sino,salud,espiritualidad,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/feldenkraisbarcelona.net/2015/04/la-espiritualidad-en-el-cuerpo-feldenkrais-barcelona",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritualidad%2Bespiritualidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feldenkraisbarcelona.net/2015/04/08/la-espiritualidad-en-el-cuerpo/"
        }
    }
}