{
    "meta": {
        "portal_name": "espiritualidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritualidad/espiritualidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritualidad/espiritualidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritualidad/espiritualidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lasprovincias.es/2015/04/medio-siglo-de-acci%C3%B3n-social-las-obreras-la-cruz": {
            "title": "Medio siglo de acci\u00f3n social de las Obreras de la Cruz...",
            "snippet": "Y a ellas se se suman una cifra parecida de miembros cooperadores que, como explica Carmen Costa, miembro del instituto, participan de la espiritualidad del Instituto y colaboran con su labor. El camino recorrido a lo largo de tantos a\u00f1os ha...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/lasprovincias.es/2015/04/medio-siglo-de-acci%C3%B3n-social-las-obreras-la-cruz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/fiestas-tradiciones/201504/27/medio-siglo-accion-social-20150427000535-v.html"
        },
        "periodistadigital.com/2015/04/roberto-alifano-dante-pone-bocabajo-a-muchos-personajes-de-la-iglesia": {
            "title": "Roberto Alifano: Dante pone bocabajo a muchos personajes de la Iglesia: los deja presos en el...",
            "snippet": "Escrache al cardenal Rouco C\u00edrculo Espiritual Podemos: Queremos romper con el clich\u00e9 de que la espiritualidad es de gente de derechas La reacci\u00f3n integrista: Ezzati desaf\u00eda al Papa Francisco Los m\u00e9dicos recomiendan al Papa que se ponga a...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "papa-francisco,espiritualidad",
            "tags": "espiritual,podemos,deja,iglesia,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/periodistadigital.com/2015/04/roberto-alifano-dante-pone-bocabajo-a-muchos-personajes-de-la-iglesia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/religion/libros/2015/04/26/roberto-alifano-dante-pone-bocabajo-a-muchos-personajes-de-la-iglesia-los-deja-presos-en-el-infierno-religion-poesia-idioma-cultura-renacimiento-politica-espiritualidad.shtml"
        },
        "noticiaspositivas.net/2015/04/la-oraci%C3%B3n-una-opci%C3%B3n-saludable": {
            "title": "La oraci\u00f3n, una opci\u00f3n saludable...",
            "snippet": "Esto no quiere decir que es necesario seguir una religi\u00f3n. La espiritualidad puede entenderse como un estado de paz y armon\u00eda interior, un conocimiento profundo de uno mismo como idea espiritual. \u00bfPero c\u00f3mo lograr esto cuando se nos presentan...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "conocimiento,religion,espiritualidad",
            "tags": "c\u00f3mo,espiritual,puede,interior,religi\u00f3n,oraci\u00f3n,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/noticiaspositivas.net/2015/04/la-oraci%C3%B3n-una-opci%C3%B3n-saludable",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiaspositivas.net/2015/04/24/la-oracion-una-opcion-saludable/"
        },
        "mba.americaeconomia.com/2015/04/espiritualidad-y-liderazgo": {
            "title": "Espiritualidad y liderazgo...",
            "snippet": "En un mundo cada vez m\u00e1s globalizado, ca\u00f3tico y cambiante, el papel principal de los l\u00edderes es desarrollar una cultura de la organizaci\u00f3n basada en los valores compartidos. Adem\u00e1s de desplegar una cultura que combine tres ejes principales...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "cultura,espiritualidad",
            "tags": "tres,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/mba.americaeconomia.com/2015/04/espiritualidad-y-liderazgo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mba.americaeconomia.com/blogs/esade/espiritualidad-y-liderazgo/"
        },
        "cooperativa.cl/2015/04/12-55camilo-antileo-esta-es-mi-forma-de-acercarme": {
            "title": "12:55Camilo Antileo: \"Esta es mi forma de acercarme a la... -...",
            "snippet": "Camilo Antileo: \"Esta es mi forma de acercarme a la... Camilo Antileo: \"Esta es mi forma de acercarme a la espiritualidad Mapuche\". En Una Nueva Ma\u00f1ana el m\u00fasico Camilo Antileo convers\u00f3 con Cecilia Rovaretti sobre su nuevo disco, su m\u00fasica y su...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "m\u00fasica,nueva,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/cooperativa.cl/2015/04/12-55camilo-antileo-esta-es-mi-forma-de-acercarme",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=espiritualidad%2Bespiritualidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/entretencion/musica/musica-chilena/camilo-antileo-esta-es-mi-forma-de-acercarme-a-la-espiritualidad-mapuche/2015-04-21/113222.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/pol%C3%ADtica-y-espiritualidad": {
            "title": "Pol\u00edtica y espiritualidad...",
            "snippet": "Con tantas elecciones a la vista y la atenci\u00f3n en las encuestas y en el reparto del poder, reivindicar la espiritualidad en la pol\u00edtica puede parecer pura ingenuidad o floritura de evasi\u00f3n. Pero lo har\u00e9. Es un grave error pensar que la...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica,espiritualidad",
            "tags": "puede,atenci\u00f3n,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/blogs.periodistadigital.com/2015/04/pol%C3%ADtica-y-espiritualidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/jose-arregi.php/2015/04/21/politica-y-espiritualidad"
        },
        "mba.americaeconomia.com/2015/04/esade-re%C3%BAne-a-gur%C3%BAs-internacionales-para-reflexionar-sobre-la-espiritualidad": {
            "title": "ESADE re\u00fane a gur\u00fas internacionales para reflexionar sobre la espiritualidad en el management...",
            "snippet": "\u00bfTiene sentido estudiar la relevancia de la espiritualidad desde la perspectiva del management? \u00bfMerece la pena que las escuelas de negocios hagan hincapi\u00e9 en la importancia de cultivar el yo interior de los directivos? \u00bfSon las personas...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "escuela,sentido,espiritualidad",
            "tags": "son,interior,directivos,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/mba.americaeconomia.com/2015/04/esade-re%C3%BAne-a-gur%C3%BAs-internacionales-para-reflexionar-sobre-la-espiritualidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mba.americaeconomia.com/articulos/notas/esade-reune-gurus-internacionales-para-reflexionar-sobre-la-espiritualidad-en-el"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/espiritualidad-progresista-o-c%C3%B3mo-dios-fue-al-otorrino": {
            "title": "Espiritualidad progresista o c\u00f3mo Dios fue al otorrino...",
            "snippet": "Hace ya mucho que lo dijo el bueno de Chesterton: cuando el hombre deja de creer en Dios no pasa a no creer en nada, sino que empieza a ser capaz de creer en cualquier chorrada. Una de las \u00faltimas y m\u00e1s jugosas aportaciones patrias en este...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "deja,c\u00f3mo,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/libertaddigital.com/2015/04/espiritualidad-progresista-o-c%C3%B3mo-dios-fue-al-otorrino",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/cultura/2015-04-20/jesus-lainz-espiritualidad-progresista-o-como-dios-fue-al-otorrino-75358/"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/espiritualidad-cristiana-y-laica": {
            "title": "Espiritualidad cristiana y espiritualidad laica...",
            "snippet": "En tiempos de centenarios de una gran contemplativa como Santa Teresa de Jes\u00fas hablar de las tres formas de oraci\u00f3n de la Iglesia, es casi un imperativo. En nuestros c\u00edrculos creyentes todos sabemos distinguir entre oraci\u00f3n vocal, meditaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "espiritualidad",
            "tags": "oraci\u00f3n,tres,espiritualidad,iglesia,meditaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/blogs.periodistadigital.com/2015/04/espiritualidad-cristiana-y-laica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/dialogosinfronteras.php/2015/04/18/p367449"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/espiritualidad-para-directivos": {
            "title": "Espiritualidad para directivos...",
            "snippet": "Esta es una \u00e9poca de complejidad. Las empresas llaman innovaci\u00f3n y creatividad a la b\u00fasqueda de soluciones nuevas a los problemas \u00bfnuevos? Los hippies abrazaron el budismo en los sesenta, pero eso queda lejos de Wall Street. Aunque las empresas...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "budismo,espiritualidad",
            "tags": "directivos,espiritualidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/lavanguardia.com/2015/04/espiritualidad-para-directivos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritualidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/opinion/articulos/20150417/54429980837/espiritualidad-directivos-mar-galtes.html"
        }
    }
}