{
    "meta": {
        "portal_name": "biomasa",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/biomasa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/biomasa/biomasa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/biomasa/biomasa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/biomasa/biomasa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "socialistesonda.org/2015/04/cristina-salvador-psoe-apostamos-por-la-biomasa-para-crear": {
            "title": "Cristina Salvador (PSOE): Apostamos por la biomasa para crear...",
            "snippet": "Los socialistas crear\u00e1n una empresa municipal que transformar\u00e1 en pellets y briquetas la biomasa forestal excedente de la sierra de Espad\u00e1n y el valle del Mijares, as\u00ed como los restos de podas de jardines, huertos y otras...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "socialistesonda",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "forestal,amos,cristina,cristina_salvador,salvador,psoe,biomasa,crear,socia,municipal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/socialistesonda.org/2015/04/cristina-salvador-psoe-apostamos-por-la-biomasa-para-crear",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://socialistesonda.org/2015/04/cristina-salvador-psoe-apostamos-por-la-biomasa-para-crear-nuevos-puestos-de-trabajo-en-onda-y-generar-nuestra-propia-energia-limpia-renovable-y-mas-barata.html"
        },
        "abc.com.py/2015/04/panel-debate-biomasa-&-reforestaci%C3%B3n-edicion-impresa-abc": {
            "title": "Panel - Debate: Biomasa & Reforestaci\u00f3n - Edicion Impresa - ABC...",
            "snippet": "Panel - Debate: Biomasa & Reforestaci\u00f3n. Por ABC RURAL. El pr\u00f3ximo viernes 8 de mayo, desde las 15:00 horas en el Centro de Convenciones del Mariscal L\u00f3pez de Asunci\u00f3n, tendr\u00e1 lugar este interesante Panel Debate...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "panel,debate,biomasa,reforestaci\u00f3n,rural,centro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/abc.com.py/2015/04/panel-debate-biomasa-&-reforestaci%C3%B3n-edicion-impresa-abc",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/edicion-impresa/suplementos/abc-rural/panel---debate-biomasa--reforestacion-1361176.html"
        },
        "eoi.es/2015/04/biomasa-t%C3%A9rmica-pon-una-caldera-de-en-tu-vida-eoi": {
            "title": "BIOMASA T\u00c9RMICA: Pon una caldera de biomasa en tu vida - EOI...",
            "snippet": "BIOMASA T\u00c9RMICA: Pon una caldera de biomasa en tu vida. Uno de los usos tradicionales de la biomasa es la obtenci\u00f3n de calor. Por lo que la instalaci\u00f3n de calderas en las casas est\u00e1 teniendo un aumento considerable.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "mcortes",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "calor,calderas,biomasa,t\u00e9rmica,eoi,usos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/eoi.es/2015/04/biomasa-t%C3%A9rmica-pon-una-caldera-de-en-tu-vida-eoi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eoi.es/blogs/merme/biomasa-termica-pon-una-caldera-de-biomasa-en-tu-vida/"
        },
        "eoi.es/2015/04/biomasa-y-smart-cities-eoi": {
            "title": "BIOMASA Y SMART CITIES - EOI...",
            "snippet": "BIOMASA Y SMART CITIES. El crecimiento de la poblaci\u00f3n mundial y el desarrollo de los pueblos ha conllevado a la conformaci\u00f3n de los asentamientos urbanos; lo que conocemos hoy como Ciudad. De acuerdo al...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "DIEGO ALEXANDER VICTORA VALLADARES",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "crecimiento,desarrollo,biomasa,eoi,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/eoi.es/2015/04/biomasa-y-smart-cities-eoi",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eoi.es/blogs/merme/biomasa-y-smart-cities/"
        },
        "evwind.com/2015/04/andaluc%C3%ADa-impulsa-energ%C3%ADas-renovables-e%C3%B3lica-termosolar-energ%C3%ADa": {
            "title": "Andaluc\u00eda impulsa energ\u00edas renovables, e\u00f3lica, termosolar, energ\u00eda...",
            "snippet": "El 91 por ciento de la energ\u00eda renovables en Andaluc\u00eda procede de la e\u00f3lica, termosolar, energ\u00eda solar fotovoltaica y la biomasa, seg\u00fan datos facilitados por la Agencia Andaluza de la Energ\u00eda. En los \u00faltimos diez a\u00f1os las...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "reve",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "impulsa,energ\u00eda,biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/evwind.com/2015/04/andaluc%C3%ADa-impulsa-energ%C3%ADas-renovables-e%C3%B3lica-termosolar-energ%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://evwind.com/2015/04/24/eolica-termosolar-fotovoltaica-y-biomasa-aportan-el-91-de-las-energias-renovables-de-andalucia/"
        },
        "vivirsuecia.com/2015/04/la-atractiva-propuesta-de-planta-biomasa-para-uppsala": {
            "title": "La atractiva propuesta de Planta de Biomasa para Uppsala...",
            "snippet": "La oficina de arquitectura BIG dise\u00f1o una propuesta de planta de biomasa para la ciudad de Uppsala que consiste en una gran c\u00fapula geod\u00e9sica multicolor.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "vivir suecia",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "consiste,gran,ciudad,planta,biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/vivirsuecia.com/2015/04/la-atractiva-propuesta-de-planta-biomasa-para-uppsala",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vivirsuecia.com/la-atractiva-propuesta-de-planta-de-biomasa-para-uppsala/"
        },
        "biomasaentucasa.com/2015/04/biomasa-en-tu-casa-cumple-sus-objetivos-y-se-despide": {
            "title": "'Biomasa en tu Casa'cumple sus objetivos y se despide hasta...",
            "snippet": "'Biomasa en tu casa'visit\u00f3 cuatro comunidades aut\u00f3nomas en cinco semanas. La gira promovida y organizada por AVEBIOM e IDAE, que comenz\u00f3 en Valladolid el pasado 26 de febrero y finaliz\u00f3 el 29 de marzo en Burgos,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "expoitinerante",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "biomasa,casa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/biomasaentucasa.com/2015/04/biomasa-en-tu-casa-cumple-sus-objetivos-y-se-despide",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://biomasaentucasa.com/biomasa-en-tu-casa-cumple-sus-objetivos-y-se-despide-hasta-despues-del-verano/"
        },
        "aresol.com/2015/04/bodegas-garc%C3%ADa-carri%C3%B3n-apuestan-por-la-biomasa-grupo-aresol": {
            "title": "Bodegas Garc\u00eda Carri\u00f3n apuestan por la Biomasa - Grupo Aresol...",
            "snippet": "La conocida bodega de Labastida ha decidido instalar un sistema de generaci\u00f3n de energ\u00eda t\u00e9rmica mediante biomasa a trav\u00e9s de Grupo Aresol.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Lead",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "t\u00e9rmica,sistema,grupo,garc\u00eda,biomasa,generaci\u00f3n,energ\u00eda,trav\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/aresol.com/2015/04/bodegas-garc%C3%ADa-carri%C3%B3n-apuestan-por-la-biomasa-grupo-aresol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aresol.com/bodegas-garcia-carrion-apuesta-por-la-biomasa/"
        },
        "gestion.pe/2015/04/temporada-de-pesca-podr%C3%ADa-disponer-2-5-millones-toneladas": {
            "title": "Temporada de pesca podr\u00eda disponer de 2.5 millones de toneladas...",
            "snippet": "Los resultados del crucero Humboldt vislumbran una biomasa de 2.5 millones para la primera temporada de pesca del a\u00f1o, de un total disponible de unas 6 millones de toneladas de anchoveta, seg\u00fan anot\u00f3 hoy Pedro...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "total,podr\u00eda,biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/gestion.pe/2015/04/temporada-de-pesca-podr%C3%ADa-disponer-2-5-millones-toneladas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gestion.pe/economia/temporada-pesca-podria-disponer-25-millones-toneladas-biomasa-2128009"
        },
        "cantabricus.com/2015/03/deja-la-biomasa-descansar-incluso-cuando-toque-votar-cantabricus": {
            "title": "Deja la biomasa descansar, incluso cuando toque votar Cantabricus...",
            "snippet": "Por Mario Quevedo, en Cantabricus Tiempo estimado de lectura: 4 min Dice una noticia en prensa (diario la nueva Espa\u00f1a) que el Presidente de Asturias ha dicho algo as\u00ed como: el desarrollo de la biomasa, cuya utilizaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Mario Quevedo",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "desarrollo,nueva,ado,biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/cantabricus.com/2015/03/deja-la-biomasa-descansar-incluso-cuando-toque-votar-cantabricus",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=biomasa%2Bbiomasa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cantabricus.com/2015/03/18/deja-la-biomasa-descansar-incluso-cuando-toque-votar/"
        }
    }
}