{
    "meta": {
        "portal_name": "biomasa",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/biomasa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/biomasa/biomasa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/biomasa/biomasa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/biomasa/biomasa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "desdesoria.es/2015/05/charr%C3%A1n-%C3%A1rtico-el-se%C3%B1or-del-globo": {
            "title": "Charr\u00e1n \u00e1rtico, el se\u00f1or del globo...",
            "snippet": "El art\u00edculo 10... La Fundaci\u00f3n Soriactiva ha procedido a la corta de los chopos para biomasa y al astillado de las cuatro hect\u00e1reas que est\u00e1n plantadas en la finca del Centro de Formaci\u00f3n Agraria de Almaz\u00e1n de la Junta de Castilla y Le\u00f3n.",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "formaci\u00f3n,formaci\u00f3n_agraria,agraria,astillado,cuatro,cuatro-hect\u00e1reas,hect\u00e1reas,hect\u00e1reas-que-est\u00e1n,est\u00e1n,est\u00e1n-plantadas,plantadas,finca,procedido,procedido-la-corta,corta,chopos,fundaci\u00f3n,soriactiva,biomasa,centro,almaz\u00e1n,junta,castilla,le\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/desdesoria.es/2015/05/charr%C3%A1n-%C3%A1rtico-el-se%C3%B1or-del-globo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://desdesoria.es/?p=142221"
        },
        "laprovincia.es/2015/05/rodrigo-wayland-el-sureste-tendr%C3%A1-la-primera-planta-de-biomasa": {
            "title": "Rodrigo Wayland: El Sureste tendr\u00e1 la primera planta de biomasa con tuneras de toda Europa...",
            "snippet": "Rodrigo Wayland Morales (La Serena, Chile 1971) es ingeniero de alimentos por la Universidad de Chile. Tras su tesis sobre la cochinilla cre\u00f3 la empresa Elqui Global Energy, para sacar biofuel de los cactus. Primero en Chile, despu\u00e9s en M\u00e9xico y...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "primera,planta,biomasa,empresa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/laprovincia.es/2015/05/rodrigo-wayland-el-sureste-tendr%C3%A1-la-primera-planta-de-biomasa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprovincia.es/gran-canaria/2015/05/03/sureste-tendra-primera-planta-biomasa/701644.html"
        },
        "desdesoria.es/2015/05/soriactiva-corta-cuatro-hect%C3%A1reas-de-chopos-para-biomasa": {
            "title": "Soriactiva corta cuatro hect\u00e1reas de chopos para biomasa...",
            "snippet": "La Fundaci\u00f3n Soriactiva ha procedido a la corta de los chopos para biomasa y al astillado de las cuatro hect\u00e1reas que est\u00e1n plantadas en la finca del Centro de Formaci\u00f3n Agraria de Almaz\u00e1n de la Junta de Castilla y Le\u00f3n. Despu\u00e9s de la primera...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "primera,formaci\u00f3n,formaci\u00f3n_agraria,agraria,astillado,cuatro,cuatro-hect\u00e1reas,hect\u00e1reas,hect\u00e1reas-que-est\u00e1n,est\u00e1n,est\u00e1n-plantadas,plantadas,finca,procedido,procedido-la-corta,corta,chopos,fundaci\u00f3n,soriactiva,biomasa,centro,almaz\u00e1n,junta,castilla,le\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/desdesoria.es/2015/05/soriactiva-corta-cuatro-hect%C3%A1reas-de-chopos-para-biomasa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://desdesoria.es/?p=142216"
        },
        "clm24.es/2015/05/juan-%C3%A1vila-quiere-mejorar-el-empleo-en-cuenca-a-trav%C3%A9s": {
            "title": "Juan \u00c1vila quiere mejorar el empleo en Cuenca a trav\u00e9s de biomasa y el turismo...",
            "snippet": "El actual alcalde de Cuenca y aspirante a revalidar el Gobierno municipal por el PSOE, Juan \u00c1vila, apostar\u00e1 en la pr\u00f3xima legislatura si contin\u00faa con el bast\u00f3n de mando por crear empleo en la capital conquense a trav\u00e9s de dos grandes...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "empleo,biomasa",
            "tags": "ar\u00e1,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-legislatura,legislatura,legislatura-si-contin\u00faa,contin\u00faa,bast\u00f3n,bast\u00f3n-de-mando,mando,mando-por-crear,crear,crear-empleo,empleo,capital,capital-conquense,capital-conquense-trav\u00e9s,conquense,conquense-trav\u00e9s,trav\u00e9s,trav\u00e9s-de-dos,dos,dos-grandes,grandes,municipal,aspirante,actual,actual-alcalde,alcalde,turismo,quiere,quiere-mejorar,mejorar,mejorar-el-empleo,juan,\u00e1vila,cuenca,biomasa,gobierno,psoe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/clm24.es/2015/05/juan-%C3%A1vila-quiere-mejorar-el-empleo-en-cuenca-a-trav%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://clm24.es/articulo/cuenca/castilla-mancha-avila-quiere-mejorar-empleo-cuenca-traves-biomasa-turismo-y-reclamar-junta-recuperar-sector-publico/20150502110031081357.html"
        },
        "20minutos.es/2015/05/%C3%A1vila-quiere-mejorar-el-empleo-en-cuenca-a-trav%C3%A9s-de-biomasa": {
            "title": "\u00c1vila quiere mejorar el empleo en Cuenca a trav\u00e9s de biomasa, turismo y reclamar a la Junta...",
            "snippet": "El actual alcalde de Cuenca y aspirante a revalidar el Gobierno municipal por el PSOE, Juan \u00c1vila, apostar\u00e1 en la pr\u00f3xima legislatura si contin\u00faa con el bast\u00f3n de mando por crear empleo en la capital conquense a trav\u00e9s de dos grandes...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "empleo,biomasa",
            "tags": "ar\u00e1,pr\u00f3xima,pr\u00f3xima-legislatura,legislatura,legislatura-si-contin\u00faa,contin\u00faa,bast\u00f3n,bast\u00f3n-de-mando,mando,mando-por-crear,crear,crear-empleo,empleo,capital,capital-conquense,capital-conquense-trav\u00e9s,conquense,conquense-trav\u00e9s,trav\u00e9s,trav\u00e9s-de-dos,dos,dos-grandes,grandes,municipal,aspirante,actual,actual-alcalde,alcalde,turismo,quiere,quiere-mejorar,mejorar,mejorar-el-empleo,\u00e1vila,cuenca,biomasa,junta,gobierno,psoe,juan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/20minutos.es/2015/05/%C3%A1vila-quiere-mejorar-el-empleo-en-cuenca-a-trav%C3%A9s-de-biomasa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2448315/0/avila-quiere-mejorar-empleo-cuenca-traves-biomasa-turismo-reclamar-junta-recuperar-sector-publico/"
        },
        "teleprensa.com/2015/05/municipio-de-guayape-olancho-interesado-en-desarrollar-proyecto-biomasa": {
            "title": "Municipio de Guayape, Olancho interesado en desarrollar Proyecto de Biomasa...",
            "snippet": "alcalde del municipio de Guayape, Olancho, Melvin Rodr\u00edguez, present\u00f3 ante la Comisi\u00f3n para la Promoci\u00f3n de la Alianza P\u00fablica Privada (COALIANZA), la iniciativa para desarrollar un proyecto de generaci\u00f3n energ\u00e9tica de biomasa...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "proyecto,alcalde,biomasa,generaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/teleprensa.com/2015/05/municipio-de-guayape-olancho-interesado-en-desarrollar-proyecto-biomasa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/honduras/municipio-de-guayape-olancho-interesado-en-desarrollar-proyecto-de-biomasa.html"
        },
        "elperiodic.com/2015/04/cristina-salvador-apostamos-por-la-biomasa-para-crear-nuevos-puestos": {
            "title": "Cristina Salvador: Apostamos por la biomasa para crear nuevos puestos de trabajo y generar nuestra...",
            "snippet": "La decisi\u00f3n de crear una planta municipal de transformaci\u00f3n de biomasa ha sido apuntada por Cristina Salvador, miembro de la candidatura socialista, quien ha matizado que su grupo construir\u00e1 una planta municipal que se dedicar\u00e1 a transformar...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "planta,municipal,crear,transformaci\u00f3n,puestos,biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/elperiodic.com/2015/04/cristina-salvador-apostamos-por-la-biomasa-para-crear-nuevos-puestos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/onda/noticias/371440_cristina-salvador-apostamos-biomasa-para-crear-nuevos-puestos-trabajo-generar-nuestra-propia-energia.html"
        },
        "fis.com/2015/04/biomasa-del-stock-oriental-at%C3%BAn-rojo-podr%C3%ADa-haberse-subestimado-suscripci%C3%B3n": {
            "title": "Biomasa del stock oriental del at\u00fan rojo podr\u00eda haberse subestimado - (Suscripci\u00f3n)...",
            "snippet": "(Suscripci\u00f3n)Biomasa del stock oriental del at\u00fan rojo podr\u00eda haberse subestimado (Suscripci\u00f3n)\"La aplicaci\u00f3n de dicha ecuaci\u00f3n significar\u00eda una subestimaci\u00f3n de la biomasa del stock oriental, al igual que ocurrir\u00eda si se aplicase la...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/fis.com/2015/04/biomasa-del-stock-oriental-at%C3%BAn-rojo-podr%C3%ADa-haberse-subestimado-suscripci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=biomasa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://fis.com/fis/worldnews/worldnews.asp?monthyear=&day=28&id=76148&l=s&special=0&ndb=0"
        },
        "galdaraldia.es/2015/04/jornadas-sobre-la-revalorizaci%C3%B3n-de-biomasa-forestal-en-comarca-norte-gran": {
            "title": "Jornadas sobre la revalorizaci\u00f3n de la biomasa forestal en la comarca Norte de Gran Canaria...",
            "snippet": "En el Norte de Gran Canaria, concretamente en las zonas de median\u00edas, se mantiene una actividad forestal, principalmente en torno al eucalipto, especie de r\u00e1pido crecimiento y de f\u00e1cil manejo, que ha permitido tener una modesta industria de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/galdaraldia.es/2015/04/jornadas-sobre-la-revalorizaci%C3%B3n-de-biomasa-forestal-en-comarca-norte-gran",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://galdaraldia.es/2015/04/jornadas-sobre-la-revalorizacion-de-la-biomasa-forestal-en-la-comarca-norte-de-gran-canaria/"
        },
        "energias-renovables.com/2015/04/murcia-calcula-su-potencial-de-biomasa-residual-para-usos-energ%C3%A9ticos": {
            "title": "Murcia calcula su potencial de biomasa residual para usos energ\u00e9ticos...",
            "snippet": "El programa europeo de desarrollo rural Leader (acr\u00f3nimo franc\u00e9s de Liaisons entre Activit\u00e9s de Developement de L'Economie Rural) impulsa el proyecto de cooperaci\u00f3n interterritorial Biomasa: Valorizaci\u00f3n del potencial de la biomasa en \u00e1reas...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "biomasa",
            "tags": "potencial,proyecto,rural,programa,residual,usos,biomasa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/biomasa/energias-renovables.com/2015/04/murcia-calcula-su-potencial-de-biomasa-residual-para-usos-energ%C3%A9ticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=biomasa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://energias-renovables.com/articulo/murcia-calcula-su-potencial-de-biomasa-residual-20150429"
        }
    }
}