{
    "meta": {
        "portal_name": "teorias-eticas",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/teorias-eticas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teorias-eticas/teorias-eticas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teorias-eticas/teorias-eticas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/teorias-eticas/teorias-eticas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mukilon.blogspot.com/2015/03/mukilon-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-gu%C3%ADa-para-la-culturizaci%C3%B3n-del-individuo": {
            "title": "Mukilon: Teor\u00edas \u00e9ticas - Gu\u00eda para la culturizaci\u00f3n del individuo...",
            "snippet": "Esta es una peque\u00f1a lista con algunas de las teor\u00edas \u00e9ticas m\u00e1s destacadas de la historia: Estoicismo: Grecia (335 - 264 a.C.). Sostiene que la Naturaleza entera se halla gobernada por una raz\u00f3n providente y divina, Logos.",
            "date": "2015-03-08",
            "author_name": "Mukilon",
            "categories": "naturaleza",
            "tags": "raz\u00f3n,\u00e9ticas,historia,algunas,teor\u00edas,grecia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/mukilon.blogspot.com/2015/03/mukilon-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-gu%C3%ADa-para-la-culturizaci%C3%B3n-del-individuo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mukilon.blogspot.com/2015/03/teorias-eticas-guia-para-la.html"
        },
        "remediosfilosofia.wordpress.com/2015/02/teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-repaso-qui%C3%A9n-teme-a-la-filosof%C3%ADa": {
            "title": "Teor\u00edas \u00e9ticas: repaso \u00bfQui\u00e9n teme a la Filosof\u00eda?",
            "snippet": "Vamos a solucionar un caso pr\u00e1ctico desde los diferentes planteamientos \u00e9ticos estudiados en los temas 3 y 4. Caso pr\u00e1ctico: La Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta ha recibido un mill\u00f3n de euros de los fondos que la Comunidad...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "remedios73",
            "tags": "teor\u00edas,\u00e9ticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/remediosfilosofia.wordpress.com/2015/02/teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-repaso-qui%C3%A9n-teme-a-la-filosof%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://remediosfilosofia.wordpress.com/2015/02/23/teorias-eticas-repaso/"
        },
        "jabofilosofia.blogspot.com/2015/02/jabofilosof%C3%ADa-4-eso-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-tema-3": {
            "title": "jabofilosof\u00eda: 4 ESO Teor\u00edas \u00e9ticas (tema 3 y 4)...",
            "snippet": "4 ESO Teor\u00edas \u00e9ticas (tema 3 y 4). Os dejo los apuntes sobre el apartado de Inteligencia emocional del tema 3. Apuntes del tema 4 sobre la \u00e9tica kantiana, la \u00e9tica de J. Rawls y la de J. Habermas. Publicado por juan antonio...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "Juan Antonio B\u00e9jar",
            "tags": "\u00e9ticas,tema,eso,teor\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jabofilosofia.blogspot.com/2015/02/jabofilosof%C3%ADa-4-eso-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-tema-3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jabofilosofia.blogspot.com/2015/02/4-eso-teorias-eticas-tema-3-y-4.html"
        },
        "albagallegocollado.blogspot.com/2015/02/blog-de-alba-gallego-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas": {
            "title": "Blog de Alba Gallego: Teor\u00edas \u00e9ticas.",
            "snippet": "El modelo \u00e9tico que m\u00e1s me convence es el de Arist\u00f3teles porque pienso que el mejor bien que una persona puede alcanzar es el ser feliz por medio del uso de la raz\u00f3n, ya que hay que hacer lo que a cada uno nos gusta...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "Alba Gallego Collado",
            "tags": "hacer,raz\u00f3n,teor\u00edas,\u00e9ticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/albagallegocollado.blogspot.com/2015/02/blog-de-alba-gallego-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://albagallegocollado.blogspot.com/2015/02/teorias-eticas.html"
        },
        "elblogdesaradereliyetica.blogspot.com/2015/02/el-blog-de-sara-unidad-4-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas": {
            "title": "El Blog De Sara: UNIDAD 4: TEOR\u00cdAS \u00c9TICAS...",
            "snippet": "UNIDAD 4: TEOR\u00cdAS \u00c9TICAS. PUBLICIDAD. La teor\u00eda \u00e9tica que recoge esta imagen es la del Hedonismo. Refleja el crucero como unas vacaciones, como el placer. Por otra parte el dinero significa dolor y sufrimiento por lo...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Blog de Sara",
            "categories": "placer,teorias-eticas,hedonismo",
            "tags": "teor\u00edas,\u00e9ticas,imagen,teor\u00edas_\u00e9ticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hedonismo/elblogdesaradereliyetica.blogspot.com/2015/02/el-blog-de-sara-unidad-4-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elblogdesaradereliyetica.blogspot.com/2015/02/blog-post.html"
        },
        "vicariosaboyano.wordpress.com/2015/02/teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-fundamentales-4-eso-vicariosaboyano": {
            "title": "Teor\u00edas \u00e9ticas fundamentales. 4 ESO. vicariosaboyano...",
            "snippet": "Os presento algunas de las Teor\u00edas \u00e9ticas m\u00e1s importantes de la historia del pensamiento. Por supuesto no est\u00e1n todas. Resultar\u00eda imposible ver todas las importantes contando con una hora a la semana. En clase las...",
            "date": "2015-02-01",
            "author_name": "vicariosaboyano",
            "tags": "clase,\u00e9ticas,historia,algunas,teor\u00edas,eso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vicariosaboyano.wordpress.com/2015/02/teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-fundamentales-4-eso-vicariosaboyano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vicariosaboyano.wordpress.com/2015/02/01/teorias-eticas-fundamentales-4o-eso/"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/01/la-experiencia-moral-y-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-ntr-zacatecas": {
            "title": "La experiencia moral y teor\u00edas \u00e9ticas NTR Zacatecas.com...",
            "snippet": "La teor\u00eda es un segundo momento respecto a la experiencia. La teor\u00eda trata de dar raz\u00f3n de la experiencia (lo vivido, lo experimentado de primera mano), explic\u00e1ndola y haci\u00e9ndola inteligible. As\u00ed, las teor\u00edas \u00e9ticas son un...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "Fabiola Villarreal",
            "tags": "\u00e9ticas,teor\u00edas,trata,raz\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ntrzacatecas.com/2015/01/la-experiencia-moral-y-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-ntr-zacatecas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/01/16/la-experiencia-moral-y-teorias-eticas/"
        },
        "ngt75.blogspot.com/2015/01/nuriaeuropa-tema-5-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas": {
            "title": "NuriaEuropa: Tema 5. Teor\u00edas \u00e9ticas.",
            "snippet": "Para explicar cu\u00e1ndo una elecci\u00f3n es moralmente razonable han nacido diversas teor\u00edas \u00e9ticas. En este tema analizaremos la teor\u00eda aristot\u00e9lica y la teor\u00eda hedonista, nacidas en la antigua Grecia en el siglo IV a.C; y la teor\u00eda...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "nuria garcia torres",
            "tags": "teor\u00edas,tema,\u00e9ticas,grecia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ngt75.blogspot.com/2015/01/nuriaeuropa-tema-5-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ngt75.blogspot.com/2015/01/tema-5-teorias-eticas.html"
        },
        "pacoprofeblog.wordpress.com/2014/11/autoevaluaci%C3%B3n-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-pacoprofeblog": {
            "title": "Autoevaluaci\u00f3n teor\u00edas \u00e9ticas pacoPRoFeBLoG...",
            "snippet": "Estos ejercicios te servir\u00e1n para repasar lo que hemos estudiado en sobre la imagen de arriba o sobre este enlace para hacer el test.",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "pacoprofeblog",
            "tags": "imagen,hacer,teor\u00edas,\u00e9ticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pacoprofeblog.wordpress.com/2014/11/autoevaluaci%C3%B3n-teor%C3%ADas-%C3%A9ticas-pacoprofeblog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=teorias%2Beticas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pacoprofeblog.wordpress.com/2014/11/23/autoevaluacion-teorias-eticas/"
        },
        "fundamentosdeetica.wordpress.com/2014/09/definici%C3%B3n-y-conceptos-de-%C3%A9tica": {
            "title": "Definici\u00f3n y Conceptos de \u00c9tica...",
            "snippet": "origen-de-la-etica de-que-va-la-etica definicion-etica teorias-eticas Estos documentos nos explica de una manera sencilla el significado de la \u00e9tica y de que se trata y lo que engloba y sus diferentes teor\u00edas.",
            "date": "2014-09-14",
            "author_name": "Enmanuel Peralta",
            "tags": "\u00e9tica,eticas,trata,teor\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fundamentosdeetica.wordpress.com/2014/09/definici%C3%B3n-y-conceptos-de-%C3%A9tica",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=teorias%2Beticas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://fundamentosdeetica.wordpress.com/2014/09/14/definicion-y-conceptos-de-etica/"
        }
    }
}