{
    "meta": {
        "portal_name": "pericles",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pericles/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pericles/pericles/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pericles/pericles/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pericles/pericles/blogs.json"
    },
    "items": {
        "m.informe21.com/2015/04/a-prop%C3%B3sito-de-un-art%C3%ADculo-olga-k": {
            "title": "A prop\u00f3sito de un art\u00edculo de Olga K.",
            "snippet": "Hemos de permitir que S\u00f3crates vague por las calles sembrando dudas entre los m\u00e1s j\u00f3venes? \u00bfHemos de permitir que la populista Aspasia (esposa de Pericles) quiera controlar a todos los asuntos de la ciudad? La pol\u00edtica es existencial; es cosa...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "politica,pericles",
            "tags": "pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/m.informe21.com/2015/04/a-prop%C3%B3sito-de-un-art%C3%ADculo-olga-k",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.informe21.com/blog/fernando-mires/a-proposito-de-un-articulo-de-olga-k"
        },
        "impulsonegocios.com/2015/04/copa-libertadores-2015-germ%C3%A1n-delfino-ser%C3%A1-%C3%A1rbitro-del-primer-supercl%C3%A1sico": {
            "title": "Copa Libertadores 2015: Germ\u00e1n Delfino ser\u00e1 \u00e1rbitro del primer Supercl\u00e1sico...",
            "snippet": "En tanto para el partido entre Wanderers y Racing, tambi\u00e9n del jueves 7 desde las en Montevideo, el refer\u00ed elegido es el brasile\u00f1o Pericles Cortez, y los l\u00edneas Emerson de Carvalho y Alessandro Rocha, tambi\u00e9n de Brasil.",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "pericles",
            "tags": "alessandro,alessandro_rocha,rocha,l\u00edneas,pericles,pericles_cortez,cortez,refer\u00ed,refer\u00ed-elegido,elegido,brasile\u00f1o,jueves,partido,\u00e1rbitro,\u00e1rbitro-del-primer,primer,germ\u00e1n,germ\u00e1n_delfino,delfino,copa,libertadores,wanderers,racing,montevideo,emerson,carvalho,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/impulsonegocios.com/2015/04/copa-libertadores-2015-germ%C3%A1n-delfino-ser%C3%A1-%C3%A1rbitro-del-primer-supercl%C3%A1sico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://impulsonegocios.com/contenidos/2015/04/30/Editorial_35588.php"
        },
        "tiempodesanjuan.com/2015/04/qui%C3%A9nes-dirigir%C3%A1n-a-los-equipos-argentinos-en-octavos-de-la-libertadores": {
            "title": "Qui\u00e9nes dirigir\u00e1n a los equipos argentinos en octavos de la Libertadores...",
            "snippet": "En tanto para el partido entre Wanderers y Racing, tambi\u00e9n del jueves 7 desde las en Montevideo, el refer\u00ed elegido es el brasile\u00f1o Pericles Cortez, y los l\u00edneas Emerson de Carvalho y Alessandro Rocha, tambi\u00e9n de Brasil.",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "pericles",
            "tags": "alessandro,alessandro_rocha,rocha,l\u00edneas,pericles,pericles_cortez,cortez,refer\u00ed,refer\u00ed-elegido,elegido,brasile\u00f1o,jueves,partido,libertadores,wanderers,racing,montevideo,emerson,carvalho,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/tiempodesanjuan.com/2015/04/qui%C3%A9nes-dirigir%C3%A1n-a-los-equipos-argentinos-en-octavos-de-la-libertadores",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tiempodesanjuan.com/deportes/2015/4/30/quienes-dirigiran-equipos-argentinos-octavos-libertadores-87324.html"
        },
        "mdzol.com/2015/04/racing-y-estudiantes-tienen-%C3%A1rbitros-para-la-copa": {
            "title": "Racing y Estudiantes tienen \u00e1rbitros para la Copa...",
            "snippet": "Racing, como visitante ante Wanderers de Uruguay, y Estudiantes de La Plata, como local frente a Independiente Santa Fe de Colombia, ser\u00e1n dirigidos por el brasile\u00f1o Pericles Cortez y el paraguayo Antonio Arias, respectivamente, en la ida de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "pericles",
            "tags": "pericles,pericles_cortez,cortez,brasile\u00f1o,frente,racing,copa,wanderers",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/mdzol.com/2015/04/racing-y-estudiantes-tienen-%C3%A1rbitros-para-la-copa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mdzol.com/nota/602821-racing-y-estudiantes-tienen-arbitros-para-la-copa/"
        },
        "corrienteshoy.com/2015/04/delfino-el-%C3%A1rbitro-del-primer-duelo-de-river-y-boca": {
            "title": "Delfino el \u00e1rbitro del primer duelo de River y Boca por la Copa...",
            "snippet": "En tanto para el partido entre Wanderers y Racing, tambi\u00e9n del jueves 7 desde las en Montevideo, el refer\u00ed elegido es el brasile\u00f1o Pericles Cortez, y los l\u00edneas Emerson de Carvalho y Alessandro Rocha, tambi\u00e9n de Brasil..",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "pericles",
            "tags": "alessandro,alessandro_rocha,rocha,l\u00edneas,pericles,pericles_cortez,cortez,refer\u00ed,refer\u00ed-elegido,elegido,brasile\u00f1o,jueves,partido,\u00e1rbitro,\u00e1rbitro-del-primer,primer,delfino,river,boca,copa,wanderers,racing,montevideo,emerson,carvalho,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/corrienteshoy.com/2015/04/delfino-el-%C3%A1rbitro-del-primer-duelo-de-river-y-boca",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://corrienteshoy.com/vernota.asp?id_noticia=180268"
        },
        "elsol.com.ar/2015/04/germ%C3%A1n-delfino-dirigir%C3%A1-el-river-boca-en-monumental": {
            "title": "Germ\u00e1n Delfino dirigir\u00e1 el River-Boca en el Monumental...",
            "snippet": "En tanto para el partido entre Wanderers y Racing, tambi\u00e9n del jueves 7 desde las en Montevideo, el refer\u00ed elegido es el brasile\u00f1o Pericles Cortez, y los l\u00edneas Emerson de Carvalho y Alessandro Rocha, tambi\u00e9n de Brasil.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "pericles",
            "tags": "alessandro,alessandro_rocha,rocha,l\u00edneas,pericles,pericles_cortez,cortez,refer\u00ed,refer\u00ed-elegido,elegido,brasile\u00f1o,jueves,partido,germ\u00e1n,germ\u00e1n_delfino,delfino,river,boca,wanderers,racing,montevideo,emerson,carvalho,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/elsol.com.ar/2015/04/germ%C3%A1n-delfino-dirigir%C3%A1-el-river-boca-en-monumental",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsol.com.ar/nota/233636"
        },
        "twincities.com/2015/04/guthrie-s-next-season-to-include-new-artistic-director-fave-pericles": {
            "title": "Guthrie's next season to include new artistic director's fave 'Pericles'- Press...",
            "snippet": "Miami HeraldGuthrie's next season to include new artistic director's fave 'Pericles'PressJoe Haj takes over the theater July 1, but his first directing job at the Guthrie will be the play he recently said he treasures most, \"Pericles,\" a...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "play,pericles",
            "tags": "pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/twincities.com/2015/04/guthrie-s-next-season-to-include-new-artistic-director-fave-pericles",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pericles&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://twincities.com/stage/ci_28011754/guthries-next-season-include-new-artistic-directors-fave"
        },
        "ccaa.elpais.com/2015/04/carmona-a-escena": {
            "title": "Carmona, a escena...",
            "snippet": "Pericles subvencionaba el teatro por las externalidades positivas que este genera. Debemos crear espectadores, ha dicho. Tras una hora y media de di\u00e1logo, el candidato socialista se ha despedido con una foto de familia y una declaraci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "pericles",
            "tags": "pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/ccaa.elpais.com/2015/04/carmona-a-escena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=pericles&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ccaa.elpais.com/ccaa/2015/04/28/madrid/1430233556_909404.html"
        },
        "elsiglodedurango.com.mx/2015/04/las-palabras-se-lleva-el-viento-siglo-durango": {
            "title": "Las palabras se las lleva el viento - El Siglo Durango...",
            "snippet": "Las palabras se las lleva el vientoEl Siglo Durango\u00bfQu\u00e9 hubiera sido de los atenienses? Sin la palabra elevada de Pericles. \u00bfQu\u00e9 hubiera sido de Cicer\u00f3n y Roma? Si frente a Catilina, no pronuncia sus catilinarias con elocuencia y con aplomo.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "pericles",
            "tags": "frente,sido,siglo,atenienses,pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/elsiglodedurango.com.mx/2015/04/las-palabras-se-lleva-el-viento-siglo-durango",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pericles%2Bpericles&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglodedurango.com.mx/noticia/587536.las-palabras-se-las-lleva-el-viento.html"
        },
        "el-nacional.com/2015/04/democracia-en-venezuela": {
            "title": "\u00bfDemocracia en Venezuela? - El...",
            "snippet": "\u00bfDemocracia en Venezuela?El empleo multilateral de este vocablo ha sido posible, puesto que un gobierno popular en el estricto sentido de la palabra y del mundo griegos, tal como se dio en la Atenas de Pericles, no existe ni puede existir. \u00bfC\u00f3mo...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "sentido,empleo,democracia,pericles",
            "tags": "mundo,sido,atenas,pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/el-nacional.com/2015/04/democracia-en-venezuela",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pericles%2Bpericles&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/pedro_conde_regardiz/Democracia-Venezuela_0_616138579.html"
        }
    }
}