{
    "meta": {
        "portal_name": "pericles",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pericles/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pericles/pericles/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pericles/pericles/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pericles/pericles/blogs.json"
    },
    "items": {
        "paralalibertad.org/2015/03/viviendo-de-pericles-fundaci%C3%B3n-para-la-libertad": {
            "title": "Viviendo de Pericles - Fundaci\u00f3n para la Libertad...",
            "snippet": "(Si me permiten un inciso, la Grecia moderna es un decir ha venido viviendo de la cl\u00e1sica ya saben, la de Pericles, Le\u00f3nidas, S\u00f3crates, Fidias, Arist\u00f3teles y dem\u00e1s con la que tiene menos que ver que con los pa\u00edses...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "admin",
            "categories": "pericles",
            "tags": "ver,pericles,grecia,fidias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/paralalibertad.org/2015/03/viviendo-de-pericles-fundaci%C3%B3n-para-la-libertad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paralalibertad.org/viviendo-de-pericles/"
        },
        "raicesdeeuropa.com/2015/03/v%C3%ADdeo-de-la-conferencia-atenas-pericles-y-fidias": {
            "title": "V\u00eddeo de la conferencia: La Atenas de Pericles y Fidias...",
            "snippet": "Ofrecemos aqu\u00ed el v\u00eddeo de la conferencia La Atenas de Fidias y Pericles, a cargo de la profesora Eva Tobalina, que nos permiti\u00f3 conocer unos de los momentos m\u00e1s brillantes e interesantes de la historia y civilizaci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "admin",
            "categories": "pericles",
            "tags": "brillantes,eva,eva_tobalina,tobalina,profesora,conferencia,atenas,pericles,fidias,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/raicesdeeuropa.com/2015/03/v%C3%ADdeo-de-la-conferencia-atenas-pericles-y-fidias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://raicesdeeuropa.com/video-de-la-conferencia-la-atenas-de-pericles-y-fidias/"
        },
        "elcronistadiario.com/2015/03/miguel-pericles-alfonsin-el-destino-de-la-traza-y-estaci%C3%B3n": {
            "title": "MIGUEL PERICLES ALFONSIN: El destino de la traza y la Estaci\u00f3n...",
            "snippet": "El concejal del GEN, Miguel Pericles Alfons\u00edn, manifest\u00f3 en la entrevista en Dos por m\u00e1s con Alberto Morel y Mart\u00edn Palmero por la 90.9 respecto a la reuni\u00f3n que mantuvieron algunos funcionarios con miembros de ADIF,...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "Leandro",
            "categories": "pericles",
            "tags": "pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/elcronistadiario.com/2015/03/miguel-pericles-alfonsin-el-destino-de-la-traza-y-estaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcronistadiario.com/2015/03/miguel-pericles-alfonsin-el-destino-de-la-traza-y-la-estacion-lo-definiremos-los-chascomunenses/"
        },
        "muyinteresante.es/2015/02/hab%C3%ADa-democracia-en-la-atenas-de-pericles-muy-interesante": {
            "title": "\u00bfHab\u00eda democracia en la Atenas de Pericles? - Muy Interesante...",
            "snippet": "El amor de Pericles por Atenas, fue tal que le hizo dotarla de magn\u00edficos monumentos como el Parten\u00f3n, construido en la Acr\u00f3po...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "democracia,pericles",
            "tags": "muy,interesante,democracia,atenas,pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/muyinteresante.es/2015/02/hab%C3%ADa-democracia-en-la-atenas-de-pericles-muy-interesante",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muyinteresante.es/revista-muy/participa/articulo/habia-democracia-en-la-atenas-de-pericles-311422991723"
        },
        "almomento.net/2015/01/de-pericles-a-danilo-medina": {
            "title": "De Pericles a Danilo Medina...",
            "snippet": "C.) le pregunt\u00f3 en una ocasi\u00f3n a Tuc\u00eddides qui\u00e9n era mejor luchador, si lo era \u00e9l o Pericles. El historiador militar ateniense aleg\u00f3 que Pericles, porque cuando estaba derrotado era capaz de convencer a la audiencia de que...",
            "date": "2015-01-31",
            "author_name": "RAFAEL A ESCOTO",
            "categories": "pericles",
            "tags": "porque,\u00e9l,qui\u00e9n,mejor,pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/almomento.net/2015/01/de-pericles-a-danilo-medina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://almomento.net/de-pericles-a-danilo-medina/"
        },
        "elcafedeocata.blogspot.com/2015/01/el-caf%C3%A9-de-ocata-pericles-o-la-verdad-en-discurso": {
            "title": "El Caf\u00e9 de Ocata: Pericles... o la verdad en el discurso...",
            "snippet": "Pericles... o la verdad en el discurso. \"Tenemos un r\u00e9gimen pol\u00edtico que no se propone como modelo las leyes de los vecinos, sino que m\u00e1s bien es \u00e9l modelo para otros. Y su nombre, como las cosas dependen no de una...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "Gregorio Luri",
            "categories": "pericles",
            "tags": "sino,\u00e9l,pol\u00edtico,pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/elcafedeocata.blogspot.com/2015/01/el-caf%C3%A9-de-ocata-pericles-o-la-verdad-en-discurso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcafedeocata.blogspot.com/2015/01/pericles-o-la-verdad-en-el-discurso.html"
        },
        "franciscojaviertostado.com/2015/01/pericles-y-la-democracia-radical": {
            "title": "Pericles y la Democracia Radical...",
            "snippet": "Con Pericles Grecia entra en una de las etapas m\u00e1s brillantes de la historia de la humanidad. Conocida como \"Pentecontec\u00eda\" (478-431 a.C.), sus manifestaciones fueron tan importantes que permanecen todav\u00eda vivas en...",
            "date": "2015-01-09",
            "author_name": "franciscojaviertostado",
            "categories": "democracia,pericles",
            "tags": "grecia,brillantes,democracia,pericles,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/franciscojaviertostado.com/2015/01/pericles-y-la-democracia-radical",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://franciscojaviertostado.com/2015/01/09/pericles-y-la-democracia-radical/"
        },
        "imagenprimerobv.wordpress.com/2014/12/a-los-59-a%C3%B1os-falleci%C3%B3-pericles-el-hijo-de-locos-addams": {
            "title": "A los 59 a\u00f1os falleci\u00f3 \"Pericles\", el hijo de \"Los Locos Addams\"...",
            "snippet": "El actor Ken Weatherwax, que en la d\u00e9cada del 60 interpret\u00f3 a Pericles, el hijo peque\u00f1o de la serie televisiva Los Locos Addams, fue hallado muerto por causas []...",
            "date": "2014-12-10",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Imagen Primero",
            "categories": "pericles",
            "tags": "locos,locos-addams,addams,hijo,serie,d\u00e9cada,ken,ken_weatherwax,weatherwax,falleci\u00f3,pericles,actor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/imagenprimerobv.wordpress.com/2014/12/a-los-59-a%C3%B1os-falleci%C3%B3-pericles-el-hijo-de-locos-addams",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pericles%2Bpericles&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://imagenprimerobv.wordpress.com/2014/12/10/a-los-59-anos-fallecio-pericles-el-hijo-de-los-locos-addams/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2014/12/muere-pericles-el-ni%C3%B1o-de-los-locos-adams-cnnespa%C3%B1": {
            "title": "Muere Pericles, el ni\u00f1o de 'Los Locos Adams'CNNEspa\u00f1...",
            "snippet": "Por Todd Leopold (CNN) Ken Weatherwax, quien interpretaba a Pericles en el programa de televisi\u00f3n \"Los locos Addams\" de la d\u00e9cada de 1960, muri\u00f3 el domingo, seg\u00fan el departamento forense del condado de Ventura.",
            "date": "2014-12-10",
            "author_name": "alvarovalde2020",
            "categories": "television,pericles",
            "tags": "locos,locos-addams,addams,d\u00e9cada,ken,ken_weatherwax,weatherwax,locos_adams,adams,ni\u00f1o,muere,muere_pericles,pericles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/cnnespanol.cnn.com/2014/12/muere-pericles-el-ni%C3%B1o-de-los-locos-adams-cnnespa%C3%B1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2014/12/10/muere-pericles-el-nino-de-los-locos-adams/"
        },
        "expectaculos.org/2014/12/murio-ken-weatherwax-pericles-de-los-locos-addams-musica": {
            "title": "Murio Ken Weatherwax, Pericles de Los Locos Addams - Musica...",
            "snippet": "El actor Ken Weatherwax, quien diera vida a Pericles en la serie Los Locos Addams falleci\u00f3 en su hogar en Box Canyon, California a los 59 a\u00f1os de edad. Weatherwax sufri\u00f3 un ataque card\u00edaco, se\u00f1al\u00f3 el diario Examiner.",
            "date": "2014-12-09",
            "author_name": "Rodrigo O.",
            "categories": "pericles",
            "tags": "edad,falleci\u00f3,serie,ken,ken_weatherwax,weatherwax,locos,addams,pericles,actor,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pericles/expectaculos.org/2014/12/murio-ken-weatherwax-pericles-de-los-locos-addams-musica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pericles%2Bpericles&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://expectaculos.org/2014/12/09/murio-ken-weatherwax-pericles-de-los-locos-addams/"
        }
    }
}