{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-francisco",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.es/2015/05/el-papa-francisco-llama-valientes-a-los-chicos-y-chicas": {
            "title": "El Papa Francisco llama valientes a los chicos y chicas que se casan...",
            "snippet": "Por si no quedase claro, Francisco se sali\u00f3 del texto escrito para preguntar directamente: Pero vosotros, los maridos, \u00bfos dais cuenta de lo que significa amar a vuestra mujerescomo Cristo ama a la Iglesia?. Es un nivel exigente, que significa...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,papa_francisco,francisco,iglesia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/abc.es/2015/05/el-papa-francisco-llama-valientes-a-los-chicos-y-chicas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/sociedad/20150506/abci-papa-valientes-matrimonio-201505061432.html"
        },
        "marca.com/2015/05/el-papa-francisco-ficha-por-los-harlem-globetrotters": {
            "title": "El Papa Francisco 'ficha'por los Harlem Globetrotters...",
            "snippet": "Asimismo le han regalado una camiseta del equipo con el dorsal 90 y con el nombre Pope Francis (Papa Francisco en ingl\u00e9s). Es la novena vez que un Papa recibe a una delegaci\u00f3n de los Globetrotters, que el a\u00f1o que viene conmemorar\u00e1n el 90...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "nombre,camiseta,harlem,harlem_globetrotters,globetrotters,papa,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/marca.com/2015/05/el-papa-francisco-ficha-por-los-harlem-globetrotters",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/06/baloncesto/nba/noticias/1430935130.html"
        },
        "abc.es/2015/05/el-papa-francisco-aprueba-la-canonizaci%C3%B3n-de-espa%C3%B1ola-mar%C3%ADa-isabel-salvat": {
            "title": "El Papa Francisco aprueba la canonizaci\u00f3n de la espa\u00f1ola Mar\u00eda Isabel Salvat y Romero...",
            "snippet": "El Papa Francisco h aprobado el milagro por el que ser\u00e1 proclamada santa la religiosa espa\u00f1ola y ya beata Mar\u00eda Isabel Salvat y Romero, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles la oficina de prensa del Vaticano. Tambi\u00e9n aprob\u00f3 las virtudes heroicas de la...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,ser\u00e1,santa,papa,papa_francisco,francisco,romero,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/abc.es/2015/05/el-papa-francisco-aprueba-la-canonizaci%C3%B3n-de-espa%C3%B1ola-mar%C3%ADa-isabel-salvat",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/sociedad/20150506/abci-papa-canonizacion-isabel-salvat-201505061206.html"
        },
        "sport.es/2015/05/el-papa-francisco-hace-malabares-con-los-harlem-globetrotters": {
            "title": "El Papa Francisco hace malabares con los Harlem Globetrotters...",
            "snippet": "El Papa Francisco ha vuelto a sorprender a la gente mostrando sus dotes malabares con un bal\u00f3n de baloncesto. El Pontificie se ha reunido este mi\u00e9rcoles con el famoso grupo de baloncesto, los Harlem Globetrotters, especialista en realizar...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "baloncesto,papa-francisco",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,harlem,harlem_globetrotters,globetrotters,hace,papa,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/sport.es/2015/05/el-papa-francisco-hace-malabares-con-los-harlem-globetrotters",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sport.es/es/noticias/mas-deportes/papa-francisco-hace-malabares-con-los-harlem-globetrotters-4162631"
        },
        "internacional.elpais.com/2015/05/el-papa-y-ra%C3%BAl-castro-se-ver%C3%A1n-en-roma-para-impulsar": {
            "title": "El Papa y Ra\u00fal Castro se ver\u00e1n en Roma para impulsar el di\u00e1logo...",
            "snippet": "Dos de los principales actores de esta revoluci\u00f3n pac\u00edfica, el papa Francisco y Barack Obama... El inter\u00e9s del Vaticano, se\u00f1alan estas fuentes, es que a este nuevo momento de concordia, que a\u00fan ser\u00e1 lento, largo y dif\u00edcil, se incorporen...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "ser\u00e1,nuevo,papa,dos,francisco,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internacional.elpais.com/2015/05/el-papa-y-ra%C3%BAl-castro-se-ver%C3%A1n-en-roma-para-impulsar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2015/05/05/actualidad/1430859527_595426.html"
        },
        "farodevigo.es/2015/05/los-harlem-globetrotters-ense%C3%B1an-sus-trucos-al-papa-francisco": {
            "title": "Los Harlem Globetrotters ense\u00f1an sus trucos al Papa Francisco...",
            "snippet": "El conjunto yanqui cumple 90 a\u00f1os y los jugadores obsequiaron por este motivo al Sumo Pont\u00edfice con una camiseta con el n\u00famero 90 y el nombre Papa Francisco. Es para usted, puede utilizarla para salir y jugar, bromearon los jugadores del...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "puede,usted,nombre,camiseta,cumple,papa,papa_francisco,francisco,harlem,harlem_globetrotters,globetrotters",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/farodevigo.es/2015/05/los-harlem-globetrotters-ense%C3%B1an-sus-trucos-al-papa-francisco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/deportes/2015/05/06/globetrotters-ensenan-trucos-papa-francisco/1234595.html"
        },
        "periodistadigital.com/2015/05/paglia-romero-es-un-profeta-para-am%C3%A9rica-latina": {
            "title": "Paglia: Romero es un profeta para Am\u00e9rica Latina...",
            "snippet": "Hay como una especie de relaci\u00f3n estrecha, de consonancia, entre el papa y Romero, y es que Francisco necesitaba tambi\u00e9n en el para\u00edso a alguien que le animase, y ese es Romero, explica. Paglia revela c\u00f3mo el mismo d\u00eda que Francisco inici\u00f3...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,romero,papa,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodistadigital.com/2015/05/paglia-romero-es-un-profeta-para-am%C3%A9rica-latina",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/religion/america/2015/05/06/paglia-romero-es-un-profeta-para-america-latina-religion-iglesia-salvador-beatificacion.shtml"
        },
        "eldiaonline.com/2015/05/francisco-el-argentino-que-puede-cambiar-mundo-nuevo-libro": {
            "title": "Francisco, el argentino que puede cambiar el mundo, el nuevo libro sobre la vida del Papa...",
            "snippet": "Es un t\u00edtulo argentinista. Lo pusimos a prop\u00f3sito porque se va a mostrar en toda Am\u00e9rica Latina, explic\u00f3. El reconocido periodista y escritor Luis Rosales present\u00f3 el Infobae su nuevo libro sobre la vida del papa Francisco. Se trata de una...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "nuevo,vida,am\u00e9rica,am\u00e9rica_latina,latina,puede,francisco,papa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiaonline.com/2015/05/francisco-el-argentino-que-puede-cambiar-mundo-nuevo-libro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiaonline.com/francisco-el-argentino-que-puede-cambiar-el-mundo-el-nuevo-libro-sobre-la-vida-del-papa/"
        },
        "noticieros.televisa.com/2015/05/la-sorpresiva-visita-del-papa-francisco-a-un-parque-de-atracciones": {
            "title": "La sorpresiva visita del papa Francisco a un parque de atracciones...",
            "snippet": "sabe qu\u00e9 es la vida real. Con estos encuentros para mi \u00e9l quiere decir que se debe tener atenci\u00f3n a esta realidad y no nos podemos cerrar en nuestras iglesias, que las periferias son parte de la Iglesia, asegur\u00f3. En todos sus discursos Francisco...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "iglesia,vida,visita,papa,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticieros.televisa.com/2015/05/la-sorpresiva-visita-del-papa-francisco-a-un-parque-de-atracciones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticieros.televisa.com/mundo/1505/sorpresiva-visita-papa-francisco-parque-atracciones/"
        },
        "forumlibertas.com/2015/05/qu%C3%A9-pide-el-papa-francisco-para-a%C3%B1o-santo-de-la-misericordia": {
            "title": "Qu\u00e9 pide el Papa Francisco para el A\u00f1o Santo de la Misericordia...",
            "snippet": "El tema de la Misericordia es un punto central del pontificado del Papa Francisco, el cual pasar\u00e1 a ser llamado el Papa que impuls\u00f3 la Misericordia, o el Papa de la Misericordia. En su bula de convocatoria del A\u00f1o Santo o Jubilar de la...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "pontificado,papa,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/forumlibertas.com/2015/05/qu%C3%A9-pide-el-papa-francisco-para-a%C3%B1o-santo-de-la-misericordia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpapa%2Bfrancisco&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://forumlibertas.com/frontend/forumlibertas/noticia.php?id_noticia=33548"
        }
    }
}