{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-francisco",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/religados2-0-religiones-en-la-esfera-digital-el-caso-del-papa": {
            "title": "Religados2.0. Religiones en la esfera digital: el caso del papa Francisco...",
            "snippet": "Religados2.0. Religiones en la esfera digital: el caso del papa Francisco Primera sesi\u00f3n del seminario realizado en el MediaLab-Prado y organizado por entrePar\u00e9ntesis y el M\u00e1ster de Comunicaci\u00f3n, Cultura y Ciudadan\u00eda Digitales de la URJC.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "entrePar\u00e9ntesis",
            "categories": "religion,cultura",
            "tags": "papa,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/youtube.com/2015/04/religados2-0-religiones-en-la-esfera-digital-el-caso-del-papa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nH5vEFO0j1k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nH5vEFO0j1k/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/conferencia-episcopal-ecuatoriana-confirma-visita-de-papa-francisco-a-ecuador": {
            "title": "Conferencia Episcopal Ecuatoriana confirma visita de Papa Francisco a Ecuador...",
            "snippet": "La Conferencia Episcopal Ecuatoriana y el Gobierno Ecuatoriano anunciaron oficialmente la visita de Papa Francisco a: TeleamazonasTags: Ecuador papa francisco conferencia episcopal apostolica correa gobierno Posted: 16 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Teleamazonas",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,papa_francisco,francisco,visita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/dailymotion.com/2015/04/conferencia-episcopal-ecuatoriana-confirma-visita-de-papa-francisco-a-ecuador",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/papa+francisco/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mv37j_conferencia-episcopal-ecuatoriana-confirma-visita-de-papa-francisco-a-ecuador_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mv37j_conferencia-episcopal-ecuatoriana-confirma-visita-de-papa-francisco-a-ecuador_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/alfredo-leuco-al-papa-francisco-mucha-gente-piensa-que-usted": {
            "title": "Alfredo Leuco al Papa Francisco: Mucha gente piensa que usted esta por cometer un error...",
            "snippet": "Alfredo Leuco al Papa Francisco: \"Mucha gente piensa que usted esta por cometer un error\" Los Leuco en TN. From: DespiertaArgentina Views: 2523 17 ratings Time: 07:20 More in News & Politics...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "DespiertaArgentina",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,papa_francisco,francisco,alfredo,alfredo_leuco,leuco,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2015/04/alfredo-leuco-al-papa-francisco-mucha-gente-piensa-que-usted",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=b2Sw2puzf4A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/b2Sw2puzf4A/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/los-leuco-el-papa-francisco-le-respondi%C3%B3-la-carta-a-alfredo": {
            "title": "Los Leuco: El Papa Francisco le respondi\u00f3 la carta a Alfredo Leuco...",
            "snippet": "Los Leuco: El Papa Francisco le respondi\u00f3 la carta a Alfredo Leuco \"Me estaba llamando el Papa y no ten\u00eda se\u00f1al en el celular\" From: Difusion Views: 6779 47 ratings Time: 17:32 More in News & Politics...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Difusion",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "alfredo,alfredo_leuco,leuco,papa,papa_francisco,francisco,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2015/04/los-leuco-el-papa-francisco-le-respondi%C3%B3-la-carta-a-alfredo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=NVfHkme0FYg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/NVfHkme0FYg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/papa-francisco-vigilia-pascual-4-abril-de-2015": {
            "title": "Papa Francisco Vigilia Pascual 4 abril de 2015...",
            "snippet": "Papa Francisco Vigilia Pascual 4 abril de 2015 Imagenes CTV (Centro Televisivo Vaticano) From: vaticanotv espa\u00f1a Views: 1612 9 ratings Time: 02:38:01 More in Travel & Events...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "vaticanotv espa\u00f1a",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "vaticano,papa,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2015/04/papa-francisco-vigilia-pascual-4-abril-de-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RupljTpWWeI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RupljTpWWeI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/papa-francisco-escribi%C3%B3-canci%C3%B3n-en-honor-a-la-semana-santa": {
            "title": "Papa Francisco escribi\u00f3 canci\u00f3n en honor a la Semana Santa...",
            "snippet": "Con motivos de la Semana Santa, el Papa Francisco, m\u00e1xima autoridad de la Iglesia Cat\u00f3lica, compuso una canci\u00f3n para que fuese estrenada el Domingo de Ramos en el Vaticano. Interpretada por el cantante italoargentino Odino Faccia, Para que todos...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,papa_francisco,francisco,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/dailymotion.com/2015/04/papa-francisco-escribi%C3%B3-canci%C3%B3n-en-honor-a-la-semana-santa",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/papa+francisco/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2lf19j_papa-francisco-escribio-cancion-en-honor-a-la-semana-santa_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2lf19j_papa-francisco-escribio-cancion-en-honor-a-la-semana-santa_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/el-papa-francisco-se-detuvo-a-comer-pizza-en-plena-visita": {
            "title": "El papa Francisco se detuvo a comer pizza en plena visita a Napoles...",
            "snippet": "En medio de su paseo por la ciudad del sur de Italia, el maestro pizzero Enzo Cacciale se acerc\u00f3 al papam\u00f3vil en movimiento y le ofreci\u00f3 una de sus creaciones a Jorge Bergoglio, el mismo que hace pocas semanas declar\u00f3 que extra\u00f1aba comerse una...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "tags": "visita,papa,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/el-papa-francisco-se-detuvo-a-comer-pizza-en-plena-visita",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+papa+francisco/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kfvpn_el-papa-francisco-se-detuvo-a-comer-pizza-en-plena-visita-a-napoles_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kfvpn_el-papa-francisco-se-detuvo-a-comer-pizza-en-plena-visita-a-napoles_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/divertido-asalto-de-las-monjas-clausura-n%C3%A1poles-al-papa-francisco": {
            "title": "Divertido asalto de las monjas de clausura de N\u00e1poles al Papa Francisco...",
            "snippet": "Divertido asalto de las monjas de clausura de N\u00e1poles al Papa Francisco Suscr\u00edbete al canal: Visita nuestra web: El arzobispo de N\u00e1poles permiti\u00f3 a las religiosas de los 7 conventos de clausura de... From: ROME REPORTS en Espa\u00f1ol Views: 62186...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "papa,papa_francisco,francisco,visita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2015/03/divertido-asalto-de-las-monjas-clausura-n%C3%A1poles-al-papa-francisco",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=iDfbN89KaVs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/iDfbN89KaVs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/dice-el-papa-francisco-que-su-pontificado-ser%C3%A1-breve-2": {
            "title": "Dice el Papa Francisco que su pontificado ser\u00e1 breve 2-2...",
            "snippet": "Dice el Papa Francisco que su pontificado ser\u00e1 breve 2-2 Dice el Papa Francisco que su pontificado ser\u00e1 breve 2-2 Valentina Alazraki, corresponsal de Noticieros Televisa en El Vaticano entrevista a El Papa Francisco, quien este 13 de... From:...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Rodolfo Ignacio Camposeco Torres",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "entrevista,noticieros,noticieros_televisa,televisa,corresponsal,valentina,valentina_alazraki,alazraki,papa,papa_francisco,francisco,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2015/03/dice-el-papa-francisco-que-su-pontificado-ser%C3%A1-breve-2",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sxh5QDDyJOA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sxh5QDDyJOA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/valentina-alazraki-entrevista-al-papa-francisco-1-2": {
            "title": "Valentina Alazraki entrevista al Papa Francisco 1-2...",
            "snippet": "Valentina Alazraki entrevista al Papa Francisco 1-2 Papa Francisco con M\u00e9xico, todo en paz 1-2 Valentina Alazraki, corresponsal de Noticieros Televisa en El Vaticano entrevista a El Papa Francisco, quien este 13 de marzo cumple dos... From:...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Rodolfo Ignacio Camposeco Torres",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "entrevista,noticieros,noticieros_televisa,televisa,corresponsal,papa,papa_francisco,francisco,valentina,valentina_alazraki,alazraki,vaticano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/youtube.com/2015/03/valentina-alazraki-entrevista-al-papa-francisco-1-2",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=papa%2Bfrancisco&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=32qbZU0ahg0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/32qbZU0ahg0/0.jpg"
        }
    }
}