{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-francisco",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/blogs.json"
    },
    "items": {
        "prensa.com/2015/05/papa-francisco-encomia-figura-de-fray-jun%C3%ADpero-serra": {
            "title": "Papa Francisco encomia figura de fray Jun\u00edpero Serra...",
            "snippet": "El papa Francisco encomi\u00f3 hoy la figura del misionero espa\u00f1ol Jun\u00edpero Serra, que ser\u00e1 canonizado el pr\u00f3ximo 24 de septiembre y al que consider\u00f3 \"uno de los padres fundadores de Estados Unidos\". En una misa...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "estados,unidos,septiembre,ser\u00e1,espa\u00f1ol,jun\u00edpero,jun\u00edpero_serra,serra,papa,papa_francisco,francisco,fray,pr\u00f3ximo,padres,fundadores,misa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/prensa.com/2015/05/papa-francisco-encomia-figura-de-fray-jun%C3%ADpero-serra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.com/mundo/Papa-Francisco-encomia-figura-Junipero_0_4199580107.html"
        },
        "bolsamania.com/2015/05/las-15-enfermedades-del-liderazgo-seg%C3%BAn-el-papa-francisco": {
            "title": "Las 15 enfermedades del liderazgo seg\u00fan el Papa Francisco...",
            "snippet": "El Papa Francisco se ha convertido en toda una referencia para los l\u00edderes. Sus \u00faltimos discursos se han centrado en la cr\u00edtica a muchos gobiernos y empresas por la crisis econ\u00f3mica y social que vive buena parte del...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "BOLSAMANIA",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "parte,papa,papa_francisco,francisco,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/bolsamania.com/2015/05/las-15-enfermedades-del-liderazgo-seg%C3%BAn-el-papa-francisco",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bolsamania.com/noticias/empresas/las-15-enfermedades-del-liderazgo-segun-el-papa-francisco--709911.html"
        },
        "rpp.com.pe/2015/05/papa-francisco-hombre-le-colg%C3%B3-dos-veces-pensando-que-era": {
            "title": "Papa Francisco: hombre le colg\u00f3 dos veces pensando que era una...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edas si te llama el papa por tel\u00e9fono? Un hombre italiano le colg\u00f3 dos veces creyendo que se trataba de una broma. Francisco llam\u00f3 a Franco Rabuffi el pasado lunes para darle palabras de aliento para sobrellevar...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "pasado,franco,franco_rabuffi,rabuffi,hombre,italiano,colg\u00f3,dos,broma,tel\u00e9fono,era,papa,papa_francisco,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/rpp.com.pe/2015/05/papa-francisco-hombre-le-colg%C3%B3-dos-veces-pensando-que-era",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-05-01-papa-francisco-hombre-le-colgo-dos-veces-pensando-que-era-una-broma-noticia_793156.html"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/papa-francisco-desclasificar%C3%A1-los-archivos-sobre-la-dictadura-cnn": {
            "title": "Papa Francisco desclasificar\u00e1 los archivos sobre la dictadura... - CNN...",
            "snippet": "(CNN Espa\u00f1ol) - En otro de sus gestos con los que sorprende al mundo, el papa Francisco ha decidido desclasificar los archivos del Vaticano relacionados a la \u00faltima dictadura militar que sufri\u00f3 su pa\u00eds natal, Argentina, entre...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "alvarovalde2020",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "dictadura,dictadura-militar,militar,\u00fal,archivos,papa,papa_francisco,francisco,cnn,espa\u00f1ol,vaticano,pa\u00eds,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/cnnespanol.cnn.com/2015/04/papa-francisco-desclasificar%C3%A1-los-archivos-sobre-la-dictadura-cnn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/30/el-papa-francisco-desclasificara-los-archivos-sobre-la-dictadura-militar-argentina/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/el-papa-francisco-se-refiere-a-la-brecha-salarial-de-g%C3%A9nero": {
            "title": "El papa Francisco se refiere a la brecha salarial de g\u00e9nero como un...",
            "snippet": "(CNNMoney) - El papa Francisco dice que los cristianos deben asegurarse de que a los hombres y a las mujeres les paguen el mismo salario por el mismo trabajo. El papa Francisco se ha pronunciado a favor de la igualdad...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza",
            "categories": "salario",
            "tags": "trabajo,refiere,papa,francisco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salario/cnnespanol.cnn.com/2015/04/el-papa-francisco-se-refiere-a-la-brecha-salarial-de-g%C3%A9nero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/29/el-papa-francisco-se-refiere-a-la-brecha-salarial-de-genero-como-un-escandalo/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/correa-y-el-papa-francisco-ultiman-detalles-sobre-la-visita": {
            "title": "Correa y el papa Francisco ultiman detalles sobre la visita a... - CNN...",
            "snippet": "(CNN Espa\u00f1ol) El presidente Rafael Correa se reuni\u00f3 este martes hacia el mediod\u00eda (hora local) con el papa Francisco en una audiencia privada para cuadrar detalles de la visita del Pont\u00edfice a Ecuador el pr\u00f3ximo mes de...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza",
            "tags": "privada,hacia,correa,papa,francisco,visita,cnn,espa\u00f1ol,presidente,rafael,pont\u00edfice,ecuador,pr\u00f3ximo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnnespanol.cnn.com/2015/04/correa-y-el-papa-francisco-ultiman-detalles-sobre-la-visita",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/28/correa-y-el-papa-francisco-ultiman-detalles-sobre-la-visita-a-ecuador/"
        },
        "news.va/2015/04/el-papa-francisco-rez%C3%B3-con-miles-de-peregrinos-por-la-calamidad": {
            "title": "El Papa Francisco rez\u00f3 con miles de peregrinos por la calamidad en...",
            "snippet": "Y saludando con afecto a todos los peregrinos provenientes de Roma, de Italia y de varios pa\u00edses, el Papa Francisco se dirigi\u00f3 en particular a los numerosos fieles polacos, que han peregrinado en ocasi\u00f3n del primer...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "papa-francisco",
            "tags": "primer,fieles,papa,papa_francisco,francisco,roma,italia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/news.va/2015/04/el-papa-francisco-rez%C3%B3-con-miles-de-peregrinos-por-la-calamidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://news.va/es/news/el-papa-francisco-rezo-con-miles-de-peregrinos-por"
        },
        "cnsblog.wordpress.com/2015/04/el-papa-francisco-visitar%C3%A1-cuba-antes-de-comenzar-su-visita": {
            "title": "El papa Francisco visitar\u00e1 Cuba antes de comenzar su visita a...",
            "snippet": "Una monja mueve la bandera del Vaticano mientras asiste a la misa de Papa Juan Pablo II en La Habana el 25 de enero de 1998. El Vaticano confirm\u00f3 que Papa Francisco visitar\u00e1 Cuba en septiembre. (CNS/Alyssa Banta).",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Administrator1",
            "tags": "septiembre,confirm\u00f3,papa,pablo,francisco,visitar\u00e1,cuba,visita,vaticano,misa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnsblog.wordpress.com/2015/04/el-papa-francisco-visitar%C3%A1-cuba-antes-de-comenzar-su-visita",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnsblog.wordpress.com/2015/04/22/el-papa-francisco-visitara-cuba-antes-de-comenzar-su-visita-a-estados-unidos/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/el-papa-francisco-visitar%C3%A1-cuba-en-septiembre-cnnespa%C3%B1": {
            "title": "El papa Francisco visitar\u00e1 Cuba en septiembre CNNEspa\u00f1...",
            "snippet": "La Sala de Prensa del Vaticano confirm\u00f3 este mi\u00e9rcoles la visita del Papa Francisco a Cuba, como parte de su gira por Am\u00e9rica Latina y Estados Unidos en el segundo semestre de 2015.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "MelissaVel\u00e1squez",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,parte,papa,confirm\u00f3,septiembre,francisco,visitar\u00e1,cuba,prensa,vaticano,visita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnnespanol.cnn.com/2015/04/el-papa-francisco-visitar%C3%A1-cuba-en-septiembre-cnnespa%C3%B1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/22/el-papa-francisco-visitara-cuba-en-septiembre/"
        },
        "news.va/2015/04/fechas-del-pr%C3%B3ximo-viaje-papa-francisco-a-latinoam%C3%A9rica": {
            "title": "Fechas del pr\u00f3ximo viaje del Papa Francisco a Latinoam\u00e9rica...",
            "snippet": "Imprimir. 2015-04-16 Radio Vaticana. (RV).- La Oficina de Prensa de la Santa Sede anunci\u00f3 que del 6 al 12 de julio de 2015 el Papa Francisco llevar\u00e1 a cabo una visita apost\u00f3lica en Latinoam\u00e9rica y que el programa del viaje ser\u00e1 publicado...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radio,papa-francisco",
            "tags": "ser\u00e1,julio,papa,papa_francisco,francisco,pr\u00f3ximo,prensa,visita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/news.va/2015/04/fechas-del-pr%C3%B3ximo-viaje-papa-francisco-a-latinoam%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=papa%2Bfrancisco%2Bpapa%2Bfrancisco&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://news.va/es/news/fechas-del-proximo-viaje-del-papa-francisco-a-lati"
        }
    }
}