{
    "meta": {
        "portal_name": "monoplaza",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/monoplaza/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monoplaza/monoplaza/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monoplaza/monoplaza/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monoplaza/monoplaza/blogs.json"
    },
    "items": {
        "coches.net/2015/04/hesketh-308-de-f1-en-kit-car-43": {
            "title": "Hesketh 308 de F1 en KIT CAR 43...",
            "snippet": "ver galer\u00eda Aunque parezca mentira dentro de una tienda del ensanche de Barcelona, KIT CAR 43, hay un monoplaza de F1, nada menos que el Hesketh 308 que fue de James Sala, fundador de KIT CAR 43 tienda especializada en modelismo, tiene desde...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "tiene,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/coches.net/2015/04/hesketh-308-de-f1-en-kit-car-43",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://coches.net/noticias/hesketh-308-de-f1-en-kit-car-43"
        },
        "marca.com/2015/04/maldonado-no-le-presta-su-coche-a-nadie": {
            "title": "Maldonado no le presta su coche a nadie...",
            "snippet": "En algunos equipos de F\u00f3rmula 1 es habitual que los pilotos oficiales se turnen para ceder su monoplaza espor\u00e1dicamente al piloto reserva en la primera sesi\u00f3n de entrenamientos libres de cada gran premio. Grosjean prest\u00f3 su asiento en China...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "asiento,primera,gran,pilotos,piloto,coche,f\u00f3rmula,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/marca.com/2015/04/maldonado-no-le-presta-su-coche-a-nadie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/27/motor/formula1/1430138905.html"
        },
        "marca.com/2015/04/vettel-bendice-al-hijo-de-schumacher-lo-hace-todo-muy-bien": {
            "title": "Vettel bendice al hijo de Schumacher: Lo hace todo muy bien...",
            "snippet": "Es indescriptible, estoy muy feliz, estoy en la Luna, declar\u00f3 el hijo de Michael Schumacher, miembro del equipo holand\u00e9s Van Amersfoort Racing, despu\u00e9s de lograr su primera victoria sobre un monoplaza. Otro campe\u00f3n alem\u00e1n como su padre segu\u00eda...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "campe\u00f3n,alem\u00e1n,primera,primera-victoria,victoria,equipo,hijo,michael,schumacher,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/marca.com/2015/04/vettel-bendice-al-hijo-de-schumacher-lo-hace-todo-muy-bien",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/27/motor/formula1/1430131495.html"
        },
        "mundodeportivo.com/2015/04/mick-schumacher-ya-gana-en-monoplaza": {
            "title": "Mick Schumacher ya gana en monoplaza...",
            "snippet": "Mick Schumacher ha logrado ya su primera victoria en monoplazas el mismo fin de semana de su debut. El hijo del siete veces campe\u00f3n del mundo de f1, se impuso en la tercera y \u00faltima de las carreras del campeonato alem\u00e1n de F4 disputada hoy en...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "carreras,alem\u00e1n,\u00fal,hijo,hijo-del-siete,siete,siete-veces-campe\u00f3n,campe\u00f3n,campe\u00f3n-del-mundo,mundo,debut,primera,primera-victoria,victoria,mick,mick_schumacher,schumacher,monoplazas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/mundodeportivo.com/2015/04/mick-schumacher-ya-gana-en-monoplaza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundodeportivo.com/motor/20150426/102940721561/mick-schumacher-ya-gana-en-monoplaza.html"
        },
        "diariomotor.com/2015/04/el-monoplaza-de-red-bull-para-2016-ya-no-tendr%C3%A1": {
            "title": "El monoplaza de Red Bull para 2016 ya no tendr\u00e1 la firma de Newey...",
            "snippet": "Sembr\u00f3 el p\u00e1nico durante cuatro temporadas consecutivas, pero tras el \u00faltimo a\u00f1o y medio con una Red Bull en \u00e9pocas bajas, en gran parte debido al motor Renault, parece que todo el mundo se ha olvidado del nombre de Adrian Newey. El...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "parece,mundo,gran,parte,motor,\u00fal,monoplaza,renault",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/diariomotor.com/2015/04/el-monoplaza-de-red-bull-para-2016-ya-no-tendr%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariomotor.com/competicion/breve/el-monoplaza-de-red-bull-para-2016-ya-no-tendra-la-firma-de-newey/"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/hijo-de-michael-schumacher-logr%C3%B3-su-primer-trofeo-en-un-monoplaza": {
            "title": "Hijo de Michael Schumacher logr\u00f3 su primer trofeo en un monoplaza - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteHijo de Michael Schumacher logr\u00f3 su primer trofeo en un monoplazaEntornoInteligenteLa nacion/Mick Schumacher, hijo del siete veces campe\u00f3n del mundo de F\u00f3rmula Uno Michael Schumacher, tuvo un debut convincente este s\u00e1bado en la...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "debut,s\u00e1bado,hijo,hijo-del-siete,siete,siete-veces-campe\u00f3n,campe\u00f3n,campe\u00f3n-del-mundo,mundo,f\u00f3rmula,mick,mick_schumacher,schumacher,michael,monoplaza,entornointeligente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/entornointeligente.com/2015/04/hijo-de-michael-schumacher-logr%C3%B3-su-primer-trofeo-en-un-monoplaza",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monoplaza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5765285/Hijo-de-Michael-Schumacher-logroacute;-su-primer-trofeo-en-un-monoplaza-25042015"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/infograf%C3%ADa-n24-conoce-los-misterios-del-volante-de-un-monoplaza-entornointeligente": {
            "title": "Infograf\u00eda N24: conoce los misterios del volante de un monoplaza... - EntornoInteligente...",
            "snippet": "Infograf\u00eda N24: conoce los misterios del volante de un monoplaza...EntornoInteligenteNoticias 24/.- Cuando hablamos de carreras de F\u00f3rmula 1 no solo nos referimos a la competici\u00f3n, sino tambi\u00e9n en todos los elementos que hacen que los Gran...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "carreras,monoplaza,entornointeligente,f\u00f3rmula,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/entornointeligente.com/2015/04/infograf%C3%ADa-n24-conoce-los-misterios-del-volante-de-un-monoplaza-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=monoplaza%2Bmonoplaza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5757296/Infografia-N24-conoce-los-misterios-del-volante-de-un-monoplaza-de-la-F1-24042015"
        },
        "motor.es/2015/04/f%C3%B3rmula-1-el-aler%C3%B3n-delantero-donde-empieza": {
            "title": "F\u00f3rmula 1 El aler\u00f3n delantero, donde empieza todo...",
            "snippet": "El aler\u00f3n delantero es el pilar principal sobre el que se basa el equilibrio aerodin\u00e1mico de todo monoplaza y, en especial, de un F\u00f3rmula 1. El flujo aerodin\u00e1mico (el aire que fluye alrededor, por encima y por debajo del coche) es m\u00e1s efectivo...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "encima,coche,f\u00f3rmula,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/motor.es/2015/04/f%C3%B3rmula-1-el-aler%C3%B3n-delantero-donde-empieza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://motor.es/formula-1/el-aleron-delantero-201521005.html"
        },
        "f1aldia.com/2015/04/roberto-merhi-sobre-la-f1-me-parece-un-poco-injusto": {
            "title": "Roberto Merhi sobre la F1: Me parece un poco injusto que compitan coches tan diferentes...",
            "snippet": "El piloto castellonense pilota el monoplaza m\u00e1s lento con diferencia de la parrilla, el Manor, un monoplaza con el que no es capaz de competir con ning\u00fan monoplaza de sus rivales. Actualmente, su \u00fanico reto es el de superar a su compa\u00f1ero de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "parece,piloto,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/f1aldia.com/2015/04/roberto-merhi-sobre-la-f1-me-parece-un-poco-injusto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26328/roberto-merhi-f1-injusto-compitan-coches-tan-diferentes/"
        },
        "sifutbol.com/2015/04/ferrari-tiene-el-monoplaza-m%C3%A1s-potente-del-mundial-2015-de-f%C3%B3rmula": {
            "title": "Ferrari tiene el monoplaza m\u00e1s potente del Mundial 2015 de F\u00f3rmula 1...",
            "snippet": "El trabajo que ha dejado hecho Fernando Alonso en Maranello, tanto en el simulador de pruebas como en el trabajo in situ y en la propia f\u00e1brica, est\u00e1 dando muchos m\u00e1s r\u00e9ditos de los esperados por los seguidores de la F\u00f3rmula 1. Tras muchos...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "fernando,alonso,tiene,ferrari,monoplaza,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/sifutbol.com/2015/04/ferrari-tiene-el-monoplaza-m%C3%A1s-potente-del-mundial-2015-de-f%C3%B3rmula",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=monoplaza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sifutbol.com/ferrari-tiene-el-monoplaza-mas-potente-del-mundial-2015-de-formula-1/"
        }
    }
}