{
    "meta": {
        "portal_name": "monoplaza",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/monoplaza/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monoplaza/monoplaza/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monoplaza/monoplaza/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/monoplaza/monoplaza/blogs.json"
    },
    "items": {
        "f1aldia.com/2015/04/roberto-merhi-habla-sobre-el-monoplaza-de-2015-tienen-80": {
            "title": "Roberto Merhi habla sobre el monoplaza de 2015: \"Tienen el 80...",
            "snippet": "Los pilotos del equipo Manor Marussia F1 Team, Roberto Merhi y Will Stevens, est\u00e1n deseando que el equipo brit\u00e1nico ponga en pista el nuevo monoplaza dise\u00f1ado para esta temporada 2015 de F1. Hasta ahora, el equipo...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "brit\u00e1nico,pista,deseando,manor,manor_marussia,marussia,roberto,roberto_merhi,merhi,monoplaza,pilotos,equipo,team,nuevo,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/f1aldia.com/2015/04/roberto-merhi-habla-sobre-el-monoplaza-de-2015-tienen-80",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26240/roberto-merhi-habla-monoplaza-2015-tienen-80-disenado/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/helic%C3%B3ptero-monoplaza-aterriza-en-jardines-del-capitolio-detienen": {
            "title": "Helic\u00f3ptero monoplaza aterriza en jardines del Capitolio; detienen a...",
            "snippet": "La polic\u00eda arrest\u00f3 a un hombre que aterriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles su peque\u00f1o helic\u00f3ptero monoplaza en los jardines del Capitolio, causando asombro entre los turistas y provocando un cierre temporal del centro de visitantes del...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "2",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/pulsoslp.com.mx/2015/04/helic%C3%B3ptero-monoplaza-aterriza-en-jardines-del-capitolio-detienen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/15/helicoptero-monoplaza-aterriza-en-jardines-del-capitolio-detienen-a-piloto/"
        },
        "virutasf1.com/2015/04/algunas-mujeres-piloto-se-asustan-con-m%C3%A1s-facilidad-en-un-monoplaza": {
            "title": "Algunas mujeres piloto se asustan con m\u00e1s facilidad en un monoplaza...",
            "snippet": "El holand\u00e9s de Toro Rosso, Max Verstappen, se ha inclinado a favor de la propuesta de Bernie Ecclestone sobre la creaci\u00f3n de un campeonato separado de Formula 1 exclusivo para f\u00e9minas. El joven piloto se ha mostrado...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "JoMo",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "campeonato,verstappen,toro,toro_rosso,rosso,holand\u00e9s,algunas,mujeres,piloto,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/virutasf1.com/2015/04/algunas-mujeres-piloto-se-asustan-con-m%C3%A1s-facilidad-en-un-monoplaza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://virutasf1.com/2015/04/verstappen-algunas-mujeres-piloto-se-asustan-con-mas-facilidad-en-un-monoplaza/"
        },
        "f1aldia.com/2015/04/la-futurible-f1-femenina-los-equipos-desarrollar%C3%ADan-un-monoplaza": {
            "title": "La futurible F1 femenina: los equipos \"desarrollar\u00edan un monoplaza...",
            "snippet": "\"Ferrari, McLaren, Red Bull, Lotus... todos desarrollar\u00edan un monoplaza tipo GP2 que pilotar\u00edan mujeres piloto como yo. En mi opini\u00f3n se trata de un proyecto muy interesante y que ser\u00eda una oportunidad buen\u00edsima para...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "muy,ser\u00eda,mujeres,red,red_bull,bull,equipos,monoplaza,mclaren,lotus,tipo,piloto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/f1aldia.com/2015/04/la-futurible-f1-femenina-los-equipos-desarrollar%C3%ADan-un-monoplaza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26209/futurible-f1-femenina-equipos-desarrollarian-monoplaza-tipo-gp2/"
        },
        "f1aldia.com/2015/04/lowdon-admite-que-todav%C3%ADa-no-est%C3%A1-claro-cuando-introducir%C3%A1n": {
            "title": "Lowdon admite que todav\u00eda no est\u00e1 claro cuando introducir\u00e1n el...",
            "snippet": "Graeme Lowdon, director deportivo del equipo Manor Marussia F1 Team, ha revelado que su equipo todav\u00eda est\u00e1 analizando cu\u00e1l ser\u00eda el mejor momento para estrenar su monoplaza de 2015. El ex equipo Marussia est\u00e1...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "ser\u00eda,manor,manor_marussia,marussia,claro,equipo,team,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/f1aldia.com/2015/04/lowdon-admite-que-todav%C3%ADa-no-est%C3%A1-claro-cuando-introducir%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26151/lowdon-admite-todavia-no-esta-claro-cuando-introduciran-monoplaza-2015/"
        },
        "f1aldia.com/2015/03/roberto-merhi-estoy-deseando-volver-a-estar-en-el-monoplaza": {
            "title": "Roberto Merhi: \"Estoy deseando volver a estar en el monoplaza...",
            "snippet": "El equipo Manor Marussia F1 Team ha podido sacar sus dos monoplazas a pista durante la primera sesi\u00f3n de entrenamientos libres del GP de Malasia 2015, un gran progreso respecto a Melbourne (donde el equipo no...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "sesi\u00f3n,sesi\u00f3n-de-entrenamientos,entrenamientos,entrenamientos-libres,libres,pista,durante,dos,manor,manor_marussia,marussia,estoy,deseando,roberto,roberto_merhi,merhi,monoplazas,equipo,team,primera,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/f1aldia.com/2015/03/roberto-merhi-estoy-deseando-volver-a-estar-en-el-monoplaza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26048/roberto-merhi-estoy-deseando-volver-estar-monoplaza/"
        },
        "enter.co/2015/02/el-monoplaza-conceptual-de-la-escuder%C3%ADa-ferrari": {
            "title": "El monoplaza conceptual de la Escuder\u00eda Ferrari...",
            "snippet": "Lastimosamente solo hay dos im\u00e1genes del futurista monoplaza: una frontal y una trasera. Sin embargo, es claro que la casa italiana est\u00e1 dispuesta a implementar y ejecutar un dise\u00f1o que nunca antes se ha visto rodar...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "Juan Felipe Guerrero",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "claro,casa,casa-italiana,italiana,visto,hay,dos,im\u00e1genes,escuder\u00eda,ferrari,monoplaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/enter.co/2015/02/el-monoplaza-conceptual-de-la-escuder%C3%ADa-ferrari",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enter.co/especiales/innovacion/el-monoplaza-conceptual-de-la-escuderia-ferrari/"
        },
        "elatrad.wordpress.com/2015/02/bandera-roja-al-detenerse-el-monoplaza-de-hamilton-en-plena-pista": {
            "title": "Bandera roja al detenerse el monoplaza de Hamilton en plena pista...",
            "snippet": "El monoplaza del brit\u00e1nico Lewis Hamilton, actual campe\u00f3n del mundo de F\u00f3rmula Uno, se ha detenido por una aver\u00eda en medio de la pista en la vuelta 44...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "elatrad",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "pista,brit\u00e1nico,monoplaza,campe\u00f3n,mundo,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/elatrad.wordpress.com/2015/02/bandera-roja-al-detenerse-el-monoplaza-de-hamilton-en-plena-pista",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=monoplaza%2Bmonoplaza&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elatrad.wordpress.com/2015/02/04/bandera-roja-al-detenerse-el-monoplaza-de-hamilton-en-plena-pista/"
        },
        "elatrad.wordpress.com/2015/01/ferrari-present%C3%B3-el-nuevo-monoplaza-que-pilotar%C3%A1n-raikkonen-y-vettel": {
            "title": "Ferrari present\u00f3 el nuevo monoplaza que pilotar\u00e1n Raikkonen y Vettel en 2015...",
            "snippet": "La casa italiana Ferrari present\u00f3 hoy el nuevo monoplaza SF-15T que pilotar\u00e1n el finland\u00e9s Kimi Raikkonen -\u00faltimo campe\u00f3n mundial de la escuder\u00eda italiana, en 2007- y el alem\u00e1n...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "elatrad",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "mundial,casa,casa-italiana,italiana,ferrari,nuevo,monoplaza,vettel,\u00fal,campe\u00f3n,escuder\u00eda,alem\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/elatrad.wordpress.com/2015/01/ferrari-present%C3%B3-el-nuevo-monoplaza-que-pilotar%C3%A1n-raikkonen-y-vettel",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=monoplaza%2Bmonoplaza&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elatrad.wordpress.com/2015/01/30/ferrari-presento-el-nuevo-monoplaza-que-pilotaran-raikkonen-y-vettel-en-2015/"
        },
        "f1aldia.com/2015/01/mercedes-desvela-las-primeras-im%C3%A1genes-de-su-monoplaza-f1-al-d%C3%ADa": {
            "title": "Mercedes desvela las primeras im\u00e1genes de su monoplaza - F1 al d\u00eda...",
            "snippet": "La jornada promocional en la que el equipo ha aprovechado para obtener material fotogr\u00e1fico de su nuevo monoplaza se ha visto irrumpida por algunas im\u00e1genes que se han hecho p\u00fablicas en las redes sociales en las que...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "visto,algunas,im\u00e1genes,hecho,monoplaza,equipo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/f1aldia.com/2015/01/mercedes-desvela-las-primeras-im%C3%A1genes-de-su-monoplaza-f1-al-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=monoplaza%2Bmonoplaza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/25546/mercedes-desvela-las-primeras-imagenes-de-su-monoplaza/"
        }
    }
}