{
    "meta": {
        "portal_name": "balonmano",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/balonmano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/balonmano/balonmano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/balonmano/balonmano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/balonmano/balonmano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mundobalonmanoplaya.wordpress.com/2015/03/balonmano-playa-algeciras-ya-se-prepara-para-el-ebt-finals": {
            "title": "Balonmano Playa Algeciras ya se prepara para el EBT Finals...",
            "snippet": "Juan Pablo Morillo dirigir\u00e1 al equipo que ya ha comenzado su preparaci\u00f3n para disputar en mayo la Final del EBT en Hungr\u00eda. El Balonmano Playa Algeciras comenz\u00f3 ayer domingo sus entrenamientos con los que se preparar\u00e1 para disputar el EBT...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "mundobalonmanoplaya",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "ayer,domingo,entrenamientos,disputar,juan,pablo,final,balonmano,equipo,hungr\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/mundobalonmanoplaya.wordpress.com/2015/03/balonmano-playa-algeciras-ya-se-prepara-para-el-ebt-finals",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=balonmano%2Bbalonmano&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://mundobalonmanoplaya.wordpress.com/2015/03/16/balonmano-playa-algeciras-ya-se-prepara-para-el-ebt-finals/"
        },
        "barakaldodigital.blogspot.com/2015/03/barakaldo-digital-balonmano-ainhoa-hern%C3%A1ndez-pivote-del-zuazo": {
            "title": "Barakaldo Digital: Balonmano Ainhoa Hern\u00e1ndez, pivote del Zuazo...",
            "snippet": "Ainhoa Hern\u00e1ndez, pivote de 20 a\u00f1os del Prosetecnisa Zuazo, donde juega con el n\u00famero 7, ha sido convocada por la selecci\u00f3n espa\u00f1ola absoluta para disputar un amistoso contra Hungr\u00eda el 20 y 21 de marzo.",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Barakaldo Digital",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "disputar,balonmano,selecci\u00f3n,espa\u00f1ola,hungr\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/barakaldodigital.blogspot.com/2015/03/barakaldo-digital-balonmano-ainhoa-hern%C3%A1ndez-pivote-del-zuazo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://barakaldodigital.blogspot.com/2015/03/balonmano-ainhoa-hernandez-pivote-del.html"
        },
        "bailendiario.com/2015/03/el-balonmano-bail%C3%A9n-no-puede-con-l%C3%ADder-pero-muestra": {
            "title": "El Balonmano Bail\u00e9n no puede con el l\u00edder pero muestra su...",
            "snippet": "Balonmano Fco. Javier Cabrera. Ya vaticin\u00e1bamos el gran nivel del equipo que visitaba el 28 de Febrero para medirse al Autoesc. Bm. Bail\u00e9n. Los pupilos de Jes\u00fas Mart\u00ednez lo intentaron todo para doblegar el...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Fco. Javier Cabrera",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "gran,balonmano,l\u00edder,balonmano_bail\u00e9n,bail\u00e9n,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/bailendiario.com/2015/03/el-balonmano-bail%C3%A9n-no-puede-con-l%C3%ADder-pero-muestra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bailendiario.com/el-balonmano-bailen-no-puede-con-el-lider-pero-muestra-su-potencial/"
        },
        "almomento.net/2015/03/equipos-avanzan-a-ronda-final-en-el-balonmano": {
            "title": "Equipos avanzan a ronda final en el balonmano...",
            "snippet": "SANTO DOMINGO.- Los representativos de Nisib\u00f3n, de Higuey, El Seibo, Esteban\u00eda, de Azua, Matancita, de Ban\u00ed, R\u00edo de San Juan y Vicente Noble avanzaron a la final de la Gran Copa Gatorade de Balonmano que...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Omar Fourment",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "gran,copa,juan,domingo,equipos,final,balonmano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/almomento.net/2015/03/equipos-avanzan-a-ronda-final-en-el-balonmano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://almomento.net/equipos-avanzan-a-ronda-final-en-el-balonmano/"
        },
        "radiosegovia.com/2015/03/balonmano-nava-dispuesto-a-dar-la-sorpresa-ante-el-l%C3%ADder-radio": {
            "title": "Balonmano Nava dispuesto a dar la sorpresa ante el l\u00edder Radio...",
            "snippet": "Miguel A. Fuentetaja/SEGOVIA El Club Balonmano Nava Viveros Herol recibe a las al Teucro, l\u00edder indiscutible de la Divisi\u00f3n de Honor Plata. Ser\u00e1 d\u00eda.",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "Miguel Angel Fuentetaja",
            "categories": "balonmano,radio",
            "tags": "honor,l\u00edder,club,balonmano,balonmano_nava,nava,divisi\u00f3n,ser\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radiosegovia.com/2015/03/balonmano-nava-dispuesto-a-dar-la-sorpresa-ante-el-l%C3%ADder-radio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiosegovia.com/2015/03/07/balonmano-nava-dispuesto-a-dar-la-sorpresa-ante-el-lider/"
        },
        "elecodejumilla.es/2015/03/el-balonmano-cadete-masculino-de-jumilla-no-tiene-compasi%C3%B3n": {
            "title": "El balonmano cadete masculino de Jumilla no tiene compasi\u00f3n con...",
            "snippet": "Los chavales cadetes del balonmano Jumilla saltaron al pabell\u00f3n Carlos Garc\u00eda Ruiz con Jos\u00e9 \u00c1ngel, Ismael, Rub\u00e9n, Mart\u00edn, Soti, Lauri y Pablo. Tambi\u00e9n jugaron: Jos\u00e9 Antonio, Jero, Alfonso, Pollo, Fran y \u00c1lvaro.",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "El Eco de Jumilla",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "carlos,pabell\u00f3n,balonmano,masculino,pablo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/elecodejumilla.es/2015/03/el-balonmano-cadete-masculino-de-jumilla-no-tiene-compasi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elecodejumilla.es/2015/03/el-balonmano-cadete-masculino-de-jumilla-no-tiene-compasion-con-el-colista-roldan-al-que-termina-goleando-por-39-12/"
        },
        "laopiniondezamora.es/2015/03/el-mmt-seguros-balonmano-zamora-cae-ante-cangas": {
            "title": "El MMT Seguros Balonmano Zamora cae ante el Cangas - La...",
            "snippet": "El MMT Seguros Balonmano Zamora cae ante el Cangas. Los zamoranos, a\u00fan m\u00e1s cerca del descenso. 20:08. El MMT Seguros, minutos antes de disputar el encuentro. Foto: Arcel Andr\u00e9s. Todo sobre el...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "La Opini\u00f3n de Zamora",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "disputar,balonmano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/laopiniondezamora.es/2015/03/el-mmt-seguros-balonmano-zamora-cae-ante-cangas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laopiniondezamora.es/deportes/2015/03/07/mmt-seguros-balonmano-zamora-cae/827442.html"
        },
        "bailendiario.com/2015/03/el-l%C3%ADder-visita-hoy-al-balonmano-bail%C3%A9n-toda-la-actualidad": {
            "title": "El l\u00edder visita hoy al Balonmano Bail\u00e9n - Toda la actualidad de...",
            "snippet": "Balonmano Redacci\u00f3n. Segundo partido de la segunda fase y primero en casa para el Autoescuela R. Guerrero Bm. Bail\u00e9n. Ser\u00e1 esta tarde a las 19 horas y lo har\u00e1 ante el l\u00edder de la competici\u00f3n Atrio La Salle de C\u00f3rdoba.",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "salle,l\u00edder,tarde,fase,balonmano,balonmano_bail\u00e9n,bail\u00e9n,visita,partido,ser\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/bailendiario.com/2015/03/el-l%C3%ADder-visita-hoy-al-balonmano-bail%C3%A9n-toda-la-actualidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bailendiario.com/el-lider-visita-hoy-al-balonmano-bailen/"
        },
        "betera.com/2015/03/el-ayuntamiento-de-b%C3%A9tera-arreglar%C3%A1-en-breve-las-pistas-betera": {
            "title": "El Ayuntamiento de B\u00e9tera arreglar\u00e1 en breve las pistas... - BETERA...",
            "snippet": "... CIUDADANO; Elecciones 2015. Elecciones Municipales 2015 Elecciones Auton\u00f3micas 2015. You are at:HomeNoticiasEl Ayuntamiento de B\u00e9tera arreglar\u00e1 en breve las pistas de atletismo, balonmano y el front\u00f3n...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "admin",
            "categories": "fronton,atletismo,balonmano",
            "tags": "ayuntamiento,elecciones,balonmano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/betera.com/2015/03/el-ayuntamiento-de-b%C3%A9tera-arreglar%C3%A1-en-breve-las-pistas-betera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano%2Bbalonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://betera.com/2015/03/05/el-ayuntamiento-de-betera-arreglara-en-breve-las-pistas-de-atletismo-balonmano-y-el-fronton/"
        },
        "bmmalagacostadelsol.com/2015/03/sembrando-balonmano-en-el-colegio-lope-de-vega-malaga-costa": {
            "title": "Sembrando balonmano en el Colegio Lope de Vega - Malaga Costa...",
            "snippet": "El Balonmano M\u00e1laga Costa del Sol se ha decidido a fomentar su deporte entre aquellos colegios en los que no sea una pr\u00e1ctica habitual entre sus clases extra escolares que sus alumnos practiquen el balonmano.",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "Suso",
            "categories": "balonmano,deporte",
            "tags": "sea,balonmano,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/bmmalagacostadelsol.com/2015/03/sembrando-balonmano-en-el-colegio-lope-de-vega-malaga-costa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=balonmano%2Bbalonmano&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bmmalagacostadelsol.com/sembrando-balonmano-en-el-colegio-lope-de-vega.htm"
        }
    }
}