{
    "meta": {
        "portal_name": "balonmano",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/balonmano/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/balonmano/balonmano/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/balonmano/balonmano/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/balonmano/balonmano/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcomercio.es/2015/04/asturias-espera-por-la-copa-del-rey": {
            "title": "Asturias espera por la Copa del Rey...",
            "snippet": "Una ciudad y una regi\u00f3n volcadas con su equipo de balonmano. El Juanfersa y el Ayuntamiento de Gij\u00f3n aguardan con impaciencia esta tarde una respuesta positiva de Asobal a su candidatura como sede de la Copa del Rey. La ilusi\u00f3n es grande porque...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "sede,ciudad,equipo,balonmano,gij\u00f3n,asobal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/elcomercio.es/2015/04/asturias-espera-por-la-copa-del-rey",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/deportes/balonmano/201504/15/asturias-espera-copa-20150415002435-v.html"
        },
        "losandes.com.ar/2015/04/balonmano-con-natalia-vico-el-seleccionado-argentino-debuta-en-los-andes": {
            "title": "Balonmano: con Natalia Vico, el seleccionado argentino debuta en... - Los Andes (Argentina)...",
            "snippet": "Los Andes (Argentina)Balonmano: con Natalia Vico, el seleccionado argentino debuta en...Los Andes (Argentina)Balonmano: con Natalia Vico, el seleccionado argentino debuta en Hungr\u00eda. El elenco nacional, con la presencia de la mendocina, enfrentar\u00e1...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "balonmano,enfrentar\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/losandes.com.ar/2015/04/balonmano-con-natalia-vico-el-seleccionado-argentino-debuta-en-los-andes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=balonmano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://losandes.com.ar/article/balonmano-con-natalia-vico-el-seleccionado-argentino-debuta-en-hungria?rv=1"
        },
        "eldiariodevictoria.com.mx/2015/04/equipo-femenil-balonmano-tendr%C3%A1-campamento-en-espa%C3%B1a-rumbo-a-el-diario": {
            "title": "Equipo femenil balonmano tendr\u00e1 campamento en Espa\u00f1a rumbo a... - El Diario de Ciudad Victoria...",
            "snippet": "Equipo femenil balonmano tendr\u00e1 campamento en Espa\u00f1a rumbo a...El Diario de Ciudad VictoriaM\u00e9xico, 14 Abr. (Notimex).- La selecci\u00f3n mexicana femenil de balonmano realizar\u00e1 un campamento en Espa\u00f1a, con miras a ganar un boleto para el Mundial de...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "selecci\u00f3n,ciudad,equipo,balonmano,espa\u00f1a,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/eldiariodevictoria.com.mx/2015/04/equipo-femenil-balonmano-tendr%C3%A1-campamento-en-espa%C3%B1a-rumbo-a-el-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=balonmano&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiariodevictoria.com.mx/2015/04/14/equipo-femenil-balonmano-tendra-campamento-en-espana-rumbo-a-mundial/"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/balonmano-5-jugadores-de-la-liga-asobal-bauhaus-en-convocatoria-cadenas": {
            "title": "Balonmano - 5 jugadores de la Liga ASOBAL BAUHAUS en la convocatoria de Cadenas...",
            "snippet": "Manolo Cadenas ha dado a conocer la lista de los 16 jugadores que disputar\u00e1n los dos enfrentamientos ante Alemania. Dos duelos vitales en las aspiraciones hispanas de lograr la clasificaci\u00f3n para el Europeo de Polonia 2016 puesto que ambas...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "clasificaci\u00f3n,dos,liga,liga_asobal,asobal,balonmano,jugadores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/balonmano-5-jugadores-de-la-liga-asobal-bauhaus-en-convocatoria-cadenas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/balonmano-5-jugadores-de-liga-asobal-bauhaus-convocatoria-160000567--spt.html"
        },
        "elnortedecastilla.es/2015/04/el-calzados-rober-balonmano-nava-se-proclama-campe%C3%B3n-del-sector-infantil": {
            "title": "El Calzados Rober Balonmano Nava se proclama campe\u00f3n del sector infantil...",
            "snippet": "Este fin de semana ha tenido lugar en Le\u00f3n el sector de la fase de clasificaci\u00f3n del Campeonato de Castilla y Le\u00f3n Infantil Masculino, donde el Calzados Rober Balonmano Nava se enfrent\u00f3 al EDM Ademar, Magicauto Balopal y la Salle Balonmano...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "balonmano,masculino,clasificaci\u00f3n,semana,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/elnortedecastilla.es/2015/04/el-calzados-rober-balonmano-nava-se-proclama-campe%C3%B3n-del-sector-infantil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnortedecastilla.es/deportes/balonmano/201504/14/calzados-rober-balonmano-nava-20150414204555.html"
        },
        "elperiodicodearagon.com/2015/04/el-balonmano-toma-impulso": {
            "title": "El balonmano toma impulso...",
            "snippet": "M\u00e1s de 70 j\u00f3venes de 7 a 12 a\u00f1os participaron en el VIII Campus de Iniciaci\u00f3n al Balonmano Semana Santa 2015, organizado por el Balonmano Colores y con la colaboraci\u00f3n del PICH y la Junta de Distrito del Casco Hist\u00f3rico. Fue en el pabell\u00f3n...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "balonmano,semana,junta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/elperiodicodearagon.com/2015/04/el-balonmano-toma-impulso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicodearagon.com/noticias/la-cronica-zgz-casco-historico/balonmano-toma-impulso_1018480.html"
        },
        "diariojaen.es/2015/04/guerreras-del-balonmano": {
            "title": "Guerreras del balonmano...",
            "snippet": "Su lucha, calidad y convencimiento las ha colocado como una potencia europea y mundial. La selecci\u00f3n espa\u00f1ola de balonmano femenino es un ejemplo de superaci\u00f3n al competir con naciones hist\u00f3ricas y que disponen de m\u00e1s fichas y recursos...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "selecci\u00f3n,selecci\u00f3n-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,europea,balonmano,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/diariojaen.es/2015/04/guerreras-del-balonmano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariojaen.es/deportes/item/76882-guerreras-del-balonmano"
        },
        "marca.com/2015/04/luc-abal%C3%B3-se-lleva-la-gloria-gracias-a-su-gol-in": {
            "title": "Luc Abal\u00f3 se lleva la gloria gracias a su gol in extremis...",
            "snippet": "La Federaci\u00f3n Europea de Balonmano comunic\u00f3 los cinco mejores goles de la ida de los cuartos de la VELUX Champions League. Los galardonados fueron Aron Palmarsson, Jeffrey MTima, V\u00edctor Tom\u00e1s, Carlos Ruesga y Luc Abalo. Es un central que gracias...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "federaci\u00f3n,europea,balonmano,mejores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/marca.com/2015/04/luc-abal%C3%B3-se-lleva-la-gloria-gracias-a-su-gol-in",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/14/balonmano/EHF-champions-league/1428968985.html"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/oviedo-acoger%C3%A1-el-derbi-entre-jofemesa-y-mavi-por-ascenso": {
            "title": "Oviedo acoger\u00e1 el derbi entre el Jofemesa y el Mavi por el ascenso a Divisi\u00f3n de Honor...",
            "snippet": "La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Balonmano design\u00f3 en la ma\u00f1ana de ayer que Oviedo (polideportivo de Pumar\u00edn) sea la sede de la 'final a cuatro'que decidir\u00e1 el ascenso a la Divisi\u00f3n de Honor femenina de balonmano. Gij\u00f3n, Zarautz y La Rioja...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "balonmano",
            "tags": "final,sede,federaci\u00f3n,espa\u00f1ola,balonmano,gij\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/balonmano/elcomercio.es/2015/04/oviedo-acoger%C3%A1-el-derbi-entre-jofemesa-y-mavi-por-ascenso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/deportes/balonmano/201504/15/oviedo-acogera-derbi-entre-20150415002434-v.html"
        },
        "diariogol.com/2015/04/el-bar%C3%A7a-de-balonmano-gana-su-quinta-liga-consecutiva": {
            "title": "El Bar\u00e7a de balonmano gana su quinta liga consecutiva...",
            "snippet": "El Bar\u00e7a de balonmano sigue haciendo historia y se confirma como la \u00fanica secci\u00f3n verdaderamente consistente del club desde que la actual junta directiva gan\u00f3 las elecciones de 2010. Si bien, los equipos de f\u00fatbol, baloncesto, hockey y f\u00fatbol...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "hockey,balonmano,futbol,baloncesto",
            "tags": "junta,directiva,gana,bar\u00e7a,balonmano,liga,historia,club,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/diariogol.com/2015/04/el-bar%C3%A7a-de-balonmano-gana-su-quinta-liga-consecutiva",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=balonmano&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariogol.com/es/notices/2015/04/el-barca-de-balonmano-gana-su-quinta-liga-consecutiva-49982.php"
        }
    }
}