{
    "meta": {
        "portal_name": "memoria-portatil",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/memoria-portatil/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-portatil/memoria-portatil/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-portatil/memoria-portatil/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/memoria-portatil/memoria-portatil/blogs.json"
    },
    "items": {
        "hardzone.es/2015/05/el-eterno-dilema-qu%C3%A9-ordenador-port%C3%A1til-se-adapta-a-tus-necesidades": {
            "title": "El eterno dilema, \u00bfqu\u00e9 ordenador port\u00e1til se adapta a tus necesidades?",
            "snippet": "La memoria RAM Por regla general es el segundo factor mediante el que los fabricantes tratan de llamar la atenci\u00f3n de los usuarios. A d\u00eda de hoy 4 GB de memoria RAM en un equipo port\u00e1til son suficientes para casi todo, excepto de nuevo para...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "memoria",
            "tags": "son,equipo,d\u00eda,ordenador,port\u00e1til,memoria,ram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/hardzone.es/2015/05/el-eterno-dilema-qu%C3%A9-ordenador-port%C3%A1til-se-adapta-a-tus-necesidades",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hardzone.es/2015/05/07/que-portatil-se-adapta-a-tus-necesidades/"
        },
        "xataka.com/2015/05/macbook-2015-an%C3%A1lisis-todo-lo-bueno-y-malo-de-apple": {
            "title": "Macbook 2015, an\u00e1lisis: todo lo bueno y malo de Apple est\u00e1 aqu\u00ed...",
            "snippet": "el funcionamiento de este port\u00e1til es igual de ruidoso que un tablet o tu smartphone, que tambi\u00e9n lleva memoria SSD. Es decir, absolutamente nada. Ni un sonido nos puede alertar de que el Macbook est\u00e1 encendido. Dejando de lado lo positivo del...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "macbook,memoria",
            "tags": "tablet,an\u00e1lisis,port\u00e1til,memoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/xataka.com/2015/05/macbook-2015-an%C3%A1lisis-todo-lo-bueno-y-malo-de-apple",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://xataka.com/analisis/macbook-2015-analisis"
        },
        "hispazone.com/2015/05/ya-es-oficial-las-radeon-300-llegar%C3%A1n-antes-del-verano": {
            "title": "Ya es oficial: las Radeon 300 llegar\u00e1n antes del verano y las M300 de port\u00e1til hoy mismo...",
            "snippet": "Una de las caracter\u00edsticas de estas memorias es que son del tipo 3D, en vez de colocar los chips sobre el PCB, se colocan unos encima de otros y se unen a la GPU directamente a trav\u00e9s del Interposer, por lo que se elimina la necesidad de a\u00f1adir...",
            "date": "2015-05-07",
            "categories": "memoria",
            "tags": "necesidad,memorias,son,tipo,port\u00e1til",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/hispazone.com/2015/05/ya-es-oficial-las-radeon-300-llegar%C3%A1n-antes-del-verano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispazone.com/Noticia/8525/Ya-es-oficial-las-Radeon-300-llegaran-antes-del-verano-y-las-M300-de-portatil-hoy-mismo.html"
        },
        "adslzone.net/2015/05/an%C3%A1lisis-de-microsoft-surface-3-un-tablet-con-alma-port%C3%A1til": {
            "title": "An\u00e1lisis de Microsoft Surface 3: un tablet con alma de port\u00e1til...",
            "snippet": "Es cierto que en la gesti\u00f3n de archivos multimedia o de retoque de imagen se nota cierta falta de memoria RAM en el modelo de 2 GB -que es el que hemos probado- y, tambi\u00e9n, que el procesador Intel Atom X7-Z8700 (de cuatro n\u00facleos a 1,6 GHz y...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "memoria",
            "tags": "intel,procesador,modelo,tablet,an\u00e1lisis,port\u00e1til,memoria,ram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/adslzone.net/2015/05/an%C3%A1lisis-de-microsoft-surface-3-un-tablet-con-alma-port%C3%A1til",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://adslzone.net/2015/05/06/surface-3-analisis/"
        },
        "vinagreasesino.com/2015/05/c%C3%B3mo-reducir-el-consumo-de-memoria-del-navegador-chrome-google": {
            "title": "C\u00f3mo reducir el consumo de memoria del navegador Chrome de Google...",
            "snippet": "Pero no es oro todo lo que reluce, ya que poco a poco... sobre todo si son port\u00e1tiles porque el alto consumo de procesos y memoria consigue que nuestra bater\u00eda se agote r\u00e1pidamente. Google siempre ha querido ofrecernos cuantos m\u00e1s servicios...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "memoria,google",
            "tags": "son,port\u00e1tiles,c\u00f3mo,memoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/vinagreasesino.com/2015/05/c%C3%B3mo-reducir-el-consumo-de-memoria-del-navegador-chrome-google",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vinagreasesino.com/como-reducir-el-consumo-de-memoria-del-navegador-chrome-de-google/"
        },
        "efefuturo.com/2015/05/analizamos-el-vexia-portablet-core-m": {
            "title": "Analizamos el Vexia Portablet Core M...",
            "snippet": "Primero, un port\u00e1til es una buena herramienta de trabajo... ranura para tarjeta SIM y micro SD para aumentar su memoria interna de 64 Gb. Cuenta con 4 gigas de RAM y un procesador Intel Core M 5Y10. Tras un uso bastante intenso, el equipo ha...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "memoria",
            "tags": "equipo,uso,intel,intel_core,core,procesador,interna,port\u00e1til,aumentar,memoria,ram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/efefuturo.com/2015/05/analizamos-el-vexia-portablet-core-m",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://efefuturo.com/noticia/analisis-vexia-portablet-core-m/"
        },
        "lanacion.com.co/2015/05/sigifredo-el-profesor-de-la-pornograf%C3%ADa-naci%C3%B3": {
            "title": "Sigifredo, el profesor de la pornograf\u00eda - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "Sigifredo, el profesor de la pornograf\u00edaLa Naci\u00f3 momento de la captura, los uniformados de la Polic\u00eda y el CTI de la Fiscal\u00eda lograron incautar un celular Samsung, tres memorias USB de 4 GB, un computador port\u00e1til, una c\u00e1mara fotogr\u00e1fica que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "memoria",
            "tags": "tres,memorias,usb,port\u00e1til",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/lanacion.com.co/2015/05/sigifredo-el-profesor-de-la-pornograf%C3%ADa-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=memoria%2Bportatil&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.co/index.php/actualidad-lanacion/item/251584-sigifredo-el-profesor-de-la-pornografia"
        },
        "muycomputer.com/2015/05/ubuntu-gobernar%C3%A1-tres-port%C3%A1tiles-hp-para-profesionales": {
            "title": "Ubuntu gobernar\u00e1 tres port\u00e1tiles HP para profesionales...",
            "snippet": "El modelo m\u00e1s caro incluye 8 GB de memoria RAM, mientras que los otros dos se conforman... solo accesibles al mercado brit\u00e1nico. Sin embargo, la noticia es interesante por el hecho de que este anuncio se produce una semana despu\u00e9s de que el...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "memoria",
            "tags": "modelo,tres,port\u00e1tiles,memoria,ram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/muycomputer.com/2015/05/ubuntu-gobernar%C3%A1-tres-port%C3%A1tiles-hp-para-profesionales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/05/02/ubuntu-portatiles-hp"
        },
        "granadadigital.es/2015/04/el-primer-ordenador-port%C3%A1til-que-pesaba-4-kilos-cumple-30": {
            "title": "El primer ordenador port\u00e1til (que pesaba 4 kilos) cumple 30 a\u00f1os...",
            "snippet": "y una memoria interna de 512 kilobytes para cargar el sistema operativo. Adem\u00e1s, inclu\u00eda una funcionalidad que permit\u00eda pausar el ordenador entre sesiones, sin necesidad de reiniciar el equipo, y que hoy en d\u00eda se ha convertido en un est\u00e1ndar...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "memoria",
            "tags": "d\u00eda,necesidad,equipo,ordenador,interna,port\u00e1til,memoria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/granadadigital.es/2015/04/el-primer-ordenador-port%C3%A1til-que-pesaba-4-kilos-cumple-30",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://granadadigital.es/el-primer-ordenador-portatil-que-pesaba-4-kilos-cumple-30-anos/"
        },
        "muycomputer.com/2015/04/msi-presenta-los-port%C3%A1tiles-prestige": {
            "title": "MSI presenta los port\u00e1tiles Prestige...",
            "snippet": "Los port\u00e1tiles Prestige tambi\u00e9n incluyen una configuraci\u00f3n potente, con procesadores Intel Core i7-4720HQ, 12 Gbytes de memoria RAM, disco duro de 1 Tbyte y gr\u00e1fica dedicada NVIDIA GTX 950M con 2 GB dedicados. Su conectividad es la propia de un...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "disco-duro,memoria",
            "tags": "intel,intel_core,core,potente,port\u00e1tiles,memoria,ram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/muycomputer.com/2015/04/msi-presenta-los-port%C3%A1tiles-prestige",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmemoria%2Bportatil&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://muycomputer.com/2015/04/30/portatiles-prestige-msi"
        }
    }
}