{
    "meta": {
        "portal_name": "boxeo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/boxeo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo/boxeo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo/boxeo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo/boxeo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/boxeo-c%C3%A9sar-c%C3%B3rdoba-pelear%C3%A1-en-marbella-yahoo-eurosport": {
            "title": "Boxeo - C\u00e9sar C\u00f3rdoba pelear\u00e1 en Marbella - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Boxeo - C\u00e9sar C\u00f3rdoba pelear\u00e1 en MarbellaYahoo Eurosport ESInternational Fighting Championship y UFM se unen para organizar un evento sin precedentes en Marbella (M\u00e1laga). Los mejores luchadores de boxeo, K1 y MMA har\u00e1n vibrar el Palacio de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "yahoo,boxeo,mma",
            "tags": "evento,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/boxeo-c%C3%A9sar-c%C3%B3rdoba-pelear%C3%A1-en-marbella-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=boxeo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/boxeo-c\u00e9sar-c\u00f3rdoba-pelear\u00e1-marbella-060057323--box.html"
        },
        "dirigentesdigital.com/2015/04/boxeo-lujo-o-derroche": {
            "title": "Boxeo: \u00bflujo o derroche?",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo 2 de mayo tendr\u00e1 lugar la pelea hist\u00f3rica entre Manny Pacquiao y Floyd Mayweather. El ya denominado combate del siglo no lo ser\u00e1 s\u00f3lo por su valor deportivo, sino tambi\u00e9n por la cantidad de dinero que va a generar. Unos millones...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "siglo,floyd,floyd_mayweather,mayweather,manny,manny_pacquiao,pacquiao,mayo,pelea,boxeo,pr\u00f3ximo,combate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/dirigentesdigital.com/2015/04/boxeo-lujo-o-derroche",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=boxeo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://dirigentesdigital.com/articulo/deporte-y-dinero/222240/boxeo:/lujo/derroche.html"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/eeuu-mira-el-nocaut-m%C3%A1s-salvaje-de-la-historia-del-boxeo": {
            "title": "EEUU: Mira el nocaut m\u00e1s salvaje de la historia del boxeo - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasEEUU: Mira el nocaut m\u00e1s salvaje de la historia del boxeoRPP NoticiasHace unas semanas, en el Events Center de Pennsauken, Nueva Jersey, Estados Unidos, se dio el que muchos califican como el \"nocaut m\u00e1s salvaje\" de la historia del...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "dio,nocaut,nocaut-m\u00e1s-salvaje,salvaje,historia,estados,estados_unidos,unidos,events,events_center,center,semanas,noticias,eeuu,boxeo,pennsauken",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/rpp.com.pe/2015/04/eeuu-mira-el-nocaut-m%C3%A1s-salvaje-de-la-historia-del-boxeo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=boxeo%2Bboxeo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-23-eeuu-mira-el-nocaut-mas-salvaje-de-la-historia-del-boxeo-noticia_790417.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/el-combate-del-siglo-de-boxeo-podr%C3%A1-seguirse-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "El 'combate del siglo'de boxeo podr\u00e1 seguirse en Espa\u00f1a por 'Pay Per View'...",
            "snippet": "El que ya es conocido como el combate del siglo entre los boxeadores Floyd Mayweather (EEUU) y Manny Pacquiao (Filipinas), que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo 2 de mayo en Las Vegas, podr\u00e1 seguirse en Espa\u00f1a en la modalidad Pay Per View a trav\u00e9s de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "mayo,pr\u00f3ximo,manny,manny_pacquiao,pacquiao,floyd,floyd_mayweather,mayweather,siglo,combate,boxeo,eeuu,vegas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/elmundo.es/2015/04/el-combate-del-siglo-de-boxeo-podr%C3%A1-seguirse-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=boxeo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/television/2015/04/22/5537ca67268e3e06358b456d.html"
        },
        "marca.com/2015/04/el-odio-que-venci%C3%B3-a-la-propia-muerte": {
            "title": "El odio que venci\u00f3 a la propia muerte...",
            "snippet": "Para comprenderlo, debemos viajar al a\u00f1o 1967. La negativa de Ali a combatir en Vietnam le supuso la suspensi\u00f3n de su licencia de boxeo y la p\u00e9rdida del campeonato mundial. Buster Mathis y Joe Frazier se disputaron en 1968 el t\u00edtulo que hab\u00eda...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/marca.com/2015/04/el-odio-que-venci%C3%B3-a-la-propia-muerte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=boxeo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/23/mas_deportes/boxeo/1429776253.html"
        },
        "elfaradio.com/2015/04/el-periodismo-que-cuenta-faradio": {
            "title": "El periodismo que cuenta... - El Faradio...",
            "snippet": "El FaradioEl periodismo que FaradioEstos d\u00edas, leyendo Del Boxeo de Joyce Carol Oates he tenido de nuevo la sensaci\u00f3n de que me ataban los machos. El libro de Carol Oates pivota con pasmosa exactitud sobre los huesos duros y las fracturas del...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "periodismo,boxeo",
            "tags": "cuenta,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/elfaradio.com/2015/04/el-periodismo-que-cuenta-faradio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=boxeo%2Bboxeo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elfaradio.com/2015/04/23/del-boxeo/"
        },
        "marca.com/2015/04/la-boxeadora-de-ocho-a%C3%B1os-que-va-camino-ser-mayweather": {
            "title": "La boxeadora de ocho a\u00f1os que va camino de ser Mayweather...",
            "snippet": "Imaginaos la frustraci\u00f3n de la ni\u00f1a como a los 20 a\u00f1os vea que no es la mejor en boxeo pese a haber dedicado su infancia y su adolescencia solo a esto... candidata a depresi\u00f3n. Ojal\u00e1 me equivoque por su bien pero apunta a juguete roto...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "ni\u00f1a,ocho,mayweather,mejor,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/marca.com/2015/04/la-boxeadora-de-ocho-a%C3%B1os-que-va-camino-ser-mayweather",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=boxeo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/23/mas_deportes/boxeo/1429775483.html"
        },
        "espndeportes.espn.go.com/2015/04/mayweather-tengo-plan-brillante-espn-deportes": {
            "title": "Mayweather: tengo plan brillante - ESPN Deportes...",
            "snippet": "ESPN DeportesMayweather: tengo plan brillanteESPN Deportes\"Yo s\u00e9 que esta es la pelea m\u00e1s grande en la historia del boxeo, pero no me voy a presionar por ello, saldr\u00e9 a hacer lo que hago mejor, ser Floyd Mayweather, mi trabajo es ser el mejor, he...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "trabajo,floyd,deportes,pelea,historia,mayweather,boxeo,mejor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/espndeportes.espn.go.com/2015/04/mayweather-tengo-plan-brillante-espn-deportes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=boxeo%2Bboxeo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espndeportes.espn.go.com/news/story/_/id/2354109/mayweather-tengo-plan-brillante"
        },
        "ultimahora.com/2015/04/ni%C3%B1a-de-8-a%C3%B1os-muestra-su-destreza-en-el-boxeo-%C3%BA": {
            "title": "Ni\u00f1a de 8 a\u00f1os muestra su destreza en el boxeo - \u00da...",
            "snippet": "\u00da \u00f1a de 8 a\u00f1os muestra su destreza en el boxeo\u00da. Evinka Saadvakass es una ni\u00f1a con impresionantes habilidades para el boxeo. Se gan\u00f3 el apodo de \"Baby Boxing\" cuando ten\u00eda solo cinco a\u00f1os, ya que fue capaz de lanzar 100 golpes en dos...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "golpes,golpes-en-dos,dos,capaz,capaz-de-lanzar,lanzar,gan\u00f3,apodo,apodo-de-baby,baby,baby-boxing,boxing,cinco,ni\u00f1a,saadvakass,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/ultimahora.com/2015/04/ni%C3%B1a-de-8-a%C3%B1os-muestra-su-destreza-en-el-boxeo-%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=boxeo%2Bboxeo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/nina-8-anos-muestra-su-destreza-el-boxeo-n890420.html"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/youtube-ni%C3%B1a-de-8-a%C3%B1os-da-impresionante-demostraci%C3%B3n-boxeo-el-comercio": {
            "title": "YouTube: ni\u00f1a de 8 a\u00f1os da impresionante demostraci\u00f3n de boxeo... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioYouTube: ni\u00f1a de 8 a\u00f1os da impresionante demostraci\u00f3n de boxeo...El ComercioEvnika Saadvakass gan\u00f3 su apodo de \"baby boxing\" cuando a los cinco a\u00f1os fue capaz de lanzar cerca de 100 golpes en dos minutos, ahora, a los ocho a\u00f1os de...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "ocho,golpes,golpes-en-dos,dos,gan\u00f3,apodo,apodo-de-baby,baby,baby-boxing,boxing,cinco,capaz,capaz-de-lanzar,lanzar,saadvakass,ni\u00f1a,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/elcomercio.pe/2015/04/youtube-ni%C3%B1a-de-8-a%C3%B1os-da-impresionante-demostraci%C3%B3n-boxeo-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=boxeo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/youtube/youtube-nina-8-anos-da-impresionante-demostracion-boxeo-video-noticia-1806078"
        }
    }
}