{
    "meta": {
        "portal_name": "boxeo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/boxeo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo/boxeo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo/boxeo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/boxeo/boxeo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "boxeototal.com/2015/04/buen-boxeo-profesional-y-ol%C3%ADmpico-en-fadura-getxo-boxeototal": {
            "title": "Buen boxeo profesional y ol\u00edmpico en Fadura (Getxo) BoxeoTotal...",
            "snippet": "Por EuskoBox. El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 25 de abril se celebra en Getxo una velada de boxeo en la que se complementan boxeo profesional y boxeo ol\u00edmpico, organizada por el club de boxeo local Izarrak. De los tres combates...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "@Boxeo_Total",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "combates,profesional,velada,boxeo,getxo,boxeototal,euskobox,pr\u00f3ximo,s\u00e1bado,abril,local",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/boxeototal.com/2015/04/buen-boxeo-profesional-y-ol%C3%ADmpico-en-fadura-getxo-boxeototal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bboxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://boxeototal.com/2015/04/24/boxeo-profesional-y-olimpico-en-fadura-getxo/"
        },
        "santacruzbarillas.org/2015/04/el-mejor-preparador-de-boxeo-es-barillense-santa-cruz-barillas": {
            "title": "El mejor preparador de boxeo, es barillense Santa Cruz Barillas...",
            "snippet": "El peri\u00f3dico El Perico de Omaha, Bellevue del estado de Nebraska, EEUU, realiz\u00f3 en su edici\u00f3n del 23 al 29 de abril un reportaje sobre el barillense Esa\u00fa Ju\u00e1rez, a quien califican como el mejor preparador de boxeo en el...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "O. Ramos",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "califican,mejor,boxeo,eeuu,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/santacruzbarillas.org/2015/04/el-mejor-preparador-de-boxeo-es-barillense-santa-cruz-barillas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bboxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://santacruzbarillas.org/el-mejor-preparador-de-boxeo-es-barillense/"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/04/habr%C3%A1-6-combates-en-la-final-de-boxeo-regional-provincia": {
            "title": "Habr\u00e1 6 combates en la final de boxeo regional - Provincia de...",
            "snippet": "El pabell\u00f3n polideportivo municipal de Trujillo acoger\u00e1 ma\u00f1ana s\u00e1bado las finales del I Campeonato de Boxeo de Extremadura, de donde saldr\u00e1n los seis representantes de la regi\u00f3n para los Campeonatos de Espa\u00f1a 2015.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Soledad G\u00f3mez Cabanillas",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "s\u00e1bado,combates,boxeo,pabell\u00f3n,polideportivo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/elperiodicoextremadura.com/2015/04/habr%C3%A1-6-combates-en-la-final-de-boxeo-regional-provincia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bboxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/provinciacaceres/habra-6-combates-final-boxeo-regional_867235.html"
        },
        "deportebalear.com/2015/04/boxeo-combates-para-este-s%C3%A1bado-en-son-cotoner-deporte-balear": {
            "title": "boxeo. combates para este s\u00e1bado en son cotoner... - Deporte Balear...",
            "snippet": "Boxeo K1. LISTADO DE COMBATES PARA ESTE S\u00c1BADO EN SON COTONER, PALMA (19 HORAS). BOXEO. SARA JAUME (Pr\u00edncipes) VS CELESTE CERUTTI (Agelai). DAVID MU\u00d1OZ (Pr\u00edncipes) VS JOSE BONET...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "deporte,boxeo",
            "tags": "combates,s\u00e1bado,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/deportebalear.com/2015/04/boxeo-combates-para-este-s%C3%A1bado-en-son-cotoner-deporte-balear",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bboxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportebalear.com/2015/04/23/boxeo-combates-para-este-sabado-en-son-cotoner-palma-19-horas/"
        },
        "enelbrasero.com/2015/04/realizan-homenaje-al-boxeador-wilberth-hurac%C3%A1n-uicab": {
            "title": "Realizan homenaje al boxeador Wilberth 'Hurac\u00e1n'Uicab -...",
            "snippet": "El orgullo de Espita, Yucat\u00e1n, y ex campe\u00f3n mundial Plata de peso Mosca del Consejo Mundial de Boxeo (CMB), Wilberth Hurac\u00e1n Uicab, ser\u00e1 homenajeado este fin de semana con la disputa del Torneo de Boxeo...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "chismekquema",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "ser\u00e1,mundial,campe\u00f3n,boxeador,boxeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/enelbrasero.com/2015/04/realizan-homenaje-al-boxeador-wilberth-hurac%C3%A1n-uicab",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enelbrasero.com/2015/04/23/realizan-homenaje-al-boxeador-wilberth-huracan-uicab/"
        },
        "taringa.net/2015/04/te-ense%C3%B1o-algo-de-boxeo-antes-la-pelea-del-siglo-taringa": {
            "title": "Te ense\u00f1o algo de boxeo antes de la pelea del siglo - Taringa!",
            "snippet": "Se acerca la pelea del siglo: Mayweather - Pacquiao, un combate esperado por los fan\u00e1ticos de todo el mundo.. para vos lince: todos los datos que necesitas para entender el boxeo y la pelea, el pr\u00f3ximo 2 de mayo. pelea.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "mundo,boxeo,pelea,siglo,taringa,mayweather,pacquiao,combate,pr\u00f3ximo,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/taringa.net/2015/04/te-ense%C3%B1o-algo-de-boxeo-antes-la-pelea-del-siglo-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo%2Bboxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/deportes/18622264/Te-enseno-algo-de-boxeo-antes-de-la-pelea-del-siglo.html"
        },
        "diadelsur.com/2015/04/boxeo-reveco-perdi%C3%B3-ante-ioka-en-jap%C3%B3n-d%C3%ADa-del-sur-noticias": {
            "title": "Boxeo: Reveco perdi\u00f3 ante Ioka en Jap\u00f3n D\u00eda del Sur Noticias...",
            "snippet": "El argentino Juan Carlos 'Cot\u00f3n'Reveco, campe\u00f3n de los moscas de la Asociaci\u00f3n Mundial de Boxeo (AMB), arriesgar\u00e1 este mi\u00e9rcoles en Jap\u00f3n el t\u00edtulo ante el local Kasuto Ioka, en un pleito que se disputar\u00e1 en la ciudad...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Roberto Berdugo",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "pleito,t\u00edtulo,local,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_mundial,mundial,campe\u00f3n,noticias,boxeo,amb",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/diadelsur.com/2015/04/boxeo-reveco-perdi%C3%B3-ante-ioka-en-jap%C3%B3n-d%C3%ADa-del-sur-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diadelsur.com/boxeo-reveco-perdio-ante-ioka-en-japon/"
        },
        "boxeototal.com/2015/04/andre-ward-vs-paul-smith-20-de-junio-en-california-boxeototal": {
            "title": "Andre Ward vs Paul Smith, 20 de junio en California BoxeoTotal...",
            "snippet": "Ward ostenta el t\u00edtulo de 'supercampe\u00f3n'de la Asociaci\u00f3n Mundial de Boxeo (AMB), pero no muy partidario de exponerlo en su regreso, 19 meses despu\u00e9s. Sin embargo, lo que es seguro es que este pleito se escenificar\u00e1...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "@Boxeo_Total",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "pleito,muy,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_mundial,mundial,t\u00edtulo,boxeototal,boxeo,amb",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/boxeototal.com/2015/04/andre-ward-vs-paul-smith-20-de-junio-en-california-boxeototal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://boxeototal.com/2015/04/22/andre-ward-vs-paul-smith-20-de-junio-en-california/"
        },
        "boxeototal.com/2015/04/artem-sukhanov-se-une-a-la-velada-de-boxeo-en-getxo": {
            "title": "Artem Sukhanov se une a la velada de boxeo en Getxo BoxeoTotal...",
            "snippet": "Por EuskoBox. Tras su exitoso debut como boxeador profesional el pasado 27 de marzo en el Pabell\u00f3n de La Casilla de Bilbao, Artem Sukhanov afronta su confirmaci\u00f3n en el pugilismo de pago el pr\u00f3ximo 25 de abril en el...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "@Boxeo_Total",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "boxeador,profesional,getxo,boxeototal,velada,boxeo,euskobox,pabell\u00f3n,pr\u00f3ximo,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/boxeototal.com/2015/04/artem-sukhanov-se-une-a-la-velada-de-boxeo-en-getxo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://boxeototal.com/2015/04/22/artem-sukhanov-se-une-a-la-velada-de-boxeo-en-getxo/"
        },
        "taringa.net/2015/04/boxeo-chavez-jr-fue-noqueado-y-termino-en-el-hospital-taringa": {
            "title": "Boxeo: Chavez jr fue noqueado y termino en el hospital. - Taringa!",
            "snippet": "El polaco domin\u00f3 el combate ante un Jr. que se desquici\u00f3 desde los primeros asaltos con continuas protestas al \u00e1rbitro y con desmanes ante su falta de boxeo. Fonfara pele\u00f3 muy bien con su jab y metiendo combinaciones a...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "muy,bien,boxeo,taringa,combate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/taringa.net/2015/04/boxeo-chavez-jr-fue-noqueado-y-termino-en-el-hospital-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=boxeo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/deportes/18614020/Boxeo-Chavez-jr-fue-noqueado-y-termino-en-el-hospital.html"
        }
    }
}