{
    "meta": {
        "portal_name": "macintosh",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/macintosh/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/blogs.json"
    },
    "items": {
        "legaltalknetwork.com/2015/04/aba-techshow-2015-a-macintosh-device-courthouse-with-legal-talk-network": {
            "title": "ABA TECHSHOW 2015: A Macintosh Device Courthouse with... - Legal Talk Network...",
            "snippet": "ABA TECHSHOW 2015: A Macintosh Device Courthouse with...Legal Talk NetworkNew Solo host Adriana Linares interviews Clerk of Court Chuck Diard about his courthouse that is run entirely off of Macintosh devices at the 2015 ABA TECHSHOW. Diard talks...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "talks,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/legaltalknetwork.com/2015/04/aba-techshow-2015-a-macintosh-device-courthouse-with-legal-talk-network",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://legaltalknetwork.com/podcasts/special-reports/2015/04/aba-techshow-macintosh-device-courthouse-chuck-diard/"
        },
        "reuters.com/2015/04/brief-macintosh-announces-sale-of-nea-international-to-ofa-reuters": {
            "title": "BRIEF-Macintosh announces sale of Nea International to OFA... - Reuters...",
            "snippet": "BRIEF-Macintosh announces sale of Nea International to OFA...ReutersApril 30(Reuters) - Macintosh Retail Group: Announced on Wednesday an agreement with Ofa Bamberg on the sale of 100 pct of the shares in Nea International BV. Says sale will have a...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "retail,retail-group,group,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/reuters.com/2015/04/brief-macintosh-announces-sale-of-nea-international-to-ofa-reuters",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://reuters.com/article/2015/04/30/idUSL5N0XR1YD20150430"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/los-tecnol%C3%B3gicas-se-enzarzan-en-la-publicidad-a-caza-del-incauto": {
            "title": "Los tecnol\u00f3gicas se enzarzan en la publicidad a la caza del incauto...",
            "snippet": "En los a\u00f1os 80 los de Cupertino tambi\u00e9n protagonizaron un spot en el que anunciaban su nuevo Macintosh y lo comparaban con el aparatoso y pesado PC. Casi todas las tecnol\u00f3gicas han ido reduciendo el gasto en publicidad desde 2010. En lo que no...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/elconfidencial.com/2015/04/los-tecnol%C3%B3gicas-se-enzarzan-en-la-publicidad-a-caza-del-incauto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/tecnologia/2015-04-30/apple-samsung-iphone-galaxy-publicidad_785178/"
        },
        "iex.nl/2015/04/technische-analyse-macintosh-retail-group-positief-advies": {
            "title": "Technische Analyse Macintosh Retail Group: Positief advies -...",
            "snippet": "Analyse Macintosh Retail Group: Positief Retail Group heeft een gematigde opwaartse trend met het risico op een neerwaartse koersreactie. De indicatoren geven het volgende technische analyse beeld voor Macintosh Retail Group. De koers noteert boven...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh,retail,retail-group,group",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/iex.nl/2015/04/technische-analyse-macintosh-retail-group-positief-advies",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iex.nl/Column/154618/Technische-Analyse-Macintosh-Retail-Group-Positief-advies.aspx"
        },
        "hobbyconsolas.com/2015/04/autor-tema-post-informativo-mac-los-ordenadores-de-apple-le%C3%ADdo-4": {
            "title": "Autor Tema: Post informativo Mac, los ordenadores de Apple (Le\u00eddo 4 veces)...",
            "snippet": "Los sistemas Macintosh, abreviados como Mac, son una serie de ordenadores dise\u00f1ados y comercializados por la marca Apple. El primer Mac, el Macintosh 128K, fue revolucionario en su momentos por ser el primer ordenador personal en utilizar una...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "primer,ordenadores,apple,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/hobbyconsolas.com/2015/04/autor-tema-post-informativo-mac-los-ordenadores-de-apple-le%C3%ADdo-4",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hobbyconsolas.com/foros/index.php?topic=32488.0"
        },
        "proexpansion.com/2015/04/d%C3%ADa-del-trabajo-la-letra-de-su-curriculum-habla-por-s%C3%AD": {
            "title": "D\u00eda del Trabajo: la letra de su Curriculum habla por s\u00ed sola...",
            "snippet": "Una de las contribuciones m\u00e1s brillantes que se debe incorporar al legado de Steve Jobs es la inclusi\u00f3n de una gran variedad de fuentes en la Macintosh. Eso ha permitido que hoy la gente pueda tener todo un men\u00fa de fuentes accesibles en el...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "steve,steve_jobs,jobs,d\u00eda,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/proexpansion.com/2015/04/d%C3%ADa-del-trabajo-la-letra-de-su-curriculum-habla-por-s%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://proexpansion.com/es/articles/1481-dia-del-trabajo-la-letra-de-su-curriculum-habla-por-si-sola"
        },
        "tecnopasion.com/2015/04/microsoft-lleva-las-apps-para-ios-y-android-a-windows-phone": {
            "title": "Microsoft lleva las apps para iOS y Android a Windows Phone...",
            "snippet": "En el caso de Apple, por ejemplo, los programadores que quieran usar las herramientas de desarrollo para Macintosh o para iOS deben hacerlo obligatoriamente en un ordenador con OS X.",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "ordenador,apple,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/tecnopasion.com/2015/04/microsoft-lleva-las-apps-para-ios-y-android-a-windows-phone",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=macintosh&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tecnopasion.com/microsoft-lleva-apps-para-ios-android-windows-phone-14198/"
        },
        "justjaredjr.com/2015/04/the-fosters-gavin-macintosh-doesn-t-focus-on-negativity-just-jared": {
            "title": "The Fosters'Gavin MacIntosh Doesn't Focus on Negativity - Just Jared Jr.",
            "snippet": "Just Jared Fosters'Gavin MacIntosh Doesn't Focus on NegativityJust Jared MacIntosh is cute as a button in this new feature for the May/June 2015 issue of LVLten magazine, available on May 1. The 16-year-old Fosters breakout star opened up to the...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/justjaredjr.com/2015/04/the-fosters-gavin-macintosh-doesn-t-focus-on-negativity-just-jared",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://justjaredjr.com/2015/04/28/the-fosters-gavin-macintosh-doesnt-focus-on-negativity/"
        },
        "pcworld.com.mx/2015/04/und%C3%ADacomohoy-debuta-el-primer-mouse-de-la-historia-pcworld-m%C3%A9xico": {
            "title": "UnD\u00edaComoHoy debuta el primer mouse de la historia - PCWorld M\u00e9xico...",
            "snippet": "PCWorld M\u00e9xicoUnD\u00edaComoHoy debuta el primer mouse de la historiaPCWorld M\u00e9xicoSin embargo, el mouse no recibi\u00f3 mucha atenci\u00f3n hasta que apareci\u00f3 con Macintosh de Apple tres a\u00f1os despu\u00e9s. De entonces a la fecha, el mouse ha recorrido un largo...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "primer,historia,macintosh,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/pcworld.com.mx/2015/04/und%C3%ADacomohoy-debuta-el-primer-mouse-de-la-historia-pcworld-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macintosh%2Bmacintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pcworld.com.mx/Articulos/34282.htm"
        },
        "cityam.com/2015/04/intelligent-design-co-founder-chloe-macintosh-talks-city-a-m": {
            "title": "Intelligent design: co-founder Chloe Macintosh talks... - City A.M.",
            "snippet": "City design: co-founder Chloe Macintosh talks...City Chloe Macintosh sat down with a friend of a friend, she didn't expect to get a job out of it or to go on to become the co-founder of e-commerce furniture company. But Brent Hoberman, co-founder of...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "macintosh,talks",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/cityam.com/2015/04/intelligent-design-co-founder-chloe-macintosh-talks-city-a-m",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=macintosh%2Bmacintosh&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cityam.com/214513/intelligent-design"
        }
    }
}