{
    "meta": {
        "portal_name": "macintosh",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/macintosh/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/macintosh/macintosh/blogs.json"
    },
    "items": {
        "yalosabes.com/2015/03/la-versi%C3%B3n-moderna-del-apple-macintosh-yalosabes": {
            "title": "La versi\u00f3n moderna del Apple Macintosh yalosabes...",
            "snippet": "Vean esta versi\u00f3n moderna del ic\u00f3nico computador Apple Macintosh, el cual fusiona la robustez y clasicismo de los primeros modelos de los a\u00f1os 80 con la.",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "admin",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "apple,apple_macintosh,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/yalosabes.com/2015/03/la-versi%C3%B3n-moderna-del-apple-macintosh-yalosabes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yalosabes.com/la-version-moderna-del-apple-macintosh.html"
        },
        "emilcar.es/2015/03/proyecto-macintosh-emilcar-blog": {
            "title": "Proyecto Macintosh Emilcar Blog...",
            "snippet": "Proyecto Macintosh. Posted on 5 marzo 2015 by Emilio Cano. Hay vida despu\u00e9s de Emilcar Podcast, y esa vida se ha materializado en Proyecto Macintosh. Etiquetado como:Podcasts. Categorizado en: emilcar...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "Emilio Cano",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "esa,vida,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/emilcar.es/2015/03/proyecto-macintosh-emilcar-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://emilcar.es/blog/2015/03/05/proyecto-macintosh/"
        },
        "comunicacionvisual.com/2015/03/macintosh-ii-la-primera-mac-con-monitor-a-color-posa-studio": {
            "title": "Macintosh II La primera Mac con monitor a color Posa Studio...",
            "snippet": "Macintosh II. V\u00eda Wikimedia Commons por el usuario Grm wnr CC BY-SA. En el a\u00f1o de 1987, Apple ya hab\u00eda lanzado algunas Macs. La primera de ellas fue la Macintosh 128K y despu\u00e9s vinieron la Macintosh 512K y otras...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "logisticaposa",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "v\u00eda,macintosh,mac,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/comunicacionvisual.com/2015/03/macintosh-ii-la-primera-mac-con-monitor-a-color-posa-studio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://comunicacionvisual.com/blog/2015/03/macintosh-ii-la-primera-mac-con-monitor-a-color/"
        },
        "ojosquenoven2015.wordpress.com/2015/02/macintosh-historia-del-ciclo-de-vida-un-producto": {
            "title": "Macintosh: historia del ciclo de vida de un producto...",
            "snippet": "Mac, iTunes, iPod, iPad, innegable que el universo Apple est\u00e1 en boga hoy en d\u00eda, sus productos son deseados y bien vistos (aportan valor al consumidor, como...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "Jaime Sardina",
            "categories": "macintosh,ipod,ipad",
            "tags": "productos,producto,son,historia,vida,macintosh,mac,itunes,ipad,apple,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/ojosquenoven2015.wordpress.com/2015/02/macintosh-historia-del-ciclo-de-vida-un-producto",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=macintosh%2Bmacintosh&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ojosquenoven2015.wordpress.com/2015/02/23/macintosh-historia-del-ciclo-de-vida-de-un-producto/"
        },
        "iphoneros.com/2015/01/titulares-del-d%C3%ADa-itunes-12-1-ladrones-poco-inteligentes": {
            "title": "Titulares del d\u00eda: iTunes 12.1, ladrones poco inteligentes...",
            "snippet": "Titulares del d\u00eda: iTunes 12.1, ladrones poco inteligentes, presentaci\u00f3n del Macintosh en la pel\u00edcula de Jobs o c\u00f3mo arreglar problemas con Spotlight en iOS. 30 enero, 2015 por iPhoneros 2 comentarios. Estos son los titulares de la...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "iPhoneros",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "son,presentaci\u00f3n,poco,d\u00eda,itunes,macintosh,jobs,ios,enero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/iphoneros.com/2015/01/titulares-del-d%C3%ADa-itunes-12-1-ladrones-poco-inteligentes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iphoneros.com/46885/itunes-12-1-ladrones-pelicula-jobs"
        },
        "qiibo.com/2015/01/concepto-del-macintosh-adaptado-a-nuestros-d%C3%ADas-qiibo": {
            "title": "Concepto del Macintosh adaptado a nuestros d\u00edas QiiBO...",
            "snippet": "CURVED/labs Macintosh es un concepto del Macintosh original de 1984 que de seguro querr\u00e1s tener en casa. Mira la galer\u00eda de fotos.",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "Xavier Montalvo",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "tener,original,concepto,adaptado,macintosh,labs",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/qiibo.com/2015/01/concepto-del-macintosh-adaptado-a-nuestros-d%C3%ADas-qiibo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://qiibo.com/2015/01/19/concepto-del-macintosh-original-con-estilo-moderno/"
        },
        "applelizados.com/2015/01/el-macintosh-original-del-siglo-xxi-applelizados": {
            "title": "El Macintosh Original del siglo XXI Applelizados...",
            "snippet": "No te pierdas este incre\u00edble concepto del Macintosh original adaptado a las tecnolog\u00edas y dise\u00f1o del siglo XXI.",
            "date": "2015-01-15",
            "author_name": "Jose Alfocea",
            "categories": "tecnologia,macintosh",
            "tags": "original,adaptado,siglo,concepto,xxi,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/applelizados.com/2015/01/el-macintosh-original-del-siglo-xxi-applelizados",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applelizados.com/macintosh-original-siglo-xxi-98789"
        },
        "merca20.com/2015/01/as%C3%AD-luce-una-macintosh-original-fusionada-con-un-ipad-air": {
            "title": "As\u00ed luce una Macintosh original fusionada con un iPad Air...",
            "snippet": "Con una ranura para tarjetas SD en lugar de discos, con un teclado y mouse modernos, la 'Macintosh Neue'es el mejor producto jam\u00e1s creado por la internacional empresa de la manzana. \u00bfComprar\u00edas una? A continuaci\u00f3n...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "Salvador Vega",
            "categories": "ipad,macintosh",
            "tags": "producto,creado,ipad,original,macintosh",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/merca20.com/2015/01/as%C3%AD-luce-una-macintosh-original-fusionada-con-un-ipad-air",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/asi-luce-una-macintosh-original-fusionada-con-un-ipad-air/"
        },
        "microsiervos.com/2015/01/el-macintosh-original-redise%C3%B1ado-30-a%C3%B1os-despu%C3%A9s-microsiervos": {
            "title": "El Macintosh original redise\u00f1ado 30 a\u00f1os despu\u00e9s Microsiervos...",
            "snippet": "La estudio de dise\u00f1o alem\u00e1n Cruved/Labs ha hecho su propia interpretaci\u00f3n del Macintosh original (v\u00eda Designboom) de 1984 en 2015, 31 a\u00f1os...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "nacho@internality.com (Nacho)",
            "categories": "macintosh",
            "tags": "original,macintosh,labs,v\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macintosh/microsiervos.com/2015/01/el-macintosh-original-redise%C3%B1ado-30-a%C3%B1os-despu%C3%A9s-microsiervos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh%2Bmacintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microsiervos.com/archivo/arte-y-diseno/macintosh-original-redisenado-30-anos-despues.html"
        },
        "applesencia.com/2014/11/os-x-yosemite-en-el-macintosh-original-applesencia": {
            "title": "OS X Yosemite en el Macintosh original - Applesencia...",
            "snippet": "En la \u00faltima keynote de Apple se present\u00f3 el iMac de 5K. Esto nos hace ver la gran evoluci\u00f3n que han tenido los Mac desde su lanzamiento en 1984. Y es que el primer Macintosh ten\u00eda una resoluci\u00f3n de pantalla de...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "Javier Mart\u00ednez Gasc\u00f3n",
            "categories": "macintosh,imac",
            "tags": "gran,evoluci\u00f3n,macintosh,original,apple,imac,mac,primer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imac/applesencia.com/2014/11/os-x-yosemite-en-el-macintosh-original-applesencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=macintosh&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesencia.com/2014/11/como-veria-retina-os-x-yosemite-macintosh-original"
        }
    }
}