{
    "meta": {
        "portal_name": "escalada",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/escalada/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/blogs.json"
    },
    "items": {
        "suvire.blogspot.com/2015/05/lesiones-de-escalada-acupuntura": {
            "title": "LESIONES DE ESCALADA: ACUPUNTURA y Escalada...",
            "snippet": "La pr\u00e1ctica del tratamiento de acupuntura en las lesiones de escalada que afectan al aparato locomotor, se ha mostrado como una t\u00e9cnica eficaz y segura, compatible con cualquier otro tratamiento, bien sea quir\u00fargico,...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "susi",
            "categories": "tratamiento,escalada",
            "tags": "t\u00e9cnica,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/suvire.blogspot.com/2015/05/lesiones-de-escalada-acupuntura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://suvire.blogspot.com/2015/05/acupuntura-y-escalada.html"
        },
        "cargad.com/2015/05/escalada-miniaturas-pintadas-y-compradas-por-guybrush-abril": {
            "title": "Escalada Miniaturas pintadas (y compradas) por Guybrush, abril...",
            "snippet": "Saludos j\u00f3venas y j\u00f3venos Despu\u00e9s de Nama, me toca a mi hacer el balance del mes. Este mes solo ha ca\u00eddo una miniatura, el sacerdote guerrero de mom.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Guybrush Snake",
            "categories": "escalada",
            "tags": "miniaturas,hacer,compradas,escalada,escalada_miniaturas,pintadas,abril,saludos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/cargad.com/2015/05/escalada-miniaturas-pintadas-y-compradas-por-guybrush-abril",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cargad.com/index.php/2015/05/01/escalada-miniaturas-pintadas-y-compradas-por-guybrush-abril-2015/"
        },
        "cargad.com/2015/04/escalada-miniaturas-pintadas-y-compradas-por-namarie-abril": {
            "title": "Escalada Miniaturas pintadas (y compradas) por Namarie, abril...",
            "snippet": "Miniaturas pintadas Namarie Abril 2015 Saludos, Se\u00f1ores de la Guerra. Como cada mes, intentar\u00e9 hacer un resumen de mi Proyecto Secreto \"Tengo Que Pintar.",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Namarie",
            "categories": "escalada",
            "tags": "proyecto,hacer,compradas,escalada,escalada_miniaturas,miniaturas,pintadas,abril,saludos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/cargad.com/2015/04/escalada-miniaturas-pintadas-y-compradas-por-namarie-abril",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cargad.com/index.php/2015/04/30/escalada-miniaturas-pintadas-y-compradas-por-namarie-abril-2015/"
        },
        "cronista.com/2015/04/disturbios-en-baltimore-marcan-una-escalada-de-violencia-racial": {
            "title": "Disturbios en Baltimore marcan una escalada de violencia racial en...",
            "snippet": "Los disturbios que se produjeron en la ciudad de Baltimore el lunes marcaron una escalada en la violencia racial que en los \u00faltimos meses se observa en Estados Unidos tras el asesinato de un hombre negro desarmado a...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "escalada",
            "tags": "negro,estados,estados_unidos,unidos,ciudad,escalada,violencia,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/cronista.com/2015/04/disturbios-en-baltimore-marcan-una-escalada-de-violencia-racial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronista.com/financialtimes/Disturbios-en-Baltimore-marcan-una-escalada-de-violencia-racial-en-EE.UU.-20150429-0042.html"
        },
        "gestion.pe/2015/04/oro-pone-fin-a-escalada-de-dos-d%C3%ADas-antes-comunicado-tasas": {
            "title": "Oro pone fin a escalada de dos d\u00edas antes de comunicado de tasas...",
            "snippet": "El oro ca\u00eda hoy, en medio de una toma de ganancias de inversores tras una escalada de dos d\u00edas en medio de d\u00e9biles datos econ\u00f3micos en Estados Unidos que afectaron al d\u00f3lar y redujeron las expectativas de un alza en...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "escalada",
            "tags": "afectaron,estados,estados_unidos,unidos,d\u00edas,datos,antes,comunicado,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/gestion.pe/2015/04/oro-pone-fin-a-escalada-de-dos-d%C3%ADas-antes-comunicado-tasas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gestion.pe/mercados/oro-pone-fin-escalada-dos-dias-antes-comunicado-tasas-interes-fed-2130492"
        },
        "chileclimbers.cl/2015/04/chileclimbers-44-con-daniel-woods-algunos-tips-de-escalada": {
            "title": "ChileClimbers/44 con Daniel Woods: algunos tips de escalada...",
            "snippet": "44 con Daniel Woods: algunos tips de escalada. Publicado hace 3 d\u00edas en Videos 0 (28 de abril de 2015). h1. Daniel Woods nos deja un tip de entrenamiento haciendo series de 4 x 4 despu\u00e9s de un buen calentamiento de 10 minutos.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "ChileClimbers",
            "categories": "escalada",
            "tags": "deja,abril,d\u00edas,escalada,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/chileclimbers.cl/2015/04/chileclimbers-44-con-daniel-woods-algunos-tips-de-escalada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://chileclimbers.cl/2015/04/28/4x4-con-daniel-woods-algunos-tips-de-escalada/"
        },
        "horadepartidos.net/2015/04/hora-partido-defensores-unidos-vs-talleres-de-remedios": {
            "title": "Hora partido DEFENSORES UNIDOS vs TALLERES DE REMEDIOS...",
            "snippet": "Defensores Unidos se enfrenta a Talleres de Remedios de Escalada, partido correspondiente a la competicion Primera Divisi\u00f3n C de Argentina (Temporada Regular) (Fecha 12). Este trascendental compromiso se jugara el...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Amanda Mu\u00f1oz",
            "categories": "escalada",
            "tags": "unidos,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/horadepartidos.net/2015/04/hora-partido-defensores-unidos-vs-talleres-de-remedios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://horadepartidos.net/2015/04/hora-partido-defensores-unidos-vs.html"
        },
        "portaldelsur.info/2015/04/escalada-represiva-en-protesta-contra-minera": {
            "title": "Escalada represiva en protesta contra minera -...",
            "snippet": "La polic\u00eda peruana reprimi\u00f3 salvajemente a agricultores que se estaban de paro en contra de un pol\u00e9mico proyecto minero al sur del pa\u00eds. Producto del accionar policial falleci\u00f3 un campesino y se esperan m\u00e1s medidas de...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Santiago Masetti",
            "categories": "escalada",
            "tags": "contra,proyecto,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/portaldelsur.info/2015/04/escalada-represiva-en-protesta-contra-minera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://portaldelsur.info/2015/04/escalada-represiva-en-protesta-contra-minera/"
        },
        "escalando.org/2015/04/escalando-escalada-y-monta%C3%B1ismo-en-latinoamerica-archive": {
            "title": "escalando escalada y monta\u00f1ismo en latinoamerica Archive...",
            "snippet": "La roca, que mayormente es un conglomerado de piedra caliza y granito, cuenta con Multilargos de hasta 285 metros de altura y una infinidad de rutas de escalada mixta (deportiva y tradicional) para todo tipo de escalador.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Francisca Undurraga",
            "categories": "escalada",
            "tags": "metros,escalando,escalada,roca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/escalando.org/2015/04/escalando-escalada-y-monta%C3%B1ismo-en-latinoamerica-archive",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://escalando.org/2015/04/10lugares/"
        },
        "escalando.org/2015/04/reutilizaci%C3%B3n-de-espacios-urbanos-en-la-escalada-escalando": {
            "title": "Reutilizaci\u00f3n de espacios urbanos en la escalada - Escalando...",
            "snippet": "Ejemplos de eventos consagrados son el Festival de escalada urbana en Sondrio, Italia (este a\u00f1o fue su sexta edici\u00f3n) o el mismo Red Bull Creepers que se volver\u00e1 a realizar en junio de este a\u00f1o, donde los mejores...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Francisca Undurraga",
            "categories": "escalada",
            "tags": "son,escalada,escalando",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/escalando.org/2015/04/reutilizaci%C3%B3n-de-espacios-urbanos-en-la-escalada-escalando",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escalada%2Bescalada&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://escalando.org/2015/04/el-concepto-detras-de-la-reutilizacion-de-espacios-urbanos-en-la-escalada/"
        }
    }
}