{
    "meta": {
        "portal_name": "escalada",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/escalada/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/04/10-claves-para-entender-la-tragedia-en-el-campamento-base": {
            "title": "10 claves para entender la tragedia en el campamento base del Everest...",
            "snippet": "C\u00f3mo es? Situado en una cabecera glaciar, el campamento base del Everest es una aut\u00e9ntica ciudad de tiendas de campa\u00f1a en la que durante el mes y medio que dura la temporada de escalada en el Himalaya de Nepal (de mediados de abril y principio de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escalada",
            "tags": "everest,c\u00f3mo,escalada,nepal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/elmundo.es/2015/04/10-claves-para-entender-la-tragedia-en-el-campamento-base",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escalada&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/internacional/2015/04/27/553dfc3d268e3e38348b4574.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/costa-rica-testimonio-esta-monta%C3%B1a-no-quiere-ser-escalada-entornointeligente": {
            "title": "COSTA RICA: Testimonio: 'Esta monta\u00f1a no quiere ser escalada'- EntornoInteligente...",
            "snippet": "La Naci\u00f3n Costa RicaCOSTA RICA: Testimonio: 'Esta monta\u00f1a no quiere ser escalada'EntornoInteligenteA\u00fan incr\u00e9dulo por haber sobrevivido al muro de nieve que se le vino encima por el terremoto de 7,8 grados en Nepal, el alpinista George Foulsham...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escalada",
            "tags": "george,george_foulsham,foulsham,alpinista,grados,incr\u00e9dulo,incr\u00e9dulo-por-haber,haber,haber-sobrevivido,sobrevivido,sobrevivido-al-muro,muro,muro-de-nieve,nieve,vino,vino-encima,encima,terremoto,monta\u00f1a,monta\u00f1a-no-quiere,quiere,tes,onio,escalada,nepal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/entornointeligente.com/2015/04/costa-rica-testimonio-esta-monta%C3%B1a-no-quiere-ser-escalada-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5773315/COSTA-RICA-Testimonio-lsquo;Esta-montantilde;a-no-quiere-ser-escaladarsquo;"
        },
        "marbelladirecto.com/2015/04/el-club-de-escalada-marbella-abre-plazo-inscripci%C3%B3n-para-dos-cursos": {
            "title": "El Club de Escalada Marbella abre el plazo de inscripci\u00f3n para dos cursos de Iniciaci\u00f3n a la...",
            "snippet": "El Club de Escalada Marbella (CEM) ha abierto el plazo de inscripci\u00f3n para realizar los cursos de Iniciaci\u00f3n a la Escalada Deportiva (nivel 1) que se impartir\u00e1n en mayo. En concreto, los fines de semana del 16 y 17 y el de los d\u00edas 30 y 31. Los...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escalada",
            "tags": "escalada,deportiva,abierto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/marbelladirecto.com/2015/04/el-club-de-escalada-marbella-abre-plazo-inscripci%C3%B3n-para-dos-cursos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escalada&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marbelladirecto.com/noticia/el-club-de-escalada-marbella-abre-el-plazo-de-inscripcion-para-dos-cursos-de-iniciacion-a-la-escalada-deportiva-/3111"
        },
        "americaeconomia.com/2015/04/n%C3%ADquel-toca-m%C3%A1ximo-de-un-mes-por-preocupaciones-sobre-suministros": {
            "title": "N\u00edquel toca m\u00e1ximo de un mes por preocupaciones sobre suministros...",
            "snippet": "En general, los metales b\u00e1sicos fueron impulsados por la escalada de las acciones chinas y las esperanzas de mayores medidas de est\u00edmulo en el mayor consumidor mundial de metales industriales. La materia prima para fabricar acero cerr\u00f3 en por...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escalada",
            "tags": "acciones,esperanzas,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/americaeconomia.com/2015/04/n%C3%ADquel-toca-m%C3%A1ximo-de-un-mes-por-preocupaciones-sobre-suministros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escalada&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/negocios-industrias/niquel-toca-maximo-de-un-mes-por-preocupaciones-sobre-suministros"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/relatos-de-los-supervivientes-del-everest-la-monta%C3%B1a-que-no-quiere": {
            "title": "Relatos de los supervivientes del Everest, la monta\u00f1a que 'no quiere ser escalada'...",
            "snippet": "Corr\u00ed pero me tumb\u00f3 la nieve. Intent\u00e9 levantarme pero me tumb\u00f3 otra vez. No pod\u00eda respirar, pens\u00e9 que estaba muerto, explica un bi\u00f3logo marino de 38 a\u00f1os que vive en Singapur. Ellen Gallant, una cardi\u00f3loga y alpinista estadounidense,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escalada",
            "tags": "alpinista,nieve,quiere,monta\u00f1a,everest,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/noticias.lainformacion.com/2015/04/relatos-de-los-supervivientes-del-everest-la-monta%C3%B1a-que-no-quiere",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escalada&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/mundo/relatos-de-los-supervivientes-del-everest-la-montana-que-no-quiere-ser-escalada_Dq03uXJJJD7GHF9kQk3CS6/"
        },
        "economiahoy.mx/2015/04/absurda-escalada-de-tensi%C3%B3n-en-caracas-econom%C3%AD": {
            "title": "Absurda escalada de tensi\u00f3n en Caracas - Econom\u00ed...",
            "snippet": "Econom\u00ed escalada de tensi\u00f3n en CaracasEconom\u00ed se\u00f1al de protesta, ha llamado a consultas a su embajador en Caracas, Antonio P\u00e9rez Hern\u00e1ndez. Es patente quien causa la escalada. Mientras ha sido posible, Espa\u00f1a se ha mantenido prudente. Su...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "escalada",
            "tags": "mantenido,tensi\u00f3n,escalada,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/economiahoy.mx/2015/04/absurda-escalada-de-tensi%C3%B3n-en-caracas-econom%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://economiahoy.mx/economiahoy/opinion/noticias/6660194/04/15/Absurda-escalada-de-tension-en-caracas.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/escalada-en-%C3%A1frica-del-sur": {
            "title": "Escalada en \u00c1frica del Sur...",
            "snippet": "Teresa Troya, otra conocida escaladora, se refiri\u00f3 a Rocklands como uno de los mejores sitios del mundo para blocar. Me viene a la mente la imagen de un paisaje inmenso, salpicado de cientos de rocas dispares y desordenadas. La pureza del aire...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "escalada",
            "tags": "escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/es.paperblog.com/2015/04/escalada-en-%C3%A1frica-del-sur",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escalada&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/escalada-en-africa-del-sur-3179393/"
        },
        "nacion.com/2015/04/testimonio-esta-monta%C3%B1a-no-quiere-ser-escalada": {
            "title": "Testimonio: Esta monta\u00f1a no quiere ser escalada...",
            "snippet": "Monte Everest. AFP. A\u00fan incr\u00e9dulo por haber sobrevivido al muro de nieve que se le vino encima por el terremoto de 7,8 grados en Nepal, el alpinista George Foulsham interpreta su experiencia como un mensaje de la monta\u00f1a de que, por el momento,...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "escalada",
            "tags": "momento,mensaje,monta\u00f1a,george,george_foulsham,foulsham,alpinista,grados,incr\u00e9dulo,incr\u00e9dulo-por-haber,haber,haber-sobrevivido,sobrevivido,sobrevivido-al-muro,muro,muro-de-nieve,nieve,vino,vino-encima,encima,terremoto,everest,monta\u00f1a-no-quiere,quiere,tes,onio,escalada,nepal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/nacion.com/2015/04/testimonio-esta-monta%C3%B1a-no-quiere-ser-escalada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escalada&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nacion.com/mundo/asia/Testimonio-montana-quiere-escalada_0_1484051626.html"
        },
        "ntn24.com/2015/04/escalada-de-violencia-muere-ni%C3%B1a-tras-explosi%C3%B3n-una-granada-ntn24": {
            "title": "Escalada de violencia: muere ni\u00f1a tras explosi\u00f3n de una granada... - NTN24...",
            "snippet": "NTN24Escalada de violencia: muere ni\u00f1a tras explosi\u00f3n de una granada...NTN24Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os muri\u00f3 este s\u00e1bado debido a las heridas causadas por el estallido de una granada lanzada por desconocidos contra una vivienda donde era velado un...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escalada",
            "tags": "debido,escalada,violencia,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/ntn24.com/2015/04/escalada-de-violencia-muere-ni%C3%B1a-tras-explosi%C3%B3n-una-granada-ntn24",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ntn24.com/noticia/escalada-de-violencia-muere-nina-tras-explosion-de-una-granada-en-velatorio-de-pandillero-en-el-48490"
        },
        "correodelcaroni.com/2015/04/espa%C3%B1a-y-venezuela-historia-de-una-escalada-tensi%C3%B3n-correo-del-caron%C3%AD": {
            "title": "Espa\u00f1a y Venezuela: historia de una escalada de tensi\u00f3n - Correo del Caron\u00ed...",
            "snippet": "El \u00f1a y Venezuela: historia de una escalada de tensi\u00f3nCorreo del Caron\u00edMadrid.- Las relaciones entre Espa\u00f1a y Venezuela no atraviesan su mejor momento: el apoyo de las autoridades espa\u00f1olas a los opositores venezolanos encarcelados desat\u00f3 las...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escalada",
            "tags": "autoridades,momento,tensi\u00f3n,espa\u00f1a,escalada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escalada/correodelcaroni.com/2015/04/espa%C3%B1a-y-venezuela-historia-de-una-escalada-tensi%C3%B3n-correo-del-caron%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://correodelcaroni.com/index.php/nacional-2/item/30641-espana-y-venezuela-historia-de-una-escalada-de-tension"
        }
    }
}