{
    "meta": {
        "portal_name": "capitalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/capitalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alainet.org/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-la-nueva-era-capitalismo-dependiente-alai-am%C3%A9rica-latina": {
            "title": "Alianza del Pac\u00edfico, la nueva era del capitalismo dependiente - ALAI - Am\u00e9rica Latina en...",
            "snippet": "ALAI - Am\u00e9rica Latina en MovimientoAlianza del Pac\u00edfico, la nueva era del capitalismo dependienteALAI - Am\u00e9rica Latina en MovimientoLa Alianza del Pac\u00edfico cumple cuatro a\u00f1os de existencia despu\u00e9s de la Declaraci\u00f3n en Lima en 2011. Los...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/alainet.org/2015/04/alianza-del-pac%C3%ADfico-la-nueva-era-capitalismo-dependiente-alai-am%C3%A9rica-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://alainet.org/es/articulo/169240"
        },
        "las2orillas.co/2015/04/la-herencia-del-capitalismo": {
            "title": "La herencia del capitalismo...",
            "snippet": "l\u00edder de las tribus amerindias suquamish y duwamish. Ni Estado Unidos, ni Jap\u00f3n, ni China, ni Canad\u00e1 y recientemente se sum\u00f3 Rusia quieren hacerle caso a las recomendaciones de las 500 p\u00e1ginas de Kioto (Protocolo de Kioto sobre el cambio...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "estado,unidos,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/las2orillas.co/2015/04/la-herencia-del-capitalismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://las2orillas.co/la-herencia-del-capitalismo/"
        },
        "eldiario.es/2015/04/nir-baram-saca-los-colores-al-capitalismo-en-la-sombra": {
            "title": "Nir Baram saca los colores al capitalismo en La sombra del mundo...",
            "snippet": "Columnista habitual en el peri\u00f3dico Haaretz, tribuna que utiliza para vapulear a la sociedad israel\u00ed y a sus pol\u00edticos, el escritor Nir Baram publica su segunda novela en espa\u00f1ol, La sombra del mundo, en la que saca los colores al capitalismo...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "sociedad,capitalismo",
            "tags": "saca,saca-los-colores,colores,publica,publica-su-segunda,segunda,segunda-novela,novela,novela-en-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,escritor,tribuna,tribuna-que-utiliza,utiliza,utiliza-para-vapulear,vapulear,vapulear-la-sociedad,sociedad,sociedad-israel\u00ed,israel\u00ed,habitual,peri\u00f3dico,sombra,sombra-del-mundo,mundo,nir,nir_baram,baram,capitalismo,haaretz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/eldiario.es/2015/04/nir-baram-saca-los-colores-al-capitalismo-en-la-sombra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Nir-Baram-colores-capitalismo-sombra_0_382162346.html"
        },
        "ultimahora.com/2015/04/nir-baram-saca-los-colores-al-capitalismo-en-la-sombra": {
            "title": "Nir Baram saca los colores al capitalismo en \"La sombra del mundo\" - \u00da...",
            "snippet": "\u00da Baram saca los colores al capitalismo en \"La sombra del mundo\"\u00da habitual en el peri\u00f3dico \"Haaretz\", tribuna que utiliza para vapulear a la sociedad israel\u00ed y a sus pol\u00edticos, el escritor Nir Baram publica su segunda novela en espa\u00f1ol, \"La...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "sociedad,capitalismo",
            "tags": "publica,publica-su-segunda,segunda,segunda-novela,novela,novela-en-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,escritor,tribuna,tribuna-que-utiliza,utiliza,utiliza-para-vapulear,vapulear,vapulear-la-sociedad,sociedad,sociedad-israel\u00ed,israel\u00ed,sombra,sombra-del-mundo,mundo,habitual,peri\u00f3dico,haaretz,baram,saca,saca-los-colores,colores,nir,nir_baram,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/ultimahora.com/2015/04/nir-baram-saca-los-colores-al-capitalismo-en-la-sombra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/nir-baram-saca-los-colores-al-capitalismo-la-sombra-del-mundo-n891817.html"
        },
        "espejo3.correodelorinoco.gob.ve/2015/04/restos-del-capitalismo-opini%C3%B3n": {
            "title": "Restos del capitalismo (Opini\u00f3n)...",
            "snippet": "Un sistema moribundo azota a Venezuela, es el cad\u00e1ver del capitalismo. Esta breve frase es un s\u00edmil de aquella con que abren Marx y Engels el Manifiesto Comunista, por all\u00e1 por 1848. La traemos hoy al debate a prop\u00f3sito del estado terminal en...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "estado,sistema,capitalismo,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/espejo3.correodelorinoco.gob.ve/2015/04/restos-del-capitalismo-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capitalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://espejo3.correodelorinoco.gob.ve/politica/restos-capitalismo-opinion/"
        },
        "horacero.com.pa/2015/04/capitalismo-de-amiguetes-y-corrupci%C3%B3n-institucionalizada-horacero": {
            "title": "Capitalismo de amiguetes y corrupci\u00f3n institucionalizada - HoraCero...",
            "snippet": "Capitalismo de amiguetes y corrupci\u00f3n institucionalizadaHoraCero\"La naturaleza institucional de la corrupci\u00f3n tiene sus ra\u00edces en el capitalismo oligop\u00f3lico de amiguetes en que se transform\u00f3 el poder empresarial heredado del franquismo con las...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "naturaleza,capitalismo",
            "tags": "poder,naturaleza,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/horacero.com.pa/2015/04/capitalismo-de-amiguetes-y-corrupci%C3%B3n-institucionalizada-horacero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://horacero.com.pa/opinion/capitalismo-de-amiguetes-y-corrupcion-institucionalizada-7b5.html"
        },
        "elciudadano.cl/2015/04/capitalismo-e-imperialismo-una-carrera-hacia-la-autodestrucci%C3%B3n-el-ciudadano-chile": {
            "title": "Capitalismo e imperialismo \u00bfuna carrera hacia la autodestrucci\u00f3n... - El Ciudadano (Chile)...",
            "snippet": "El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)Capitalismo e imperialismo \u00bfuna carrera hacia la autodestrucci\u00f3n...El Ciudadano (Chile) (Comunicado de prensa) (blog)En el S. XIX la Revoluci\u00f3n Industrial hizo posible una acumulaci\u00f3n de capital...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "prensa,imperialismo,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/elciudadano.cl/2015/04/capitalismo-e-imperialismo-una-carrera-hacia-la-autodestrucci%C3%B3n-el-ciudadano-chile",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadano.cl/2015/04/27/161154/capitalismo-e-imperialismo-una-carrera-hacia-la-autodestruccion-un-analisis-de-hannah-arendt/"
        },
        "laprensa.com.ni/2015/04/capitalismo-y-democracia-la-prensa-nicaragua-suscripci%C3%B3n": {
            "title": "Capitalismo y democracia - La Prensa (Nicaragua) (Suscripci\u00f3n)...",
            "snippet": "La Prensa (Nicaragua) (Suscripci\u00f3n)Capitalismo y democraciaLa Prensa (Nicaragua) (Suscripci\u00f3n)Es cierto que la econom\u00eda capitalista funciona mejor en una sociedad abierta, donde hay democracia y oportunidades iguales para todos, pero tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "democracia,sociedad,economia,capitalismo",
            "tags": "sociedad,capita,prensa,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/laprensa.com.ni/2015/04/capitalismo-y-democracia-la-prensa-nicaragua-suscripci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensa.com.ni/2015/04/27/editorial/1821836-capitalismo-y-democracia"
        },
        "vtv.gob.ve/2015/04/el-reciclaje-una-trampa-m%C3%A1s-del-capitalismo-venezolana-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "El reciclaje: \u00bfuna trampa m\u00e1s del capitalismo? - Venezolana de Televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Venezolana de Televisi\u00f3nEl reciclaje: \u00bfuna trampa m\u00e1s del capitalismo?Venezolana de Televisi\u00f3nDe entrada sabemos que esta visi\u00f3n no es compartida por algunos, porque ciertamente existe un componente perverso inherente al capitalismo que act\u00faa...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "reciclaje,capitalismo,television",
            "tags": "existe,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/vtv.gob.ve/2015/04/el-reciclaje-una-trampa-m%C3%A1s-del-capitalismo-venezolana-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vtv.gob.ve/articulos/2015/04/27/el-reciclaje-una-trampa-mas-del-capitalismo-1203.html"
        },
        "es.blastingnews.com/2015/04/ha-llegado-el-capitalismo-a-corea-del-norte-blasting-news": {
            "title": "\u00bfHa llegado el capitalismo a Corea del Norte? - Blasting News...",
            "snippet": "El \u00bfHa llegado el capitalismo a Corea del Norte?Blasting NewsCorea del Norte, probablemente el pa\u00eds mas cerrado y misterioso de nuestro planeta est\u00e1 en boca de todo del mundo, y es que la tensi\u00f3n que existe entre EEUU y Corea del Sur con dicho...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "planeta,capitalismo",
            "tags": "existe,pa\u00eds,mundo,capitalismo,norte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/es.blastingnews.com/2015/04/ha-llegado-el-capitalismo-a-corea-del-norte-blasting-news",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capitalismo%2Bcapitalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.blastingnews.com/internacionales/2015/04/ha-llegado-el-capitalismo-a-corea-del-norte-00367591.html"
        }
    }
}