{
    "meta": {
        "portal_name": "capitalismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/capitalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/la-moralidad-del-capitalismo-walter-castro-uelcato-fpp-2014": {
            "title": "La Moralidad del Capitalismo: Walter Castro - UElCato FPP 2014...",
            "snippet": "La Moralidad del Capitalismo: Walter Castro - UElCato FPP 2014 Walter Castro reflexiona sobre la moralidad del sistema capitalista. No dejes de leer el libro titulado \"La Moralidad del Capitalismo\". Lo puedes encontrar en formato PDF entrando a...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Fundaci\u00f3n para el Progreso",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "libro,capitalismo,castro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/youtube.com/2015/03/la-moralidad-del-capitalismo-walter-castro-uelcato-fpp-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalismo%2Bcapitalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=1eYbmn3Fnvc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/1eYbmn3Fnvc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/david-harvey-17-contradicciones-y-el-fin-del-capitalismo": {
            "title": "David Harvey - 17 contradicciones y el fin del capitalismo...",
            "snippet": "David Harvey - 17 contradicciones y el fin del capitalismo El ge\u00f3grafo marxista David Harvey present\u00f3 el jueves 12 de febrero del 2015, una conferencia en la que expuso algunas de las tesis de su libro \"17 contradicciones y el fin del...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "Contagio Radio",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "libro,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/youtube.com/2015/02/david-harvey-17-contradicciones-y-el-fin-del-capitalismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capitalismo%2Bcapitalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-Nk-QHrGj3U&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-Nk-QHrGj3U/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/capitalismo-est%C3%A1-detr%C3%A1s-del-intento-golpista-en-venezuela-analista": {
            "title": "Capitalismo est\u00e1 detr\u00e1s del intento golpista en Venezuela: analista...",
            "snippet": "En palabras del analista pol\u00edtico Beto Almeida los intentos para derrocar al presidente constitucional de Venezuela Nicol\u00e1s Maduro, responden a los intereses del capitalismo, el cual, agreg\u00f3 por naturaleza es antidemocr\u00e1tico y golpista, siempre...",
            "date": "2015-02-16",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "naturaleza,capitalismo",
            "tags": "agreg\u00f3,intereses,capitalismo,nicol\u00e1s,maduro,presidente,pol\u00edtico,ana,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/02/capitalismo-est%C3%A1-detr%C3%A1s-del-intento-golpista-en-venezuela-analista",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hc6bv_capitalismo-esta-detras-del-intento-golpista-en-venezuela-analista_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hc6bv_capitalismo-esta-detras-del-intento-golpista-en-venezuela-analista_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/recordando-el-diputado-pedro-carre%C3%B1o-se-contradice-cuando-habla-de-capitalismo": {
            "title": "Recordando: El diputado Pedro Carre\u00f1o se contradice cuando habla de capitalismo...",
            "snippet": "Pedro Carre\u00f1o se contradice al hable de capitalismo, al utilizar una prenda marca Louis Vuitton. Cortes\u00eda de: elnacionalwebTags: pedro carre\u00f1o Posted: 11 February 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "elnacionalweb",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/02/recordando-el-diputado-pedro-carre%C3%B1o-se-contradice-cuando-habla-de-capitalismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2gzanx_recordando-el-diputado-pedro-carreno-se-contradice-cuando-habla-de-capitalismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2gzanx_recordando-el-diputado-pedro-carreno-se-contradice-cuando-habla-de-capitalismo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/capitalismo-e-imperialismo-hacen-mucho-da%C3%B1o-a-la-vida-y-humanidad": {
            "title": "Capitalismo e imperialismo hacen mucho da\u00f1o a la vida y humanidad: Evo...",
            "snippet": "Tras su intervenci\u00f3n en la III Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (Celac) que se realiza en Costa Rica, el presidente de Bolivia Evo Morales, destac\u00f3 en rueda de presna los logros de su pol\u00edtica, basada en el...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,capitalismo",
            "tags": "pol\u00edtica,presidente,bolivia,estados,capitalismo,evo,morales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/01/capitalismo-e-imperialismo-hacen-mucho-da%C3%B1o-a-la-vida-y-humanidad",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fxgpm_capitalismo-e-imperialismo-hacen-mucho-dano-a-la-vida-y-humanidad-evo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fxgpm_capitalismo-e-imperialismo-hacen-mucho-dano-a-la-vida-y-humanidad-evo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/venezuela-referente-%C3%A9tico-de-c%C3%B3mo-enfrentar-el-capitalismo-experta": {
            "title": "Venezuela, referente \u00e9tico de c\u00f3mo enfrentar el capitalismo: experta...",
            "snippet": "La pol\u00edtica colombiana, Gloria Cuartas, durante el foro internacional Neoliberalismo y Derechos Humanos: Hablan las V\u00edctimas, dirigi\u00f3 un mensaje al presidente venezolano, Nicol\u00e1s Maduro, a quien dijo que hoy m\u00e1s que nunca, con su pueblo, con la...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,capitalismo",
            "tags": "nicol\u00e1s,nicol\u00e1s_maduro,maduro,presidente,durante,pol\u00edtica,capitalismo,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/01/venezuela-referente-%C3%A9tico-de-c%C3%B3mo-enfrentar-el-capitalismo-experta",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fov9u_venezuela-referente-etico-de-como-enfrentar-el-capitalismo-experta_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fov9u_venezuela-referente-etico-de-como-enfrentar-el-capitalismo-experta_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/reyes-el-capitalismo-es-una-forma-de-autorregulaci%C3%B3n-del-mercado": {
            "title": "Reyes: El capitalismo es una forma de autorregulaci\u00f3n del mercado...",
            "snippet": "La gente debe darse cuenta que 25 bol\u00edvares diarios que se le suman al actual salario m\u00ednimo \"no alcanzan ni para un caf\u00e9 peque\u00f1o\", indic\u00f3 el analista pol\u00edtico, Gabriel Reyes y agreg\u00f3 que desde el Ejecutivo no se puede \"adornar las medidas...",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "salario,capitalismo",
            "tags": "agreg\u00f3,pol\u00edtico,ana,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/01/reyes-el-capitalismo-es-una-forma-de-autorregulaci%C3%B3n-del-mercado",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fc5vd_reyes-el-capitalismo-es-una-forma-de-autorregulacion-del-mercado_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fc5vd_reyes-el-capitalismo-es-una-forma-de-autorregulacion-del-mercado_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/la-pobreza-es-producto-del-colonialismo-y-el-capitalismo-evo-morales": {
            "title": "La pobreza es producto del colonialismo y el capitalismo: Evo Morales...",
            "snippet": "Durante la ceremonia espiritual, realizada en Tihuanaco, ciudad ind\u00edgena ancestral, el presidente de Bolivia, Evo Morales, ofreci\u00f3 un discurso de toma de poder de su nuevo ciclo en el cargo, mismo que desempe\u00f1ar\u00e1 de 2015 a 2020. Nuestros...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "presidente,evo,morales,capitalismo,durante,bolivia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/01/la-pobreza-es-producto-del-colonialismo-y-el-capitalismo-evo-morales",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2f832b_la-pobreza-es-producto-del-colonialismo-y-el-capitalismo-evo-morales_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2f832b_la-pobreza-es-producto-del-colonialismo-y-el-capitalismo-evo-morales_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/acusa-nicol%C3%A1s-maduro-que-el-capitalismo-apuesta-a-destruir-la-opep": {
            "title": "Acusa Nicol\u00e1s Maduro que el capitalismo apuesta a destruir la OPEP...",
            "snippet": "El presidente de Venezuela Nicol\u00e1s Maduro asegur\u00f3 que el capitalismo est\u00e1 apostando a destruir a la OPEP (Organizaci\u00f3n de Pa\u00edses Exportadores de Petr\u00f3leo), sobre todo el capitalismo del norte; a controlar nuestras fuentes de energ\u00eda.",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "capitalismo,venezuela,nicol\u00e1s,nicol\u00e1s_maduro,maduro,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/01/acusa-nicol%C3%A1s-maduro-que-el-capitalismo-apuesta-a-destruir-la-opep",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ekc3c_acusa-nicolas-maduro-que-el-capitalismo-apuesta-a-destruir-la-opep_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ekc3c_acusa-nicolas-maduro-que-el-capitalismo-apuesta-a-destruir-la-opep_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/cuba-no-regresar%C3%A1-al-capitalismo-mariela-castro": {
            "title": "Cuba no regresar\u00e1 al capitalismo: Mariela Castro...",
            "snippet": "Cuba no ser\u00e1 m\u00e1s un pa\u00eds servil a los intereses hegem\u00f3nicos de los grupos econ\u00f3micamente m\u00e1s poderosos de Estados Unidos, expres\u00f3 Mariela Castro, hija del presidente cubano, Ra\u00fal Castro. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica Cuba...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,capitalismo",
            "tags": "pol\u00edtica,castro,presidente,estados,intereses,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2014/12/cuba-no-regresar%C3%A1-al-capitalismo-mariela-castro",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capitalismo+capitalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2cvkf1_cuba-no-regresara-al-capitalismo-mariela-castro_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2cvkf1_cuba-no-regresara-al-capitalismo-mariela-castro_news"
        }
    }
}