{
    "meta": {
        "portal_name": "capitalismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/capitalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capitalismo/capitalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "redescristianas.net/2015/04/la-cultura-capitalista-es-anti-vida-y-felicidadleonardo-boff": {
            "title": "La cultura capitalista es anti-vida y anti-felicidadLeonardo Boff...",
            "snippet": "Enviado a la p\u00e1gina web de Redes Cristianas. Leonardo Boff2 La demolici\u00f3n te\u00f3rica del capitalismo como modo de producci\u00f3n comenz\u00f3 con Karl Marx y fue creciendo a lo largo de todo el siglo XX con el surgimiento del...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Juan",
            "categories": "cultura,capitalismo",
            "tags": "karl,karl_marx,marx,leonardo,leonardo_boff,boff,vida,capita,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/redescristianas.net/2015/04/la-cultura-capitalista-es-anti-vida-y-felicidadleonardo-boff",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redescristianas.net/la-cultura-capitalista-es-anti-vida-y-anti-felicidadleonardo-boff-teologo-y-filosofo/"
        },
        "ecoportal.net/2015/04/leonardo-boff-el-capitalismo-prefiere-ser-suicida-que-cambiar": {
            "title": "Leonardo Boff: El capitalismo prefiere ser suicida que cambiar...",
            "snippet": "Desde esa l\u00ednea de pensamiento, a Boff no le gusta hablar de desigualdad y mucho menos de pobreza: prefiere la expresi\u00f3n injusticia social y denunciar con todas las letras que el capitalismo es perverso, genocida,...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "webmaster@ecoportal.net (Carolina Rey)",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "desigualdad,menos,pobreza,leonardo,leonardo_boff,boff,capitalismo,hablar,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/ecoportal.net/2015/04/leonardo-boff-el-capitalismo-prefiere-ser-suicida-que-cambiar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecoportal.net/Temas_Especiales/Desarrollo-Sustentable/Leonardo-Boff-El-capitalismo-prefiere-ser-suicida-que-cambiar"
        },
        "luchaindigena.com/2015/04/calentamiento-global-obra-de-las-trasnacionales-y-el-capitalismo": {
            "title": "Calentamiento Global: Obra de las Trasnacionales y el capitalismo...",
            "snippet": "Calentamiento Global: Obra de las Trasnacionales y el capitalismo. Lucha Ind\u00edgena 92 Cientificos negacionistas del cambio clim\u00e1tico reciben financiamiento de las transnacionales causantes del calentamiento global.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Roberto Ojeda Skalante",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "global,ind\u00edgena,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/luchaindigena.com/2015/04/calentamiento-global-obra-de-las-trasnacionales-y-el-capitalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://luchaindigena.com/2015/04/calentamiento-global-obra-de-las-trasnacionales-y-el-capitalismo/"
        },
        "collruiz.blogspot.com/2015/04/el-fin-del-capitalismo-seg%C3%BAn-wallerstein": {
            "title": "El fin del capitalismo, seg\u00fan Wallerstein...",
            "snippet": "Immanuel Wallerstein por Gast\u00f3n Pardo Mientras que la c\u00edrculos pol\u00edticos mundiales discuten la manera c\u00f3mo se debe administrar y solucionar la crisis econ\u00f3mica occidental, el soci\u00f3logo estadounidense Immanuel Wallerstein diagnostica una crisis...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Carlos Santiago Coll Ruiz",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "crisis,c\u00edrculos,c\u00f3mo,mientras,fin,capitalismo,debe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/collruiz.blogspot.com/2015/04/el-fin-del-capitalismo-seg%C3%BAn-wallerstein",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=capitalismo%2Bcapitalismo&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://collruiz.blogspot.com/2015/04/el-fin-del-capitalismo-segun-wallerstein.html"
        },
        "miseshispano.org/2015/04/lo-que-no-te-dir%C3%A1n-acerca-del-capitalismo-mises-hispano": {
            "title": "Lo que no te dir\u00e1n acerca del capitalismo Mises Hispano...",
            "snippet": "No es que todas estas personas usaran el t\u00e9rmino capitalismo, pues, como apunta DiLorenzo, La palabra capitalismo fue acu\u00f1ada nada menos que por Karl Marx, que esperara que ayudara en su ataque para denigrar el...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "edgar",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "karl,karl_marx,marx,menos,personas,capitalismo,pues",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/miseshispano.org/2015/04/lo-que-no-te-dir%C3%A1n-acerca-del-capitalismo-mises-hispano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://miseshispano.org/2015/04/lo-que-no-te-diran-acerca-del-capitalismo/"
        },
        "laecocosmopolita.com/2015/04/naomi-klein-en-cccb-y-el-capitalismo-contra-clima": {
            "title": "Naomi Klein en CCCB y el Capitalismo contra el clima La...",
            "snippet": "Hace un par de semanas Naom\u00ed Klein estuvo presentando su \u00faltimo libro, Esto lo cambia todo. El capitalismo contra el clima (Paid\u00f3s, 2015) en el CCCB de Barcelona. Nos lo cuenta Lourdes Bardi\u00e9.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Yve Ram\u00edrez (La ecocosmopolita)",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "cuenta,capitalismo,contra,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/laecocosmopolita.com/2015/04/naomi-klein-en-cccb-y-el-capitalismo-contra-clima",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laecocosmopolita.com/2015/04/14/naomi-klein-en-cccb-y-el-capitalismo-frente-al-clima/"
        },
        "lahaine.org/2015/04/las-cinco-estrategias-del-capitalismo-contra-los-movimientos-sociales": {
            "title": "Las cinco estrategias del capitalismo contra los movimientos sociales...",
            "snippet": ":: Debemos rechazar la afirmaci\u00f3n de que la indiferencia de la clase capitalista frente a la p\u00e9rdida de vidas es una prueba de que el capital ya no necesita el trabajo vivo.",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "La Haine",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "movimientos,movimientos-sociales,sociales,cinco,cinco-estrategias,estrategias,capitalismo,contra,capita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/lahaine.org/2015/04/las-cinco-estrategias-del-capitalismo-contra-los-movimientos-sociales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/mundo.php/las-cinco-estrategias-del-capitalismo"
        },
        "decrecimiento.info/2015/04/caos-sist%C3%A9mico-en-el-capitalismo-global-decrecimiento": {
            "title": "Caos sist\u00e9mico en el capitalismo global decrecimiento...",
            "snippet": "La profunda crisis actual no es solo del capitalismo sino tambi\u00e9n de las principales teor\u00edas que lo han sostenido, las liberales y las keynesianas, pues ambas se basan en recuperar el crecimiento como si no existiesen l\u00edmites...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Antonio Garcia",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "pues,crisis,global,capitalismo,actual",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/decrecimiento.info/2015/04/caos-sist%C3%A9mico-en-el-capitalismo-global-decrecimiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://decrecimiento.info/2015/04/caos-sistemico-en-el-capitalismo-global.html"
        },
        "desdeelexilio.com/2015/04/justicia-social-y-capitalismo-desde-el-exilio": {
            "title": "Justicia social y capitalismo. Desde el exilio...",
            "snippet": "Hume: Las normas morales no son conclusiones de nuestra raz\u00f3n. En contra de los que muchos parecen creer, el capitalismo no es producto de la raz\u00f3n, no h.",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Antonio Vegas",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "social,capitalismo,morales,contra,producto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/desdeelexilio.com/2015/04/justicia-social-y-capitalismo-desde-el-exilio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://desdeelexilio.com/2015/04/07/justicia-social-y-capitalismo/"
        },
        "librered.net/2015/04/ezln-convoca-en-m%C3%A9xico-foro-para-enfrentar-al-capitalismo": {
            "title": "EZLN convoca en M\u00e9xico foro para enfrentar al capitalismo...",
            "snippet": "El Ej\u00e9rcito Zapatista de Liberaci\u00f3n Nacional (EZLN) de M\u00e9xico cuestion\u00f3 las formas de enfrentar al capitalismo y convoc\u00f3 a un foro especializado con vistas a evaluar el tema. En un comunicado firmado por el...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "admin",
            "categories": "capitalismo",
            "tags": "comunicado,foro,enfrentar,capitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/librered.net/2015/04/ezln-convoca-en-m%C3%A9xico-foro-para-enfrentar-al-capitalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capitalismo%2Bcapitalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://librered.net/?p=38090"
        }
    }
}