{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-qu\u00edmica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-qu\u00edmica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/celebran-del-50-aniversario-de-la-facultad-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica": {
            "title": "Celebran del 50 aniversario de la Facultad de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica...",
            "snippet": "A no perder de vista la misi\u00f3n social de los ingenieros que tiene que ver con el dise\u00f1o, la inventiva, la creaci\u00f3n de oportunidades y la transformaci\u00f3n de recursos para el bienestar de la sociedad, convoc\u00f3 el rector de la Universidad Michoacana...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sociedad,ingenieria",
            "tags": "universidad,universidad_michoacana,michoacana,convoc\u00f3,rector,creaci\u00f3n,creaci\u00f3n-de-oportunidades,oportunidades,oportunidades-la-transformaci\u00f3n,transformaci\u00f3n,transformaci\u00f3n-de-recursos,recursos,bienestar,sociedad,inventiva,perder,perder-de-vista,vista,vista-la-misi\u00f3n,misi\u00f3n,misi\u00f3n-social,social,ingenieros,ingenieros-que-tiene,tiene,tiene-que-ver,dise\u00f1o,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica,aniversario,facultad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/celebran-del-50-aniversario-de-la-facultad-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdemichoacan.com.mx/226456/celebran-del-50-aniversario-de-la-facultad-de-ingenieria-quimica/"
        },
        "mimorelia.com/2015/04/facultad-de-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-la-umsnh-cumple-50": {
            "title": "Facultad de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica de la UMSNH cumple 50 a\u00f1os...",
            "snippet": "Morelia, Michoac\u00e1n ().- A no perder de vista la misi\u00f3n social de los ingenieros que tiene que ver con el dise\u00f1o, la inventiva, la creaci\u00f3n de oportunidades y la transformaci\u00f3n de recursos para el bienestar de la sociedad, convoc\u00f3 el...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sociedad,ingenieria",
            "tags": "convoc\u00f3,creaci\u00f3n,creaci\u00f3n-de-oportunidades,oportunidades,oportunidades-la-transformaci\u00f3n,transformaci\u00f3n,transformaci\u00f3n-de-recursos,recursos,bienestar,sociedad,inventiva,perder,perder-de-vista,vista,vista-la-misi\u00f3n,misi\u00f3n,misi\u00f3n-social,social,ingenieros,ingenieros-que-tiene,tiene,tiene-que-ver,dise\u00f1o,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica,facultad,umsnh,michoac\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/mimorelia.com/2015/04/facultad-de-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-la-umsnh-cumple-50",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mimorelia.com/noticias/educacion/facultad-de-ingenieria-quimica-de-la-umsnh-cumple-50-anos/166964"
        },
        "digitallpost.mx/2015/04/jalisco-universitarios-crean-papel-a-partir-del-lirio": {
            "title": "Jalisco: universitarios crean papel a partir del lirio...",
            "snippet": "Categor\u00edas: Centro Universitario de la Ci\u00e9nega (CUCI\u00e9nega) licenciaturas en qu\u00edmico farmacobi\u00f3logo (QFB) e ingenier\u00eda qu\u00edmica celulosa lirio acu\u00e1tico papel universidades GUADALAJARA, JALISCO.- Con el fin de extraer celulosa de la planta del...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,qu\u00edmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/digitallpost.mx/2015/04/jalisco-universitarios-crean-papel-a-partir-del-lirio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://digitallpost.mx/noticias-detalle.php?contenido_id=82722&seccion_id=211"
        },
        "eldigitalcastillalamancha.es/2015/04/potente-y-emprendedor-proyecto-de-desarrollo-desde-la-universidad-regional": {
            "title": "Potente y emprendedor proyecto de desarrollo desde la Universidad regional...",
            "snippet": "Investigadores del grupo de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica y Medioambiental (IMAES) de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Industriales de la Universidad de Castilla-La Mancha (UCLM) han iniciado una nueva l\u00ednea de trabajo que pretende desarrollar un...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escuela,ingenieria",
            "tags": "ingenieros,escuela,superior,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica,desarrollo,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/eldigitalcastillalamancha.es/2015/04/potente-y-emprendedor-proyecto-de-desarrollo-desde-la-universidad-regional",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldigitalcastillalamancha.es/articulo_economia.asp?idarticulo=185012&idfirma=&lugar="
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/boricua-es-reconocida-entre-los-mejores-en-ingenier%C3%ADa-el-nuevo": {
            "title": "Boricua es reconocida entre los mejores en. en ingenier\u00eda... - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo es reconocida entre los mejores en. en ingenier\u00eda...El Nuevo Torres Lugo, doctora en ingenier\u00eda qu\u00edmica y profesora de la UPR en Mayag\u00fcez fue admitida como miembro de la AIMBE, que integra a bioingenieros que se distinguen por sus...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,qu\u00edmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/elnuevodia.com/2015/04/boricua-es-reconocida-entre-los-mejores-en-ingenier%C3%ADa-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/ciencia/ciencia/nota/boricuaesreconocidaentrelosmejoreseneeuueningenieriabiomedica-2034434/"
        },
        "angulo7.com.mx/2015/04/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-de-la-buap-realiza-3ra-feria-vinculaci%C3%B3n-angulo7": {
            "title": "Ingenier\u00eda Qu\u00edmica de la BUAP realiza 3ra feria de vinculaci\u00f3n - Angulo7...",
            "snippet": "Ingenier\u00eda Qu\u00edmica de la BUAP realiza 3ra feria de vinculaci\u00f3nAngulo7La Facultad de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica (FIQ) de la BUAP realiz\u00f3 la Tercera Feria de la Vinculaci\u00f3n en la que participaron alrededor de 15 organizaciones empresariales del \u00e1rea,...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "alrededor,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica,facultad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/angulo7.com.mx/2015/04/ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-de-la-buap-realiza-3ra-feria-vinculaci%C3%B3n-angulo7",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://angulo7.com.mx/index.php/educacion/14909-ingenieria-quimica-de-la-buap-realiza-3ra-feria-de-vinculacion"
        },
        "amqueretaro.com/2015/04/conaecq-reacredita-licenciatura-en-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-periodico-a-m": {
            "title": "CONAECQ reacredita Licenciatura en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica en... - Periodico a.m.",
            "snippet": "Periodico reacredita Licenciatura en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica en...Periodico reacredita Licenciatura en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica en Materiales El rector de la UAQ, Dr. Gilberto Herrera Ruiz, recibi\u00f3 el documento de reacreditaci\u00f3n por parte del Dr.",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "rector,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/amqueretaro.com/2015/04/conaecq-reacredita-licenciatura-en-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-periodico-a-m",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://amqueretaro.com/queretaro/2015/04/15/conaecq-reacredita-licenciatura-en-ingenieria-quimica-en-materiales"
        },
        "mimorelia.com/2015/04/abre-umsnh-la-semana-de-ingenier%C3%ADa-por-50-aniversario": {
            "title": "Abre UMSNH la Semana de la Ingenier\u00eda por 50 Aniversario de la... - Mi...",
            "snippet": "Mi UMSNH la Semana de la Ingenier\u00eda por 50 Aniversario de la...Mi, Michoac\u00e1n ().- En ocasi\u00f3n del 50 aniversario de la Facultad de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica de la Universidad Michoacana de San Nicol\u00e1s de Hidalgo, inici\u00f3 la Semana de la Ingenier\u00eda en...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "universidad,universidad_michoacana,michoacana,qu\u00edmica,aniversario,umsnh,ingenier\u00eda,michoac\u00e1n,facultad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/mimorelia.com/2015/04/abre-umsnh-la-semana-de-ingenier%C3%ADa-por-50-aniversario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mimorelia.com/noticias/educacion/abre-umsnh-la-semana-de-la-ingenieria-por-50-aniversario-de-la-facultad-de-quimica/166124"
        },
        "e-consulta.com/2015/04/inaugura-udlap-congreso-internacional-de-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-e-consulta": {
            "title": "Inaugura UDLAP Congreso Internacional de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica - e-consulta...",
            "snippet": "e-consultaInaugura UDLAP Congreso Internacional de Ingenier\u00eda Qu\u00edmicae-consultaCon el objetivo de difundir los \u00faltimos avances cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos que se han desarrollado alrededor de la ingenier\u00eda qu\u00edmica, ambiental y de alimentos, la...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "alrededor,\u00fal,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/e-consulta.com/2015/04/inaugura-udlap-congreso-internacional-de-ingenier%C3%ADa-qu%C3%ADmica-e-consulta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://e-consulta.com/nota/2015-04-09/universidades/inaugura-udlap-congreso-internacional-de-ingenieria-quimica"
        },
        "elcolombiano.com/2015/04/la-qu%C3%ADmica-llev%C3%B3-lejos-a-juan-david-el-colombiano": {
            "title": "La qu\u00edmica llev\u00f3 lejos a Juan David - El Colombiano...",
            "snippet": "El ColombianoLa qu\u00edmica llev\u00f3 lejos a Juan DavidEl ColombianoEl futuro doctor en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica habl\u00f3 con EL COLOMBIANO desde S\u00eddney sobre las becas que gan\u00f3 y el \u00faltimo honor que le hizo la universidad australiana, una labor que sirve...",
            "date": "2015-04-01",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "\u00fal,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_qu\u00edmica,qu\u00edmica,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/elcolombiano.com/2015/04/la-qu%C3%ADmica-llev%C3%B3-lejos-a-juan-david-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ingenier%C3%ADa%2Bqu%C3%ADmica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/la-quimica-llevo-lejos-a-juan-david-NF1623807"
        }
    }
}