{
    "meta": {
        "portal_name": "ego\u00edsmo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ego\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rambletamble.blogspot.com/2015/04/ramble-tamble-egoismo-inadmisible": {
            "title": "ramble tamble: egoismo inadmisible!!!!",
            "snippet": "\u00bfNo es \u00e9sta una actitud mezquina de los grupos de poder econ\u00f3mico cuyos intereses la ideolog\u00eda neoliberal representa cabalmente, no es una muestra de ego\u00edsmo inadmisible de parte de aquellos que durante esta etapa...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Artemio L\u00f3pez",
            "tags": "aquellos,muestra,ego\u00edsmo,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rambletamble.blogspot.com/2015/04/ramble-tamble-egoismo-inadmisible",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rambletamble.blogspot.com/2015/04/egoismo-inadmisible.html"
        },
        "izquierdaciudadana.cl/2015/04/el-ego%C3%ADsmo-de-la-esfera-pol%C3%ADtica-est%C3%A1-poniendo-en-riesgo-vida": {
            "title": "El ego\u00edsmo de la esfera pol\u00edtica est\u00e1 poniendo en riesgo la vida de los...",
            "snippet": "Diego Ancalao, vicepresidente nacional de la Izquierda Ciudadana (IC), dijo que el ego\u00edsmo de la esfera pol\u00edtica, que hoy se defiende de los esc\u00e1ndalos econ\u00f3micos, est\u00e1 poniendo en riesgo la vida de los mapuches que...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "I C",
            "categories": "politica",
            "tags": "dijo,diego,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/izquierdaciudadana.cl/2015/04/el-ego%C3%ADsmo-de-la-esfera-pol%C3%ADtica-est%C3%A1-poniendo-en-riesgo-vida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://izquierdaciudadana.cl/2015/04/17/diego-ancalao-el-egoismo-de-la-esfera-politica-esta-poniendo-en-riesgo-la-vida-de-los-mapuches/"
        },
        "eltallerdealmufuentes.blogspot.com/2015/04/el-taller-de-almu-fuentes-hablando-del-ego%C3%ADsmo": {
            "title": "El Taller de Almu Fuentes: Hablando del ego\u00edsmo...",
            "snippet": "Desde hace un tiempo ya largo para mi mente consciente, ya que en realidad el tiempo no existe, he ido cambiando algunas de mis creencias m\u00e1s b\u00e1sicas. Uno de mis mentores, Julio Herrero, me record\u00f3 que el Ego\u00edsmo no...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Almu Fuentes",
            "tags": "tiempo,existe,hace,hablando,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltallerdealmufuentes.blogspot.com/2015/04/el-taller-de-almu-fuentes-hablando-del-ego%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eltallerdealmufuentes.blogspot.com/2015/04/hablando-del-egoismo.html"
        },
        "jenhathor.wordpress.com/2015/04/ego%C3%ADsmo-reincidente-jenhathor": {
            "title": "Ego\u00edsmo reincidente JenHathor...",
            "snippet": "1 de abril de 2015 Intentando no materializarle en frases sueltas que terminan hel\u00e1ndome. Desde que le conoc\u00ed siempre relacion\u00e9 poemas con cada cosa que acontec\u00eda, m\u00edos, suyos, y de poetas que ahora est\u00e1n muertos,...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "jenhathor",
            "tags": "est\u00e1n,siempre,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jenhathor.wordpress.com/2015/04/ego%C3%ADsmo-reincidente-jenhathor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jenhathor.wordpress.com/2015/04/13/egoismo-reincidente/"
        },
        "luisroca13.blogspot.com/2015/04/materiales-para-pensar-ego%C3%ADsmo-y-altruismo": {
            "title": "Materiales para pensar: EGO\u00cdSMO Y ALTRUISMO...",
            "snippet": "La primera es considerar que el dilema no existe porque en todo lo que hacemos nos mueve el ego\u00edsmo. Desde esta argumentaci\u00f3n tan ego\u00edsta es el que maltrata al otro como el que le ayuda porque son dos maneras...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Luis Roca Jusmet: La actualidad de la filosofia",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "dos,ego\u00edsta,porque,existe,ego\u00edsmo,altruismo,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/luisroca13.blogspot.com/2015/04/materiales-para-pensar-ego%C3%ADsmo-y-altruismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://luisroca13.blogspot.com/2015/04/egoismo-y-altruismo.html"
        },
        "perdriel27.wordpress.com/2015/04/el-ego%C3%ADsmo-%C3%A1rbol-en-tierras-salvajes": {
            "title": "El ego\u00edsmo \u00c1rbol en tierras Salvajes...",
            "snippet": "El ego\u00edsmo nace del querer avasallar todo y no respetar nada, puedes llegar al extremo de hacer da\u00f1o a otros, con tal de salirte con la tuya.\u00bf Porque, de donde nace el actuar de forma ego\u00edsta? Del miedo, de los celos...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "perdriel27",
            "tags": "ego\u00edsta,ego\u00edsmo,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perdriel27.wordpress.com/2015/04/el-ego%C3%ADsmo-%C3%A1rbol-en-tierras-salvajes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://perdriel27.wordpress.com/2015/04/11/el-egoismo/"
        },
        "concepto.de/2015/04/concepto-de-ego%C3%ADsmo-qu%C3%A9-es-significado-y-definici%C3%B3n": {
            "title": "Concepto de ego\u00edsmo. Qu\u00e9 es, Significado y Definici\u00f3n.",
            "snippet": "Que es Egoismo? Definici\u00f3n y Significado de ego\u00edsmo. El ego\u00edsmo es un excesivo y sobrenatural amor a uno mismo, descuidando a los dem\u00e1s y exagerando el...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Melina",
            "categories": "sobrenatural",
            "tags": "dem\u00e1s,excesivo,amor,ego\u00edsmo,egoismo,definici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrenatural/concepto.de/2015/04/concepto-de-ego%C3%ADsmo-qu%C3%A9-es-significado-y-definici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://concepto.de/egoismo/"
        },
        "f1aldia.com/2015/04/bernie-ecclestone-no-voy-a-dejar-que-el-ego%C3%ADsmo-de-algunos": {
            "title": "Bernie Ecclestone: \"No voy a dejar que el ego\u00edsmo de algunos...",
            "snippet": "Estamos esperando ver c\u00f3mo desaparece la F1. Voy a tratar de involucrar m\u00e1s a la FIA y, si algunos reclaman, que reclamen. Puedo garantizar que vamos a ganar esta batalla; no voy a dejar que el ego\u00edsmo de algunos...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "algunos,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/f1aldia.com/2015/04/bernie-ecclestone-no-voy-a-dejar-que-el-ego%C3%ADsmo-de-algunos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26149/bernie-ecclestone-no-dejar-egoismo-algunos-destruya-f1/"
        },
        "pilarjerico.com/2015/04/el-perd%C3%B3n-entre-amor-y-ego%C3%ADsmo-pilar-jeric%C3%B3": {
            "title": "El perd\u00f3n, entre el amor y el ego\u00edsmo Pilar Jeric\u00f3...",
            "snippet": "Esto no tiene perd\u00f3n de Dios, perdono pero no olvido, es mejor pedir perd\u00f3n que pedir permiso Son solo algunos ejemplos que escuchamos casi a diario como latiguillo ling\u00fc\u00edstico y que ilustran de manera clara que...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Pilar Jerico",
            "tags": "algunos,mejor,olvido,tiene,amor,ego\u00edsmo,dios,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pilarjerico.com/2015/04/el-perd%C3%B3n-entre-amor-y-ego%C3%ADsmo-pilar-jeric%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pilarjerico.com/el-perdon-entre-el-amor-y-el-egoismo"
        },
        "olvidandoelolvido.wordpress.com/2015/01/del-ego%C3%ADsmo-y-el-altruismo": {
            "title": "Del ego\u00edsmo y el altruismo...",
            "snippet": "EL EGO\u00cdSMO: CARACTER\u00cdSTICA INHERENTE A LA ESPECIE HUMANA Comenzar\u00e9 dando la definici\u00f3n que recoge la RAE sobre el t\u00e9rmino Ego\u00edsmo: ego\u00edsmo. (Del lat. ego, yo, e -ismo). 1. m. Inmoderado y excesivo amor a s\u00ed mismo, que hace atender...",
            "date": "2015-01-29",
            "author_name": "Chiara Di Montenero",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "hace,excesivo,amor,dando,definici\u00f3n,humana,altruismo,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/olvidandoelolvido.wordpress.com/2015/01/del-ego%C3%ADsmo-y-el-altruismo",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://olvidandoelolvido.wordpress.com/2015/01/29/del-egoismo-y-el-altruismo/"
        }
    }
}