{
    "meta": {
        "portal_name": "ego\u00edsmo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ego\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcolombiano.com/2015/04/innovaci%C3%B3n-e-improvisaci%C3%B3n-el-colombiano": {
            "title": "Innovaci\u00f3n e improvisaci\u00f3n - El Colombiano...",
            "snippet": "Innovaci\u00f3n e improvisaci\u00f3nEl ColombianoQue cambien los dem\u00e1s, normal en una sociedad antioque\u00f1a basada en el ego\u00edsmo. Se necesita la ciclorruta, pero lejos de mi avenida; que peatonalizar es importante, pero si es la calle de m\u00e1s all\u00e1... y...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "dem\u00e1s,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/elcolombiano.com/2015/04/innovaci%C3%B3n-e-improvisaci%C3%B3n-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/innovacion-e-improvisacion-GK1682989"
        },
        "laf1.es/2015/04/ecclestone-no-permitir%C3%A9-que-la-f1-se-autodestruya-por-puro-ego%C3%ADsmo": {
            "title": "Ecclestone: No permitir\u00e9 que la F1 se autodestruya por puro ego\u00edsmo...",
            "snippet": "El mandam\u00e1s de la F\u00f3rmula 1, Bernie Ecclestone, se ha unido a Max Mosley en temer por la supervivencia de la categor\u00eda reina del automovilismo. El expresidente de la FIA, que tuvo una famosa y estrecha amistad con Ecclestone hasta el final de su...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "tuvo,categor\u00eda,mandam\u00e1s,puro,ecclestone,ego\u00edsmo,f\u00f3rmula,bernie",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/laf1.es/2015/04/ecclestone-no-permitir%C3%A9-que-la-f1-se-autodestruya-por-puro-ego%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ego%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laf1.es/noticias/ecclestone-no-permitire-que-la-f1-se-autodestruya-por-puro-egoismo-99873"
        },
        "f1aldia.com/2015/04/bernie-ecclestone-no-voy-a-dejar-que-el-ego%C3%ADsmo-de-algunos": {
            "title": "Bernie Ecclestone: No voy a dejar que el ego\u00edsmo de algunos destruya la F1...",
            "snippet": "Bernie Ecclestone ha criticado a los equipos por la demora a la hora de conseguir acordar medidas realmente eficientes para reducir los costes en la F1. Seg\u00fan el mandam\u00e1s de la categor\u00eda, de alguna manera, la F1 va a desaparecer. Las...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "mandam\u00e1s,categor\u00eda,criticado,dejar,bernie,ecclestone,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/f1aldia.com/2015/04/bernie-ecclestone-no-voy-a-dejar-que-el-ego%C3%ADsmo-de-algunos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ego%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://f1aldia.com/26149/bernie-ecclestone-no-dejar-egoismo-algunos-destruya-f1/"
        },
        "globoesporte.globo.com/2015/04/ecclestone-ataca-mercedes-e-afirma-que-n%C3%A3o-deixar%C3%A1-ego%C3%ADsmo": {
            "title": "Ecclestone ataca Mercedes e afirma que n\u00e3o deixar\u00e1 \"ego\u00edsmo... -...",
            "snippet": "ataca Mercedes e afirma que n\u00e3o deixar\u00e1 \"ego\u00edsmo... troca de farpas entre Bernie Ecclestone e a Mercedes continua rendendo pol\u00eamica. Em entrevista ao tabloide alem\u00e3o \"Sport Bild\", o detentor dos direitos comerciais da F\u00f3rmula 1 criticou a...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "dos,bernie,n\u00e3o,ego\u00edsmo,ecclestone,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/globoesporte.globo.com/2015/04/ecclestone-ataca-mercedes-e-afirma-que-n%C3%A3o-deixar%C3%A1-ego%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/noticia/2015/04/ecclestone-ataca-mercedes-e-diz-que-nao-deixara-egoismo-matar-f-1.html"
        },
        "espn.uol.com.br/2015/04/mesmo-ap%C3%B3s-vit%C3%B3ria-e-lideran%C3%A7a-t%C3%A9cnico-do-abc-critica-ego%C3%ADsmo-dos": {
            "title": "Mesmo ap\u00f3s vit\u00f3ria e lideran\u00e7a, t\u00e9cnico do ABC critica ego\u00edsmo dos... -...",
            "snippet": "ap\u00f3s vit\u00f3ria e lideran\u00e7a, t\u00e9cnico do ABC critica ego\u00edsmo dos... desaten\u00e7\u00e3o, ego\u00edsmo por parte dos atletas e muitas chances desperdi\u00e7adas. Falei para eles no vesti\u00e1rio que n\u00e3o podemos ter vaidade. Perdemos diversas oportunidades por puro...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "puro,n\u00e3o,dos,t\u00e9cnico,ego\u00edsmo,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espn.uol.com.br/2015/04/mesmo-ap%C3%B3s-vit%C3%B3ria-e-lideran%C3%A7a-t%C3%A9cnico-do-abc-critica-ego%C3%ADsmo-dos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espn.uol.com.br/noticia/498732_mesmo-apos-vitoria-e-lideranca-tecnico-do-abc-critica-egoismo-dos-atletas"
        },
        "veracruzanos.info/2015/04/exhorta-arzobispo-a-candidatos-dejar-el-egoismo-y-las-falsas": {
            "title": "Exhorta Arzobispo a candidatos a dejar el egoismo y las falsas... -...",
            "snippet": "Arzobispo a candidatos a dejar el egoismo y las falsas..., Ver. 05 de abril 2015- El arzobispo de la Arquidi\u00f3cesis de Xalapa, Hip\u00f3lito Reyes Larios hizo un llamado a los candidatos a diputados federales a hacer a un lado sus intereses personales...",
            "date": "2015-04-05",
            "tags": "hizo,hizo-un-llamado,llamado,hacer,lado,dejar,egoismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/veracruzanos.info/2015/04/exhorta-arzobispo-a-candidatos-dejar-el-egoismo-y-las-falsas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://veracruzanos.info/llama-arzobispo-a-candidatos-a-dejar-el-egoismo-y-las-falsas-promesas/"
        },
        "lagaceta.com.ar/2015/04/miedo-y-ego%C3%ADsmo-la-gaceta-tucum%C3%A1n": {
            "title": "Miedo y ego\u00edsmo - La Gaceta Tucum\u00e1n...",
            "snippet": "La Gaceta Tucum\u00e1nMiedo y ego\u00edsmoLa Gaceta Tucum\u00e1nEl ego\u00edsmo y el miedo son dos \u00edntimos amigos que todas las noches salen de parranda. Cuando uno de ellos no se anima a hacer algo, el otro lo justifica y le da valor a actuar en base a sus m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-05",
            "tags": "justifica,valor,base,ellos,anima,anima-hacer,anima-hacer-algo,hacer,hacer-algo,algo,amigos,noches,noches-salen,salen,salen-de-parranda,parranda,miedo,miedo-son,miedo-son-dos,son,son-dos,son-dos-\u00edn,dos,dos-\u00edn,\u00edn,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lagaceta.com.ar/2015/04/miedo-y-ego%C3%ADsmo-la-gaceta-tucum%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagaceta.com.ar/nota/632447/opinion/miedo-egoismo.html"
        },
        "m.lagaceta.com.ar/2015/04/miedo-y-ego%C3%ADsmo": {
            "title": "Miedo y ego\u00edsmo...",
            "snippet": "El ego\u00edsmo y el miedo son dos \u00edntimos amigos que todas las noches salen de parranda. Cuando uno de ellos no se anima a hacer algo, el otro lo justifica y le da valor a actuar en base a sus m\u00e1s bajos instintos. Cuando el sol asoma, ebrios de...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "justifica,valor,base,ellos,anima,anima-hacer,anima-hacer-algo,hacer,hacer-algo,algo,amigos,noches,noches-salen,salen,salen-de-parranda,parranda,miedo,miedo-son,miedo-son-dos,son,son-dos,son-dos-\u00edn,dos,dos-\u00edn,\u00edn,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/m.lagaceta.com.ar/2015/04/miedo-y-ego%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ego%C3%ADsmo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.lagaceta.com.ar/nota/632447/opinion/miedo-egoismo.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/hay-que-dejar-de-lado-el-ego%C3%ADsmo-dar-y-servir-siempre": {
            "title": "Hay que dejar de lado el ego\u00edsmo, dar y servir siempre a los dem\u00e1s - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa que dejar de lado el ego\u00edsmo, dar y servir siempre a los dem\u00e1sLaRep\u00fa, durante un emotivo mensaje, Cabrejos hizo un llamado a los fieles a dejar de lado el ego\u00edsmo y a tener una actitud de servicio hacia los dem\u00e1s. Hay que dejar de lado...",
            "date": "2015-04-03",
            "tags": "dejar,lado,dem\u00e1s,hizo,hizo-un-llamado,llamado,siempre,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/04/hay-que-dejar-de-lado-el-ego%C3%ADsmo-dar-y-servir-siempre",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/03-04-2015/hay-que-dejar-de-lado-el-egoismo-dar-y-servir-siempre-a-los-demas"
        },
        "laarena.com.ar/2015/03/el-ego%C3%ADsmo-empresarial-diario-la-arena": {
            "title": "El ego\u00edsmo empresarial - Diario La Arena...",
            "snippet": "El ego\u00edsmo empresarialDiario La ArenaEl gobierno nacional puso en marcha, hace unos d\u00edas, la devoluci\u00f3n segmentada de las retenciones para los peque\u00f1os y medianos productores de granos del pa\u00eds. O sea, todos aquellos cuya escala de producci\u00f3n...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "aquellos,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laarena.com.ar/2015/03/el-ego%C3%ADsmo-empresarial-diario-la-arena",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laarena.com.ar/opinion-el_egoismo_empresarial-135052-111.html"
        }
    }
}