{
    "meta": {
        "portal_name": "ego\u00edsmo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ego\u00edsmo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ego%C3%ADsmo/ego%C3%ADsmo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/luis-su%C3%A1rez-habl%C3%B3-sobre-el-ego%C3%ADsmo-de-neymar-en-cl%C3%A1sico": {
            "title": "Luis Su\u00e1rez habl\u00f3 sobre el ego\u00edsmo de Neymar en el cl\u00e1sico ante Real Madrid (VIDEO)...",
            "snippet": "Neymar tuvo una noche para el olvido en el Cl\u00e1sico espa\u00f1ol disputado en el Camp Nou. El brasile\u00f1o abus\u00f3 del juego individual y decidi\u00f3 culminar \u00e9l mismo las jugadas de peligro que gener\u00f3, a pesar de tener a sus compa\u00f1eros en mejor posici\u00f3n...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "real,real_madrid,madrid,ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/dailymotion.com/2015/03/luis-su%C3%A1rez-habl%C3%B3-sobre-el-ego%C3%ADsmo-de-neymar-en-cl%C3%A1sico",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/ego%C3%ADsmo+ego%C3%ADsmo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kdxi9_luis-suarez-hablo-sobre-el-egoismo-de-neymar-en-el-clasico-ante-real-madrid-video_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kdxi9_luis-suarez-hablo-sobre-el-egoismo-de-neymar-en-el-clasico-ante-real-madrid-video_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/gareth-bale-y-otra-muestra-de-ego%C3%ADsmo-en-el-%C3%A1rea-video": {
            "title": "Gareth Bale y otra muestra de ego\u00edsmo en el \u00e1rea (VIDEO)...",
            "snippet": "Ya son varias semanas en las que Gareth Bale, atacante gal\u00e9s del Real Madrid, es criticado por ser demasiado individualista. Author: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Real Madrid Liga BBVA Gareth Bale...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "individua,real,real_madrid,madrid,gal\u00e9s,ego\u00edsmo,gareth,gareth_bale,bale",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/dailymotion.com/2015/02/gareth-bale-y-otra-muestra-de-ego%C3%ADsmo-en-el-%C3%A1rea-video",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/ego%C3%ADsmo+ego%C3%ADsmo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2gfnwe_gareth-bale-y-otra-muestra-de-egoismo-en-el-area-video_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2gfnwe_gareth-bale-y-otra-muestra-de-egoismo-en-el-area-video_news"
        },
        "youtube.com/2015/01/malestar-en-el-real-madrid-por-ego%C3%ADsmo-de-gareth-bale-partido": {
            "title": "Malestar en el Real Madrid por el ego\u00edsmo de Gareth Bale en el partido contra el Valencia...",
            "snippet": "Malestar en el Real Madrid por el \"ego\u00edsmo de Gareth Bale\" en el partido contra el Valencia Ancelotti y los jugadores se enfadaron con el gal\u00e9s por pecar de individualista y no pasar a Benzema en el 58', con 1-1. El t\u00e9cnico le exige que adquiera...",
            "date": "2015-01-06",
            "author_name": "MrMixTv2",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "gal\u00e9s,individua,ego\u00edsmo,gareth,gareth_bale,bale,real,real_madrid,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/youtube.com/2015/01/malestar-en-el-real-madrid-por-ego%C3%ADsmo-de-gareth-bale-partido",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=cOJ50lNlhcs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/cOJ50lNlhcs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/lucy-serrano-el-ego%C3%ADsmo-sano": {
            "title": "Lucy Serrano - El ego\u00edsmo sano...",
            "snippet": "Lucy Serrano - El ego\u00edsmo sano Si eres una persona que siempre piensa en los dem\u00e1s y nunca en ti mismo, seguramente est\u00e1s padeciendo las consecuencias. Aprender a cuidarnos y responsabilizarnos de nuestro propio bienestar. From: Lucy Serrano...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "Lucy Serrano",
            "tags": "ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/lucy-serrano-el-ego%C3%ADsmo-sano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=8ephz_Lr3IA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/8ephz_Lr3IA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/oxitocina-egoismo-o-compasion-psicologia-infantil": {
            "title": "Oxitocina: \u00bfEgoismo o compasion? (Psicologia infantil)...",
            "snippet": "La compasi\u00f3n, o la empat\u00eda, significa el identificarse con y preocuparse por los sentimientos y necesidades de otras personas. Provee la ra\u00edz emocional para el cuidado de otras personas. Nos permite ser comprensivos y tolerantes ante distintos...",
            "date": "2014-11-25",
            "author_name": "raulespert",
            "tags": "egoismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/11/oxitocina-egoismo-o-compasion-psicologia-infantil",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/ego%C3%ADsmo+ego%C3%ADsmo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2b07ay_oxitocina-egoismo-o-compasion-psicologia-infantil_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2b07ay_oxitocina-egoismo-o-compasion-psicologia-infantil_school"
        },
        "youtube.com/2014/09/ayn-rand-la-virtud-del-ego%C3%ADsmo-parte-3de4-cl%C3%A1sicos-audiolibros-voz": {
            "title": "Ayn Rand La virtud del ego\u00edsmo (Parte 3de4) - Cl\u00e1sicos AudioLibros Voz Humana...",
            "snippet": "Ayn Rand \" La virtud del ego\u00edsmo\" (Parte 3de4) - Cl\u00e1sicos AudioLibros Voz Humana S\u00edguenos en Facebook: Para suscribirse a nuestro canal de Youtube: S\u00edguenos en Twitter La virtud del ego\u00edsmo... From: BIBLIOTECAenAUDIO Views: 926 4 ratings Time:...",
            "date": "2014-09-02",
            "author_name": "BIBLIOTECAenAUDIO",
            "categories": "twitter,facebook",
            "tags": "twitter,suscribirse,suscribirse-nuestro-canal,canal,virtud,virtud-del-ego\u00edsmo,ego\u00edsmo,cl\u00e1sicos,cl\u00e1sicos_audiolibros,cl\u00e1sicos_audiolibros_voz,audiolibros,audiolibros_voz,audiolibros_voz_humana,voz,voz_humana,humana,ayn,ayn_rand,rand,parte,s\u00edguenos,facebook,youtube,bibliotecaenaudio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2014/09/ayn-rand-la-virtud-del-ego%C3%ADsmo-parte-3de4-cl%C3%A1sicos-audiolibros-voz",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kOCL8QH_sDo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kOCL8QH_sDo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/ayn-rand-la-virtud-del-ego%C3%ADsmo-parte-1de4-cl%C3%A1sicos-audiolibros-voz": {
            "title": "Ayn Rand La virtud del ego\u00edsmo (Parte 1de4) - Cl\u00e1sicos AudioLibros Voz Humana...",
            "snippet": "Ayn Rand \"La virtud del ego\u00edsmo\" (Parte 1de4) - Cl\u00e1sicos AudioLibros Voz Humana S\u00edguenos en Facebook: Para suscribirse a nuestro canal de Youtube: S\u00edguenos en Twitter La virtud del ego\u00edsmo... From: BIBLIOTECAenAUDIO Views: 7801 44 ratings Time:...",
            "date": "2014-08-22",
            "author_name": "BIBLIOTECAenAUDIO",
            "categories": "twitter,facebook",
            "tags": "twitter,suscribirse,suscribirse-nuestro-canal,canal,virtud,virtud-del-ego\u00edsmo,ego\u00edsmo,cl\u00e1sicos,cl\u00e1sicos_audiolibros,cl\u00e1sicos_audiolibros_voz,audiolibros,audiolibros_voz,audiolibros_voz_humana,voz,voz_humana,humana,ayn,ayn_rand,rand,parte,s\u00edguenos,facebook,youtube,bibliotecaenaudio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2014/08/ayn-rand-la-virtud-del-ego%C3%ADsmo-parte-1de4-cl%C3%A1sicos-audiolibros-voz",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-_3th9R2wNA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-_3th9R2wNA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/ayn-rand-la-virtud-del-ego%C3%ADsmo-parte-2de4-cl%C3%A1sicos-audiolibros-voz": {
            "title": "Ayn Rand La virtud del ego\u00edsmo (Parte 2de4) - Cl\u00e1sicos AudioLibros Voz Humana...",
            "snippet": "Ayn Rand \"La virtud del ego\u00edsmo\" (Parte 2de4) - Cl\u00e1sicos AudioLibros Voz Humana S\u00edguenos en Facebook: Para suscribirse a nuestro canal de Youtube: S\u00edguenos en Twitter La virtud del ego\u00edsmo... From: BIBLIOTECAenAUDIO Views: 1428 9 ratings Time:...",
            "date": "2014-08-22",
            "author_name": "BIBLIOTECAenAUDIO",
            "categories": "twitter,facebook",
            "tags": "twitter,suscribirse,suscribirse-nuestro-canal,canal,virtud,virtud-del-ego\u00edsmo,ego\u00edsmo,cl\u00e1sicos,cl\u00e1sicos_audiolibros,cl\u00e1sicos_audiolibros_voz,audiolibros,audiolibros_voz,audiolibros_voz_humana,voz,voz_humana,humana,ayn,ayn_rand,rand,parte,s\u00edguenos,facebook,youtube,bibliotecaenaudio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2014/08/ayn-rand-la-virtud-del-ego%C3%ADsmo-parte-2de4-cl%C3%A1sicos-audiolibros-voz",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=20Ks534D4sc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/20Ks534D4sc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/batacumbele-sin-ego%C3%ADsmo": {
            "title": "Batacumbele - Sin Ego\u00edsmo...",
            "snippet": "Batacumbele - Sin Ego\u00edsmo \u00c1lbum Batacumbele En Aquellos Tiempos Tema Sin Ego\u00edsmo Autor Pedro Flores This Video Is For Educational And Entertainment Purposes Only. Este Video Es Para Prop\u00f3sitos Educacionales y... From: Cofrezy Views: 633 9...",
            "date": "2014-02-27",
            "author_name": "Cofrezy",
            "tags": "ego\u00edsmo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/02/batacumbele-sin-ego%C3%ADsmo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=dO_rNVx8ooQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/dO_rNVx8ooQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/franesis-2014-egoismo": {
            "title": "FRANESIS 2014 EGOISMO...",
            "snippet": "\"FRANESIS 2014\" \" EGOISMO\" From: marco sanchez Views: 20562 26 ratings Time: 04:20 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-01-09",
            "author_name": "marco sanchez",
            "tags": "egoismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/01/franesis-2014-egoismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=ego%C3%ADsmo%2Bego%C3%ADsmo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KHBhDUlsawE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KHBhDUlsawE/0.jpg"
        }
    }
}