{
    "meta": {
        "portal_name": "etnomedicina",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/etnomedicina/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/etnomedicina/etnomedicina/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/etnomedicina/etnomedicina/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/etnomedicina/etnomedicina/blogs.json"
    },
    "items": {
        "argnoticias.com/2014/11/qu%C3%A9-famosos-toman-ayahuasca-arg-noticias": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 famosos toman ayahuasca? - ARG Noticias...",
            "snippet": "ARG Noticias\u00bfQu\u00e9 famosos toman ayahuasca?ARG NoticiasEl Psic\u00f3logo Cl\u00ednico, director terap\u00e9utico del Centro Runa Wasi Sacha Domenech, que se especializa en etnomedicina, afirma: \"Es un gran desaf\u00edo para el mundo acad\u00e9mico y cient\u00edfico abrirse...",
            "date": "2014-11-06",
            "categories": "etnomedicina",
            "tags": "director,etnomedicina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/etnomedicina/argnoticias.com/2014/11/qu%C3%A9-famosos-toman-ayahuasca-arg-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=etnomedicina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://argnoticias.com/sociedad/item/19170-\u00bfqu\u00e9-famosos-toman-ayahuasca"
        },
        "excelsior.com.mx/2014/11/epidemiolog%C3%ADa-sociocultural-asignatura-indeclinable-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "Epidemiolog\u00eda sociocultural; asignatura indeclinable - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorEpidemiolog\u00eda sociocultural; asignatura indeclinableExc\u00e9lsiorEn el caso de la antropolog\u00eda m\u00e9dica, sus contribuciones en etnomedicina con el estudio de los llamados s\u00edndromes de afiliaci\u00f3n cultural las medicinas folk e ind\u00edgenas y...",
            "date": "2014-11-02",
            "categories": "medicina,etnomedicina",
            "tags": "etnomedicina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/etnomedicina/excelsior.com.mx/2014/11/epidemiolog%C3%ADa-sociocultural-asignatura-indeclinable-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=etnomedicina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/opinion/alfonso-aguilar/2014/11/02/990176"
        },
        "lacerca.com/2010/11/la-medicina-precolombina-y-etnomedicina-cerca": {
            "title": "La medicina precolombina y la etnomedicina - La Cerca...",
            "snippet": "La medicina precolombina y la etnomedicinaLa CercaLos pueblos americanos precolombinos se fueron configurando por migraciones asi\u00e1ticas sucesivas a trav\u00e9s del estrecho de Bering entre 24000 y 5000 a\u00f1os a.C., sobre las que despu\u00e9s actuaron...",
            "date": "2010-11-17",
            "categories": "medicina,etnomedicina",
            "tags": "medicina,etnomedicina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/etnomedicina/lacerca.com/2010/11/la-medicina-precolombina-y-etnomedicina-cerca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=etnomedicina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lacerca.com/noticias/julio_virseda/medicina_precolombina_etnomedicina-71773-1.html"
        }
    }
}