{
    "meta": {
        "portal_name": "motocross",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/motocross/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motocross/motocross/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motocross/motocross/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motocross/motocross/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticias.telemedellin.tv/2015/04/en-girardota-se-llev%C3%B3-a-cabo-la-tercera-v%C3%A1lida-departamental": {
            "title": "En Girardota se llev\u00f3 a cabo la Tercera V\u00e1lida Departamental de...",
            "snippet": "Con la presencia de los motociclistas m\u00e1s importantes del pa\u00eds, en Girardota se llev\u00f3 a cabo la tercera v\u00e1lida departamental de Motocross. El antioque\u00f1o Mois\u00e9s Londo\u00f1o, actual medallista iberoamericano, se qued\u00f3 con el...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "NTMed",
            "categories": "motocross",
            "tags": "cabo,tercera,v\u00e1lida,motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/noticias.telemedellin.tv/2015/04/en-girardota-se-llev%C3%B3-a-cabo-la-tercera-v%C3%A1lida-departamental",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.telemedellin.tv/en-girardota-se-llevo-a-cabo-la-tercera-valida-departamental-de-motocross/"
        },
        "motorvsmotor.com/2015/04/v%C3%ADdeo-conocemos-m%C3%A1s-a-fondo-4-mujeres-piloto-motocross": {
            "title": "V\u00eddeo conocemos m\u00e1s a fondo a 4 mujeres piloto motocross de la...",
            "snippet": "Las mujeres cada vez m\u00e1s, afortunadamente, est\u00e1n inmersas en competiciones de motor, algo que nos encanta. En esta ocasi\u00f3n vamos a conocer a 4 pilotos f\u00e9minas que participan en la Dagan Cup en Galicia, dentro del...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Cambio de Rasante",
            "categories": "motocross",
            "tags": "algo,pilotos,motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/motorvsmotor.com/2015/04/v%C3%ADdeo-conocemos-m%C3%A1s-a-fondo-4-mujeres-piloto-motocross",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorvsmotor.com/2015/04/19/video-conocemos-mas-a-fondo-a-4-mujeres-piloto-motocross-de-la-dagan-cup-2015/"
        },
        "panamawestevents.com/2015/04/conferencia-de-prensa-la-2da-v%C3%A1lida-del-campeonato-nacional": {
            "title": "Conferencia de Prensa de la 2da v\u00e1lida del campeonato nacional...",
            "snippet": "En el d\u00eda de hoy se llevo a cabo en un restaurante de la localidad la conferencia de Prensa de la 2da v\u00e1lida del campeonato nacional de motocross y 4wheels Copa Coors Light la carrera de motos ser\u00e1 este domingo 19 en...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Javier Barrera",
            "categories": "motocross",
            "tags": "ser\u00e1,d\u00eda,cabo,localidad,v\u00e1lida,campeonato,nacional,motocross,carrera,motos,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/panamawestevents.com/2015/04/conferencia-de-prensa-la-2da-v%C3%A1lida-del-campeonato-nacional",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://panamawestevents.com/?p=5440"
        },
        "motorpasionmoto.com/2015/04/conjunto-de-motocross-acerbis-suckerpunch": {
            "title": "Conjunto de motocross Acerbis Suckerpunch...",
            "snippet": "El fabricante Acerbis lanza un nuevo conjunto de camiseta y pantal\u00f3n para la pr\u00e1ctica de offroad denominado Suckerpunch. Lo primero que llama la atenci\u00f3n es su combinaci\u00f3n de colores entres los que destaca el uso de...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Morrillu",
            "categories": "motocross",
            "tags": "motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/motorpasionmoto.com/2015/04/conjunto-de-motocross-acerbis-suckerpunch",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorpasionmoto.com/accesorios/conjunto-de-motocross-acerbis-suckerpunch"
        },
        "24-horas.mx/2015/04/xpilots-trae-de-vuelta-show-motocross-a-la-ciudad-m%C3%A9xico": {
            "title": "Xpilots trae de vuelta show de motocross a la ciudad de M\u00e9xico (...",
            "snippet": "Xpilots trae de vuelta show de motocross a la ciudad de M\u00e9xico (fotos). Redacci\u00f3n 24 HORAS Abril 14, 2015 7:52 pm. El pr\u00f3ximo 20 de junio se celebrar\u00e1 la mayor competencia de Freestyle Motocross de Am\u00e9rica Latina en la Arena Ciudad...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Nantzin",
            "categories": "motocross",
            "tags": "motocross,competencia,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/24-horas.mx/2015/04/xpilots-trae-de-vuelta-show-motocross-a-la-ciudad-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://24-horas.mx/xpilots-tras-de-vuelta-show-de-motocross-a-la-ciudad-de-mexico-fotos/"
        },
        "diarioandino.com.ar/2015/04/motocross-hemos-hecho-un-evento-del-cual-hablan-maravillas": {
            "title": "Motocross: Hemos hecho un evento del cual hablan maravillas y...",
            "snippet": "El intendente Roberto Cacault volvi\u00f3 a minimizar la pol\u00e9mica originada por la construcci\u00f3n del circuito de Motocross sin las autorizaciones correspondientes de los organismos encargados de hacer cumplir la Ley de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "admin",
            "categories": "motocross",
            "tags": "autorizaciones,construcci\u00f3n,circuito,roberto,evento,motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/diarioandino.com.ar/2015/04/motocross-hemos-hecho-un-evento-del-cual-hablan-maravillas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioandino.com.ar/diario/2015/04/14/motocross-hemos-hecho-un-evento-del-cual-todos-hablan-maravillas-y-nosotros-estamos-boludeando-si-la-responsabilidad-es-de-fulano-o-de-mengano/"
        },
        "diarioandino.com.ar/2015/04/circuito-de-motocross-greenpeace-pide-informes-a-bertoya": {
            "title": "Circuito de Motocross: Greenpeace pide informes a Bertoya por la...",
            "snippet": "Nos dirigimos a Usted con profunda preocupaci\u00f3n por el desmonte ilegal de aproximadamente 12 hect\u00e1reas de bosques nativos realizado en Villa La Angostura para el establecimiento de un circuito de Motocross, inicia la...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "admin",
            "categories": "motocross",
            "tags": "circuito,villa,angostura,motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/diarioandino.com.ar/2015/04/circuito-de-motocross-greenpeace-pide-informes-a-bertoya",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioandino.com.ar/diario/2015/04/13/circuito-de-motocross-greenpeace-pide-informes-a-bertoya-por-la-arbitraria-e-ilegal-autorizacion-del-municipio-para-la-intervencion/"
        },
        "diarioandino.com.ar/2015/04/el-gobierno-est%C3%A1-poniendo-en-jaque-la-realizaci%C3%B3n-del-mundial": {
            "title": "El gobierno est\u00e1 poniendo en jaque la realizaci\u00f3n del mundial de...",
            "snippet": "Seg\u00fan el concejal Gustavo Zwnack, las desprolijidades que cometi\u00f3 el Ejecutivo comunal al no contar con las autorizaciones legales necesarias para la construcci\u00f3n del Circuito de Motocross y las posteriores maniobras,...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "admin",
            "categories": "motocross",
            "tags": "autorizaciones,construcci\u00f3n,mundial,circuito,motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/diarioandino.com.ar/2015/04/el-gobierno-est%C3%A1-poniendo-en-jaque-la-realizaci%C3%B3n-del-mundial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diarioandino.com.ar/diario/2015/04/10/el-gobierno-esta-poniendo-en-jaque-la-realizacion-del-mundial-de-motocross-para-el-2016/"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/piloto-sucre%C3%B1o-marcha-segundo-en-la-open-de-nacionales": {
            "title": "Piloto sucre\u00f1o marcha segundo en la Open de Nacionales de...",
            "snippet": "El piloto sincelejano Jeremy Mendoza Polan\u00eda marcha segundo en la clasificaci\u00f3n general de la categor\u00eda Open en los Campeonatos Nacionales de Motocross del primer semestre de 2015. Mendoza Polan\u00eda re\u00fane hasta el...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "nbadran",
            "categories": "motocross",
            "tags": "primer,general,categor\u00eda,piloto,nacionales,motocross",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/eluniversal.com.co/2015/04/piloto-sucre%C3%B1o-marcha-segundo-en-la-open-de-nacionales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/ciclismo/piloto-sucreno-marcha-segundo-en-la-open-de-nacionales-de-motocross-190097"
        },
        "diasporadominicana.com/2015/04/correr%C3%A1n-en-puerto-plata-cl%C3%A1sico-de-motocross-semana-santa-2015": {
            "title": "Correr\u00e1n en Puerto Plata Cl\u00e1sico de Motocross Semana Santa 2015...",
            "snippet": "Motocross PUERTO PLATA.- Con la participaci\u00f3n de pilotos de Costa Rica y Rep\u00fablica Dominicana ser\u00e1 celebrado el Cl\u00e1sico de Motocross Semana Santa, evento que tendr\u00e1 como escenario la pista de la Gran Parada de...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "diasporadominicana.com",
            "categories": "motocross",
            "tags": "gran,gran_parada,parada,evento,ser\u00e1,rep\u00fablica,rep\u00fablica_dominicana,dominicana,costa,costa_rica,rica,motocross,puerto,puerto_plata,plata,semana,semana_santa,santa,pilotos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motocross/diasporadominicana.com/2015/04/correr%C3%A1n-en-puerto-plata-cl%C3%A1sico-de-motocross-semana-santa-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motocross%2Bmotocross&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diasporadominicana.com/2015/04/01/correran-en-puerto-plata-clasico-de-motocross-semana-santa-2015/"
        }
    }
}