{
    "meta": {
        "portal_name": "placa-base",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/placa-base/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/placa-base/placa-base/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/placa-base/placa-base/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/placa-base/placa-base/blogs.json"
    },
    "items": {
        "entornointeligente.com/2015/04/espa%C3%B1a-sigue-a-gigabyte-y-ll%C3%A9vate-una-fant%C3%A1stica-placa-base-entornointeligente": {
            "title": "ESPA\u00d1A: \u00a1Sigue a GIGABYTE y ll\u00e9vate una fant\u00e1stica placa base! - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteESPA\u00d1A: \u00a1Sigue a GIGABYTE y ll\u00e9vate una fant\u00e1stica placa base!EntornoInteligenteMuyComputer y GIGABYTE te ofrecen la posibilidad de llevarte una F2A88XN-WIFI a casa, una placa mini-ITX basada en el potente chipset AMD A88X y...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "gigabyte,placa,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/04/espa%C3%B1a-sigue-a-gigabyte-y-ll%C3%A9vate-una-fant%C3%A1stica-placa-base-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=placa%2Bbase&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5716148/ESPANA-Sigue-a-GIGABYTE-y-llevate-una-fantastica-placa-base-21042015"
        },
        "es.kioskea.net/2015/04/driver-para-placa-k8upgrade-vm800-resuelto": {
            "title": "Driver para placa K8Upgrade-VM800 Resuelto...",
            "snippet": "Driver para placa K8Upgrade-VM800 Driver video, ASROCK K8UPGRADE-VM800 (W7) (Resuelto) Foro - Drivers Driver de video de placa base ASRock K8Upgrade-VM800 Descargar - Controladores de gr\u00e1ficos Driver de audio de placa base ASRock K8Upgrade-VM800...",
            "date": "2015-04-20",
            "tags": "placa,asrock,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.kioskea.net/2015/04/driver-para-placa-k8upgrade-vm800-resuelto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.kioskea.net/forum/affich-1554185-driver-para-placa-k8upgrade-vm800"
        },
        "configurarequipos.com/2015/04/placa-base-muerta-con-socket-1366-hay-esperanza": {
            "title": "Placa base muerta con socket 1366. \u00bfHay esperanza?",
            "snippet": "Win8 cons prev, quadcore 4gb SSD 80gb 2TB Hola Me gustar\u00eda saber que diferencia hay entre elegir un procesador con socket 2011 (creo que sandy bridge) y los 1366 \u00a1\u00a1 Que diferencias notables hay? veo que una placa base para los socket 2011 cuesta...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "creo,sandy,bridge,saber,procesador,placa,base,socket,ssd,hola,\u00a1\u00a1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/configurarequipos.com/2015/04/placa-base-muerta-con-socket-1366-hay-esperanza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta126995.html"
        },
        "bandaancha.eu/2015/04/procesador-para-p67-sandy-bridge": {
            "title": "Procesador para P67 Sandy Bridge...",
            "snippet": "Buenas. Necesito cambiar de CPU, pero tengo algunas limitaciones, ya que tiene que ser compatible con mi placa base Asrock P67 BIOS. No puedo mejorar la BIOS, ya que solo la revisi\u00f3n (B3 creo que se llamaban) de mi placa base pod\u00edan hacerlo...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "hacerlo,creo,solo,tiene,cambiar,sandy,bridge,procesador,cpu,placa,base,asrock,bios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bandaancha.eu/2015/04/procesador-para-p67-sandy-bridge",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bandaancha.eu/foros/procesador-p67-sandy-bridge-1717463"
        },
        "hardzone.es/2015/04/asus-tuf-trooper-b85-la-placa-m%C3%A1s-duradera-y-fiable": {
            "title": "Asus TUF Trooper B85, la placa m\u00e1s duradera y fiable de Asus...",
            "snippet": "Si eres de los que usan su ordenador en pleno desierto o simplemente buscas la m\u00e1xima fiabilidad y durabilidad en tu placa base, Asus tiene la placa base perfecta para ti. Bromas aparte, la nueva Asus TUF Trooper B85 que acaba de presentar la marca...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "tiene,asus,placa,ordenador,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hardzone.es/2015/04/asus-tuf-trooper-b85-la-placa-m%C3%A1s-duradera-y-fiable",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hardzone.es/2015/04/16/asus-tuf-trooper-b85/"
        },
        "zonaforo.meristation.com/2015/04/the-witcher-3-ya-es-gold": {
            "title": "The Witcher 3 YA ES GOLD...",
            "snippet": "Mi PC Master Race: Procesador Intel Core i7 4770K; Placa Base GIGABYTE GA-Z87X-D3H; Memoria F3-1600C9D-8GAO Ares; Disipador Be Quiet! DARK ROCK PRO 2; Tarjeta Gr\u00e1fica Gigabyte GeForce GTX 780 Ghz Edition 3GB; Fuente Seasonic P-760W 80...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "rock,placa-base,memoria",
            "tags": "fuente,gigabyte,placa,placa_base,base,procesador,intel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/zonaforo.meristation.com/2015/04/the-witcher-3-ya-es-gold",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://zonaforo.meristation.com/topic/2307890/"
        },
        "adslzone.net/2015/04/eleccion-placa-base": {
            "title": "Eleccion Placa Base...",
            "snippet": "hola asunto es que mi cu\u00f1ado tiene que cambiar la placa (Asus M4N68T-M) al equipo pues la fuente le hizo un corto y le fundio la encuentro en la texitura de elejir otra que sea de las mismas caracteristicas y tenga buena relacion...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "placa-base",
            "tags": "fuente,hizo,sea,hola,tiene,cambiar,placa,placa_base,base,asus",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/placa-base/adslzone.net/2015/04/eleccion-placa-base",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://adslzone.net/postt379568.html"
        },
        "omicrono.com/2015/04/este-peque%C3%B1o-ssd-nvme-de-samsung-alcanza-los-2-gb": {
            "title": "Este peque\u00f1o SSD NVMe de Samsung alcanza los 2 GB/s...",
            "snippet": "Seguro que recuerdas los SSD de Intel y de HyperX que se conectan por un puerto PCI Express que tengamos libre en la placa base; este SSD NVMe de Samsung usa la misma tecnolog\u00eda para transportar la informaci\u00f3n a la placa base, pero en un formato...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "ssd,intel,placa,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/omicrono.com/2015/04/este-peque%C3%B1o-ssd-nvme-de-samsung-alcanza-los-2-gb",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://omicrono.com/2015/04/ssd-nvme-de-samsung/"
        },
        "faq-mac.com/2015/04/primer-despiece-del-macbook-de-12-pulgadas-retina-display": {
            "title": "Primer despiece del MacBook de 12 pulgadas Retina Display...",
            "snippet": "Es el caso ahora del MacBook de 12 pulgadas Retina Display que muestra no solo una placa base extraordinariamente peque\u00f1a, sino una enorme bater\u00eda. El port\u00e1til ha sido desmontado por un usuario chino que ha publicado las fotograf\u00edas en el sitio...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "fotografia,macbook",
            "tags": "port\u00e1til,solo,placa,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/faq-mac.com/2015/04/primer-despiece-del-macbook-de-12-pulgadas-retina-display",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://faq-mac.com/2015/04/primer-despiece-del-macbook-de-12-pulgadas-retina-display/"
        },
        "ocio.diariodemallorca.es/2015/04/el-alem%C3%A1n-jan-gerdes-ofrece-hoy-en-sa-nostra-un-recital": {
            "title": "El alem\u00e1n Jan Gerdes ofrece hoy en Sa Nostra un recital de piano y electroac\u00fastica...",
            "snippet": "Seg\u00fan ha informado la asociaci\u00f3n Placa Base, organizadora del concierto, el instrumentista alem\u00e1n interpretar\u00e1 obras de Stockhausen y Nono, dos reconocidos cl\u00e1sicos de la vanguardia, y de los emergentes Raquel Garc\u00eda-Tom\u00e1s, Mateu Malondra...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "placa-base",
            "tags": "dos,placa,placa_base,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/placa-base/ocio.diariodemallorca.es/2015/04/el-alem%C3%A1n-jan-gerdes-ofrece-hoy-en-sa-nostra-un-recital",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=placa%2Bbase&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ocio.diariodemallorca.es/agenda/noticias/nws-404609-el-aleman-jan-gerdes-ofrece-hoy-sa-nostra-recital-piano-electroacustica.html"
        }
    }
}