{
    "meta": {
        "portal_name": "carta-astral",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/carta-astral/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carta-astral/carta-astral/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carta-astral/carta-astral/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/carta-astral/carta-astral/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanacion.com.co/2015/04/el-rebusque-la-otra-cara-delcongreso-naci%C3%B3": {
            "title": "El rebusque, la otra cara delCongreso - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "El rebusque, la otra cara delCongresoLa Naci\u00f3 \u00f3 que permanentemente elabora cartas astrales porque considera que cada d\u00eda es un tema que se pone en vigor. Se goza de muy buena clientela cada d\u00eda. Dice que a muchos personajes les ha trabajado...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "muy,buena,naci\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.co/2015/04/el-rebusque-la-otra-cara-delcongreso-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carta%2Bastral&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.co/index.php/actualidad-lanacion/item/251254-el-rebusque-la-otra-cara-delcongreso"
        },
        "miamidiario.com/2015/04/venus-en-g%C3%A9minis-habla-el-coraz%C3%B3n": {
            "title": "Venus en G\u00e9minis: Habla el coraz\u00f3n...",
            "snippet": "\u00d3yelo por aqu\u00ed: CONSULTAS ASTROL\u00d3GICAS La carta astral te ayuda a conocer tu potencial, aprovechar tus aspectos positivos y trascender los negativos para evolucionar. La posibilidad de...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "carta,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/miamidiario.com/2015/04/venus-en-g%C3%A9minis-habla-el-coraz%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carta%2Bastral&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://miamidiario.com/blogs/el-termometro-zodiacal-/9_6692"
        },
        "elmundo.es/2015/04/estas-cosas-tienen-los-catalanes": {
            "title": "Estas cosas tienen los catalanes...",
            "snippet": "Y efectivamente las reencuentro, a Lange y Morin, la noche del 23, by Outumuro. Previamente, me ha dado tiempo a hacerme una especie de carta astral, que no es para nada una carta astral, con mi amiga Inka Mart\u00ed, que tambi\u00e9n expone estos d\u00edas,...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "tiempo,noche,carta,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.es/2015/04/estas-cosas-tienen-los-catalanes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carta%2Bastral&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cataluna/2015/04/25/553bd59bca4741e9538b457d.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/isa-carrillo-va-de-la-mano-con-orozco": {
            "title": "Isa Carrillo va de la mano con Orozco -...",
            "snippet": "Carrillo va de la mano con perfil se enriqueci\u00f3 tambi\u00e9n con una interpretaci\u00f3n de la carta astral de Orozco, para lo cual la artista cont\u00f3 con apoyo de Iv\u00e1n Sierra y, asimismo, gracias a su experiencia de nueve a\u00f1os como estudiante de...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "experiencia,carta,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informador.com.mx/2015/04/isa-carrillo-va-de-la-mano-con-orozco",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carta%2Bastral&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/cultura/2015/588482/6/isa-carrillo-va-de-la-mano-con-orozco.htm"
        },
        "unosanrafael.com.ar/2015/04/espejos-otra-forma-de-encarar-la-crisis-a-mitad-vida": {
            "title": "Espejos: otra forma de encarar la crisis a mitad de la vida...",
            "snippet": "Jung tambi\u00e9n practicaba la astrolog\u00eda y a todos sus pacientes les le\u00eda la carta astral. Hace tiempo que yo quer\u00eda escribir algo relacionado a la psicolog\u00eda de Jung y sobre el mirar dentro de uno mismo, destac\u00f3 ella sobre la obra, que es...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "tiempo,astrolog\u00eda,carta,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/unosanrafael.com.ar/2015/04/espejos-otra-forma-de-encarar-la-crisis-a-mitad-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carta%2Bastral&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosanrafael.com.ar/canal_diariouno/espectaculos/Espejos-otra-forma-de-encarar-la-crisis-a-mitad-de-la-vida-20150424-0014.html"
        },
        "oem.com.mx/2015/04/carta-astral-alfonso-herrera-la-prensa-oem": {
            "title": "Carta Astral: Alfonso Herrera - La Prensa (OEM)...",
            "snippet": "La Prensa (OEM)Carta Astral: Alfonso HerreraLa Prensa (OEM)As\u00ed como les he dicho que nos rige un signo zodiacal, que en este caso es Virgo, tambi\u00e9n tenemos un n\u00famero de personalidad y suerte que nos rige y en este caso el de Alfonso Herrera...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "personalidad,signo-zodiacal,carta-astral",
            "tags": "signo,signo-zodiacal,zodiacal,carta,carta_astral,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/carta-astral/oem.com.mx/2015/04/carta-astral-alfonso-herrera-la-prensa-oem",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carta%2Bastral&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/laprensa/notas/n3783936.htm"
        },
        "smoda.elpais.com/2015/04/hor%C3%B3scopo-de-la-semana-tauro-tendr%C3%A1-que-tomar-una-decisi%C3%B3n": {
            "title": "Hor\u00f3scopo de la semana - Tauro: tendr\u00e1 que tomar una decisi\u00f3n sobre su pareja...",
            "snippet": "Marte todav\u00eda est\u00e1 de gira por la parte m\u00e1s rom\u00e1ntica de su carta astral, por lo que ser\u00eda una l\u00e1stima no sacar m\u00e1s tiempo para socializar, divertirse y, si est\u00e1 soltero, encontrar el amor. 20 ene. 18 feb. Parece tener mucho con lo que...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "tiempo,hor\u00f3scopo,carta,astral,amor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/smoda.elpais.com/2015/04/hor%C3%B3scopo-de-la-semana-tauro-tendr%C3%A1-que-tomar-una-decisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carta%2Bastral&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://smoda.elpais.com/articulos/horoscopo-149/6230"
        },
        "vidayfamilia.univision.com/2015/04/la-carta-astral-de-alejandro-fern%C3%A1ndez-univisi%C3%B3n": {
            "title": "La carta astral de Alejandro Fern\u00e1ndez - Univisi\u00f3n...",
            "snippet": "Univisi\u00f3nLa carta astral de Alejandro Fern\u00e1ndezUnivisi\u00f3nLa carta astral de Alejandro Fern\u00e1ndez. Si alguien posee una configuraci\u00f3n muy singular en su hor\u00f3scopo que le convierte en nacido para amar, es sin duda alguna Alejandro Fern\u00e1ndez, el...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "muy,hor\u00f3scopo,carta,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vidayfamilia.univision.com/2015/04/la-carta-astral-de-alejandro-fern%C3%A1ndez-univisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=carta%2Bastral&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vidayfamilia.univision.com/horoscopos/predicciones/slideshow/2015-04-23/alejandro-fernandez-nacido-para-amar"
        },
        "eldiario.es/2015/04/santa-teresa-de-jes%C3%BAs-era-muy-moderna": {
            "title": "Santa Teresa de Jes\u00fas era muy moderna...",
            "snippet": "Fascinadas con su escritura, su pensamiento, su acci\u00f3n y su experiencia m\u00edstica, ambas presentaron recientemente en Conde Duque un acercamiento a Teresa de Jes\u00fas que incluy\u00f3 sorpresas in\u00e9ditas, como la carta astral de la santa. En 'La Noche de...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "acci\u00f3n,experiencia,muy,carta,astral,noche",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/04/santa-teresa-de-jes%C3%BAs-era-muy-moderna",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carta%2Bastral&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Teresa-Jesus-Noni-Benegas-Rossetti_0_380062051.html"
        },
        "www2.esmas.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-que-nos-mueve-seg%C3%BAn-nuestro-signo-zodiacal": {
            "title": "La energ\u00eda que nos mueve seg\u00fan nuestro signo zodiacal...",
            "snippet": "Energ\u00eda: centr\u00edfuga que se mueve hac\u00eda fuera. La naturaleza esencial de estos signos es de inicio de acci\u00f3n. Si en tu carta astral tienes muchos planetas en signos cardinales, tendr\u00e1s muchas actividades y compromisos. Por el contrario, si...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "planeta,naturaleza,signo-zodiacal",
            "tags": "signo,acci\u00f3n,signo-zodiacal,zodiacal,carta,astral",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/signo-zodiacal/www2.esmas.com/2015/04/la-energ%C3%ADa-que-nos-mueve-seg%C3%BAn-nuestro-signo-zodiacal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=carta%2Bastral&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://www2.esmas.com/mujer/horoscopos/semanales/843437/energia-mueve-segun-nuestro-signo-zodiacal/"
        }
    }
}