{
    "meta": {
        "portal_name": "moda",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/moda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rey.com.pe/2015/05/corporaci%C3%B3n-rey-zipper-cierres-blog": {
            "title": "Corporaci\u00f3n REY Zipper Cierres/REY Blog...",
            "snippet": "... failed to open stream: HTTP request failed! HTTP/1.1 503 Service Unavailable in/var/www/localhost/htdocs/www/blog/wp-content/plugins/sexybookmarks/includes/on line 26.... Conscientes que el dise\u00f1o y la moda son factores claves para atender la...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "admin",
            "categories": "moda",
            "tags": "son,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/rey.com.pe/2015/05/corporaci%C3%B3n-rey-zipper-cierres-blog",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bmoda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rey.com.pe/blog/0209/12/corporacion-rey/"
        },
        "trendencias.com/2015/05/giorgio-armani-cumple-40-a%C3%B1os-en-la-moda-felicidades": {
            "title": "Giorgio Armani cumple 40 a\u00f1os en la moda \u00a1Felicidades!",
            "snippet": "Giorgio Armani est\u00e1 de cumplea\u00f1os. El dise\u00f1ador italiano cumple 40 a\u00f1os en el mundo de la moda y lo ha celebrado con una s\u00faper fiesta para inaugurar el museo Silos Armani en Mil\u00e1n, rodeado de sus amigos m\u00e1s...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Colino",
            "categories": "moda",
            "tags": "s\u00faper,inaugurar,dise\u00f1ador,italiano,cumple,moda,mundo,mil\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/trendencias.com/2015/05/giorgio-armani-cumple-40-a%C3%B1os-en-la-moda-felicidades",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://trendencias.com/alfombra-roja/giorgio-armani-cumple-40-anos-en-la-moda-felicidades"
        },
        "merca20.com/2015/05/m%C3%A9xico-est%C3%A1-de-a-la-moda-revista-merca2-0": {
            "title": "M\u00e9xico est\u00e1 de a la moda - Revista Merca2.0...",
            "snippet": "M\u00e9xico.- Cuando hablamos de moda inmediatamente pensamos en ciudades como Par\u00eds, Mil\u00e1n o Londres, donde el consumo de este tipo de productos es bastante elevado. Tan s\u00f3lo en Gran Breta\u00f1a esta industria genera...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Alan Campos",
            "categories": "moda",
            "tags": "industria,s\u00f3lo,productos,moda,par\u00eds,mil\u00e1n,tan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/merca20.com/2015/05/m%C3%A9xico-est%C3%A1-de-a-la-moda-revista-merca2-0",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/mexico-esta-de-moda-y-a-la-moda/"
        },
        "trendenciashombre.com/2015/04/no-solo-moda-sugerencias-de-la-semana-clxiii": {
            "title": "No solo moda: sugerencias de la semana (CLXIII)...",
            "snippet": "Una semana m\u00e1s, aqu\u00ed estamos con buenas sugerencias de ocio y estilo de vida para que disfrut\u00e9is al m\u00e1ximo de vuestro tiempo libre y, m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "JaviM",
            "categories": "moda",
            "tags": "estamos,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/trendenciashombre.com/2015/04/no-solo-moda-sugerencias-de-la-semana-clxiii",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://trendenciashombre.com/lifestyle/no-solo-moda-sugerencias-de-la-semana-clxiii"
        },
        "xatakafoto.com/2015/04/pasi%C3%B3n-fotogr%C3%A1fica-por-lo-abandonado-la-moda-de-los-exploradores": {
            "title": "Pasi\u00f3n fotogr\u00e1fica por lo abandonado: la moda de los exploradores...",
            "snippet": "Informaci\u00f3n, ejemplos e im\u00e1genes de fotograf\u00eda de lugares abandonados realizada por exploradores urbanos. Una moda fotogr\u00e1fica que busca...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Jes\u00fas Le\u00f3n",
            "categories": "fotografia,moda",
            "tags": "busca,ejemplos,pasi\u00f3n,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/xatakafoto.com/2015/04/pasi%C3%B3n-fotogr%C3%A1fica-por-lo-abandonado-la-moda-de-los-exploradores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/colecciones/pasion-fotografica-por-lo-abandonado-la-moda-de-los-exploradores-urbanos"
        },
        "trendencias.com/2015/04/2-cumple-tu-sue%C3%B1o-y-estudia-moda-estas-son-las-mejores": {
            "title": "2 Cumple tu sue\u00f1o y estudia moda: estas son las mejores escuelas...",
            "snippet": "\u00bfQuieres estudiar moda y no sabes por d\u00f3nde empezar? No te preocupes, en Trendencias os contamos cu\u00e1les son las mejores opciones para convertir tu pasi\u00f3n en tu carrera. Para empezar debes elegir qu\u00e9 quieres...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "SueMissIndie",
            "categories": "escuela,moda",
            "tags": "son,mejores,pasi\u00f3n,quieres,cumple,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/trendencias.com/2015/04/2-cumple-tu-sue%C3%B1o-y-estudia-moda-estas-son-las-mejores",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://trendencias.com/otros/cumple-tu-sueno-y-estudia-moda-las-mejores-escuelas-y-cursos"
        },
        "diariosdefutbol.com/2015/04/est%C3%A1-de-moda-diarios-futbol": {
            "title": "Est\u00e1 de moda - Diarios de Futbol...",
            "snippet": "A partir de la evidente superioridad f\u00edsica y de fundamentos de los baloncestistas profesionales estadounidenses sobre los enclenques europeos de los a\u00f1os 60 y 70, en el viejo continente se gener\u00f3 una corriente que...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "\u00d3scar D\u00edez",
            "categories": "moda,futbol",
            "tags": "viejo,partir,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/diariosdefutbol.com/2015/04/est%C3%A1-de-moda-diarios-futbol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariosdefutbol.com/2015/04/27/esta-de-moda/"
        },
        "mujerhoy.com/2015/03/las-10-tendencias-de-moda-para-la-primavera-2015-galer%C3%ADa": {
            "title": "Las 10 tendencias de moda para la primavera de 2015 Galer\u00eda de...",
            "snippet": "El cuero deja paso al ante como tejido estrella del 2015 Vestidos, saharianas y faldas ser\u00e1n sus principales radios de acci\u00f3n como proponen Altuzarra, Ralph...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radio,estrella,moda",
            "tags": "principales,paso,primavera,tendencias,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/mujerhoy.com/2015/03/las-10-tendencias-de-moda-para-la-primavera-2015-galer%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mujerhoy.com/moda/informate/tendencias-moda-2015-846447122014.html"
        },
        "alternativa-verde.com/2015/02/moda-sustentable-tres-propuestas-para-vestir-conciencia": {
            "title": "Moda sustentable: tres propuestas para vestir conciencia...",
            "snippet": "Las propuestas de dise\u00f1adores, en este caso ligados a la industria de la moda, que eligen producir sosteniblemente siguen creciendo. Quiero contarte de 3 ejemplos de c\u00f3mo, desde la elecci\u00f3n de las materias primas hasta...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "Meri Castro",
            "categories": "moda",
            "tags": "ejemplos,industria,tres,vestir,moda,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/alternativa-verde.com/2015/02/moda-sustentable-tres-propuestas-para-vestir-conciencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=moda&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alternativa-verde.com/2015/02/06/moda-sustentable-tres-propuestas-para-vestir-conciencia/"
        },
        "sararomero93.wordpress.com/2015/01/por-qu%C3%A9-estar-de-moda": {
            "title": "\u00bfPor qu\u00e9 estar de moda?",
            "snippet": "La gent5e te trata como te ve, as\u00ed que con\u00e9ctate con la moda para transmitir tu personalidad de una manera positiva...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "SaferyLili",
            "categories": "personalidad,moda",
            "tags": "trata,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/sararomero93.wordpress.com/2015/01/por-qu%C3%A9-estar-de-moda",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=moda&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sararomero93.wordpress.com/2015/01/30/por-que-estar-de-moda/"
        }
    }
}