{
    "meta": {
        "portal_name": "moda",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/moda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/05/becky-g-jennifer-lopez-camila-cabello-lo-mejor-de-la-moda": {
            "title": "Becky G, Jennifer Lopez, Camila Cabello - Lo Mejor de la Moda en Premios Billboard 2015!",
            "snippet": "Becky G, Jennifer Lopez, Camila Cabello - Lo Mejor de la Moda en Premios Billboard 2015! Para M\u00e1s Chismes! Facebook! Twitter! Becky G, JLo- Lo Mejor de la Moda en Premios Billboard 2015!... From: Clevver TeVe Views: 70974 4059 ratings Time: 02:53...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Clevver TeVe",
            "categories": "moda,facebook,twitter",
            "tags": "moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2015/05/becky-g-jennifer-lopez-camila-cabello-lo-mejor-de-la-moda",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda%2Bmoda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xHQWzgy9wC0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xHQWzgy9wC0/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/moda-calvin-klein-y-ralph-lauren-echan-el-cierre": {
            "title": "Moda/Calvin Klein y Ralph Lauren echan el cierre a la Semana de la Moda de NY...",
            "snippet": "Nueva York (EEUU), 16 de septiembre (/EFE)La sensualidad femenina por la que apost\u00f3 Francisco Costa para Calvin Klein Collection y el aire espa\u00f1ol que Ralph Lauren imprimi\u00f3 a su nueva colecci\u00f3n, de inspiraci\u00f3n taurina y con toques flamencos,...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "cerestv",
            "categories": "moda",
            "tags": "nueva,espa\u00f1ol,septiembre,moda,efe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/dailymotion.com/2015/04/moda-calvin-klein-y-ralph-lauren-echan-el-cierre",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/moda+moda/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mnugp_moda-calvin-klein-y-ralph-lauren-echan-el-cierre-a-la-semana-de-la-moda-de-ny_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mnugp_moda-calvin-klein-y-ralph-lauren-echan-el-cierre-a-la-semana-de-la-moda-de-ny_school"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/moda-la-ba%C3%B1o-reina-en-quinta-jornada-de-madrid-fashion-week": {
            "title": "Moda/La moda ba\u00f1o reina en la quinta jornada de Madrid Fashion Week...",
            "snippet": "Madrid, 3 de septiembre (/EFE)Un toque futurista en un estilo retro es la receta que ha planteado hoy en la pasarela madrile\u00f1a la dise\u00f1adora catalana Tot\u00f3n Comella (TCN), a trav\u00e9s de la combinaci\u00f3n de lencer\u00eda fl\u00faor con sus b\u00e1sicos en crep...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "cerestv",
            "categories": "moda",
            "tags": "septiembre,moda,efe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/dailymotion.com/2015/04/moda-la-ba%C3%B1o-reina-en-quinta-jornada-de-madrid-fashion-week",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/moda+moda/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mnujk_moda-la-moda-bano-reina-en-la-quinta-jornada-de-madrid-fashion-week_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mnujk_moda-la-moda-bano-reina-en-la-quinta-jornada-de-madrid-fashion-week_school"
        },
        "youtube.com/2015/03/barbie-moda-magica-en-paris-pelicula-completa-online-2015-nuevos-epis": {
            "title": "Barbie Moda magica en Paris Pelicula Completa Online Barbie Barbie 2015 Barbie nuevos epis...",
            "snippet": "Barbie Moda magica en Paris Pelicula Completa Online Barbie Barbie 2015 Barbie nuevos epis Barbie, de dibujos animados de Barbie, Barbie en espa\u00f1ol, Barbie nueva serie, nueva serie Barbie, Barbie ver en l\u00ednea, ver online Barbie, barbie los mejores...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Beses Eftwte",
            "categories": "moda",
            "tags": "barbie,nueva,espa\u00f1ol,paris,magica,barbie_moda,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/youtube.com/2015/03/barbie-moda-magica-en-paris-pelicula-completa-online-2015-nuevos-epis",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda%2Bmoda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-V0Zqnk-dOc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-V0Zqnk-dOc/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/mechas-babylight-nuevas-de-moda-s%C3%BAper-naturales": {
            "title": "MECHAS BABYLIGHT Nuevas Mechas de Moda \u00a1S\u00faper Naturales!",
            "snippet": "Look de moda s\u00faper natural. Aprende paso a paso a hac\u00e9rtelas en casa y presume de cabello luminoso Descubre aqu\u00ed todo sobre las Babylights. De qu\u00e9 se trata, c\u00f3mo crearlas, qu\u00e9 celebrities las llevan, etc. \u00a1Por fin lo que muchas de nosotras...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "srhair",
            "categories": "moda",
            "tags": "moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/dailymotion.com/2015/03/mechas-babylight-nuevas-de-moda-s%C3%BAper-naturales",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/moda/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k3r2w_mechas-babylight-nuevas-mechas-de-moda-super-naturales_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k3r2w_mechas-babylight-nuevas-mechas-de-moda-super-naturales_lifestyle"
        },
        "youtube.com/2015/02/juan-formell-y-los-van-la-moda-keratina-official-video-hd": {
            "title": "JUAN FORMELL Y LOS VAN VAN - La Moda/La Keratina (Official Video HD)...",
            "snippet": "JUAN FORMELL Y LOS VAN VAN - La Moda/La Keratina (Official Video HD) The New 2015 Single from los Van Van, enjoy it!:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::: Planet Records ranks as one of the 3 most... From: Planet Records Official Views:...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "Planet Records Official",
            "categories": "moda",
            "tags": "moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/youtube.com/2015/02/juan-formell-y-los-van-la-moda-keratina-official-video-hd",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda%2Bmoda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=7iqhm4UYOFk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/7iqhm4UYOFk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/barbie-moda-magica-en-paris-la-vida-es-un-cuento": {
            "title": "Barbie Moda Magica en Paris - La Vida Es Un Cuento de Hadas (Espa\u00f1ol Latino)...",
            "snippet": "Barbie Moda Magica en Paris - La Vida Es Un Cuento de Hadas (Espa\u00f1ol Latino) Barbie Moda Magica en Paris Video Musical La Vida Es Un Cuento de Hadas en Espa\u00f1ol Latino. If you are a toys copany and you wish your product have good selling just pm me...",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "Mehmet Nukte",
            "categories": "moda",
            "tags": "espa\u00f1ol,barbie,barbie_moda,moda,magica,paris",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/youtube.com/2015/01/barbie-moda-magica-en-paris-la-vida-es-un-cuento",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda%2Bmoda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=i9H5ttAIv-4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/i9H5ttAIv-4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/outfits-de-moda-2015": {
            "title": "Outfits de Moda 2015...",
            "snippet": "Outfits de Moda 2015 Outfit 1: Outfit 2: Outfit 4: Outfit 6: Outfit 7: Outfit 8:... From: Modern Generation Views: 84280 688 ratings Time: 02:11 More in Howto & Style...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "Modern Generation\u2665",
            "categories": "moda",
            "tags": "modern,modern_generation,generation,moda,howto,style",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/youtube.com/2015/01/outfits-de-moda-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda%2Bmoda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nLkaYsAGZlA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nLkaYsAGZlA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/peinados-de-moda-2015": {
            "title": "Peinados de Moda 2015...",
            "snippet": "Peinados de Moda 2015 peinados 2015 peinados faciles peinados con trenzas trenzas de moda peinados faciles y rapidos. From: Modern Generation Views: 133649 705 ratings Time: 01:55 More in Howto & Style...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "Modern Generation\u2665",
            "categories": "moda",
            "tags": "modern,modern_generation,generation,moda,howto,style",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/youtube.com/2015/01/peinados-de-moda-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=NzvaPNrYmSs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/NzvaPNrYmSs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/moda-y-ropa-calendario-2015": {
            "title": "Moda y Ropa - Calendario 2015...",
            "snippet": "Moda y Ropa - Calendario 2015 Muchas veces la moda no es cuesti\u00f3n de gasto, sino de precio. Contacto Prensa Negocios Conferencias y eventos Firma de aut\u00f3grafos Boletos Teatro Diana... From: luisitorey Views: 1831121 114334 ratings Time: 09:00 More...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "luisitorey",
            "categories": "moda",
            "tags": "moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/youtube.com/2015/01/moda-y-ropa-calendario-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=moda%2Bmoda&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vlgtRWwj-Xw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vlgtRWwj-Xw/0.jpg"
        }
    }
}