{
    "meta": {
        "portal_name": "moda",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/moda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/moda/moda/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanacion.com.ar/2015/04/alexander-mcqueen-el-malo-de-la-moda-argentina": {
            "title": "Alexander McQueen, el malo de la moda - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Alexander McQueen, el malo de la moda (Argentina)\"Qu\u00e9 me pongo?\", pens\u00e9 cuando el editor de esta revista me pidi\u00f3 una nota sobre la exhibici\u00f3n del fallecido dise\u00f1ador de moda brit\u00e1nico Alexander McQueen, que acaba de abrir en el...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "moda",
            "tags": "moda,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/lanacion.com.ar/2015/04/alexander-mcqueen-el-malo-de-la-moda-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=moda%2Bmoda&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1787398-alexander-mcqueen-el-malo-de-la-moda"
        },
        "diario.mx/2015/04/corte-bob-muy-a-la-moda-diario-digital-ju%C3%A1rez": {
            "title": "Corte bob, muy a la moda - Diario Digital Ju\u00e1rez...",
            "snippet": "Corte bob, muy a la modaDiario Digital Ju\u00e1rezEl look Bob es un gran cl\u00e1sico de la peluquer\u00eda. Las mujeres lo adoran, sin ninguna duda es un corte sencillo pero nada aburrido, corto pero con muchas posibilidades. La tendencia del momento es...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "moda",
            "tags": "tendencia,posibilidades,muy,moda,look",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/diario.mx/2015/04/corte-bob-muy-a-la-moda-diario-digital-ju%C3%A1rez",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=moda%2Bmoda&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diario.mx/Ellas/2015-04-25_85c4259b/corte-bob-muy-a-la-moda/"
        },
        "sopitas.com/2015/04/mangina-la-moda-de-esconderse-el-pene-blog": {
            "title": "Mangina: la moda de esconderse el pene - (blog)...",
            "snippet": "(blog)Mangina: la moda de esconderse el pene (blog)Hace tiempo que las fotos haciendo una mangina circulan en internet, pero en los \u00faltimos d\u00edas esta moda de tomarse una foto simulando tener vagina, se ha convertido en tendencia durante las...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "internet,moda",
            "tags": "tendencia,tiempo,moda,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/sopitas.com/2015/04/mangina-la-moda-de-esconderse-el-pene-blog",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=moda%2Bmoda&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sopitas.com/site/472916-mangina-la-nueva-moda-de-esconderse-el-pene/"
        },
        "vidayestilo.terra.com.pe/2015/04/celebra-el-d%C3%ADa-de-thal%C3%ADa-con-las-claves-su-estilo-vida": {
            "title": "Celebra el D\u00eda de Thal\u00eda con las claves de su estilo de vida...",
            "snippet": "La cantante y actriz mexicana Thal\u00eda tiene su d\u00eda internacional, que es celebrado por sus cientos de fans alrededor de todo el mundo el 25 de abril. Por esa raz\u00f3n, aqu\u00ed decidimos recordarla con una recopilaci\u00f3n de sus claves de moda y estilo de...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "moda",
            "tags": "estilo,mundo,vida,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/vidayestilo.terra.com.pe/2015/04/celebra-el-d%C3%ADa-de-thal%C3%ADa-con-las-claves-su-estilo-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=moda%2Bmoda&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vidayestilo.terra.com.pe/moda/moda/dia-internacional-de-thalia-los-looks-mas-sexys-y-feos-de-la-cantante,966b2b6c1196d11ebb89872fc26a598as4xyRCRD.html"
        },
        "losandes.com.ar/2015/04/conoc%C3%A9-a-los-grandes-creadores-de-la-moda-andes-argentina": {
            "title": "Conoc\u00e9 a los grandes creadores de la moda - Los Andes (Argentina)...",
            "snippet": "Los Andes (Argentina)Conoc\u00e9 a los \"grandes\" creadores de la modaLos Andes (Argentina)Introdujo l\u00edneas hasta entonces masculinas en la moda de mujer, como el jersey. Sus dise\u00f1os m\u00e1s rompedores: los vestidos negros de noche -transform\u00f3 el negro...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "moda",
            "tags": "mujer,grandes,moda,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/losandes.com.ar/2015/04/conoc%C3%A9-a-los-grandes-creadores-de-la-moda-andes-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=moda%2Bmoda&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://losandes.com.ar/article/conoce-a-los-grandes-creadores-de-tendencia-en-la-moda?rv=2"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/c%C3%B3mo-ser-blogger-de-moda-y-no-morir-en-el-intento": {
            "title": "C\u00f3mo ser blogger de moda y no morir en el intento...",
            "snippet": "El mundo de la moda ha visto dar un giro de 180 grados en lo que a marcar tendencias se refiere. De hecho, si antes eran las principales firmas de moda y las pasarelas las que apostaban por indicarlos que se llevaba y lo que no, en este caso son...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "moda",
            "tags": "principales,principales-firmas,firmas,mundo,c\u00f3mo,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/libertaddigital.com/2015/04/c%C3%B3mo-ser-blogger-de-moda-y-no-morir-en-el-intento",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=moda&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/chic/vida-estilo/2015-04-25/como-ser-blogger-de-moda-y-no-morir-en-el-intento-1276546421/"
        },
        "economia.elpais.com/2015/04/el-boyante-negocio-de-la-moda-low-cost": {
            "title": "El boyante negocio de la moda low cost...",
            "snippet": "Hubo un tiempo en el que la ropa de Zara, la mayor cadena de ropa de Espa\u00f1a, era considerada moda de bajo coste. Sin embargo, la llegada de nuevos jugadores al mercado con estrategias muy agresivas en precios hacen que hoy la cadena estrella de...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "estrella,moda",
            "tags": "nuevos,muy,tiempo,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/economia.elpais.com/2015/04/el-boyante-negocio-de-la-moda-low-cost",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=moda&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://economia.elpais.com/economia/2015/04/25/actualidad/1429976663_730824.html"
        },
        "el-carabobeno.com/2015/04/la-industria-textil-mata-creatividad-en-moda-dice-autora-el-carabobe%C3%B1o": {
            "title": "La industria textil mata la creatividad en la moda, dice autora... - El Carabobe\u00f1o...",
            "snippet": "El Carabobe\u00f1oLa industria textil mata la creatividad en la moda, dice autora...El Carabobe\u00f1oLa industria textil ha matado la creatividad de la moda con sus exigencias de beneficios r\u00e1pidos que estrangulan las posibilidades de innovaci\u00f3n,...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "moda",
            "tags": "posibilidades,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/el-carabobeno.com/2015/04/la-industria-textil-mata-creatividad-en-moda-dice-autora-el-carabobe%C3%B1o",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=moda%2Bmoda&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-carabobeno.com/portada/articulo/103230/la-industria-textil-mata-la-creatividad-en-la-moda,-dice-autora-antimoda"
        },
        "elmundo.es/2015/04/la-moda-que-deseas": {
            "title": "La moda que deseas...",
            "snippet": "Las c\u00e1lidas temperaturas admiten todo tipo de combinaciones. Desde los tonos m\u00e1s suaves, como los colores pastel o tierra, hasta los m\u00e1s atrevidos. Las Rozas Village en Madrid y La Roca Village en Barcelona tienen los 'looks'triunfadores para las...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "moda",
            "tags": "moda,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/elmundo.es/2015/04/la-moda-que-deseas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=moda&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/yodona/2015/04/25/553a381e268e3ec02c8b456c.html"
        },
        "smoda.elpais.com/2015/04/la-moda-toma-hasta-las-alcantarillas": {
            "title": "La moda toma hasta las alcantarillas...",
            "snippet": "Via Montenapoleone, en Mil\u00e1n, es una feria de moda al aire libre. Cada n\u00famero est\u00e1 ocupado por tiendas de las principales firmas del mundo y, m\u00e1s all\u00e1 de la amalgama de logos, los escaparates convierten la ciudad en un lienzo en el que las...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "moda",
            "tags": "principales,principales-firmas,firmas,mundo,aire,moda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/smoda.elpais.com/2015/04/la-moda-toma-hasta-las-alcantarillas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=moda&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://smoda.elpais.com/articulos/la-moda-toma-hasta-las-alcantarillas/6234"
        }
    }
}