{
    "meta": {
        "portal_name": "volvo-ocean-race",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/volvo-ocean-race/volvo-ocean-race/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/volvo-ocean-race/volvo-ocean-race/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/volvo-ocean-race/volvo-ocean-race/blogs.json"
    },
    "items": {
        "thornado.es/2015/04/grave-problema-con-la-potabilizadora-a-bordo-del-dongfeng-velas": {
            "title": "Grave problema con la potabilizadora a bordo del Dongfeng Velas...",
            "snippet": "Un m\u00ednimo de 27 litros de agua por d\u00eda es lo necesario para la supervivencia de un equipo de la Volvo Ocean Race durante las etapas. M\u00e1s si, como es el caso, se aproximan al Ecuador. Se nota que estamos cerca, y ser\u00e1...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "thornadoweb",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "caso,durante,etapas,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,d\u00eda,equipo,dongfeng,bordo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/thornado.es/2015/04/grave-problema-con-la-potabilizadora-a-bordo-del-dongfeng-velas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thornado.es/grave-problema-con-la-potabilizadora-a-bordo-del-dongfeng/"
        },
        "thornado.es/2015/04/la-flota-de-volvo-ocean-race-se-despega-costa": {
            "title": "La flota de la Volvo Ocean Race se despega de la costa con el...",
            "snippet": "Tras un comienzo de etapa dolorosamente lento, la flota finalmente consigui\u00f3 salir de Itaja\u00ed. Team Alvimedica dej\u00f3 la bah\u00eda en primer lugar, con la motivaci\u00f3n extra que supone dirigirse a su puerto base, Newport, Rhode...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "thornadoweb",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "primer,team,team_alvimedica,alvimedica,costa,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,flota,etapa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/thornado.es/2015/04/la-flota-de-volvo-ocean-race-se-despega-costa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thornado.es/la-flota-de-la-volvo-ocean-race-se-despega-de-la-costa-con-el-mapfre-en-cabeza/"
        },
        "juanpanews.com/2015/04/reportaje-a-pablo-d%C3%ADaz-mun%C3%ADo-m%C3%A9dico-oficial-de-la-volvo-ocean": {
            "title": "Reportaje a Pablo D\u00edaz Mun\u00edo, m\u00e9dico oficial de la Volvo Ocean Race.",
            "snippet": "Reportaje a Pablo D\u00edaz Mun\u00edo, m\u00e9dico oficial de la Volvo Ocean Race. Publicado el 19 abril, 2015 por Juanpa. An error occurred. Unable to execute Javascript. Esta entrada fue publicada en Volvo Ocean Race por Juanpa. Guarda el enlace...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Juanpa",
            "categories": "volvo-ocean-race,javascript",
            "tags": "volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/javascript/juanpanews.com/2015/04/reportaje-a-pablo-d%C3%ADaz-mun%C3%ADo-m%C3%A9dico-oficial-de-la-volvo-ocean",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanpanews.com/2015/04/reportaje-a-pablo-diaz-munio-el-medico-oficial-de-la-volvo-ocean-race/"
        },
        "opengolf.es/2015/04/volvo-ocean-race-la-competici%C3%B3n-comienza-ahora": {
            "title": "Volvo Ocean Race: La competici\u00f3n comienza ahora...",
            "snippet": "Volvo Ocean Race 2014-2015 - Itajai Este pr\u00f3ximo domingo comienza la etapa 6 y lo hace con un equipo fuerte en cabeza: Abu Dhabi Ocean Racing (Ian Walker/GBR) estrena nueva etapa con una ventaja de siete puntos...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "ventaja,siete,abu,abu_dhabi,abu_dhabi_ocean,dhabi,dhabi_ocean,dhabi_ocean_racing,ocean,ocean_racing,racing,equipo,domingo,competici\u00f3n,ahora,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean_race,race,itajai,etapa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/opengolf.es/2015/04/volvo-ocean-race-la-competici%C3%B3n-comienza-ahora",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://opengolf.es/z_volvo-ocean-race/volvo-ocean-race-la-competicion-comienza-ahora/"
        },
        "regatistas-virtuales.net/2015/04/volvo-ocean-race-in-port-en-visperas": {
            "title": "VOLVO OCEAN RACE In Port RACE EN VISPERAS...",
            "snippet": "VOLVO OCEAN RACE 2014-15 VESTAS TEAM ITAJAI In Port EN V\u00cdSPERAS DE LA LEG 6 Algo m\u00e1s de 28 horas restan para que en la ciudad brasile\u00f1a d...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "jrlouro64@hormail.com (Jose Ram\u00f3n Louro)",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "horas,team,itajai,port,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/regatistas-virtuales.net/2015/04/volvo-ocean-race-in-port-en-visperas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://regatistas-virtuales.net/noticias-y-secciones/eventos/vor-2014-2015/item/10788-volvo-ocean-race-2014-15-itajai-in-port-race-en-visperas-de-la-6-leg"
        },
        "autoblog.com.ar/2015/04/la-volvo-ocean-race-seg%C3%BAn-autoblog-argentina": {
            "title": "La Volvo Ocean Race, seg\u00fan Autoblog - ARGENTINA AUTOBLOG...",
            "snippet": "La Volvo Ocean Race, seg\u00fan Autoblog. 17 abril, 2015. VOR0 La pregunta es recurrente. Y admito que tambi\u00e9n es inevitable. Cada vez que me encuentro en persona con un lector, despu\u00e9s de algunos minutos de charla, surge el cl\u00e1sico...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "CC",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,abril,vor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/autoblog.com.ar/2015/04/la-volvo-ocean-race-seg%C3%BAn-autoblog-argentina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://autoblog.com.ar/2015/04/17/la-volvo-ocean-race-segun-autoblog/"
        },
        "lamarsalada.info/2015/04/la-mar-salada-vuelve-volvo-ocean-race-in-port-y-salida": {
            "title": "La mar salada: Vuelve la Volvo Ocean Race. La In-Port y salida en...",
            "snippet": "Vuelve la Volvo Ocean Race. La In-Port y salida en directo y en espa\u00f1ol. SABADO 18 a las 18:45. La Regata In Port en DIRECTO y en ESPA\u00d1OL. DOMINGO 19 al las 18:45. Salida. Cortes\u00eda de Global Virtual Solutions.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Luis Fernandez",
            "categories": "regata,volvo-ocean-race",
            "tags": "directo,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,port,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/lamarsalada.info/2015/04/la-mar-salada-vuelve-volvo-ocean-race-in-port-y-salida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lamarsalada.info/2015/04/vuelve-la-volvo-ocean-race-la-in-port-y.html"
        },
        "es.boats.com/2015/04/la-trastienda-de-volvo-ocean-race-espa%C3%B1a": {
            "title": "La trastienda de la Volvo Ocean Race - Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Desde la trastienda de la Volvo Ocean Race Eli Galvez nos cuenta las experiencias de Diego Torrado y Fernando Sales, dos espa\u00f1oles en los equipos de tierra del Abu Dhabi Ocean Racing y Team SCA. Por: Eli Galvez. Dicen que la Volvo...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Eli Galvez",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "team,team_sca,sca,abu,abu_dhabi,abu_dhabi_ocean,dhabi,dhabi_ocean,dhabi_ocean_racing,ocean,ocean_racing,racing,equipos,cuenta,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/es.boats.com/2015/04/la-trastienda-de-volvo-ocean-race-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.boats.com/boat-content/2015/04/la-trastienda-de-la-volvo-ocean-race/"
        },
        "rcna.info/2015/04/conejero-en-ganar-una-etapa-de-la-volvo-ocean-race-real": {
            "title": "conejero en ganar una etapa de la Volvo Ocean Race - Real Club...",
            "snippet": "0 28. Carlos Hern\u00e1ndez, regatista del Real Club N\u00e1utico de Arrecife, primer conejero en ganar una etapa de la Volvo Ocean Race. img_8295 img-20150410-wa0006 img-20150410-wa0005 img-20150410-wa0004 Twitter.",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "admin",
            "categories": "volvo-ocean-race,twitter",
            "tags": "primer,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,etapa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/rcna.info/2015/04/conejero-en-ganar-una-etapa-de-la-volvo-ocean-race-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rcna.info/carlos-hernandez-primero-conejero-en-ganar-una-etapa-de-la-volvo-ocean-race/"
        },
        "molcaworld.com/2015/03/molcaworld-24-horas-a-bordo-volvo-ocean-race": {
            "title": "MolcaWorld 24 horas a bordo Volvo Ocean Race...",
            "snippet": "Una vez m\u00e1s, Volvo Ocean Race, volvi\u00f3 a confiar en nosotros para el desarrollo de un proyecto novedoso. En este caso se trat\u00f3 de la redefinici\u00f3n creativa y t\u00e9cnica de la actual zona de exposiciones del Museo Volvo Ocean...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "MolcaWorld",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "volvo,volvo_ocean,ocean,caso,volvo_ocean_race,ocean_race,race,horas,bordo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/molcaworld.com/2015/03/molcaworld-24-horas-a-bordo-volvo-ocean-race",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://molcaworld.com/24-horas-a-bordo-volvo-ocean-race/"
        }
    }
}