{
    "meta": {
        "portal_name": "volvo-ocean-race",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/volvo-ocean-race/volvo-ocean-race/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/volvo-ocean-race/volvo-ocean-race/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/volvo-ocean-race/volvo-ocean-race/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bangkokpost.com/2015/04/chinese-crew-bounces-back-in-volvo-ocean-race-bangkok": {
            "title": "Chinese crew bounces back in Volvo Ocean Race - Bangkok Post...",
            "snippet": "Bangkok PostChinese crew bounces back in Volvo Ocean RaceBangkok Post\"This Volvo Ocean Race is really something else. The move to a one-design boat has changed the race and made it even tougher. The permanent contact with our competitors is tiring...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "boat,volvo,volvo_ocean,ocean,volvo_ocean_race,ocean_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/bangkokpost.com/2015/04/chinese-crew-bounces-back-in-volvo-ocean-race-bangkok",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bangkokpost.com/news/sports/543039/chinese-crew-bounces-back-in-volvo-ocean-race"
        },
        "europapress.es/2015/04/el-mapfre-segundo-hacia-los-doldrums": {
            "title": "El 'MAPFRE', segundo hacia los 'doldrums'...",
            "snippet": "El 'MAPFRE', embarcaci\u00f3n espa\u00f1ola en la Volvo Ocean Race, ha ascendido de la tercera a la segunda posici\u00f3n en la sexta etapa de la vuelta al mundo a vela con escalas, y est\u00e1 a 4,6 millas del l\u00edder de la flota, el 'Dongfeng'justo antes de que...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "justo,millas,l\u00edder,flota,vela,vuelta,tercera,posici\u00f3n,sexta,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,embarcaci\u00f3n,embarcaci\u00f3n-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,segundo,mapfre,etapa,mundo,dongfeng",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/europapress.es/2015/04/el-mapfre-segundo-hacia-los-doldrums",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volvo%2Bocean%2Brace&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/deportes/noticia-mapfre-segundo-doldrums-20150427154836.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/04/el-dongfeng-sigue-l%C3%ADder-pero-mapfre-ahora-segundo-le-presiona": {
            "title": "El Dongfeng'sigue l\u00edder pero el 'Mapfre', ahora segundo, le presiona...",
            "snippet": "Redacci\u00f3n deportes, 27 abr (EFE).- El 'Dongfeng'de Charles Caudrelier se mantiene l\u00edder de la sexta etapa de la Volvo Ocean Race despu\u00e9s de que la flota haya decidido tomar el rumbo noroeste, directo a las costa de Brasil a la espera de la...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "flota,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,l\u00edder,sexta,charles,charles_caudrelier,caudrelier,segundo,dongfeng,mapfre,etapa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/es.eurosport.yahoo.com/2015/04/el-dongfeng-sigue-l%C3%ADder-pero-mapfre-ahora-segundo-le-presiona",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volvo%2Bocean%2Brace&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/dongfeng-l\u00edder-mapfre-presiona-081835151.html"
        },
        "dailyecho.co.uk/2015/04/hampshire-sailors-on-volvo-ocean-race-have-a-need-for-speed": {
            "title": "Hampshire sailors on Volvo Ocean Race have a need for speed - Daily Echo...",
            "snippet": "Daily EchoHampshire sailors on Volvo Ocean Race have a need for speedDaily EchoHampshire sailors on the all-female Team SCA Volvo Ocean Race boat are struggling once more to keep the pace on the sixth stage of the race. Navigator Libby Greenhalgh is...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "boat,team,sca,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/dailyecho.co.uk/2015/04/hampshire-sailors-on-volvo-ocean-race-have-a-need-for-speed",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dailyecho.co.uk/sport/12916370.Hampshire_sailors_on_Volvo_Ocean_Race_have_a_need_for_speed/"
        },
        "nos.nl/2015/04/koekhappen-op-oranje-boot-team-brunel-in-volvo-ocean-race": {
            "title": "Koekhappen op oranje boot Team Brunel in Volvo Ocean Race - NOS...",
            "snippet": "NOSKoekhappen op oranje boot Team Brunel in Volvo Ocean RaceNOSViert een Nederlandse boot op de Atlantische Oceaan ook Koningsdag? Jazeker. De bemanning van de boot van Team Brunel van schipper Bouwe Bekking staat middenin de zesde etappe van de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "volvo,volvo_ocean,ocean,volvo_ocean_race,ocean_race,race,team,brunel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/nos.nl/2015/04/koekhappen-op-oranje-boot-team-brunel-in-volvo-ocean-race",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nos.nl/artikel/2032697-koekhappen-op-oranje-boot-team-brunel-in-volvo-ocean-race.html"
        },
        "france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/volvo-ocean-race-6%C3%A8me-%C3%A9tape-dongfeng-en-t%C3%AAte-au-large-du": {
            "title": "Volvo Ocean Race (6\u00e8me \u00e9tape): Dongfeng en t\u00eate au large du Br\u00e9sil - Francetv info...",
            "snippet": "Francetv infoVolvo Ocean Race (6\u00e8me \u00e9tape): Dongfeng en t\u00eate au large du Br\u00e9silFrancetv infoLe bateau chinois Dongfeng, skipp\u00e9 par le Fran\u00e7ais Charles Caudrelier, est en t\u00eate dans la 6e \u00e9tape de la Volvo Ocean Race, progressant cap au nord...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "charles,charles_caudrelier,caudrelier,ocean,ocean_race,race,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,dongfeng",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/france3-regions.francetvinfo.fr/2015/04/volvo-ocean-race-6%C3%A8me-%C3%A9tape-dongfeng-en-t%C3%AAte-au-large-du",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=volvo%2Bocean%2Brace%2Bvolvo%2Bocean%2Brace&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/bretagne/2015/04/27/volvo-ocean-race-6eme-etape-dongfeng-en-tete-au-large-du-bresil-713295.html"
        },
        "bymnews.com/2015/04/volvo-ocean-race-donfeng-se-impone-por-la-ruta": {
            "title": "Volvo Ocean Race: Donfeng se impone por la ruta del este...",
            "snippet": "Aunque en el \u00faltimo parte de ayer la joven tripulaci\u00f3n del Team Alvimedica ocupaba la posici\u00f3n de l\u00edder con una ventaja de 2,5 millas n\u00e1uticas respeto al resto; lo cierto es que con las primeras horas de luz, la realidad era rotundamente...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "millas,posici\u00f3n,l\u00edder,team,ayer,\u00fal,ruta,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/bymnews.com/2015/04/volvo-ocean-race-donfeng-se-impone-por-la-ruta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volvo%2Bocean%2Brace&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bymnews.com/news/newsDetails.php?id=145734"
        },
        "europapress.es/2015/04/el-mapfre-asciende-a-la-tercera-plaza": {
            "title": "El 'MAPFRE'asciende a la tercera plaza...",
            "snippet": "El 'MAPFRE', embarcaci\u00f3n espa\u00f1ola en la Volvo Ocean Race, ha escalado hasta la tercera plaza, a una milla del segundo clasificado, el holand\u00e9s 'Brunel', y a 7,5 del nuevo l\u00edder, el chino 'Dongfeng', justo cuando se cumple una semana desde el...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "justo,l\u00edder,segundo,tercera,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,embarcaci\u00f3n,embarcaci\u00f3n-espa\u00f1ola,espa\u00f1ola,mapfre,brunel,dongfeng",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/europapress.es/2015/04/el-mapfre-asciende-a-la-tercera-plaza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volvo%2Bocean%2Brace&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/deportes/noticia-mapfre-asciende-tercera-plaza-20150426151823.html"
        },
        "abc.es/2015/04/as%C3%AD-funciona-el-jurado-isaf-de-la-volvo-ocean-race": {
            "title": "As\u00ed funciona el Jurado ISAF de la Volvo Ocean Race...",
            "snippet": "El Jurado y sus decisiones han estado en boca de todos \u00faltimamente. Pero, \u00bfqu\u00e9 es el Jurado, y qui\u00e9n lo forma? Nos lo cuenta Bernard Bonneau, su presidente, que lo es tambi\u00e9n del Comit\u00e9 de Reglamento de Competici\u00f3n de la ISAF, as\u00ed como un...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "\u00fal,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/abc.es/2015/04/as%C3%AD-funciona-el-jurado-isaf-de-la-volvo-ocean-race",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volvo%2Bocean%2Brace&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/reportaje/asi-funciona-el-jurado-isaf-de-la-volvo-ocean-race/"
        },
        "abc.es/2015/04/vor-la-flota-cruza-su-estela": {
            "title": "VOR: La flota cruza su estela...",
            "snippet": "Durante la tarde de ayer la flota de la Volvo Ocean Race cruzaba la ruta de la etapa 1, siete meses despu\u00e9s, liderada por Abu Dhabi. As\u00ed completaban la vuelta al mundo, aunque todav\u00eda les quedan tres decisivas etapas por delante para acabar la...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "volvo-ocean-race",
            "tags": "aunque,etapa,vuelta,abu,abu_dhabi,dhabi,ruta,volvo,volvo_ocean,volvo_ocean_race,ocean,ocean_race,race,ayer,flota,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/volvo-ocean-race/abc.es/2015/04/vor-la-flota-cruza-su-estela",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=volvo%2Bocean%2Brace&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/vela/noticia/vor-la-flota-cruza-su-estela/"
        }
    }
}