{
    "meta": {
        "portal_name": "motonautica",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/motonautica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motonautica/motonautica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motonautica/motonautica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motonautica/motonautica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rionegro.com.ar/2015/04/fortalecido-para-octubre": {
            "title": "Fortalecido para octubre -...",
            "snippet": "Fortalecido para... y Elisa Carri\u00f3. El excampe\u00f3n de moton\u00e1utica, que ahora hace kirchnerismo expl\u00edcito, tendr\u00e1 por su parte que unificar detr\u00e1s de s\u00ed a un conglomerado progresista que le desconf\u00eda, pero que no encuentra otro aspirante con...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "tendr\u00e1,parte,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/rionegro.com.ar/2015/04/fortalecido-para-octubre",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=motonautica%2Bmotonautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/fortalecido-para-octubre-7555005-9532-nota.aspx"
        },
        "clarin.com/2015/04/el-deporte-de-la-pol%C3%ADtica-clar%C3%AD": {
            "title": "El deporte de la pol\u00edtica - Clar\u00ed...",
            "snippet": "El deporte de la pol\u00edticaClar\u00ed cierto que los cr\u00edticos venenosos, que abundan en el pa\u00eds, le achacaban a Reutemann llegar siempre segundo y a Scioli correr contra \u00e9l solo en moton\u00e1utica. Tambi\u00e9n es cierto que hoy tienen sus votos y arriman...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "deporte,politica,motonautica",
            "tags": "segundo,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/clarin.com/2015/04/el-deporte-de-la-pol%C3%ADtica-clar%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=motonautica%2Bmotonautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://clarin.com/politica/deporte-politica_0_1345665507.html"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/paloma-noceda-volver%C3%A1-a-competir-luego-que-le-negaran-los-laureles": {
            "title": "Paloma Noceda volver\u00e1 a competir luego que le negaran los laureles - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasPaloma Noceda volver\u00e1 a competir luego que le negaran los laurelesRPP NoticiasPaloma Noceda volver\u00e1 a competir luego que le negaran los laureles. Cr\u00e9ditos: HANS FIRBAS. Campeona peruana de moton\u00e1utica Paloma Noceda intervendr\u00e1 en un...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "peruana,noceda,noticias,laureles,paloma,paloma_noceda,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/rpp.com.pe/2015/04/paloma-noceda-volver%C3%A1-a-competir-luego-que-le-negaran-los-laureles",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=motonautica%2Bmotonautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-24-paloma-noceda-volvera-a-competir-luego-que-le-negaran-los-laureles-noticia_791084.html"
        },
        "lne.es/2015/04/el-periodista-paco-garc%C3%ADa-caridad-ser%C3%A1-pregonero-de-la-prueba-moton%C3%A1utica": {
            "title": "El periodista Paco Garc\u00eda Caridad ser\u00e1 el pregonero de la prueba de moton\u00e1utica Reina Letizia de...",
            "snippet": "El periodista Paco Garc\u00eda Caridad, director de Radio Marca, ha sido designado pregonero del Open lnternacional y Campeonato de Europa de Moton\u00e1utica Reina Letizia, que se celebrar\u00e1 en aguas de la r\u00eda de Navia los d\u00edas 29 y 30 de agosto.",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "motonautica,radio",
            "tags": "agosto,d\u00edas,celebrar\u00e1,r\u00eda,moton\u00e1utica,sido,pregonero,ser\u00e1,prueba,paco,paco_garc\u00eda,paco_garc\u00eda_caridad,garc\u00eda,garc\u00eda_caridad,caridad,periodista,open,campeonato,europa,navia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/lne.es/2015/04/el-periodista-paco-garc%C3%ADa-caridad-ser%C3%A1-pregonero-de-la-prueba-moton%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=motonautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lne.es/occidente/2015/04/25/periodista-paco-garcia-caridad-sera/1746678.html"
        },
        "murcia.com/2015/04/bernab%C3%A9-afirma-que-la-mesa-de-n%C3%A1utica-iniciar%C3%A1-sus-trabajos-pr%C3%B3xima": {
            "title": "Bernab\u00e9 afirma que la mesa de la N\u00e1utica iniciar\u00e1 sus trabajos la pr\u00f3xima semana...",
            "snippet": "Las Federaciones de Vela y Moton\u00e1utica y la Asociaci\u00f3n N\u00e1utica formalizan su adhesi\u00f3n a la plataforma creada para impulso del sector El consejero de Fomento, Obras P\u00fablicas y Ordenaci\u00f3n del Territorio, Francisco Bernab\u00e9, indic\u00f3 hoy que la...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "semana,moton\u00e1utica,fomento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/murcia.com/2015/04/bernab%C3%A9-afirma-que-la-mesa-de-n%C3%A1utica-iniciar%C3%A1-sus-trabajos-pr%C3%B3xima",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=motonautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://murcia.com/region/noticias/2015/04/22-bernabe-afirma-que-la-mesa-de-la-nautica-iniciara-sus-trabajos-la-proxima-semana.asp"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/el-periodista-deportivo-paco-garc%C3%ADa-caridad-pregonero-del-open-de-moton%C3%A1utica": {
            "title": "El periodista deportivo Paco Garc\u00eda Caridad, pregonero del Open de Moton\u00e1utica de Navia...",
            "snippet": "El periodista deportivo Paco Garc\u00eda Caridad ser\u00e1 el padrino de excepci\u00f3n del Open Internacional y Campeonato de Europa de Moton\u00e1utica que se celebrar\u00e1 los d\u00edas 29 y 30 de agosto en la r\u00eda de Navia y que, por primera vez, llevar\u00e1 el nombre de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "agosto,r\u00eda,celebrar\u00e1,d\u00edas,internacional,ser\u00e1,pregonero,paco,paco_garc\u00eda,paco_garc\u00eda_caridad,garc\u00eda,garc\u00eda_caridad,caridad,periodista,open,moton\u00e1utica,navia,campeonato,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/elcomercio.es/2015/04/el-periodista-deportivo-paco-garc%C3%ADa-caridad-pregonero-del-open-de-moton%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=motonautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/asturias/occidente/201504/21/periodista-deportivo-paco-garcia-20150421001608-v.html"
        },
        "diariodelaltoaragon.es/2015/04/el-gra%C3%B1enense-jorge-salda%C3%B1a-se-sube-al-podio-en-regional": {
            "title": "El gra\u00f1enense Jorge Salda\u00f1a se sube al podio en el regional...",
            "snippet": "HUESCA.- Gracias al patrocinio de A.R. Turbo Extreme de Huesca, el piloto de Gra\u00f1\u00e9n Jorge Salda\u00f1a pudo estrenar la categor\u00eda m\u00e1s alta (F1) en el mundo de la competici\u00f3n moton\u00e1utica, debido a una reprogramaci\u00f3n de cv. en la moto con la que...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "mundo,pudo,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/diariodelaltoaragon.es/2015/04/el-gra%C3%B1enense-jorge-salda%C3%B1a-se-sube-al-podio-en-regional",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=motonautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodelaltoaragon.es/Deportes/NoticiasDetalle.aspx?Id=928860"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/la-buena-vida-fomento-abrir%C3%A1-en-junio-el-antiguo-local": {
            "title": "La Buena Vida Fomento abrir\u00e1 en junio en el antiguo local de Moton\u00e1utica...",
            "snippet": "Cambio de rumbo para el antiguo local de Moton\u00e1utica en Fomento. El restaurante Noray que, en los tres \u00faltimos a\u00f1os, ocup\u00f3 parte de la nave con acceso desde la calle de Rodr\u00edguez Sampedro cerr\u00f3 ayer sus puertas y en las pr\u00f3ximas semanas se...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "parte,fomento,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/elcomercio.es/2015/04/la-buena-vida-fomento-abrir%C3%A1-en-junio-el-antiguo-local",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=motonautica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/gijon/201504/18/buena-vida-fomento-abrira-20150418004546-v.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/moton%C3%A1utica-malestar-en-paloma-noceda-porque-no-tendr%C3%A1-entornointeligente": {
            "title": "Moton\u00e1utica: Malestar en Paloma Noceda porque no tendr\u00e1... - EntornoInteligente...",
            "snippet": "LaRep\u00fa \u00e1utica: Malestar en Paloma Noceda porque no tendr\u00e1...EntornoInteligenteLos laureles deportivos le han sido negados a Paloma Noceda y el argumento expone que la organizaci\u00f3n donde compiti\u00f3 la deportista de moton\u00e1utica no tiene...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "laureles,sido,tendr\u00e1,paloma,paloma_noceda,noceda,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/entornointeligente.com/2015/04/moton%C3%A1utica-malestar-en-paloma-noceda-porque-no-tendr%C3%A1-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=motonautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5545166/Motonautica-Malestar-en-Paloma-Noceda-porque-no-tendra-laureles-deportivos"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/federaci%C3%B3n-peruana-de-moton%C3%A1utica-premi%C3%B3-a-los-mejores-del-2014-andina": {
            "title": "Federaci\u00f3n Peruana de Moton\u00e1utica premi\u00f3 a los mejores del 2014 - Andina...",
            "snippet": "Federaci\u00f3n Peruana de Moton\u00e1utica premi\u00f3 a los mejores del 2014AndinaLima, abr. 02. La Federaci\u00f3n Peruana de Moton\u00e1utica premi\u00f3 a los m\u00e1s destacados pilotos del 2014,en una emotiva ceremonia realizada en el Sal\u00f3n de las Am\u00e9ricas del Estadio...",
            "date": "2015-04-02",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "federaci\u00f3n,peruana,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/andina.com.pe/2015/04/federaci%C3%B3n-peruana-de-moton%C3%A1utica-premi%C3%B3-a-los-mejores-del-2014-andina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=motonautica%2Bmotonautica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-federacion-peruana-motonautica-premio-a-los-mejores-del-2014-550093.aspx"
        }
    }
}