{
    "meta": {
        "portal_name": "motonautica",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/motonautica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motonautica/motonautica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motonautica/motonautica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/motonautica/motonautica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "federacion-andaluza-motonautica.es/2015/02/anteprograma-e-inscripci%C3%B3n-cto-andaluz-%C3%B1a-motos": {
            "title": "Anteprograma e inscripci\u00f3n Cto. Andaluz/\u00f1a Motos de...",
            "snippet": "Espa\u00f1a Motos de 2015 Listado Preinscritos Campeonato Andaluz RC El\u00e9ctrico Sevilla.- 2015 Anteprograma 1 Prueba RC El\u00e9 2015 Curso Monitor Moton\u00e1utica Enero 2015.",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Silvia",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "curso,curso_monitor,curso_monitor_moton\u00e1utica,monitor,monitor_moton\u00e1utica,monitor_moton\u00e1utica_enero,moton\u00e1utica,moton\u00e1utica_enero,enero,prueba,prueba_rc_el\u00e9,el\u00e9,campeonato,anteprograma,cto,andaluz,motos,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/federacion-andaluza-motonautica.es/2015/02/anteprograma-e-inscripci%C3%B3n-cto-andaluz-%C3%B1a-motos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacion-andaluza-motonautica.es/2015/02/26/anteprograma-e-inscripcion-cto-andaluzcto-espana-motos-de-agua-marbella-2015/"
        },
        "estepona.es/2015/02/de-compras-por-estepona-18-02-15-moton%C3%A1utica-del-sur": {
            "title": "De Compras por Estepona 18-02-15 (Moton\u00e1utica del Sur)Estepona...",
            "snippet": "Moton\u00e1utica del Sur - El programa \"De Compras por Estepona\" ha visitado en esta ocasi\u00f3n el concesionario Moton\u00e1utica del Sur, en la Urbanizaci\u00f3n...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "admin",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/estepona.es/2015/02/de-compras-por-estepona-18-02-15-moton%C3%A1utica-del-sur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estepona.es/rtvestepona/de-compras-por-estepona-18-02-15-motonautica-del-sur/"
        },
        "taringa.net/2015/02/taringa-los-regn%C3%ADcoli-y-la-moton%C3%A1utica": {
            "title": "Taringa! - Los Regn\u00edcoli y la moton\u00e1utica...",
            "snippet": "Los hermanos Regn\u00edcoli tambi\u00e9n realizaron un valioso aporte al desarrollo de la moton\u00e1utica a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n de embarcaciones como en la preparaci\u00f3n de motores. Asimismo Gino Regn\u00edcoli fue un destacado piloto que se luci\u00f3...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "embarcaciones,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/taringa.net/2015/02/taringa-los-regn%C3%ADcoli-y-la-moton%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/offtopic/18482652/Los-Regnicoli-y-la-motonautica.html"
        },
        "federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/anteprograma-1-prueba-rc-el%C3%A9-2015": {
            "title": "Anteprograma 1 Prueba RC El\u00e9 2015...",
            "snippet": "Andaluz RC El\u00e9 2015 Curso Monitor Moton\u00e1utica Enero \u00e1laga \u00a1\u00a1Ven y consigue tu nueva Licencia de Navegaci\u00f3n, aprovecha las ventajas que te ofrece la Federaci\u00f3n Andaluza de Moton\u00e1utica!",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "Silvia",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_andaluza,andaluza,aprovecha,\u00e1laga,ven,nueva,curso,curso_monitor,curso_monitor_moton\u00e1utica,monitor,monitor_moton\u00e1utica,monitor_moton\u00e1utica_enero,moton\u00e1utica,moton\u00e1utica_enero,enero,andaluz,el\u00e9,prueba,prueba_rc_el\u00e9,anteprograma,licencia,navegaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/anteprograma-1-prueba-rc-el%C3%A9-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/26/anteprograma-1a-prueba-cto-andaluz-rc-electrico-sevilla-2015/"
        },
        "federacionvalencianamotonautica.com/2015/01/federaci%C3%B3n-valenciana-de-motona%C3%BAtica-bienvenidos": {
            "title": "Federaci\u00f3n valenciana de Motona\u00fatica \u00a1Bienvenidos!. Esta es la...",
            "snippet": "\u00a1Bienvenidos!. Esta es la nueva p\u00e1gina web de la Federaci\u00f3n Valenciana de Moton\u00e1utica. Esperamos que os guste y que os resulte \u00fatil e intuitiva. Si deseas hacer alg\u00fan tipo de comentario o necesitas ayuda no dudes en ponerte en contacto...",
            "date": "2015-01-20",
            "author_name": "admin",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "nueva,federaci\u00f3n,motona\u00fatica,moton\u00e1utica,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/federacionvalencianamotonautica.com/2015/01/federaci%C3%B3n-valenciana-de-motona%C3%BAtica-bienvenidos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacionvalencianamotonautica.com/hola-mundo/"
        },
        "federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/curso-monitor-moton%C3%A1utica-enero-%C3%A1laga-federaci%C3%B3n": {
            "title": "Curso Monitor Moton\u00e1utica Enero \u00e1laga Federaci\u00f3n...",
            "snippet": "Hola a todos, a continuaci\u00f3n os dejamos toda la informaci\u00f3n relativa al pr\u00f3ximo curso de Monitor de Moton\u00e1utica que se celebrar\u00e1 el 23, 24 y 25 de Enero en M\u00e1laga. Para cualquier duda o aclaraci\u00f3n pueden solicitar...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "Silvia",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "informaci\u00f3n,curso,curso_monitor,curso_monitor_moton\u00e1utica,monitor,monitor_moton\u00e1utica,monitor_moton\u00e1utica_enero,moton\u00e1utica,moton\u00e1utica_enero,enero,\u00e1laga,federaci\u00f3n,m\u00e1laga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/curso-monitor-moton%C3%A1utica-enero-%C3%A1laga-federaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/14/curso-monitor-motonautica-enero-2015-malaga/"
        },
        "federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/ven-y-consigue-tu-nueva-licencia-de-navegaci%C3%B3n-aprovecha": {
            "title": "\u00a1\u00a1Ven y consigue tu nueva Licencia de Navegaci\u00f3n, aprovecha las...",
            "snippet": "Desde la Federaci\u00f3n Andaluza de Moton\u00e1utica deseamos informarle, que a tenor de la entrada en vigor del RD 875/2014, de 10 de octubre por el que se regulan las titulaciones n\u00e1uticas para el gobierno de las...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "Silvia",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "octubre,gobierno,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_andaluza,andaluza,aprovecha,ven,nueva,licencia,navegaci\u00f3n,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/ven-y-consigue-tu-nueva-licencia-de-navegaci%C3%B3n-aprovecha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://federacion-andaluza-motonautica.es/2015/01/08/ven-y-consigue-tu-nueva-licencia-de-navegacion-aprovecha-las-ventajas-que-te-ofrece-la-federacion-andaluza-de-motonautica/"
        },
        "ermitxo.com/2014/12/links-de-inter%C3%A9s": {
            "title": "Links de inter\u00e9s...",
            "snippet": "Gobierno Vasco Boletines Federaci\u00f3n de Moton\u00e1utica Cauerpe Asociaciones similares Deportes n\u00e1uticos Talleres mec\u00e1nicos Puertos de CAV Puertos del atl\u00e1ntico Compra-venta de embarcaciones Tabla de mareas Meteorolog\u00eda...",
            "date": "2014-12-07",
            "author_name": "ermitxoadmin",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "embarcaciones,moton\u00e1utica,gobierno,federaci\u00f3n,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/ermitxo.com/2014/12/links-de-inter%C3%A9s",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=motonautica%2Bmotonautica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ermitxo.com/links-de-interes/"
        },
        "acpet.es/2014/11/marina-badalona-acoge-el-campeonato-del-mundo-de-moton%C3%A1utica": {
            "title": "Marina Badalona acoge el Campeonato del Mundo de Moton\u00e1utica...",
            "snippet": "Los pasados d\u00edas 10, 11 y 12 de octubre el Puerto de Badalona acogi\u00f3, bajo la organizaci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Catalana de Moton\u00e1utica, el Campeonato del Mundo de Moton\u00e1utica de la modalidad Endurance Class B, para...",
            "date": "2014-11-10",
            "author_name": "SBComunicacion",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "federaci\u00f3n,octubre,d\u00edas,badalona,campeonato,mundo,moton\u00e1utica,puerto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/acpet.es/2014/11/marina-badalona-acoge-el-campeonato-del-mundo-de-moton%C3%A1utica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://acpet.es/port-news-acpet/marina-badalona-acoge-el-campeonato-del-mundo-de-motonautica/"
        },
        "eluniversal.com.co/2014/11/andr%C3%A9s-botero-y-gustavo-jimeno-campeones-en-el-mundial": {
            "title": "Andr\u00e9s Botero y Gustavo Jimeno, campeones en el Mundial de...",
            "snippet": "CARTAGENA. 8 de Noviembre de 2014 08:42 pm. Mundial de Moton\u00e1utica. Andr\u00e9s Botero y Gustavo Jimeno se alzaron ayer con los t\u00edtulos en 3000 y 2000 cc del Mundial de Moton\u00e1utica, que finaliz\u00f3 en Cartagena.//CORTES\u00cdA...",
            "date": "2014-11-09",
            "author_name": "jparra",
            "categories": "motonautica",
            "tags": "botero,mundial,noviembre,moton\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motonautica/eluniversal.com.co/2014/11/andr%C3%A9s-botero-y-gustavo-jimeno-campeones-en-el-mundial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=motonautica%2Bmotonautica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/andres-botero-y-gustavo-jimeno-campeones-en-el-mundial-de-motonautica-176354"
        }
    }
}