{
    "meta": {
        "portal_name": "consumismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/consumismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/consumismo/consumismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/consumismo/consumismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/consumismo/consumismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aporrea.org/2015/05/el-consumismo-aporrea": {
            "title": "El consumismo - Aporrea...",
            "snippet": "El consumismoAporreaCuando escuche a nuestro Presidente Obrero Nicol\u00e1s Maduro hablar para erradicar el consumismo, me vino a la mente muchos pensamientos al respecto. Uno de ellos, cuando fui con mi ex pareja al FARMATODO, entro y se transform\u00f3,...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "pareja,erradicar,presidente,nicol\u00e1s,nicol\u00e1s_maduro,maduro,consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/aporrea.org/2015/05/el-consumismo-aporrea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=consumismo%2Bconsumismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/actualidad/a206996.html"
        },
        "laprovincia.es/2015/05/el-pop-art-de-warhol-inunda-las-pantallas-times-square": {
            "title": "El pop art de Warhol inunda las pantallas de Times Square...",
            "snippet": "La pareja perfecta formada por el icono del pop art y la meca de la sociedad capitalista se reunir\u00e1 a partir de esta medianoche en la plaza neoyorquina, que se inundar\u00e1 (m\u00e1s) de manifestaci\u00f3n pl\u00e1stica de la cultura del consumismo. Diferentes...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cultura,pop,sociedad,consumismo",
            "tags": "cultura,pareja,sociedad,capita,consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/laprovincia.es/2015/05/el-pop-art-de-warhol-inunda-las-pantallas-times-square",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=consumismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprovincia.es/suscriptor/ya-es-sabado/2015/05/02/pop-art-warhol-inunda-pantallas/701512.html"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/ordenan-reducir-consumo-el%C3%A9ctrico-en-miraflores-el-universal-venezuela": {
            "title": "Ordenan reducir consumo el\u00e9ctrico en Miraflores - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "Ordenan reducir consumo el\u00e9ctrico en MirafloresEl Universal (Venezuela)Maduro inst\u00f3 a la poblaci\u00f3n a \"tener una vida feliz sin consumismo\" y al sector privado a activar plantas de autogeneraci\u00f3n, en espec\u00edfico a los centros comerciales que...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "comerciales,feliz,consumismo,inst\u00f3,el\u00e9ctrico,consumo,venezuela,maduro,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/eluniversal.com/2015/04/ordenan-reducir-consumo-el%C3%A9ctrico-en-miraflores-el-universal-venezuela",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=consumismo%2Bconsumismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/economia/150430/ordenan-reducir-consumo-electrico-en-miraflores"
        },
        "desdelared.com.mx/2015/04/el-consumismo-compulsivo-o-laberinto-de-los-espejos": {
            "title": "El consumismo compulsivo o el 'laberinto de los espejos'...",
            "snippet": "Aguascalientes, Ags.- Me parece que todos hemos sido testigos de verdaderas tragedias cuando el consumismo hace sus estragos en personas j\u00f3venes. Desde la preparatoria o de la carrera universitaria est\u00e1n exigiendo a sus padres tener ropa de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "carrera,tener,consumismo,personas,j\u00f3venes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/desdelared.com.mx/2015/04/el-consumismo-compulsivo-o-laberinto-de-los-espejos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=consumismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://desdelared.com.mx/noticias/2015/02-opinion/0429-raul-espinoza-82947568923935.html"
        },
        "noticias24.com/2015/04/en-video-llama-a-evitar-el-consumismo-ya-dar-ejemplo": {
            "title": "En video: llama a evitar el consumismo ya dar el ejemplo por casa - Noticias24...",
            "snippet": "Noticias24En video: llama a evitar el consumismo ya dar el ejemplo por casaNoticias24(Caracas, 29 de abril. AVN).- El presidente de la Rep\u00fablica, Nicol\u00e1s Maduro, llam\u00f3 este mi\u00e9rcoles a la consciencia de los venezolanos para impulsar la cultura...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "cultura,consumismo",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,cultura,nicol\u00e1s,nicol\u00e1s_maduro,maduro,dar,casa,llama,evitar,consumismo,presidente,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/noticias24.com/2015/04/en-video-llama-a-evitar-el-consumismo-ya-dar-ejemplo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=consumismo%2Bconsumismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias24.com/venezuela/noticia/281947/en-video-llama-a-evitar-el-consumismo-y-a-dar-el-ejemplo-por-casa/"
        },
        "static.laverdad.com/2015/04/maduro-pide-evitar-el-consumismo-el%C3%A9ctrico": {
            "title": "Maduro pide evitar el consumismo el\u00e9ctrico...",
            "snippet": "El presidente de la Rep\u00fablica, Nicol\u00e1s Maduro, justific\u00f3 que las nuevas medidas el\u00e9ctricas anunciadas por el Gobierno nacional para el ahorro energ\u00e9tico son necesarias ante las condiciones clim\u00e1ticas que se experimentan en el pa\u00eds. Mientras...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "nacional,ahorro,ahorro-energ\u00e9tico,energ\u00e9tico,son,pa\u00eds,evitar,maduro,consumismo,el\u00e9ctrico,presidente,rep\u00fablica,nicol\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/static.laverdad.com/2015/04/maduro-pide-evitar-el-consumismo-el%C3%A9ctrico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=consumismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://static.laverdad.com/politica/74160-maduro-pide-evitar-el-consumismo-electrico.html"
        },
        "correodelorinoco.gob.ve/2015/04/maduro-insta-a-las-familias-venezolanas-al-ahorro-energ%C3%A9tico-y-erradicar": {
            "title": "Maduro insta a las familias venezolanas al ahorro energ\u00e9tico y a erradicar el consumismo (Video)...",
            "snippet": "Debemos nosotros tener una vida feliz sin consumismo, esa es la consigna, conquistemos una vida de felicidad sin consumismo, sostuvo El mandatario Nacional Nicol\u00e1s Maduro, inst\u00f3 este mi\u00e9rcoles a las familias venezolanas al ahorro energ\u00e9tico y,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "felicidad,consumismo",
            "tags": "inst\u00f3,mi\u00e9rcoles,ahorro,ahorro-energ\u00e9tico,energ\u00e9tico,nacional,nicol\u00e1s,esa,feliz,tener,erradicar,maduro,consumismo,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/correodelorinoco.gob.ve/2015/04/maduro-insta-a-las-familias-venezolanas-al-ahorro-energ%C3%A9tico-y-erradicar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=consumismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://correodelorinoco.gob.ve/regiones/maduro-insta-a-familias-venezolanas-al-ahorro-energetico-y-a-erradicar-consumismo/"
        },
        "etcetera.com.mx/2015/04/recomendamos-la-educaci%C3%B3n-esencial-ante-el-consumismo-etc%C3%A9tera": {
            "title": "Recomendamos: La educaci\u00f3n, esencial ante el consumismo... - Etc\u00e9tera...",
            "snippet": "Recomendamos: \"La educaci\u00f3n, esencial ante el consumismo...Etc\u00e9teraEl auditorio de esa casa de estudios result\u00f3 insuficiente para dar cabida a los j\u00f3venes que acudieron a escuchar a uno de los principales te\u00f3ricos de la sociedad posmoderna,...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "sociedad,consumismo",
            "tags": "esa,casa,dar,j\u00f3venes,principales,sociedad,consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/etcetera.com.mx/2015/04/recomendamos-la-educaci%C3%B3n-esencial-ante-el-consumismo-etc%C3%A9tera",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=consumismo%2Bconsumismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://etcetera.com.mx/articulo/recomendamos_la_educacion,_esencial_ante_el_consumismo_lipovetsky/36245/"
        },
        "portaloaca.com/2015/04/no-dejes-que-el-consumo-te-consuma": {
            "title": "No dejes que el consumo te consuma...",
            "snippet": "El consumismo como definici\u00f3n de la compra compulsiva de productos innecesarios carente de criterios, sin m\u00e1s finalidad que la de satisfacer deseos superfluos e in\u00fatiles en todos sentidos, es una de las derivas m\u00e1s cotidianas e influyentes de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "sentido,consumismo",
            "tags": "productos,consumo,consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/portaloaca.com/2015/04/no-dejes-que-el-consumo-te-consuma",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=consumismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://portaloaca.com/articulos/anticapitalismo/10309-no-dejes-que-el-consumo-te-consuma.html"
        },
        "aica.org/2015/04/mons-aguer-consumismo-envidia-y-falta-de-solidaridad-aica-on-line": {
            "title": "Mons. Aguer: Consumismo: envidia y falta de solidaridad - Aica On line...",
            "snippet": "Aica On lineMons. Aguer: Consumismo: envidia y falta de solidaridadAica On lineLa Plata (Buenos Aires) (AICA): En su semanal reflexi\u00f3n televisiva en el programa Claves para un Mundo Mejor, que se emite los s\u00e1bados por canal 9 a las 9, el arzobispo...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "canal,mundo,programa,consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/aica.org/2015/04/mons-aguer-consumismo-envidia-y-falta-de-solidaridad-aica-on-line",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=consumismo%2Bconsumismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aica.org/17267-mons-aguer-consumismo-envidia-falta-de-solidaridad.html"
        }
    }
}