{
    "meta": {
        "portal_name": "consumismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/consumismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/consumismo/consumismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/consumismo/consumismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/consumismo/consumismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "maduradas.com/2015/04/el-descaro-del-a%C3%B1o-maduro-llama-a-evitar-consumismo": {
            "title": "\u00a1EL DESCARO DEL A\u00d1O! Maduro llama a evitar \"el consumismo...",
            "snippet": "El presidente de la Rep\u00fablica, Nicol\u00e1s Maduro, llam\u00f3 este mi\u00e9rcoles a la consciencia de los venezolanos para impulsar la cultura del ahorro y \"erradicar el consumismo\".",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Editorial",
            "categories": "consumismo,cultura",
            "tags": "erradicar,consumismo,impulsar,consciencia,llam\u00f3,maduro,llama,evitar,presidente,rep\u00fablica,nicol\u00e1s,mi\u00e9rcoles,venezolanos,cultura,ahorro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/maduradas.com/2015/04/el-descaro-del-a%C3%B1o-maduro-llama-a-evitar-consumismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://maduradas.com/el-descaro-del-ano-maduro-llama-a-evitar-el-consumismo-y-a-dar-el-ejemplo-por-casa/"
        },
        "24-horas.mx/2015/04/g%C3%A9nero-guerra-y-consumismo-en-los-%C3%B3leos-de-adam-caldwell": {
            "title": "G\u00e9nero, guerra y consumismo en los \u00f3leos de Adam Caldwell (...",
            "snippet": "G\u00e9nero, guerra y consumismo en los \u00f3leos de Adam Caldwell (fotos). Yaconic VIDA Abril 26, 2015 1:52 am. Surrealismo, collage, cuestionamientos. Es lo que encontramos en la producci\u00f3n del estadunidense. Foto: Adam Caldwell.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Maleny Navarro",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "producci\u00f3n,yaconic,vida,abril,adam,\u00f3leos,guerra,g\u00e9nero,consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/24-horas.mx/2015/04/g%C3%A9nero-guerra-y-consumismo-en-los-%C3%B3leos-de-adam-caldwell",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://24-horas.mx/genero-guerra-y-consumismo-en-los-oleos-de-adam-caldwell-fotos/"
        },
        "taringa.net/2015/04/ahora-hay-consumismo-en-corea-del-norte-taringa": {
            "title": "\u00bfAhora hay Consumismo en Corea del Norte? - Taringa!",
            "snippet": "Se da a conocer.... Parece que el fot\u00f3grafo de Singapur Aram Pan que visit\u00f3 Corea del Norte ahora se percat\u00f3 que... \u00bfHay tambien Consumismo e...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "pan,consumismo",
            "tags": "hay,consumismo,parece",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/taringa.net/2015/04/ahora-hay-consumismo-en-corea-del-norte-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/economia-negocios/18625374/Ahora-hay-Consumismo-en-Corea-del-Norte.html"
        },
        "enpositivo.com/2015/04/las-nuevas-reglas-del-consumismo-mundial-en-positivo": {
            "title": "Las nuevas reglas del consumismo mundial. En Positivo...",
            "snippet": "Cada d\u00eda nuestro planeta pierde parte de su capacidad regeneradora, fruto del sistema econ\u00f3mico mundial y de las altas m\u00e9tricas de consumo que incrementan por a\u00f1o. Sobrantes por un lado y faltantes por otro, la cuota de \u00e9xito y desgaste...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Agust\u00edn",
            "categories": "planeta,consumismo",
            "tags": "cuota,lado,sistema,d\u00eda,planeta,nuevas,consumismo,consumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/enpositivo.com/2015/04/las-nuevas-reglas-del-consumismo-mundial-en-positivo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enpositivo.com/2015/04/consumo-sostenible-la-paradoja-del-capitalismo/"
        },
        "programapilotodespertar.wordpress.com/2015/04/lic-roberto-horacio-casanova-consumismo-y-discurso-capitalista": {
            "title": "Lic. Roberto Horacio Casanova: Consumismo y discurso capitalista...",
            "snippet": "Producci\u00f3n constante de objetos a disposici\u00f3n permanente para su consumo, g\u00f3ndolas infinitas que ofrecen en demas\u00eda, sin dejar lugar y posibilidad para poder reflexionar que se desea realmente. Una arquitectura que...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Programa Piloto Despertar",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "poder,consumismo,capita,producci\u00f3n,consumo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/programapilotodespertar.wordpress.com/2015/04/lic-roberto-horacio-casanova-consumismo-y-discurso-capitalista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://programapilotodespertar.wordpress.com/2015/04/20/lic-roberto-horacio-casanova-consumismo-y-discurso-capitalista-una-lectura-psicologica-juridica-clinica-de-un-modelo-perverso/"
        },
        "yaconic.com/2015/04/g%C3%A9nero-guerra-y-consumismo-en-los-%C3%B3leos-de-adam-yaconic": {
            "title": "g\u00e9nero, guerra y consumismo en los \u00f3leos de adam... - Yaconic...",
            "snippet": "Estoy profundamente preocupado por el mundo a m\u00ed alrededor, y mi trabajo refleja mis reacciones a temas sociales como la guerra y el consumismo mediante el contraste de las im\u00e1genes de los anuncios americanos y la...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "YACONIC",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "trabajo,guerra,\u00f3leos,adam,g\u00e9nero,consumismo,yaconic,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/yaconic.com/2015/04/g%C3%A9nero-guerra-y-consumismo-en-los-%C3%B3leos-de-adam-yaconic",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://yaconic.com/genero-guerra-y-consumismo-en-los-oleos-de-adam-caldwell/"
        },
        "blogs.aceprensa.com/2015/04/el-consumismo-extraescolar-padres-aceprensa": {
            "title": "El consumismo extraescolar - padres - Aceprensa...",
            "snippet": "Pero hay otro motivo, m\u00e1s oculto quiz\u00e1, y es que las actividades extraescolares son tambi\u00e9n una forma de consumismo. No lo son por costar m\u00e1s o menos dinero, aunque algunas de ellas son muy caras, sino porque,...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "blogfamiliaactual",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "muy,caras,dinero,hay,consumismo,padres,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/blogs.aceprensa.com/2015/04/el-consumismo-extraescolar-padres-aceprensa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.aceprensa.com/familiaactual/el-consumismo-extraescolar/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/iglesia-lamenta-avance-del-consumismo-nacionales-abc-color": {
            "title": "Iglesia lamenta avance del consumismo - Nacionales - ABC Color...",
            "snippet": "El arzobispo de Asunci\u00f3n, Monse\u00f1or Edmundo Valenzuela, celebr\u00f3 esta noche la Vigilia Pascual en la Catedral Metropolitana. Durante su homil\u00eda, lament\u00f3 el avance del consumismo, el materialismo y el relativismo en...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "consumismo,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/abc.com.py/2015/04/iglesia-lamenta-avance-del-consumismo-nacionales-abc-color",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/nacionales/iglesia-lamenta-avance-del-consumismo-1353506.html"
        },
        "economiasolidaria.org/2015/03/consumismo-publicidad-y-subvertising-la-batalla-cultural-hacia": {
            "title": "Consumismo, publicidad y 'subvertising': la batalla cultural hacia el...",
            "snippet": "Pues bien: la gente del Colectivo Solidario est\u00e1 organizando un ciclo de charlas este 2015 y el s\u00e1bado pasado estuvimos all\u00ed en el primero de esos encuentros, dedicado a la publicidad y el consumismo. Abri\u00f3 la charla...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Secretar\u00eda REAS",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "consumismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/economiasolidaria.org/2015/03/consumismo-publicidad-y-subvertising-la-batalla-cultural-hacia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://economiasolidaria.org/noticias/consumismo_publicidad_y_subvertising_la_batalla_cultural_hacia_el_consumo_critico"
        },
        "pijamasurf.com/2015/03/la-hiperrealidad-del-consumismo-en-un-grotesco-ensayo-fotogr%C3%A1fico": {
            "title": "La hiperrealidad del consumismo en un grotesco ensayo fotogr\u00e1fico...",
            "snippet": "El hiperrealismo es uno de los fen\u00f3menos m\u00e1s interesantes de nuestra \u00e9poca. Te\u00f3ricamente, uno de sus principales estudiosos fue el soci\u00f3logo franc\u00e9s Jean Baudrillard, quien a finales del siglo XX detect\u00f3 una suerte de...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "pijamasurf",
            "categories": "consumismo",
            "tags": "consumismo,principales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/consumismo/pijamasurf.com/2015/03/la-hiperrealidad-del-consumismo-en-un-grotesco-ensayo-fotogr%C3%A1fico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=consumismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pijamasurf.com/2015/03/la-hiperrealidad-del-consumismo-en-un-grotesco-ensayo-fotografico-nsfw/"
        }
    }
}