{
    "meta": {
        "portal_name": "rock",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rock/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/blogs.json"
    },
    "items": {
        "bythefest.com/2015/05/cr%C3%B3nica-vi%C3%B1a-rock-2015-viernes": {
            "title": "CR\u00d3NICA VI\u00d1A ROCK 2015: VIERNES...",
            "snippet": "Con los conciertos de la primera jornada del Vi\u00f1a Rock todav\u00eda muy recientes volv\u00edamos al recinto del festival con much\u00edsimas ganas de volver a disfrutar de un buen pu\u00f1ado de directos. Combatiendo el calor de la tarde los primeros en subir...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "festival,vi\u00f1a,vi\u00f1a_rock,rock,conciertos,jornada,viernes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/bythefest.com/2015/05/cr%C3%B3nica-vi%C3%B1a-rock-2015-viernes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rock&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bythefest.com/cronica-vina-rock-20015-viernes/"
        },
        "eldiario.es/2015/05/el-vi%C3%B1a-rock-va-a-recibir-m%C3%A1s-de-personas": {
            "title": "El Vi\u00f1a Rock va a recibir a m\u00e1s de personas en sus 4 d\u00edas de m\u00fasica...",
            "snippet": "M\u00e1s de personas van a pasar por el Festival Vi\u00f1a Rock de Villarrobledo (Albacete) en los cuatro d\u00edas de m\u00fasica programados, que tendr\u00e1n en la localidad un impacto econ\u00f3mico de entre 16 y 18 millones de euros. La normalidad y la ausencia de...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "normalidad,normalidad-la-ausencia,ausencia,millones,millones-de-euros,euros,localidad,impacto,impacto-econ\u00f3mico,econ\u00f3mico,m\u00fasica,festival,vi\u00f1a,vi\u00f1a_rock,rock,personas,villarrobledo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/eldiario.es/2015/05/el-vi%C3%B1a-rock-va-a-recibir-m%C3%A1s-de-personas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rock&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/cultura/Vina-Rock-recibir-personas-musica_0_383562085.html"
        },
        "eldia.com/2015/05/la-gran-esperanza-blanca-del-blues-rock-diario-el-d%C3%ADa-comunicado": {
            "title": "La gran esperanza blanca del blues rock - Diario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)...",
            "snippet": "Diario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)La gran esperanza blanca del blues rockDiario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)Oriundos de la ciudad irlandesa de Cavan, The Strypes son una formaci\u00f3n de rock con ra\u00edces en el blues que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "ciudad,diario,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/eldia.com/2015/05/la-gran-esperanza-blanca-del-blues-rock-diario-el-d%C3%ADa-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rock&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldia.com/joven/la-gran-esperanza-blanca-del-blues-rock-53322"
        },
        "argnoticias.com/2015/05/llega-el-monsters-of-rock-arg-noticias": {
            "title": "Llega el Monsters of Rock - ARG Noticias...",
            "snippet": "ARG NoticiasLlega el \"Monsters of Rock\"ARG NoticiasLa edici\u00f3n 20 aniversario del festival \"Monster of Rock\" que reunir\u00e1 a figuras internacionales de la talla de Ozzy Osbourne y Motorhead, se desarrollar\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado a partir de las 13 en...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "s\u00e1bado,partir,festival,rock,edici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/argnoticias.com/2015/05/llega-el-monsters-of-rock-arg-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rock&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://argnoticias.com/espectaculos/musica/item/29596-llega-el-monsters-of-rock"
        },
        "europapress.es/2015/05/m%C3%A1s-de-personas-han-disfrutado-del-vi%C3%B1a-rock": {
            "title": "M\u00e1s de personas han disfrutado del Vi\u00f1a Rock...",
            "snippet": "La normalidad y la ausencia de incidentes ha sido la t\u00f3nica predominante de la XX edici\u00f3n del Vi\u00f1a Rock, con un impacto econ\u00f3mico para la localidad que oscilar\u00eda entre los 16 y 18 millones de euros, despu\u00e9s de haber desfilado por la ciudad...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "ciudad,millones,millones-de-euros,euros,impacto,impacto-econ\u00f3mico,econ\u00f3mico,localidad,edici\u00f3n,normalidad,normalidad-la-ausencia,ausencia,vi\u00f1a,vi\u00f1a_rock,rock,personas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/europapress.es/2015/05/m%C3%A1s-de-personas-han-disfrutado-del-vi%C3%B1a-rock",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rock&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/cultura/noticia-mas-200000-personas-disfrutado-vina-rock-20150502212648.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/primero-de-mayo-combativo-del-vi%C3%B1a-rock": {
            "title": "Primero de Mayo combativo del Vi\u00f1a Rock...",
            "snippet": "Existe en el Vi\u00f1a Rock, que ayer celebraba su tercera y pen\u00faltima jornada de conciertos, una recurrente sensaci\u00f3n de 'deja vu'acentuada ahora que se echa la vista al pasado en su vig\u00e9sima edici\u00f3n. Por ejemplo, quien este viernes asist\u00eda a...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "viernes,pasado,vig\u00e9sima,vig\u00e9sima-edici\u00f3n,edici\u00f3n,jornada,conciertos,vi\u00f1a,vi\u00f1a_rock,rock,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/elmundo.es/2015/05/primero-de-mayo-combativo-del-vi%C3%B1a-rock",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rock&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/05/02/55444124e2704ec31d8b456b.html"
        },
        "elesquiu.com/2015/05/rock-en-el-parque-homenaje-al-trabajador-diario-esquiu": {
            "title": "Rock en el Parque, en homenaje al trabajador - Diario El Esquiu...",
            "snippet": "Diario El EsquiuRock en el Parque, en homenaje al trabajadorDiario El EsquiuBajo la consigna Rock laburante, se realizar\u00e1 hoy s\u00e1bado 2 de mayo, a partir de las 15, una nueva edici\u00f3n, la 3, de Rock en el Parque, en inmediaciones del Portal del...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "edici\u00f3n,partir,mayo,s\u00e1bado,diario,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/elesquiu.com/2015/05/rock-en-el-parque-homenaje-al-trabajador-diario-esquiu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rock&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elesquiu.com/noticias/2015/05/02/208011-rock-en-el-parque-en-homenaje-al-trabajador"
        },
        "laregion.es/2015/05/rock-para-poetas-poes%C3%ADa-roqueros": {
            "title": "Rock para poetas, poes\u00eda para roqueros...",
            "snippet": "Rock y poes\u00eda. Esta es la combinaci\u00f3n de una peque\u00f1a editorial de Barcelona, 66rpm Ediciones, que ha puesto en marcha una colecci\u00f3n de versos de poetas ligados al mundo de la m\u00fasica y sus alrededores. Escritores como Carlos Zan\u00f3n, cantantes...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "m\u00fasica,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/laregion.es/2015/05/rock-para-poetas-poes%C3%ADa-roqueros",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rock&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/cultura/rock-poetas-poesia-roqueros/20150501175950541032.html"
        },
        "diariouno.com.ar/2015/05/vinos-monta%C3%B1a-y-el-mejor-rock-del-pa%C3%ADs-se-dan-cita": {
            "title": "Vinos, monta\u00f1a y el mejor rock del pa\u00eds se dan cita en Tunuy\u00e1n - Diario Uno...",
            "snippet": "Diario UnoVinos, monta\u00f1a y el mejor rock del pa\u00eds se dan cita en Tunuy\u00e1nDiario UnoDe la pasi\u00f3n por el vino y la buena m\u00fasica que siente un tr\u00edo de amigos naci\u00f3 el Wine Rock Tour, que hoy celebra su quinta edici\u00f3n. Los craneos detr\u00e1s de este...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rock",
            "tags": "edici\u00f3n,rock,m\u00fasica,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/diariouno.com.ar/2015/05/vinos-monta%C3%B1a-y-el-mejor-rock-del-pa%C3%ADs-se-dan-cita",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rock&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariouno.com.ar/espectaculos/Vinos-montaa-y-el-mejor-rock-del-pais-se-dan-cita-en-Tunuyan-20150502-0026.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/cumple-multitudinario-del-vi%C3%B1a-rock": {
            "title": "'Cumple'multitudinario del Vi\u00f1a Rock...",
            "snippet": "El festival musical Vi\u00f1a Rock, que arranc\u00f3 el pasado mi\u00e9rcoles su vig\u00e9sima edici\u00f3n, ha vuelto a congregar a miles de personas en la localidad manchega de Villarrobledo (a falta de cifras oficiales de organizaci\u00f3n) como ha quedado demostrado en...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "rock",
            "tags": "personas,localidad,pasado,vig\u00e9sima,vig\u00e9sima-edici\u00f3n,edici\u00f3n,festival,vi\u00f1a,vi\u00f1a_rock,rock,villarrobledo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/elmundo.es/2015/05/cumple-multitudinario-del-vi%C3%B1a-rock",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rock&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/05/01/5543751522601d64658b4577.html"
        }
    }
}