{
    "meta": {
        "portal_name": "rock",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rock/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rock/rock/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmurodelossonidos.blogspot.com/2015/04/johnny-burnette-and-the-rocknroll-trio-s-t-coral-1956": {
            "title": "JOHNNY BURNETTE AND THE ROCKNROLL TRIO. S/T. Coral. 1956...",
            "snippet": "Hoy vamos a hablar de Rockabilly, que quede claro desde un principio. Es cierto que Johnny Burnette sabore\u00f3 las mieles del \u00e9xito ya iniciados los 60 gracias a canciones eminentemente Pop como Dreamin o el celeb\u00e9rrimo Youre sixteen (youre...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Lorenzo Millo Cort\u00e9s",
            "categories": "pop",
            "tags": "hablar,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/elmurodelossonidos.blogspot.com/2015/04/johnny-burnette-and-the-rocknroll-trio-s-t-coral-1956",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=rock%2Brock&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://elmurodelossonidos.blogspot.com/2015/04/johnny-burnette-and-rocknroll-trio-st.html"
        },
        "maremagnumdequisicosillas.blogspot.com/2015/04/rock-around-the-clock-que-interpretaron-bill-halley-and-his-comets": {
            "title": "ROCK - Rock Around The Clock\" que interpretaron Bill Halley and His Comets para el sello Decca.",
            "snippet": "- - - - Pero el origen de esta m\u00fasica no est\u00e1 s\u00f3lo en los aspectos puramente musicales: hac\u00eda falta la explosi\u00f3n de aquella criatura como fen\u00f3meno de masas para que podamos hablar del rock en tod...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Brutthus",
            "categories": "rock",
            "tags": "explosi\u00f3n,hablar,m\u00fasica,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/maremagnumdequisicosillas.blogspot.com/2015/04/rock-around-the-clock-que-interpretaron-bill-halley-and-his-comets",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=rock%2Brock&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://maremagnumdequisicosillas.blogspot.com/2015/04/rock-rock-around-clock-que.html"
        },
        "keepthedreamaliveprog.wordpress.com/2015/04/comentario-en-t%C3%B3tum-revol%C3%BAtum-el-proyecto-para-la-difusi%C3%B3n-de-bandas": {
            "title": "Comentario en T\u00f3tum Revol\u00fatum: el proyecto para la difusi\u00f3n de bandas por T\u00f3tum Revol\u00fatum...",
            "snippet": "Este 18 de abril es el primer d\u00eda del festival T\u00f3tum Rev\u00f3lutum ideado por Jordi Amela, teclista de la banda Harvest. Dicho festival trata de hacer difusi\u00f3n a bandas de g\u00e9neros relacionados con el Art Rock, Rock Progresivo y Post-Rock. (M\u00e1s...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "T\u00f3tum Revol\u00fatum Fest: 1er d\u00eda &#124; Keep the Dream Alive",
            "categories": "rock",
            "tags": "rock,bandas,jordi,abril,d\u00eda,festival,dicho",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/keepthedreamaliveprog.wordpress.com/2015/04/comentario-en-t%C3%B3tum-revol%C3%BAtum-el-proyecto-para-la-difusi%C3%B3n-de-bandas",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=rock%2Brock&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://keepthedreamaliveprog.wordpress.com/2015/01/16/totum-revolutum-el-proyecto-para-la-difusion-de-bandas/comment-page-1/#comment-40"
        },
        "inquisidor71.wordpress.com/2015/04/rock-ska-y-reggae-con-el-fondo-no-fisura-nuevo-video": {
            "title": "ROCK, SKA Y REGGAE CON EL FONDO NO FISURA: NUEVO VIDEO Y \u00c1LBUM...",
            "snippet": "El Fondo No Fisura estrena \u00e1lbum y video La banda argentina El Fondo No Fisura estrena nuevo video de su tema D\u00edas Inmundos de su \u00faltimo \u00e1lbum Hacia El Umbral, el cual sali\u00f3 en marzo pasado (2015), mostrando ese estilo de fusi\u00f3n de guitarras...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "inquisidor71",
            "categories": "rock",
            "tags": "hacia,\u00fal,d\u00edas,nuevo,banda,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/inquisidor71.wordpress.com/2015/04/rock-ska-y-reggae-con-el-fondo-no-fisura-nuevo-video",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=rock%2Brock&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://inquisidor71.wordpress.com/2015/04/13/rock-ska-y-reggae-con-el-fondo-no-fisura-nuevo-video-y-album/"
        },
        "theconcertinconcert.com/2015/04/27-concurso-europeo-pop-rock-villa-de-bilbao-abierto-el-plazo": {
            "title": "27 CONCURSO EUROPEO POP ROCK VILLA DE BILBAO ABIERTO EL PLAZO DE INSCRIPCI\u00d3N...",
            "snippet": "ABIERTO EL PLAZO DE INSCRIPCI\u00d3N PARA EL 27 CONCURSO EUROPEO POP ROCK VILLA DE BILBAO Abierto el plazo para concurrir en el prestigioso certamen impulsado por el ayuntamiento de Bilbao, cuya primera entrega tuvo lugar en 1988. Todos los artistas y...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Roberto Fierro",
            "categories": "pop,rock",
            "tags": "artistas,primera,pop,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/theconcertinconcert.com/2015/04/27-concurso-europeo-pop-rock-villa-de-bilbao-abierto-el-plazo",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=rock%2Brock&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://theconcertinconcert.com/27-concurso-europeo-pop-rock-villa-de-bilbao-abierto-el-plazo-de-inscripcion/"
        },
        "zonared.com/2015/04/harmonix-rock-band-ser%C3%ADa-incre%C3%ADble-con-realidad-virtual-zonared": {
            "title": "Harmonix: 'Rock Band'ser\u00eda incre\u00edble con realidad virtual - Zonared...",
            "snippet": "Steve Janiak, director ejecutivo de Harmonix, ha declarado en una reciente entrevista con el medio Gaming Insiders, que la experiencia de 'Rock Band'podr\u00eda ser \"incluso m\u00e1s incre\u00edble e inmersiva\" en la realidad virtual,...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "rock",
            "tags": "medio,steve,steve_janiak,janiak,ser\u00eda,rock,rock_band,band,harmonix",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/zonared.com/2015/04/harmonix-rock-band-ser%C3%ADa-incre%C3%ADble-con-realidad-virtual-zonared",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zonared.com/noticias/harmonix-rock-band-realidad-virtual/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/central-rock-con-grupos-nacionales-abc-tv-color": {
            "title": "\"Central rock\", con grupos nacionales - Abc Tv - ABC Color...",
            "snippet": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado ser\u00e1 el concierto \"Central rock\", con los grupos Salamandra y Pipa para tabaco desde las 21:00. Est\u00e1 organizado por Central Bar (Presidente Franco casi 15 de agosto). Como banda invitada estar\u00e1 La...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "rock",
            "tags": "banda,grupos,s\u00e1bado,concierto,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/abc.com.py/2015/04/central-rock-con-grupos-nacionales-abc-tv-color",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/abc-tv/espectaculos/central-rock-con-grupos-nacionales-1355305.html"
        },
        "multiblog52.blogspot.com/2015/04/artista-del-mes-de-abril-2015": {
            "title": "Artista del mes de abril 2015...",
            "snippet": "Abril es un mes que a m\u00ed me encanta. Por eso, el artista, mejor dicho, los artistas del mes de abril son... \u00a1Imagine Dragons! Imagine Dragons es un cuarteto de rock estadounidense, que se form\u00f3 en Julio del 2008. El nombre del grupo es un...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "(Paula pazos)",
            "categories": "rock",
            "tags": "artistas,abril,son,mejor,dicho,eso,rock",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/multiblog52.blogspot.com/2015/04/artista-del-mes-de-abril-2015",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=rock%2Brock&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://multiblog52.blogspot.com/2015/04/artista-del-mes-de-abril-2015.html"
        },
        "vandal.net/2015/04/harmonix-cree-que-rock-band-ser%C3%ADa-mucho-m%C3%A1s-inmersivo": {
            "title": "Harmonix cree que Rock Band ser\u00eda mucho m\u00e1s inmersivo con la...",
            "snippet": "'Es una gran oportunidad para reinventar c\u00f3mo la gente conecta con la m\u00fasica'. Steve Janiak, el jefe de Harmonix, ha dicho que Rock Band ser\u00eda una...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "rock",
            "tags": "ser\u00eda,dicho,steve,steve_janiak,janiak,m\u00fasica,rock,rock_band,band,harmonix",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/vandal.net/2015/04/harmonix-cree-que-rock-band-ser%C3%ADa-mucho-m%C3%A1s-inmersivo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vandal.net/noticia/1350662907/harmonix-cree-que-rock-band-seria-mucho-mas-inmersivo-con-la-realidad-virtual/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/medio-mill%C3%B3n-de-entradas-para-rock-in-r%C3%ADo-vendidas-en-menos": {
            "title": "Medio mill\u00f3n de entradas para Rock in R\u00edo vendidas en menos de...",
            "snippet": "R\u00cdO DE JANEIRO. Los organizadores del Rock in R\u00edo vendieron en seis horas m\u00e1s de medio mill\u00f3n de entradas para el festival de septiembre pr\u00f3ximo en la ciudad brasile\u00f1a de R\u00edo de Janeiro.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "rock",
            "tags": "pr\u00f3ximo,horas,medio,rock,festival,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/abc.com.py/2015/04/medio-mill%C3%B3n-de-entradas-para-rock-in-r%C3%ADo-vendidas-en-menos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rock&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/musica/medio-millon-de-entradas-para-rock-in-rio-vendidas-en-menos-de-seis-horas-1355223.html"
        }
    }
}