{
    "meta": {
        "portal_name": "folclore",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/folclore/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/folclore/folclore/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/folclore/folclore/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/folclore/folclore/blogs.json"
    },
    "items": {
        "teldeactualidad.com/2015/04/la-agrupaci%C3%B3n-salitre-del-fayc%C3%A1n-traslada-su-folclore-a-ingenio": {
            "title": "La agrupaci\u00f3n Salitre del Fayc\u00e1n traslada su folclore a Ingenio...",
            "snippet": "En esta ocasi\u00f3n, se han dado cita en el encuentro la A.F. Taorogan (Mog\u00e1n), la agrupaci\u00f3n folcl\u00f3rica de Guayadeque (Ingenio), la A.C. Miguel Gil (Firgas), la agrupaci\u00f3n Labrante y Cabuqueros (Firgas), y la del Salitre del...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "CULTURA",
            "categories": "folclore",
            "tags": "folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/teldeactualidad.com/2015/04/la-agrupaci%C3%B3n-salitre-del-fayc%C3%A1n-traslada-su-folclore-a-ingenio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teldeactualidad.com/noticia/cultura/2015/04/19/4895.html"
        },
        "atravesdeluniberto.blogspot.com/2015/04/a-traves-del-uniberto-el-jazz-y-folclore-en-dos-muy": {
            "title": "A TRAVES DEL UNIBERTO: El jazz y el folclore en dos muy buenos...",
            "snippet": "Por Humberto Acciarressi Dos muy interesantes discos, uno de folclore y otro de jazz, se agregan a la muy buena producci\u00f3n local que se mantiene a pesar de los inconvenientes que hay a la hora de llevar la m\u00fasica al...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Humberto Acciarressi",
            "categories": "folclore",
            "tags": "buena,buena-producci\u00f3n,buena-producci\u00f3n-local,producci\u00f3n,producci\u00f3n-local,local,mantiene,inconvenientes,inconvenientes-que-hay,hay,llevar,agregan,jazz,interesantes,interesantes-discos,discos,dos,folclore,muy,buenos,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/atravesdeluniberto.blogspot.com/2015/04/a-traves-del-uniberto-el-jazz-y-folclore-en-dos-muy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://atravesdeluniberto.blogspot.com/2015/04/el-jazz-y-el-folclore-en-dos-muy-buenos.html"
        },
        "abc.com.py/2015/04/tributo-al-folclore-nacional-edicion-impresa-abc-color-digital": {
            "title": "Tributo al folclore nacional - Edicion Impresa - ABC Color - ABC Digital...",
            "snippet": "Por la paz latinoamericana, es el nombre del nuevo disco del grupo folcl\u00f3rico Americanta, el cual fue lanzado con un recital el pasado mi\u00e9rcoles en el Teatro Carmelitas, de Salemma.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "folclore",
            "tags": "nombre,nuevo,disco,grupo,paz,folclore,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/abc.com.py/2015/04/tributo-al-folclore-nacional-edicion-impresa-abc-color-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/edicion-impresa/artes-espectaculos/tributo-al-folclore-nacional-1357275.html"
        },
        "xn--fincaespaa-19a.com/2015/04/la-escuela-de-folclore-alisios-del-valle-finca-espa%C3%B1a-celebr%C3%B3": {
            "title": "La Escuela de Folclore, Alisios del Valle de Finca Espa\u00f1a celebr\u00f3...",
            "snippet": "La escuela de Folclore Alisios del Valle de Finca Espa\u00f1a, ha celebrado su d\u00e9cimo segundo aniversario como mejor lo sabe hacer, junto con las tradiciones y el buen folclore. Cantos y bailes tradicionales, con los que...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "fincaespana",
            "categories": "escuela,folclore",
            "tags": "bailes,junto,aniversario,escuela,espa\u00f1a,folclore,hacer,cantos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/xn--fincaespaa-19a.com/2015/04/la-escuela-de-folclore-alisios-del-valle-finca-espa%C3%B1a-celebr%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xn--fincaespaa-19a.com/la-escuela-de-folclore-alisios-del-valle-de-finca-espana-celebro-su-decimo-segundo-aniversario/"
        },
        "prensatur.pe/2015/04/federacion-nacional-de-cultura-y-folclore-travel": {
            "title": "FEDERACION NACIONAL DE CULTURA Y FOLCLORE. Travel...",
            "snippet": "Impulsar\u00e1n creaci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Nacional de Folclore del Per\u00fa las cuales serian integradas por Puno, Arequipa, Tacna, Cusco, Cajamarca y Trujillo, anuncios como estos hechas por el Presidente de la Federaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Miguel Borges",
            "categories": "cultura,folclore",
            "tags": "nacional,cultura,folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/prensatur.pe/2015/04/federacion-nacional-de-cultura-y-folclore-travel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensatur.pe/2015/04/federacion-nacional-de-cultura-y-folclore/"
        },
        "elciudadanoweb.com/2015/04/folclore-peruano-en-guitarra-argentina-diario-el-ciudadano": {
            "title": "Folclore peruano en guitarra argentina Diario El Ciudadano y la...",
            "snippet": "Folclore peruano en guitarra argentina. Juanjo Dom\u00ednguez edit\u00f3 un disco sobre la obra de Chabuca Granda. El m\u00fasico editar\u00e1 tambi\u00e9n CDs homenaje a Zitarrosa y Los Beatles. Publicado el 5 abril 2015. Foto 1. El reconocido guitarrista...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Ana Cecilia Berdicever",
            "categories": "folclore",
            "tags": "disco,diario,guitarra,folclore,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/elciudadanoweb.com/2015/04/folclore-peruano-en-guitarra-argentina-diario-el-ciudadano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadanoweb.com/folclore-peruano-en-guitarra-argentina/"
        },
        "taringa.net/2015/04/5-supersticiones-raras-del-folclore-japon%C3%A9s-taringa": {
            "title": "5 Supersticiones Raras Del Folclore Japon\u00e9s - Taringa!",
            "snippet": "Folclore japon\u00e9s est\u00e1 ampliamente influenciado por el sinto\u00edsmo y el budismo, las dos principales religiones de Jap\u00f3n. Se trata de un vasto mundo...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "religion,budismo,folclore",
            "tags": "mundo,dos,folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/taringa.net/2015/04/5-supersticiones-raras-del-folclore-japon%C3%A9s-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18582996/5-Supersticiones-Raras-Del-Folclore-Japones.html"
        },
        "cordanzacolombia.wordpress.com/2015/03/que-es-folclor": {
            "title": "\u00bfQUE ES FOLCLOR?",
            "snippet": "El folclore,1 folclor, folklore o folklor (del ingl\u00e9s folk, pueblo y lore, acervo, saber o conocimiento)2 es la expresi\u00f3n de la cultura de un pueblo: artesan\u00eda, bailes, chistes, []...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "franklin barragan martinez",
            "categories": "cultura,conocimiento,folclore",
            "tags": "cultura,folklore,folclore,bailes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/cordanzacolombia.wordpress.com/2015/03/que-es-folclor",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=folclore%2Bfolclore&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cordanzacolombia.wordpress.com/que-es-folclor/"
        },
        "diariojaen.es/2015/03/una-fiesta-de-folclore-y-gastronom%C3%ADa-diario-jaen": {
            "title": "Una fiesta de folclore y gastronom\u00eda - Diario JAEN...",
            "snippet": "Una jornada de ma\u00f1ana que se complet\u00f3 con la historia de G\u00e9nave, a cargo de Manuel Rodr\u00edguez Herreros, y, finalmente, una muestra de folclore de la Sierra de Segura con los grupos Natao de Beas y Cuna del Segura,...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "no-spam@diariojaen.es (francisco juan torres)",
            "categories": "folclore",
            "tags": "rodr\u00edguez,historia,diario,fiesta,folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/diariojaen.es/2015/03/una-fiesta-de-folclore-y-gastronom%C3%ADa-diario-jaen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore%2Bfolclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diariojaen.es/sierra-de-segura/item/76108-una-fiesta-de-folclore-y-gastronomia"
        },
        "esperanzadiaxdia.com.ar/2015/02/domingo-con-folclore-x-2-en-los-jardines-de-frd": {
            "title": "Domingo con Folclore X 2 en los jardines de FRD...",
            "snippet": "Folclore x 2 contar\u00e1 con la actuaci\u00f3n de Luis Rol\u00f3n en canto, Osvaldo Lucero en guitarra y Germ\u00e1n Bringas en percusi\u00f3n, e interpretar\u00e1n canciones del repertorio popular latinoamericano. Habr\u00e1 invitados especiales que se...",
            "date": "2015-02-21",
            "author_name": "jose",
            "categories": "folclore",
            "tags": "guitarra,canto,contar\u00e1,folclore,canciones,repertorio,popular",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/esperanzadiaxdia.com.ar/2015/02/domingo-con-folclore-x-2-en-los-jardines-de-frd",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=folclore&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://esperanzadiaxdia.com.ar/domingo-con-folclore-x-2-en-los-jardines-de-fundacion-rd/"
        }
    }
}