{
    "meta": {
        "portal_name": "folclore",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/folclore/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/folclore/folclore/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/folclore/folclore/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/folclore/folclore/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rionegro.com.ar/2015/04/congreso-sobre-folclore-e-identidad-rionegrina": {
            "title": "Congreso sobre Folclore e Identidad Rionegrina -...",
            "snippet": "sobre Folclore e Identidad objetivos son conocer la situaci\u00f3n actual, los estudios realizados en el campo del folclore en la provincia; debatir sobre las manifestaciones del folclore rionegrino, frente a la diversidad rescatando los aportes de las...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "folclore",
            "tags": "provincia,congreso,folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/rionegro.com.ar/2015/04/congreso-sobre-folclore-e-identidad-rionegrina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=folclore%2Bfolclore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/congreso-sobre-folclore-e-identidad-rionegrina-7324765-60621-nota_costa.aspx"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/jineteadas-y-folclore-para-todos-en-la-fiesta-del-ternero": {
            "title": "Jineteadas y folclore para todos en la Fiesta del Ternero -...",
            "snippet": "y folclore para todos en la Fiesta del CHOEL (AVM).- Para los amantes de las jineteadas y el folclore, este fin de semana Choele Choel se convertir\u00e1 en principal epicentro de actividades. Es que se realizar\u00e1 este fin de semana la 29 Fiesta...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "folclore",
            "tags": "fin,fin-de-semana,semana,folclore,fiesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/rionegro.com.ar/2015/04/jineteadas-y-folclore-para-todos-en-la-fiesta-del-ternero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=folclore%2Bfolclore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/jineteadas-y-folclore-para-todos-en-la-fiesta-del-ternero-7338183-9574-nota.aspx"
        },
        "eldia.es/2015/04/los-sabande%C3%B1os-celebran-medio-siglo-cantando-un-folclore-que-no": {
            "title": "Los Sabande\u00f1os celebran medio siglo cantando un folclore que no est\u00e1 quieto...",
            "snippet": "El grupo Los Sabande\u00f1os celebra este a\u00f1o su 50 aniversario cantando al mundo desde Canarias con una longevidad que el director Elfidio Alonso atribuye tanto a la perseverancia como a la improvisaci\u00f3n y a que, en contra del parecer de algunos,...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "folclore",
            "tags": "folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/eldia.es/2015/04/los-sabande%C3%B1os-celebran-medio-siglo-cantando-un-folclore-que-no",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folclore&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldia.es/cultura/2015-04-15/9-Sabandenos-celebran-medio-siglo-cantando-folclore-esta-quieto.htm"
        },
        "revistatara.com/2015/04/mary-s%C3%A1nchez-prosigue-con-su-gira-de-despedida-en-el-auditorio": {
            "title": "Mary S\u00e1nchez prosigue con su gira de despedida en el Auditorio de Teror...",
            "snippet": "El espect\u00e1culo Gracias por nacer canaria recorre los 65 a\u00f1os que S\u00e1nchez ha dedicado a la difusi\u00f3n del folclore canario. La dilatada trayectoria de esta artista nacida hace 80 a\u00f1os en el popular barrio grancanario de La Isleta, no necesita...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "folclore",
            "tags": "popular,canaria,gira,teror,espect\u00e1culo,folclore,canario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/revistatara.com/2015/04/mary-s%C3%A1nchez-prosigue-con-su-gira-de-despedida-en-el-auditorio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folclore&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://revistatara.com/index.php?tags=Canarias+Noticias+Cultura&pag=view_new&nid=14715"
        },
        "elacontecer.com.uy/2015/04/mbohap%C3%A9-trajo-su-m%C3%BAsica-en-vivo-gira-regional-folclore-al-centro": {
            "title": "Mbohap\u00e9 trajo su m\u00fasica en vivo, en gira regional Folclore al Centro - El Acontecer Diario...",
            "snippet": "El Acontecer DiarioMbohap\u00e9 trajo su m\u00fasica en vivo, en gira regional Folclore al CentroEl Acontecer DiarioEl espect\u00e1culo se enmarca en una gira que precisamente los floridenses vienen realizando por el centro del pa\u00eds, con el nombre Folclore al...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "folclore",
            "tags": "espect\u00e1culo,gira,m\u00fasica,folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/elacontecer.com.uy/2015/04/mbohap%C3%A9-trajo-su-m%C3%BAsica-en-vivo-gira-regional-folclore-al-centro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=folclore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elacontecer.com.uy/26151-noticia-2015-04-15.html"
        },
        "laprovincia.es/2015/04/el-aut%C3%A9ntico-folclore-canario-de-los-cantos-trabajo-se-est%C3%A1-perdiendo": {
            "title": "El aut\u00e9ntico folclore canario de los cantos de trabajo se est\u00e1 perdiendo...",
            "snippet": "Isabel Saavedra Robaina, 1968, Las Palmas de Gran Canaria, es doctora en Historia por la ULPGC, y ofrece el pr\u00f3ximo viernes una conferencia sobre N\u00e9stor \u00c1lamo y la m\u00fasica popular en el marco de las XI Jornadas de Patrimonio de Teror.",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "folclore",
            "tags": "m\u00fasica,popular,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-viernes,viernes,canaria,canario,folclore,teror",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/laprovincia.es/2015/04/el-aut%C3%A9ntico-folclore-canario-de-los-cantos-trabajo-se-est%C3%A1-perdiendo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folclore&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprovincia.es/gran-canaria/2015/04/14/autentico-folclore-canario-cantos-trabajo/695027.html"
        },
        "larazon.com.ar/2015/04/el-jazz-y-folclore-en-dos-muy-buenos-lanzamientos-la-raz%C3%B3n": {
            "title": "El jazz y el folclore en dos muy buenos lanzamientos - La Raz\u00f3n (Argentina)...",
            "snippet": "El jazz y el folclore en dos muy buenos lanzamientosLa Raz\u00f3n (Argentina)Dos muy interesantes discos, uno de folclore y otro de jazz, se agregan a la muy buena producci\u00f3n local que se mantiene a pesar de los inconvenientes que hay a la hora de...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "folclore",
            "tags": "muy,folclore,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/larazon.com.ar/2015/04/el-jazz-y-folclore-en-dos-muy-buenos-lanzamientos-la-raz%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=folclore%2Bfolclore&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larazon.com.ar/show/jazz-folclore-buenos-lanzamientos_0_669600201.html"
        },
        "laregion.es/2015/04/el-primer-congreso-mundial-de-folclore-y-turismo-re%C3%BAne-a-19": {
            "title": "El primer congreso mundial de folclore y turismo re\u00fane a 19 pa\u00edses...",
            "snippet": "Representantes institucionales y touroperadores de 19 delegaciones internacionales participar\u00e1n este fin de semana en el primer Congreso Internacional de Turismo y Folclore que albergar\u00e1 la provincia de Ourense y que tiene como objeto dar a...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "folclore",
            "tags": "provincia,congreso,congreso_internacional,delegaciones,fin,fin-de-semana,semana,primer,turismo,primer-congreso,primer-congreso-mundial,congreso-mundial,mundial,folclore,ourense",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/laregion.es/2015/04/el-primer-congreso-mundial-de-folclore-y-turismo-re%C3%BAne-a-19",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folclore&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/ourense/primer-congreso-mundial-folclore-y-turismo-reune-19-paises/20150414153408537264.html"
        },
        "caribbeannewsdigital.com/2015/04/folclore-gallego-marca-huella-de-espa%C3%B1a-en-cuba": {
            "title": "Folclore gallego marca Huella de Espa\u00f1a en Cuba...",
            "snippet": "La espectacular bailarina y directora cubana Irene Rodr\u00edguez da los toques finales a una coreograf\u00eda que ofrecer\u00e1 una visi\u00f3n contempor\u00e1nea del folclore gallego, algo poco explorado en la actualidad, incluso dentro de las propias fronteras de...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "frontera,folclore",
            "tags": "folclore",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/caribbeannewsdigital.com/2015/04/folclore-gallego-marca-huella-de-espa%C3%B1a-en-cuba",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folclore&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://caribbeannewsdigital.com/cuba/noticia/folclore-gallego-marca-huella-de-espana-en-cuba"
        },
        "farodevigo.es/2015/04/ourense-acoge-el-primer-congreso-mundial-de-folclore-y-turismo": {
            "title": "Ourense acoge el primer congreso mundial de folclore y turismo...",
            "snippet": "Ourense acoge a partir del pr\u00f3ximo viernes el Congreso Internacional de Folclore y Turismo de la Internacional Union of Folklore Association (IGF). Contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de 19 delegaciones, procedentes de Serbia, Italia, Hungr\u00eda,...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "folclore",
            "tags": "congreso,congreso_internacional,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-viernes,viernes,turismo,primer,primer-congreso,primer-congreso-mundial,congreso-mundial,mundial,ourense,folclore,delegaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/folclore/farodevigo.es/2015/04/ourense-acoge-el-primer-congreso-mundial-de-folclore-y-turismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=folclore&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/portada-ourense/2015/04/15/ourense-acoge-primer-congreso-mundial/1220270.html"
        }
    }
}