{
    "meta": {
        "portal_name": "comercio-electr\u00f3nico",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comercio-electr\u00f3nico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-electr%C3%B3nico/comercio-electr%C3%B3nico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-electr%C3%B3nico/comercio-electr%C3%B3nico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-electr%C3%B3nico/comercio-electr%C3%B3nico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lacapital.com.ar/2015/05/comercio-electr%C3%B3nico-mejorar-la-oferta-es-clave-para-dar-otro-salto": {
            "title": "Comercio electr\u00f3nico: mejorar la oferta es clave para dar otro salto... -...",
            "snippet": "Comercio electr\u00f3nico: mejorar la oferta es clave para dar otro salto... mercado argentino creci\u00f3 un 61,7% el \u00faltimo a\u00f1o, reflej\u00f3 Diego Urfeigh, Director Ejecutivo de la C\u00e1mara Argentina de Comercio Electr\u00f3nico (Cace). En cifras concretas,...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "mercado,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacapital.com.ar/2015/05/comercio-electr%C3%B3nico-mejorar-la-oferta-es-clave-para-dar-otro-salto",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico%2Bcomercio%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lacapital.com.ar/economia/Comercio-electronico-mejorar-la-oferta-es-clave-para-dar-otro-salto-de-liderazgo-20150503-0088.html"
        },
        "eleconomista.es/2015/05/correos-impulsa-el-comercio-electr%C3%B3nico-instalando-buzones-automatizados": {
            "title": "Correos impulsa el comercio electr\u00f3nico instalando buzones automatizados...",
            "snippet": "Correos ha instalado ya cerca de 500 buzones automatizados para recoger y enviar paquetes, una iniciativa con la que la entidad estatal persigue impulsar el comercio electr\u00f3nico y que ampliar\u00e1 con la adquisici\u00f3n de unidades por unos 13 millones...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "enviar,correos,comercio,electr\u00f3nico,millones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eleconomista.es/2015/05/correos-impulsa-el-comercio-electr%C3%B3nico-instalando-buzones-automatizados",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eleconomista.es/empresas-finanzas/noticias/6677610/05/15/Correos-impulsa-el-comercio-electronico-instalando-buzones-automatizados.html"
        },
        "diariocorreo.pe/2015/04/formas-de-compra-en-el-comercio-electr%C3%B3nico-diario-correo": {
            "title": "Formas de compra en el comercio electr\u00f3nico - Diario Correo...",
            "snippet": "El ComercioFormas de compra en el comercio electr\u00f3nicoDiario CorreoGracias al comercio electr\u00f3nico los ciudadanos acceden a una gran cantidad de productos y servicios en Internet, muchos de ellos con descuentos y ofertas durante todo el a\u00f1o. Con...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "internet",
            "tags": "productos,diario,compra,comercio,electr\u00f3nico,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/diariocorreo.pe/2015/04/formas-de-compra-en-el-comercio-electr%C3%B3nico-diario-correo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocorreo.pe/economia/formas-de-compra-en-el-comercio-electronico-583479/"
        },
        "elmanana.com/2015/04/impulsan-smartphones-al-comercio-electr%C3%B3nico-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa": {
            "title": "Impulsan smartphones al comercio electr\u00f3nico - El Ma\u00f1ana de Reynosa...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de ReynosaImpulsan smartphones al comercio electr\u00f3nicoEl Ma\u00f1ana de ReynosaLos m\u00e1s de 27.7 millones de smartphones que hay en M\u00e9xico se han convertido en el canal de ventas que m\u00e1s crece dentro del e-commerce. Esto representa ya el 36...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "millones,comercio,electr\u00f3nico,ventas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmanana.com/2015/04/impulsan-smartphones-al-comercio-electr%C3%B3nico-el-ma%C3%B1ana-de-reynosa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico%2Bcomercio%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com/impulsansmartphonesalcomercioelectronico-2874669.html"
        },
        "eldia.es/2015/04/la-empresa-del-comercio-electr%C3%B3nico-alibaba-no-contratar%C3%A1-personal": {
            "title": "La empresa del comercio electr\u00f3nico Alibaba no contratar\u00e1 personal este a\u00f1o...",
            "snippet": "El gigante chino del comercio electr\u00f3nico Alibaba, que en septiembre de 2014 protagoniz\u00f3 en Wall Street la mayor salida a bolsa de la historia, no aumentar\u00e1 su personal este a\u00f1o, seg\u00fan dijo su fundador, Jack Ma, en un discurso a sus empleados.",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "mayor,bolsa,historia,gigante,gigante-chino,chino,empresa,comercio,electr\u00f3nico,alibaba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldia.es/2015/04/la-empresa-del-comercio-electr%C3%B3nico-alibaba-no-contratar%C3%A1-personal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldia.es/tecnologia/2015-04-29/1-empresa-comercio-electronico-Alibaba-contratara-personal-ano.htm"
        },
        "lne.es/2015/04/la-multinacional-ricoh-abre-en-llanera-una-planta-de-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "La multinacional Ricoh abre en Llanera una planta de comercio electr\u00f3nico con 50 empleos...",
            "snippet": "Pablo CASTA\u00d1O La multinacional japonesa Ricoh ha desembarcado en Asturias con la apertura de un centro tecnol\u00f3gico especializado en comercio electr\u00f3nico que da empleo inicialmente a 50 trabajadores. La compa\u00f1\u00eda ha alquilado una planta de m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "empleo,multinacional",
            "tags": "comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/multinacional/lne.es/2015/04/la-multinacional-ricoh-abre-en-llanera-una-planta-de-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lne.es/economia/2015/04/29/multinacional-ricoh-abre-llanera-planta/1748498.html"
        },
        "noticiaslogisticaytransporte.com/2015/04/jornada-aeutransmer-sobre-comercio-electr%C3%B3nico-en-transporte-ser%C3%A1-madrid": {
            "title": "Jornada Aeutransmer sobre comercio electr\u00f3nico en transporte ser\u00e1 en Madrid...",
            "snippet": "La jornada Aeutransmer sobre La log\u00edstica en el comercio electr\u00f3nico aplicable al transporte se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo 30 de abril en el Hotel Holiday Inn de Madrid. El objetivo de la jornada es mostrar los retos a los que se enfrenta la...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "ser\u00e1,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiaslogisticaytransporte.com/2015/04/jornada-aeutransmer-sobre-comercio-electr%C3%B3nico-en-transporte-ser%C3%A1-madrid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiaslogisticaytransporte.com/logistica/28/04/2015/jornada-aeutransmer-sobre-comercio-electronico-en-transporte-sera-en-madrid/41943.html"
        },
        "gestion.pe/2015/04/solo-uno-de-cada-100-visitantes-a-un-portal-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Solo uno de cada 100 visitantes a un portal de comercio electr\u00f3nico... - Diario Gesti\u00f3n...",
            "snippet": "Diario Gesti\u00f3nSolo uno de cada 100 visitantes a un portal de comercio electr\u00f3nico...Diario Gesti\u00f3nEl mercado peruano es chico respecto a otras realidades en la regi\u00f3n, pero es una tasa de crecimiento constante la que viene experimentando en el...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "viene,mercado,diario,visitantes,visitantes-un-portal,portal,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gestion.pe/2015/04/solo-uno-de-cada-100-visitantes-a-un-portal-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico%2Bcomercio%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://gestion.pe/economia/solo-uno-cada-100-visitantes-portal-comercio-electronico-efectua-compra-2130229"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/04/desaf%C3%ADos-del-comercio-electr%C3%B3nico-la-voz-interior": {
            "title": "Desaf\u00edos del comercio electr\u00f3nico - La Voz del Interior...",
            "snippet": "Desaf\u00edos del comercio electr\u00f3nicoLa Voz del InteriorLa empresa de comercio electr\u00f3nico MercadoLibre plante\u00f3 una disputa con el Ministerio de Finanzas de la Provincia de C\u00f3rdoba, luego de que esta cartera emitiera una resoluci\u00f3n por la que...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "empresa,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavoz.com.ar/2015/04/desaf%C3%ADos-del-comercio-electr%C3%B3nico-la-voz-interior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico%2Bcomercio%2Belectr%C3%B3nico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/editorial/desafios-del-comercio-electronico"
        },
        "cincodias.com/2015/04/comercio-electr%C3%B3nico-cosas-que-no-puedes-enviar-por-correos": {
            "title": "Comercio electr\u00f3nico: cosas que no puedes enviar por Correos...",
            "snippet": "El comercio electr\u00f3nico es una modalidad en auge en Espa\u00f1a. Sin embargo, las pymes, aut\u00f3nomos y emprendedores que se decanten por el ecommerce han de saber que no tienen permitido llevar a cabo env\u00edos internacionales de cualquier producto que se...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "enviar,comercio,electr\u00f3nico,correos,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cincodias.com/2015/04/comercio-electr%C3%B3nico-cosas-que-no-puedes-enviar-por-correos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/04/23/pyme/1429790094_539809.html"
        }
    }
}