{
    "meta": {
        "portal_name": "comercio-electr\u00f3nico",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comercio-electr\u00f3nico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-electr%C3%B3nico/comercio-electr%C3%B3nico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-electr%C3%B3nico/comercio-electr%C3%B3nico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comercio-electr%C3%B3nico/comercio-electr%C3%B3nico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mundo52.com/2015/05/denuncian-obst%C3%A1culos-al-comercio-electr%C3%B3nico-mundo-52": {
            "title": "Denuncian obst\u00e1culos al comercio electr\u00f3nico MUNDO 52...",
            "snippet": "La Comisi\u00f3n Europea anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles la apertura de una investigaci\u00f3n sobre los obst\u00e1culos al comercio electr\u00f3nico en Europa que apunta, sin citarlos, a los l\u00edderes del sector bautizados como \"GAFA\", por Google,...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "laura hernandez",
            "categories": "google",
            "tags": "bautizados,bautizados-como-gafa,gafa,l\u00edderes,apertura,comisi\u00f3n,comisi\u00f3n_europea,europea,obst\u00e1culos,comercio,electr\u00f3nico,mundo,anunci\u00f3,mi\u00e9rcoles,investigaci\u00f3n,europa,apunta,citarlos,sector",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/mundo52.com/2015/05/denuncian-obst%C3%A1culos-al-comercio-electr%C3%B3nico-mundo-52",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundo52.com/tech/denuncian-obstaculos-al-comercio-electronico"
        },
        "merca20.com/2015/04/crece-20%-comercio-electr%C3%B3nico-por-d%C3%ADa-del-ni%C3%B1o-revista-merca2-0": {
            "title": "Crece 20% comercio electr\u00f3nico por D\u00eda del Ni\u00f1o - Revista Merca2.0...",
            "snippet": "La comodidad que ofrece a los usuarios la compra de art\u00edculos mediante plataformas electr\u00f3nicas, increment\u00f3 la confianza y la preferencia de los consumidores en la utilizaci\u00f3n estos servicios, al grado que con un simple...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Janet Gomez Gonzalez",
            "categories": "electronica",
            "tags": "servicios,compra,comercio,electr\u00f3nico,mediante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/electronica/merca20.com/2015/04/crece-20%-comercio-electr%C3%B3nico-por-d%C3%ADa-del-ni%C3%B1o-revista-merca2-0",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/crece-20-comercio-electronico-por-dia-del-nino/"
        },
        "roastbrief.com.mx/2015/04/tiendas-virtuales-los-aliados-para-hacer-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Tiendas virtuales, los aliados para hacer comercio electr\u00f3nico...",
            "snippet": "Cuando hablamos de comercio electr\u00f3nico podemos pensar en que s\u00f3lo debemos hacer una p\u00e1gina en Facebook para que nuestros productos y servicios sean conocidos por m\u00e1s personas; sin embargo, una parte esencial...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Roastbrief",
            "categories": "facebook",
            "tags": "productos,servicios,sean,tiendas,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/roastbrief.com.mx/2015/04/tiendas-virtuales-los-aliados-para-hacer-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://roastbrief.com.mx/2015/04/tiendas-virtuales-los-aliados-para-hacer-comercio-electronico/"
        },
        "siliconnews.es/2015/04/john-donahoe-las-barreras-entre-distintas-%C3%A1reas-del-comercio": {
            "title": "John Donahoe: \"Las barreras entre las distintas \u00e1reas del comercio...",
            "snippet": "... Magento, la plataforma eCommerce de eBay. Magento, una plataforma de comercio electr\u00f3nico utilizada por multitud de tiendas online tiene un fallo de seguridad que permitir\u00eda acceder a informaci\u00f3n de tarjetas bancarias.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Rosal\u00eda Rozal\u00e9n",
            "categories": "magento",
            "tags": "tiendas,barreras,comercio,ecommerce,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/magento/siliconnews.es/2015/04/john-donahoe-las-barreras-entre-distintas-%C3%A1reas-del-comercio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://siliconnews.es/2015/04/27/john-donahoe-barreras-comercio-electronico-cayendo/"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/los-30-pa%C3%ADses-m%C3%A1s-atractivos-para-el-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Los 30 pa\u00edses m\u00e1s atractivos para el comercio electr\u00f3nico...",
            "snippet": "Espa\u00f1a aparece por vez primera en la lista de los mercados mundiales que ofrecen un mayor atractivo para el comercio electr\u00f3nico, seg\u00fan el informe que elabora anualmente la consultora A.T. Kearney, titulado The 2015...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Ismael Nafr\u00eda",
            "tags": "mayor,comercio,electr\u00f3nico,espa\u00f1a,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/04/los-30-pa%C3%ADses-m%C3%A1s-atractivos-para-el-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/vangdata/20150418/54430005701/los-30-paises-mas-atractivos-para-el-comercio-electronico.html"
        },
        "feernaandiitaap.wordpress.com/2015/02/problemas-del-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Problemas del comercio electr\u00f3nico.",
            "snippet": "Desconocimiento de la empresa. No conocer la empresa que vende es un riesgo del comercio electr\u00f3nico, ya que \u00e9sta puede estar en otro pa\u00eds o en el mismo, []...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "mfernanda96",
            "tags": "pa\u00eds,conocer,comercio,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/feernaandiitaap.wordpress.com/2015/02/problemas-del-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://feernaandiitaap.wordpress.com/problemas-del-comercio-electronico/"
        },
        "feernaandiitaap.wordpress.com/2015/02/bienvenidos-al-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Bienvenidos al Comercio Electr\u00f3nico...",
            "snippet": "Tambi\u00e9n conocido como e-commerce (electronic commerce enIngles), consiste en la compra y venta de productos o de servicios a trav\u00e9s de medios electr\u00f3nicos, tales como internet y otras...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "mfernanda96",
            "categories": "internet",
            "tags": "productos,servicios,medios,electr\u00f3nico,consiste,compra,comercio,comercio_electr\u00f3nico,venta,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/feernaandiitaap.wordpress.com/2015/02/bienvenidos-al-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://feernaandiitaap.wordpress.com/2015/02/23/bienvenidos-al-comercio-electronico/"
        },
        "emprendedoresconingenioytalento.wordpress.com/2015/01/radiograf%C3%ADa-al-modelo-de-negocio-comercio-electr%C3%B3nico": {
            "title": "Radiograf\u00eda al modelo de negocio de comercio electr\u00f3nico...",
            "snippet": "\u00bfTienes o est\u00e1s pensando en lanzar al mercado un modelo de negocio de comercio electr\u00f3nico? \u00bfNo sabes c\u00f3mo llegan tus clientes y por qu\u00e9 lo hacen? \u00bfHas hecho...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "guadalinfochanagranada",
            "tags": "hecho,comercio,electr\u00f3nico,mercado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/emprendedoresconingenioytalento.wordpress.com/2015/01/radiograf%C3%ADa-al-modelo-de-negocio-comercio-electr%C3%B3nico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://emprendedoresconingenioytalento.wordpress.com/2015/01/08/radiografia-al-modelo-de-negocio-de-comercio-electronico/"
        },
        "redcalderon.com/2014/12/alojamiento-web-linux-rc-localhost": {
            "title": "Alojamiento Web Linux RC-LocalHost!",
            "snippet": "Cuentas de correo electr\u00f3nico POP3 ilimitadas con SMTP; Soporte IMAP; Interfaces f\u00e1cil de usar. Comercio electr\u00f3nico listo. Disponible SSL privado; Add-on Dedicated IP; Compatible con osCommerce, CubeCart, Zen Cart...",
            "date": "2014-12-23",
            "author_name": "RedCalder\u00f3n!",
            "categories": "zen,pop",
            "tags": "web,electr\u00f3nico,comercio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/redcalderon.com/2014/12/alojamiento-web-linux-rc-localhost",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcomercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redcalderon.com/alojamiento-web-linux/"
        },
        "accionnetworkglobal.com/2014/11/la-puntualidad-del-ecommerce-encuentro-sobre-comercio": {
            "title": "'La puntualidad del ecommerce'Encuentro sobre comercio...",
            "snippet": "El jueves 18 de diciembre de 2014, entre las 10:30 y las 14:00 horas, siete expertos analizar\u00e1n la relaci\u00f3n entre pymes y log\u00edstica en el comercio electr\u00f3nico espa\u00f1ol durante el encuentro 'La puntualidad del ecommerce',...",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "Juanferpt",
            "tags": "ecommerce,comercio,jueves,electr\u00f3nico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/accionnetworkglobal.com/2014/11/la-puntualidad-del-ecommerce-encuentro-sobre-comercio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comercio%2Belectr%C3%B3nico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://accionnetworkglobal.com/blog-ang/la-puntualidad-del-ecommerce-encuentro-sobre-comercio-electronico-pymes-y-logistica-en-madrid/"
        }
    }
}