{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura-taurina",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/final-del-segundo-ciclo-programa-de-fomento-la-cultura-taurina": {
            "title": "Final del segundo ciclo del programa de fomento de la Cultura Taurina en San Fernando...",
            "snippet": "Final del segundo ciclo del programa de fomento de la Cultura Taurina en San Fernando Final del segundo ciclo del programa de fomento de la Cultura Taurina en San Fernando. From: Diputaci\u00f3n de C\u00e1diz Views: 46 0 ratings Time: 01:27 More in Travel &...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Diputaci\u00f3n de C\u00e1diz",
            "categories": "cultura,cultura-taurina",
            "tags": "cultura,cultura_taurina,taurina,fomento,travel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/youtube.com/2015/04/final-del-segundo-ciclo-programa-de-fomento-la-cultura-taurina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aurlLqu416o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aurlLqu416o/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/noticias-atv-26-03-15-jornada-cultural-taurina-homenaje-a-antonio": {
            "title": "NOTICIAS ATV 26 03 15 JORNADA CULTURAL TAURINA HOMENAJE A ANTONIO BAD\u00cdA...",
            "snippet": "NOTICIAS ATV 26 03 15 JORNADA CULTURAL TAURINA HOMENAJE A ANTONIO BAD\u00cdA SENTIDO HOMENAJE A ANTONIO BAD\u00cdA EN LAS VII JORNADAS DE CULTURA TAURINA DE ALHAUR\u00cdN EL GRANDE. From: ATV Canal Views: 221 3 ratings Time: 05:23 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "ATV Canal",
            "categories": "sentido,cultura,cultura-taurina",
            "tags": "canal,jornada,cultura,cultura-taurina,taurina,jornada_cultural,jornada_cultural_taurina,cultural,cultural_taurina,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/youtube.com/2015/03/noticias-atv-26-03-15-jornada-cultural-taurina-homenaje-a-antonio",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=hmlAli8xxhM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/hmlAli8xxhM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/jornada-cultural-taurina-por-la-libertad": {
            "title": "JORNADA CULTURAL TAURINA POR LA LIBERTAD...",
            "snippet": "JORNADA CULTURAL TAURINA POR LA LIBERTAD Descripci\u00f3n. From: 100% Taurinos Ecuador Views: 330 12 ratings Time: 02:01 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "100% Taurinos Ecuador",
            "tags": "jornada,jornada_cultural,jornada_cultural_taurina,cultural,cultural_taurina,taurina,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/jornada-cultural-taurina-por-la-libertad",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6VeKPrms8OE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6VeKPrms8OE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/la-pe%C3%B1a-cultural-taurina-de-segorbe-premia-a-juan-j-padilla": {
            "title": "La Pe\u00f1a Cultural Taurina de Segorbe premia a Juan J. Padilla, triunfador Feria Magdalena 2014...",
            "snippet": "La Pe\u00f1a Cultural Taurina de Segorbe premia a Juan J. Padilla, triunfador Feria Magdalena 2014 La Pe\u00f1a Cultural Taurina de Segorbe celebr\u00f3 el pasado viernes por la noche la vigesimoprimera edici\u00f3n de la entrega de trofeos que desde su...",
            "date": "2015-03-14",
            "author_name": "Esperanza Orellana",
            "tags": "cultural,cultural_taurina,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/la-pe%C3%B1a-cultural-taurina-de-segorbe-premia-a-juan-j-padilla",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QUCAoBwAFrU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QUCAoBwAFrU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/enrique-ponce-samuel-flores-en-la-semana-cultural-y-taurina": {
            "title": "Enrique Ponce, Samuel Flores en la semana Cultural y Taurina...",
            "snippet": "Enrique Ponce, Samuel Flores en la semana Cultural y Taurina Suscribete a mi canal pinchando aqui Tus mejores Videos de Bous al Carrer en Hd, cada semana. compartelo. From: Toros Jesus Esteve Views: 724 3 ratings Time: 18:12 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "Toros Jesus Esteve",
            "tags": "toros,canal,cultural,taurina,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/enrique-ponce-samuel-flores-en-la-semana-cultural-y-taurina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RWp3U_cb4iM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RWp3U_cb4iM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/clase-pr%C3%A1ctica-escuela-de-arte-y-cultura-taurina-del-estado-zacatecas": {
            "title": "Clase Pr\u00e1ctica -Escuela de Arte y Cultura Taurina del Estado de Zacatecas-...",
            "snippet": "Clase Pr\u00e1ctica -Escuela de Arte y Cultura Taurina del Estado de Zacatecas- From: nataliapescador Views: 92 0 ratings Time: 02:22 More in Entertainment...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "nataliapescador",
            "categories": "cultura,cultura-taurina,escuela",
            "tags": "cultura,cultura_taurina,taurina,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2015/01/clase-pr%C3%A1ctica-escuela-de-arte-y-cultura-taurina-del-estado-zacatecas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tQalhRqUCyo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tQalhRqUCyo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/inaugurada-el-aula-de-cultura-taurina-diego-urdiales": {
            "title": "Inaugurada el Aula de Cultura Taurina Diego Urdiales...",
            "snippet": "Inaugurada el Aula de Cultura Taurina \"Diego Urdiales\" El Arnedo Arena cuenta ya con una sede para el Aula de Cultura Taurina \"Diego Urdiales\", un colectivo que trata de acercar los conocimientos sobre el mundo del toro a los m\u00e1s peque\u00f1os, de...",
            "date": "2014-12-23",
            "author_name": "Arnedo TV",
            "categories": "conocimiento,cultura,cultura-taurina",
            "tags": "cultura,cultura_taurina,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/youtube.com/2014/12/inaugurada-el-aula-de-cultura-taurina-diego-urdiales",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=X2Wf5W3MXzs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/X2Wf5W3MXzs/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/andres-roca-rey-en-el-zapato-de-oro-29-09-14": {
            "title": "Andres Roca Rey en el Zapato de Oro 29-09-14...",
            "snippet": "Novillero Andres Roca Rey en el Zapato de Oro 2014 Espa\u00f1: torosperuTags: Plaza de toros Arte y cultura cl\u00e1sica acho tauromaquia cultura taurina toros lima arte andi joaquin Posted: 02 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "torosperu",
            "categories": "cultura,tauromaquia,cultura-taurina",
            "tags": "cultura,cultura-taurina,taurina,toros,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/dailymotion.com/2014/10/andres-roca-rey-en-el-zapato-de-oro-29-09-14",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/cultura+taurina+cultura+taurina/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x273qj0_andres-roca-rey-en-el-zapato-de-oro-29-09-14_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x273qj0_andres-roca-rey-en-el-zapato-de-oro-29-09-14_sport"
        },
        "youtube.com/2014/09/tentadero-p%C3%BAblico-para-el-fomento-de-la-cultura-taurina": {
            "title": "Tentadero P\u00fablico para el Fomento de la Cultura Taurina...",
            "snippet": "Tentadero P\u00fablico para el Fomento de la Cultura Taurina From: CazallaTVLocal Views: 99 1 ratings Time: 05:51 More in Travel & Events...",
            "date": "2014-09-18",
            "author_name": "CazallaTVLocal",
            "categories": "cultura,cultura-taurina",
            "tags": "cultura,cultura_taurina,taurina,fomento,travel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/youtube.com/2014/09/tentadero-p%C3%BAblico-para-el-fomento-de-la-cultura-taurina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina%2Bcultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6YSzuRodG-s&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6YSzuRodG-s/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/india-agonda-playa-eso-son-huevos-se%C3%B1ores-otra-que-cultura-taurina": {
            "title": "India - Agonda - Playa - Eso son huevos se\u00f1ores, otra que cultura taurina - DSC_7984...",
            "snippet": "India - Agonda - Playa - Eso son huevos se\u00f1ores, otra que cultura taurina - DSC_7984 Estas son vacas salvajes, libres, \"reales\". No est\u00e1n ciegas y sin dormir, ni sangrando atravesadas por fierros, cagadas a patadas ni picaneadas. Viven. From:...",
            "date": "2014-07-19",
            "author_name": "\u00bfTodo Bien?",
            "categories": "cultura,cultura-taurina",
            "tags": "cultura,cultura-taurina,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/youtube.com/2014/07/india-agonda-playa-eso-son-huevos-se%C3%B1ores-otra-que-cultura-taurina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=cultura%2Btaurina&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4ZUsDlgOrPM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4ZUsDlgOrPM/0.jpg"
        }
    }
}