{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura-taurina",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/blogs.json"
    },
    "items": {
        "e-tlaxcala.mx/2015/04/hermanan-ganader%C3%ADas-de-mura-y-piedras-negras-en-pro-la-cultura": {
            "title": "Hermanan ganader\u00edas de Mura y Piedras Negras en pro de la cultura - e-Tlaxcala Peri\u00f3dico Digital...",
            "snippet": "e-Tlaxcala Peri\u00f3dico Digital de TlaxcalaHermanan ganader\u00edas de Mura y Piedras Negras en pro de la culturae-Tlaxcala Peri\u00f3dico Digital de TlaxcalaEn un acuerdo hist\u00f3rico para la cultura taurina en M\u00e9xico, esta tarde fueron hermanadas las...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "ganaderias,cultura",
            "tags": "tarde,tarde-fueron,tarde-fueron-hermanadas,fueron,fueron-hermanadas,hermanadas,acuerdo,acuerdo-hist\u00f3rico,hist\u00f3rico,pro,tlaxcala,piedras,piedras_negras,negras,ganader\u00edas,cultura,taurina,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/e-tlaxcala.mx/2015/04/hermanan-ganader%C3%ADas-de-mura-y-piedras-negras-en-pro-la-cultura",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura%2Btaurina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://e-tlaxcala.mx/nota/2015-04-24/mundo/hermanan-ganader\u00edas-de-mura-y-piedras-negras-en-pro-de-la-cultura"
        },
        "lapolilla.com.mx/2015/04/noticias-de-%C3%BAltima-hora": {
            "title": "Noticias de \u00daltima Hora...",
            "snippet": "En un acuerdo hist\u00f3rico para la cultura taurina en M\u00e9xico, esta tarde fueron hermanadas las ganader\u00edas de Miura y Piedras Negras. El acuerdo en pro del intercambio cultural y el turismo, fue promovido por la Presidenta de la Comisi\u00f3n de Hacienda...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "ganaderias,cultura",
            "tags": "acuerdo,pro,piedras,piedras_negras,negras,tarde,tarde-fueron,tarde-fueron-hermanadas,fueron,fueron-hermanadas,hermanadas,ganader\u00edas,acuerdo-hist\u00f3rico,hist\u00f3rico,noticias,cultura,taurina,m\u00e9xico,cultural",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/lapolilla.com.mx/2015/04/noticias-de-%C3%BAltima-hora",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lapolilla.com.mx/2015/04/24/aurora-aguilar-visita-espana-para-promover-la-cultura-taurina-de-tlaxcala/"
        },
        "lalineadigital.es/2015/04/ha-fallecido-en-la-l%C3%ADnea-antonio-olivero-conocido-vecino-empresario-amante": {
            "title": "Ha fallecido en La L\u00ednea Antonio Olivero, conocido vecino, empresario, amante taurino y pol\u00edtico...",
            "snippet": "Hombre conocido y reconocido en La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, por sus muchas facetas en el \u00e1mbito social. Amante de la cultura taurina, de la Pe\u00f1a los 15, y conocido empresario, adem\u00e1s fue uno de los hist\u00f3ricos del Partido Popular desde los...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "cultura",
            "tags": "taurino,antonio,cultura,taurina,pe\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/lalineadigital.es/2015/04/ha-fallecido-en-la-l%C3%ADnea-antonio-olivero-conocido-vecino-empresario-amante",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lalineadigital.es/2015/04/ha-fallecido-en-la-linea-antonio-olivero-conocido-vecino-empresario-amante-taurino-y-politico/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/pedro-s%C3%A1nchez-respeta-los-toros-como-cultura-centenaria-y-no-tendr%C3%ADa": {
            "title": "Pedro S\u00e1nchez respeta los toros como cultura centenaria y no tendr\u00eda problemas en ver una corrida...",
            "snippet": "A m\u00ed me gusta mucho el baloncesto y tambi\u00e9n correr -lo intento todas las ma\u00f1anas-, y esos son los deportes que me gustan, coment\u00f3 el l\u00edder del PSOE, quien a\u00f1adi\u00f3 que si se le pregunta por los toros, por la cultura taurina, cuentan con mi...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "baloncesto,cultura",
            "tags": "cuentan,a\u00f1adi\u00f3,pregunta,coment\u00f3,coment\u00f3-el-l\u00edder,l\u00edder,esos,esos-son,son,son-los-deportes,deportes,gustan,intento,ma\u00f1anas,m\u00ed,m\u00ed-me-gusta,gusta,baloncesto,baloncesto-tambi\u00e9n-correr,correr,centenaria,respeta,s\u00e1nchez,toros,cultura,psoe,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/noticias.lainformacion.com/2015/04/pedro-s%C3%A1nchez-respeta-los-toros-como-cultura-centenaria-y-no-tendr%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/toros/pedro-sanchez-respeta-los-toros-como-cultura-centenaria-y-no-tendria-problemas-en-ver-una-corrida_ov0grE2XXGiYicLflz2MK3/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/04/s%C3%A1nchez-respeta-los-toros-como-cultura-centenaria-aunque-sus-aficiones-son": {
            "title": "S\u00e1nchez respeta los toros como cultura centenaria, aunque sus aficiones son otras...",
            "snippet": "A m\u00ed me gusta mucho el baloncesto y tambi\u00e9n correr -lo intento todas las ma\u00f1anas-, y esos son los deportes que me gustan, coment\u00f3 el l\u00edder del PSOE, quien a\u00f1adi\u00f3 que si se le pregunta por los toros, por la cultura taurina, cuentan con mi...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "baloncesto,cultura",
            "tags": "cuentan,a\u00f1adi\u00f3,pregunta,coment\u00f3,coment\u00f3-el-l\u00edder,l\u00edder,esos,esos-son,son,son-los-deportes,deportes,gustan,intento,ma\u00f1anas,m\u00ed,m\u00ed-me-gusta,gusta,baloncesto,baloncesto-tambi\u00e9n-correr,correr,respeta,s\u00e1nchez,toros,cultura,centenaria,psoe,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/noticias.lainformacion.com/2015/04/s%C3%A1nchez-respeta-los-toros-como-cultura-centenaria-aunque-sus-aficiones-son",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/toros/sanchez-respeta-los-toros-como-cultura-centenaria-aunque-sus-aficiones-son-otras_ov0grE2XXGiYicLflz2MK3/"
        },
        "ecodiario.eleconomista.es/2015/04/c%C3%ADrculo-taurus-celebra-junto-con-el-club-taurino-de-arnedo": {
            "title": "C\u00edrculo Taurus celebra junto con el Club Taurino de Arnedo una capea para fomentar la cultura...",
            "snippet": "C\u00edrculo Taurus celebra este domingo, 19 de abril, una capea para fomentar la cultura taurina, junto a los amigos del Club Taurino de Arnedo. LOGRO\u00d1O, 18 (EUROPA PRESS) El programa contar\u00e1 con un almuerzo y tentadero a cargo de Fernando Flores...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "cultura",
            "tags": "fernando,flores,programa,tentadero,domingo,taurino,arnedo,cultura,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/ecodiario.eleconomista.es/2015/04/c%C3%ADrculo-taurus-celebra-junto-con-el-club-taurino-de-arnedo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecodiario.eleconomista.es/espana/noticias/6641854/04/15/Circulo-Taurus-celebra-junto-con-el-Club-Taurino-de-Arnedo-una-capea-para-fomentar-la-cultura-taurina.html"
        },
        "lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/escuelas-taurinas-forman-pr%C3%B3ximos-valores-de-la-fiesta-brava-voz-michoac%C3%A1n": {
            "title": "Escuelas taurinas forman pr\u00f3ximos valores de la fiesta brava... - La Voz de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "La Voz de Michoac\u00e1nEscuelas taurinas forman pr\u00f3ximos valores de la fiesta brava...La Voz de Michoac\u00e1nEs la forma did\u00e1ctica del toreo, la forma did\u00e1ctica de la fiesta de los toros, y ellos van conociendo la cultura y tradici\u00f3n de lo que es...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "escuela,cultura",
            "tags": "fiesta,taurinas,taurinas-forman,taurinas-forman-pr\u00f3ximos,forman,forman-pr\u00f3ximos,forman-pr\u00f3ximos-valores,pr\u00f3ximos,pr\u00f3ximos-valores,valores,fiesta-brava,brava,escuelas,toros,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/escuelas-taurinas-forman-pr%C3%B3ximos-valores-de-la-fiesta-brava-voz-michoac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cultura%2Btaurina&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavozdemichoacan.com.mx/224376/escuelas-taurinas-forman-proximos-valores-de-la-fiesta-brava-mexicana/"
        },
        "deportes.terra.com/2015/04/escuelas-taurinas-forman-pr%C3%B3ximos-valores-de-la-fiesta-brava-mexicana": {
            "title": "Escuelas taurinas forman pr\u00f3ximos valores de la fiesta brava mexicana...",
            "snippet": "En su opini\u00f3n, Tlaxcala es el estado con mayor cultura taurina, sin olvidar que Aguascalientes tiene el serial m\u00e1s importante de Am\u00e9rica Latina, y Zacatecas es una feria importante. El matador Uriel Moreno, quien hace unos d\u00edas triunf\u00f3 en su...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "escuela,cultura",
            "tags": "feria,estado,taurinas,taurina,taurinas-forman,taurinas-forman-pr\u00f3ximos,forman,forman-pr\u00f3ximos,forman-pr\u00f3ximos-valores,pr\u00f3ximos,pr\u00f3ximos-valores,valores,fiesta,fiesta-brava,brava,escuelas,tlaxcala,cultura,zacatecas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/deportes.terra.com/2015/04/escuelas-taurinas-forman-pr%C3%B3ximos-valores-de-la-fiesta-brava-mexicana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.terra.com/escuelas-taurinas-forman-proximos-valores-de-la-fiesta-brava-mexicana,174436480bccc410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"
        },
        "diariodemallorca.es/2015/04/el-comit%C3%A9-taurino-de-balears-en-pro-la-fiesta": {
            "title": "El Comit\u00e9 Taurino de Balears, en pro de la Fiesta...",
            "snippet": "Tambi\u00e9n abogan por inculcar a los menores la cultura taurina que consideran poseedora de un hondo contenido simb\u00f3lico y art\u00edstico, que es formativa y que busca la sensibilidad profunda del espectador. Al mismo tiempo, Gald\u00f3n no obvi\u00f3 el...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "cultura",
            "tags": "pro,taurino,fiesta,cultura,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/diariodemallorca.es/2015/04/el-comit%C3%A9-taurino-de-balears-en-pro-la-fiesta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodemallorca.es/sociedad-cultura/2015/04/18/comite-taurino-balears-pro-fiesta/1015677.html"
        },
        "andaluciainformacion.es/2015/04/novillada-gratuita-este-domingo-en-la-plaza-de-toros-chap%C3%ADn": {
            "title": "Novillada gratuita este domingo en la Plaza de Toros de Chap\u00edn...",
            "snippet": "La entrada ser\u00e1 gratuita Este festejo convoca a la segunda selecci\u00f3n de becerristas en clase pr\u00e1ctica del Fomento de la Cultura Taurina Andaluza 2015, organizada conjuntamente con la Asociaci\u00f3n de Escuelas Taurinas y la Escuela de Tauromaquia de...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "escuela,cultura,cultura-taurina,tauromaquia",
            "tags": "escuelas,escuela,taurinas,taurina,cultura,cultura_taurina,clase,pr\u00e1ctica,domingo,plaza,toros,fomento,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/andaluciainformacion.es/2015/04/novillada-gratuita-este-domingo-en-la-plaza-de-toros-chap%C3%ADn",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cultura%2Btaurina&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/jerez/497629/novillada-gratuita-este-domingo-en-la-plaza-de-toros-de-chapin/"
        }
    }
}