{
    "meta": {
        "portal_name": "cultura-taurina",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cultura-taurina/cultura-taurina/blogs.json"
    },
    "items": {
        "torosnoticiasmurcia.com/2015/05/pe%C3%B1a-taurina-yeclana-xxiii-semana-cultural": {
            "title": "Pe\u00f1a Taurina Yeclana. XXIII Semana Cultural Taurina...",
            "snippet": "Mi\u00e9rcoles, 6 Mayo 2015. Redacci\u00f3n.- La Pe\u00f1a Taurina Yeclana celebrar\u00e1 su tradicional CENA HOMENAJE Y ACTO DE ENTREGA DE LOS GALARDONES, que otorga anualmente. En la presente XXIII Edici\u00f3n los Trofeos y...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "REDACCION",
            "tags": "homenaje,galardones,semana,cultural,cultural_taurina,taurina,pe\u00f1a,pe\u00f1a_taurina,mi\u00e9rcoles,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/torosnoticiasmurcia.com/2015/05/pe%C3%B1a-taurina-yeclana-xxiii-semana-cultural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://torosnoticiasmurcia.com/wordpress/?p=28499"
        },
        "lapolilla.com.mx/2015/04/aurora-aguilar-visita-espa%C3%B1a-para-promover-la-cultura-taurina": {
            "title": "Aurora Aguilar visita Espa\u00f1a para promover la Cultura Taurina de...",
            "snippet": "Sevilla, Espa\u00f1a, 23 de abril de 2015.- En un acuerdo hist\u00f3rico para la cultura taurina en M\u00e9xico, esta tarde fueron hermanadas las ganader\u00edas de Miura y Piedras Negras.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Eduardo \u00c1vila",
            "categories": "ganaderias,cultura,cultura-taurina",
            "tags": "cultura,cultura_taurina,taurina,visita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/lapolilla.com.mx/2015/04/aurora-aguilar-visita-espa%C3%B1a-para-promover-la-cultura-taurina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lapolilla.com.mx/2015/04/24/aurora-aguilar-visita-espana-para-promover-la-cultura-taurina-de-tlaxcala/"
        },
        "locurataurina.blogspot.com/2015/04/locura-taurina-perales-de-taju%C3%B1a-charla-coloquio": {
            "title": "LOCURA TAURINA: PERALES DE TAJU\u00d1A:CHARLA -COLOQUIO...",
            "snippet": "PERALES DE TAJU\u00d1A:CHARLA -COLOQUIO TAURINO EN LA CASA DE LA CULTURA 24-04-2015. Publicado por ISMAEL MORATILLA en 23:24 Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "ISMAEL MORATILLA",
            "categories": "cultura",
            "tags": "taurino,cultura,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/locurataurina.blogspot.com/2015/04/locura-taurina-perales-de-taju%C3%B1a-charla-coloquio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://locurataurina.blogspot.com/2015/04/perales-de-tajunacharla-coloquio.html"
        },
        "radiotelevisionalhaurinelgrande.wordpress.com/2015/03/vii-jornadas-de-cultura-taurina-radio-televisi%C3%B3n-alhaur%C3%ADn": {
            "title": "VII JORNADAS DE CULTURA TAURINA Radio Televisi\u00f3n Alhaur\u00edn...",
            "snippet": "SENTIDO HOMENAJE A ANTONIO BAD\u00cdA EN LAS VII JORNADAS DE CULTURA TAURINA DE ALHAUR\u00cdN EL GRANDE La Pe\u00f1a Taurina El Estoque organiz\u00f3 ayer mi\u00e9rcoles en el Teatro Municipal Antonio Gala sus VII...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "radiotelevisionalhaurin",
            "categories": "sentido,cultura,cultura-taurina,radio,television",
            "tags": "antonio,mi\u00e9rcoles,homenaje,cultura,cultura_taurina,taurina,pe\u00f1a,pe\u00f1a_taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/radiotelevisionalhaurinelgrande.wordpress.com/2015/03/vii-jornadas-de-cultura-taurina-radio-televisi%C3%B3n-alhaur%C3%ADn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiotelevisionalhaurinelgrande.wordpress.com/2015/03/26/vii-jornadas-de-cultura-taurina/"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2015/03/el-consell-apuesta-por-la-cultura-taurina-con-los-premios-va": {
            "title": "El Consell apuesta por la cultura taurina con los premios Va de Bous...",
            "snippet": "El pleno de les Corts prev\u00e9 aprobar hoy la declaraci\u00f3n como bien de inter\u00e9s cultural. Enrique Ponce y Manuel Vicent reciben los galardones del conseller de Gobernaci\u00f3n.",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "ESTEFANIA MOLINER",
            "categories": "cultura",
            "tags": "galardones,inter\u00e9s,cultural,cultura,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/elperiodicomediterraneo.com/2015/03/el-consell-apuesta-por-la-cultura-taurina-con-los-premios-va",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/espectaculos/consell-apuesta-cultura-taurina-premios-va-bous_925536.html"
        },
        "cajasol.es/2015/03/iii-concierto-de-exaltaci%C3%B3n-la-cultura-taurina-fundaci%C3%B3n-cajasol": {
            "title": "III Concierto de Exaltaci\u00f3n de la Cultura Taurina - Fundaci\u00f3n Cajasol...",
            "snippet": "La Fundaci\u00f3n Cajasol acoge este mi\u00e9rcoles 25 de marzo, a las., el III Concierto de Exaltaci\u00f3n de la Cultura Taurina, presentado en el patio de la sede.",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Fundacion Cajasol",
            "categories": "cultura,cultura-taurina",
            "tags": "sede,marzo,mi\u00e9rcoles,cultura,cultura_taurina,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura-taurina/cajasol.es/2015/03/iii-concierto-de-exaltaci%C3%B3n-la-cultura-taurina-fundaci%C3%B3n-cajasol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cajasol.es/fundacion-cajasol-presenta-el-iii-concierto-de-exaltacion-de-la-cultura-taurina/"
        },
        "vadebraus.com/2015/02/la-pe%C3%B1a-%C3%A1ngel-leria-celebra-su-semana-cultural-taurina": {
            "title": "La Pe\u00f1a \u00c1ngel Leria celebra su semana cultural Taurina...",
            "snippet": "La pe\u00f1a \u00c1ngel Leria de Zarza Capilla de L'Hospitalet que preside Juan Gallego, organiza una vez m\u00e1s, su semana cultural taurina, que este a\u00f1o rinde homenaje a el recordado Luis Mar\u00eda Gibert, y que tiene como principal...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "Santiago Miron",
            "tags": "homenaje,semana,cultural,pe\u00f1a,taurina,organiza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vadebraus.com/2015/02/la-pe%C3%B1a-%C3%A1ngel-leria-celebra-su-semana-cultural-taurina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vadebraus.com/la-pena-angel-leria-celebra-su-semana-cultural-taurina/"
        },
        "javierpalacio.es/2015/01/instalacion-y-primeros-pasos-con-propel-javipaurdev-javier-palacio": {
            "title": "Instalacion y primeros pasos con Propel - javipaurDev - Javier Palacio...",
            "snippet": "-Consulta los diferentes actos de la Feria taurina.... Dise\u00f1o y desarrollo de la web corporativa para la Asociaci\u00f3n Cultural Gasteizko Margolariak de Vitoria-Gasteiz.... dsn: \"mysql:host=localhost;dbname=bookstore\".",
            "date": "2015-01-22",
            "author_name": "javipaur",
            "tags": "asociaci\u00f3n,cultural,actos,feria,taurina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/javierpalacio.es/2015/01/instalacion-y-primeros-pasos-con-propel-javipaurdev-javier-palacio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcultura%2Btaurina&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://javierpalacio.es/instalacion-y-primeros-pasos-con-propel-2/"
        },
        "barriocuatrocaminos.wordpress.com/2014/10/preg%C3%B3n-de-la-feria-taurina-a-coru%C3%B1a-2014": {
            "title": "Preg\u00f3n de la Feria Taurina de A Coru\u00f1a - 2014...",
            "snippet": "La empresa taurina SIGLO XXI informa que el Jueves d\u00eda 2 de Octubre a partir de las 20,00 horas, en la sala de Cultura del Sporting Club Casino...",
            "date": "2014-10-01",
            "author_name": "barriocuatrocaminos",
            "categories": "cultura",
            "tags": "feria,taurina,d\u00eda,octubre,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/barriocuatrocaminos.wordpress.com/2014/10/preg%C3%B3n-de-la-feria-taurina-a-coru%C3%B1a-2014",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=cultura%2Btaurina&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://barriocuatrocaminos.wordpress.com/2014/10/01/pregon-de-la-feria-taurina-de-a-coruna-2014/"
        }
    }
}