{
    "meta": {
        "portal_name": "lobby",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/lobby/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/lobby/lobby/blogs.json"
    },
    "items": {
        "recordonline.com/2015/05/barbara-bedell-troop-58-honors-newest-eagle-scouts-times-herald-record": {
            "title": "Barbara Bedell: Troop 58 honors newest Eagle Scouts - Times Herald-Record...",
            "snippet": "Barbara Bedell: Troop 58 honors newest Eagle ScoutsTimes Herald-RecordCollection boxes also are in the lobby of each post office. Donations will.... Warning: pg_connect(): Unable to connect to PostgreSQL server: could not connect to server:...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "lobby",
            "tags": "lobby",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/recordonline.com/2015/05/barbara-bedell-troop-58-honors-newest-eagle-scouts-times-herald-record",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Blobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://recordonline.com/article/20150505/NEWS/150509808/101140/NEWS"
        },
        "larepublica.pe/2015/05/brasil-fiscal%C3%ADa-abre-investigaci%C3%B3n-preliminar-a-lula-da-silva-por-larep%C3%BA": {
            "title": "Brasil: Fiscal\u00eda abre investigaci\u00f3n preliminar a Lula Da Silva por... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa: Fiscal\u00eda abre investigaci\u00f3n preliminar a Lula Da Silva por...LaRep\u00fa VER: Lula hizo lobby a Odebrecht para el metro de Caracas. Lula ser\u00eda sospechoso de haber hecho uso de su influencia para garantizar negocios en la constructora con...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "lobby",
            "tags": "abre,brasil,hizo,lobby",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/larepublica.pe/2015/05/brasil-fiscal%C3%ADa-abre-investigaci%C3%B3n-preliminar-a-lula-da-silva-por-larep%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/02-05-2015/brasil-fiscalia-investiga-a-lula-da-silva-por-posible-lobby-a-odebrecht"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/cuestionan-lobby-en-favor-del-fiscal-general": {
            "title": "Cuestionan lobby en favor del Fiscal General -...",
            "snippet": "La FM (Comunicado de prensa) (blog)Cuestionan lobby en favor del Fiscal aseguraron que tambi\u00e9n les susurraba: No vayan a dejar a mi jefe sin mercado. En lo que s\u00ed todos los legisladores consultados por EL TIEMPO estuvieron de acuerdo fue en que...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "lobby",
            "tags": "dejar,fiscal,general,lobby",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/eltiempo.com/2015/04/cuestionan-lobby-en-favor-del-fiscal-general",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/politica/congreso/cuestionan-lobby-en-favor-del-fiscal-general/15658375"
        },
        "infobae.com/2015/04/el-lobby-de-taxistas-intenta-prohibir-servicio-uber-en-am%C3%A9rica": {
            "title": "El lobby de taxistas intenta prohibir el servicio de Uber en Am\u00e9rica... -...",
            "snippet": "lobby de taxistas intenta prohibir el servicio de Uber en Am\u00e9rica... lobby de taxistas intenta prohibir el servicio de Uber en Am\u00e9rica Latina. Han obtenido un primer triunfo en Brasil, donde lograron que un tribunal de San Pablo suspenda el...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "lobby",
            "tags": "lobby,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/infobae.com/2015/04/el-lobby-de-taxistas-intenta-prohibir-servicio-uber-en-am%C3%A9rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/04/30/1725688-el-lobby-taxistas-intenta-prohibir-el-servicio-uber-america-latina"
        },
        "expansion.com/2015/04/google-saca-la-cartera-para-influir-en-bruselas": {
            "title": "Google saca la cartera para influir en Bruselas...",
            "snippet": "Google, Microsoft y otros grupos han invertido en actividades de lobby en Bruselas en los \u00faltimos a\u00f1os, con la intenci\u00f3n de influir en la nueva legislaci\u00f3n europea en cuestiones que van desde la protecci\u00f3n de datos a los derechos de autor, y...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "google,lobby",
            "tags": "nueva,\u00fal,lobby",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/expansion.com/2015/04/google-saca-la-cartera-para-influir-en-bruselas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lobby&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://expansion.com/empresas/tecnologia/2015/04/30/55427f7ee2704e28678b4577.html"
        },
        "elcolombiano.com/2015/04/hay-un-tipo-de-lobby-razonable-en-democracia-pero-el-colombiano": {
            "title": "HAY UN TIPO DE LOBBY RAZONABLE EN DEMOCRACIA, PERO... - El Colombiano...",
            "snippet": "HAY UN TIPO DE LOBBY RAZONABLE EN DEMOCRACIA, PERO...El ColombianoEn el Congreso de Colombia es habitual el lobby. Lo hacen con toda tranquilidad las empresas privadas, las multinacionales, los ministros de Estado, y \u00faltimamente, delegados de las...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "multinacional,lobby,democracia",
            "tags": "\u00fal,privadas,lobby,democracia,congreso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/elcolombiano.com/2015/04/hay-un-tipo-de-lobby-razonable-en-democracia-pero-el-colombiano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcolombiano.com/hay-un-tipo-de-lobby-razonable-en-democracia-pero-hay-otros-mezquinos-XI1820707"
        },
        "ccaa.elpais.com/2015/04/navarro-pide-crear-un-lobby-contra-la-humillaci%C3%B3n-de-financiaci%C3%B3n": {
            "title": "Navarro pide crear un lobby contra la humillaci\u00f3n de la financiaci\u00f3n...",
            "snippet": "Salvador Navarro ha sido reelegido este jueves presidente de la Confederaci\u00f3n Empresarial Valenciana (CEV) que dirige desde 2011 y a cuyas elecciones se presentaba como \u00fanico candidato. Navarro ha puesto como meta de la organizaci\u00f3n que los...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "lobby",
            "tags": "\u00fanico,confederaci\u00f3n,confederaci\u00f3n_empresarial,confederaci\u00f3n_empresarial_valenciana,empresarial,empresarial_valenciana,valenciana,sido,sido-reelegido,reelegido,presidente,financiaci\u00f3n,pide,crear,navarro,lobby,contra,salvador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/ccaa.elpais.com/2015/04/navarro-pide-crear-un-lobby-contra-la-humillaci%C3%B3n-de-financiaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lobby&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ccaa.elpais.com/ccaa/2015/04/30/valencia/1430417598_821469.html"
        },
        "cadenaser.com/2015/04/navarro-pide-un-lobby-empresarial-%C3%BAnico-contra-la-infrafinanciaci%C3%B3n": {
            "title": "Navarro pide un lobby empresarial \u00fanico contra la infrafinanciaci\u00f3n...",
            "snippet": "Salvador Navarro ha sido reelegido presidente de la Confederaci\u00f3n Empresarial Valenciana. En su discurso ha emplazado a las organizaciones empresariales a formar un lobby \u00fanico para reivindicar una mejor financiaci\u00f3n auton\u00f3mica y dejar as\u00ed de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "lobby",
            "tags": "\u00fanico,financiaci\u00f3n,dejar,empresarial,confederaci\u00f3n,confederaci\u00f3n_empresarial,confederaci\u00f3n_empresarial_valenciana,empresarial_valenciana,valenciana,sido,sido-reelegido,reelegido,presidente,pide,navarro,lobby,contra,salvador",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/cadenaser.com/2015/04/navarro-pide-un-lobby-empresarial-%C3%BAnico-contra-la-infrafinanciaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=lobby&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadenaser.com/emisora/2015/04/30/radio_valencia/1430409501_515007.html"
        },
        "elespectador.com/2015/04/duras-cr%C3%ADticas-en-contra-del-fiscal-por-su-lobby": {
            "title": "Duras cr\u00edticas en contra del Fiscal por su 'lobby'ante el Congreso -...",
            "snippet": "cr\u00edticas en contra del Fiscal por su 'lobby'ante el el Congreso de la Rep\u00fablica se registr\u00f3 este mi\u00e9rcoles una cascada de cr\u00edticas en contra del Fiscal General de la Naci\u00f3n, Eduardo Montealegre, por cuenta del lobby que hizo el martes en la...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "lobby",
            "tags": "hizo,general,contra,fiscal,lobby,congreso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/elespectador.com/2015/04/duras-cr%C3%ADticas-en-contra-del-fiscal-por-su-lobby",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elespectador.com/noticias/politica/duras-criticas-contra-del-fiscal-su-lobby-el-congreso-articulo-557716"
        },
        "clarin.com/2015/04/el-lobby-del-malba-entre-llantos-de-beb%C3%A9-y-la-elecci%C3%B3n": {
            "title": "El lobby del Malba, entre llantos de beb\u00e9 y la elecci\u00f3n porte\u00f1a - Clar\u00ed...",
            "snippet": "Clar\u00ed lobby del Malba, entre llantos de beb\u00e9 y la elecci\u00f3n porte\u00f1aClar\u00ed lobby del Malba, entre llantos de beb\u00e9 y la elecci\u00f3n porte\u00f1a. CICLO DE DEBATES \"DEMOCRACIA Y DESARROLLO\".Tras los resultados del domingo, empresarios y pol\u00edticos...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "democracia,lobby",
            "tags": "democracia,lobby",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lobby/clarin.com/2015/04/el-lobby-del-malba-entre-llantos-de-beb%C3%A9-y-la-elecci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=lobby&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://clarin.com/politica/Grupo_Clarin-Democracia_y_Desarrollo-Malba_0_1348065206.html"
        }
    }
}