{
    "meta": {
        "portal_name": "transporte-a\u00e9reo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/transporte-a\u00e9reo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "europapress.es/2015/05/crece-un-6-1%-el-transporte-de-pasajeros-a%C3%A9reo-mundial-primer": {
            "title": "Crece un 6,1% el transporte de pasajeros a\u00e9reo mundial el primer trimestre...",
            "snippet": "UN 22% M\u00c1S DE PASAJEROS DOM\u00c9STICOS EN CHINA. En el mes de marzo, en transporte de pasajeros dom\u00e9sticos la que m\u00e1s se expande es China (22%), que es tambi\u00e9n la que m\u00e1s crece en oferta (16,5%), con un nivel de ocupaci\u00f3n del 80,3%. Tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-05-07",
            "tags": "oferta,marzo,mundial,primer,primer-trimestre,trimestre,transporte,a\u00e9reo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/europapress.es/2015/05/crece-un-6-1%-el-transporte-de-pasajeros-a%C3%A9reo-mundial-primer",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/turismo/transportes/aerolineas/noticia-crece-61-transporte-pasajeros-aereo-mundial-primer-trimestre-20150506182843.html"
        },
        "webpicking.com/2015/05/contin%C3%BAa-el-crecimiento-moderado-del-transporte-a%C3%A9reo-de-carga": {
            "title": "Contin\u00faa el crecimiento moderado del transporte a\u00e9reo de carga...",
            "snippet": "(Ginebra) Los datos publicados por la Asociaci\u00f3n de Transporte A\u00e9reo Internacional (IATA... para eliminar las barreras comerciales es el est\u00edmulo que la econom\u00eda global necesita, declar\u00f3 Tyler. Seg\u00fan el Foro Econ\u00f3mico Mundial, la puesta en...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "economia",
            "tags": "mundial,eliminar,eliminar-las-barreras,barreras,barreras-comerciales,comerciales,est\u00edmulo,econom\u00eda,econom\u00eda-global,econom\u00eda-global-necesita,global,global-necesita,necesita,transporte,transporte_a\u00e9reo,transporte_a\u00e9reo_internacional,a\u00e9reo,a\u00e9reo_internacional,internacional,carga,crecimiento,asociaci\u00f3n,iata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/webpicking.com/2015/05/contin%C3%BAa-el-crecimiento-moderado-del-transporte-a%C3%A9reo-de-carga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://webpicking.com/ps/news.php?n=18650"
        },
        "europapress.es/2015/05/el-transporte-de-carga-a%C3%A9rea-mundial-aumenta-un-5-3%": {
            "title": "El transporte de carga a\u00e9rea mundial aumenta un 5,3% hasta marzo...",
            "snippet": "El dato es mayor que el previsto a cierre del a\u00f1o pasado, cuando la IATA, que aglutina el 90% del tr\u00e1fico a\u00e9reo mundial, augur\u00f3 un crecimiento del 4,5% del transporte de carga a\u00e9rea para el primer trimestre de 2015. La oferta en carga a\u00e9rea en...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "oferta,carga,primer,primer-trimestre,trimestre,crecimiento,tr\u00e1fico,mayor,marzo,mundial,aumenta,transporte,iata,a\u00e9reo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/europapress.es/2015/05/el-transporte-de-carga-a%C3%A9rea-mundial-aumenta-un-5-3%",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/turismo/transportes/aerolineas/noticia-transporte-carga-aerea-mundial-aumenta-53-marzo-20150505182901.html"
        },
        "eleconomista.com.mx/2015/05/transporte-a%C3%A9reo-aumenta-5-3%-en-1t": {
            "title": "Transporte A\u00e9reo aumenta 5.3% en 1T...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n de Transporte A\u00e9reo Internacional (IATA... para eliminar las barreras comerciales es el est\u00edmulo que la econom\u00eda global necesita.",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "economia",
            "tags": "eliminar,eliminar-las-barreras,barreras,barreras-comerciales,comerciales,est\u00edmulo,econom\u00eda,econom\u00eda-global,econom\u00eda-global-necesita,global,global-necesita,necesita,transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,aumenta,asociaci\u00f3n,internacional,iata",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/eleconomista.com.mx/2015/05/transporte-a%C3%A9reo-aumenta-5-3%-en-1t",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eleconomista.com.mx/industria-global/2015/05/05/transporte-aereo-aumenta-53-1t"
        },
        "larazon.es/2015/05/la-niebla-dificulta-el-transporte-mar%C3%ADtimo-y-a%C3%A9reo-en-barcelona": {
            "title": "La niebla dificulta el transporte mar\u00edtimo y a\u00e9reo en Barcelona...",
            "snippet": "Informaci\u00f3n Comercial Promociones Abogados de Familia Librer\u00eda-La Raz\u00f3n Comprix La Raz\u00f3n Viajes - La Raz\u00f3n Comparadores Cursos de Idiomas - Infoidiomas Programaci\u00f3nTV El Tiempo Hoteles Callejero Hemeroteca Empleo Otros Servicios Club...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "empleo",
            "tags": "hemeroteca,servicios,cursos,transporte,a\u00e9reo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/larazon.es/2015/05/la-niebla-dificulta-el-transporte-mar%C3%ADtimo-y-a%C3%A9reo-en-barcelona",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/la-niebla-dificulta-el-transporte-maritimo-y-aereo-en-barcelona-NA9626429"
        },
        "noticiaslogisticaytransporte.com/2015/05/tr%C3%A1fico-a%C3%A9reo-sigue-creciendo-en-m%C3%A9xico": {
            "title": "Tr\u00e1fico a\u00e9reo sigue creciendo en M\u00e9xico...",
            "snippet": "El informe Previsi\u00f3n Global del Mercado elaborado por la compa\u00f1\u00eda Airbus ha puesto de relieve que M\u00e9xico es uno de los pa\u00edses de Am\u00e9rica... m\u00e1s contribuir\u00e1 al crecimiento del sector del transporte a\u00e9reo en M\u00e9xico en las pr\u00f3ximas d\u00e9cadas.",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "crecimiento,pa\u00edses,global,tr\u00e1fico,a\u00e9reo,transporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiaslogisticaytransporte.com/2015/05/tr%C3%A1fico-a%C3%A9reo-sigue-creciendo-en-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiaslogisticaytransporte.com/logistica/04/05/2015/trafico-aereo-sigue-creciendo-en-mexico/42474.html"
        },
        "eleconomista.net/2015/04/nicaragua-env%C3%ADan-a-comisi%C3%B3n-de-asamblea-acuerdo-transporte-el-economista": {
            "title": "Nicaragua: env\u00edan a comisi\u00f3n de Asamblea acuerdo de transporte... - El Economista...",
            "snippet": "El EconomistaNicaragua: env\u00edan a comisi\u00f3n de Asamblea acuerdo de transporte...El EconomistaEse decreto tiene como objeto establecer los servicios a\u00e9reos internacionales entre los territorios de las partes en las rutas especificadas, a fin de...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "tiene,servicios,transporte,a\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eleconomista.net/2015/04/nicaragua-env%C3%ADan-a-comisi%C3%B3n-de-asamblea-acuerdo-transporte-el-economista",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transporte%2Ba%C3%A9reo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eleconomista.net/2015/04/30/nicaragua-envian-a-comision-de-asamblea-acuerdo-de-transporte-aereo-con-cuba"
        },
        "elperiodicodearagon.com/2015/04/zaragoza-acoger%C3%A1-cuatro-cursos-de-transporte-a%C3%A9reo-al": {
            "title": "Zaragoza acoger\u00e1 cuatro cursos de transporte a\u00e9reo al a\u00f1o...",
            "snippet": "Esta noticia pertenece a la edici\u00f3n en papel de El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n. Para acceder a los contenidos de la hemeroteca deber\u00e1s ser usuario registrado de El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n y tener una suscripci\u00f3n. Pulsa aqu\u00ed para ver archivo (pdf) La...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "hemeroteca,noticia,cuatro,cursos,zaragoza,transporte,a\u00e9reo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicodearagon.com/2015/04/zaragoza-acoger%C3%A1-cuatro-cursos-de-transporte-a%C3%A9reo-al",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=transporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/zaragoza-acogera-cuatro-cursos-transporte-aereo-ano_1022464.html"
        },
        "heraldo.es/2015/04/zaragoza-ser%C3%A1-sede-permanente-del-centro-europeo-de-transporte-a%C3%A9reo-t%C3%A1ctico": {
            "title": "Zaragoza ser\u00e1 sede permanente del centro europeo de transporte a\u00e9reo t\u00e1ctico...",
            "snippet": "Zaragoza ha sido elegida como sede permanente del Centro Europeo de Entrenamiento de Transporte A\u00e9reo T\u00e1ctico, creado bajo el paraguas de la Agencia Europea de Defensa, y, si se cumplen las previsiones, terminar\u00e1 acogiendo hasta cuatro de estos...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "cuatro,transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,t\u00e1ctico,centro,europeo,sede,sede-permanente,permanente,ser\u00e1,ser\u00e1-sede,ser\u00e1-sede-permanente,zaragoza,entrenamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/heraldo.es/2015/04/zaragoza-ser%C3%A1-sede-permanente-del-centro-europeo-de-transporte-a%C3%A9reo-t%C3%A1ctico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=transporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2015/04/30/zaragoza_sera_sede_permanente_del_centro_europeo_transporte_aereo_tactico_desde_2019_357681_301.html"
        },
        "20minutos.es/2015/04/zaragoza-ser%C3%A1-sede-permanente-del-futuro-centro-europeo-de-entrenamiento-transporte": {
            "title": "Zaragoza ser\u00e1 sede permanente del futuro Centro Europeo de Entrenamiento de Transporte A\u00e9reo...",
            "snippet": "La ciudad de Zaragoza ser\u00e1 sede permanente del futuro Centro Europeo de Entrenamiento de Transporte A\u00e9reo T\u00e1ctico ya que el Ej\u00e9rcito del Aire se ha incorporado al Mando A\u00e9reo de Transporte Europeo, al que pertenecen varios pa\u00edses de la UE y al...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pa\u00edses,transporte,europeo,a\u00e9reo,t\u00e1ctico,transporte_a\u00e9reo,centro,ser\u00e1,ser\u00e1-sede,ser\u00e1-sede-permanente,sede,sede-permanente,permanente,zaragoza,entrenamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/20minutos.es/2015/04/zaragoza-ser%C3%A1-sede-permanente-del-futuro-centro-europeo-de-entrenamiento-transporte",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2447220/0/zaragoza-sera-sede-permanente-futuro-centro-europeo-entrenamiento-transporte-aereo-tactico/"
        }
    }
}