{
    "meta": {
        "portal_name": "transporte-a\u00e9reo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/transporte-a\u00e9reo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/usuarios-de-transporte-a%C3%A9reo-ve-aventurado-hacer-hip%C3%B3tesis": {
            "title": "Usuarios de Transporte A\u00e9reo ve aventurado hacer hip\u00f3tesis...",
            "snippet": "El presidente de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Usuarios, Empresarios y Profesionales del Transporte A\u00e9reo, Ignacio Rubio, ha considerado que todav\u00eda es prematuro y aventurado hacer hip\u00f3tesis sobre las causas que han provocado en Francia el...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "europapress",
            "tags": "presidente,transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,usuarios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/03/usuarios-de-transporte-a%C3%A9reo-ve-aventurado-hacer-hip%C3%B3tesis",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/transporte+a%C3%A9reo+transporte+a%C3%A9reo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kh5pu_usuarios-de-transporte-aereo-ve-aventurado-hacer-hipotesis_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kh5pu_usuarios-de-transporte-aereo-ve-aventurado-hacer-hipotesis_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/aprendamos-los-medios-de-transporte-a%C3%A9reos": {
            "title": "Aprendamos los Medios de Transporte A\u00e9reos...",
            "snippet": "Aprendamos los Medios de Transporte A\u00e9reos Aprende d\u00eda a d\u00eda con WawitaTV S\u00edguenos en nuestras redes sociales y suscribete. Facebook: Adi\u00f3s mis Wawamigos! From: WawitaTV Views: 3480 5 ratings Time: 02:06 More in Entertainment...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "WawitaTV",
            "categories": "facebook",
            "tags": "transporte,a\u00e9reos,entertainment",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2015/03/aprendamos-los-medios-de-transporte-a%C3%A9reos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VBAXFp1pt2c&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VBAXFp1pt2c/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/transporte-a%C3%A9reo-internacional-de-mercanc%C3%ADas": {
            "title": "TRANSPORTE A\u00c9REO INTERNACIONAL DE MERCANC\u00cdAS...",
            "snippet": "TRANSPORTE A\u00c9REO INTERNACIONAL DE MERCANC\u00cdAS Universidad Nacional de Trujillo - Escuela de Ingenier\u00eda Industrial. From: Dr. Buchelli UNT Views: 315 0 ratings Time: 06:34 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-12-21",
            "author_name": "Dr. Buchelli UNT",
            "categories": "ingenieria,escuela",
            "tags": "transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2014/12/transporte-a%C3%A9reo-internacional-de-mercanc%C3%ADas",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=x8KZCBwbKBk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/x8KZCBwbKBk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/transporte-a%C3%A9reo-de-caballos": {
            "title": "TRANSPORTE A\u00c9REO DE CABALLOS...",
            "snippet": "TRANSPORTE A\u00c9REO DE CABALLOS From: Asdesilla Comunicaciones Views: 845 5 ratings Time: 02:09 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "Asdesilla Comunicaciones",
            "tags": "transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/transporte-a%C3%A9reo-de-caballos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=LqI9Mt7BHyo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/LqI9Mt7BHyo/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/venezuela-giussepe-j%C3%B3freda-nuevo-min-de-transporte-acu%C3%A1tico-y-a%C3%A9reo": {
            "title": "Venezuela: Giussepe J\u00f3freda, nuevo min. de Transporte Acu\u00e1tico y A\u00e9reo...",
            "snippet": "El presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, asign\u00f3 al mayor general Giussepe J\u00f3freda como nuevo ministro de Transporte Acu\u00e1tico y A\u00e9: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica Venezuela Distrito Capital Caracas Posted: 03 September 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-09-03",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica",
            "tags": "ministro,presidente,transporte,transporte_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,a\u00e9reo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/09/venezuela-giussepe-j%C3%B3freda-nuevo-min-de-transporte-acu%C3%A1tico-y-a%C3%A9reo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/transporte+a%C3%A9reo+transporte+a%C3%A9reo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x254uci_venezuela-giussepe-jofreda-nuevo-min-de-transporte-acuatico-y-aereo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x254uci_venezuela-giussepe-jofreda-nuevo-min-de-transporte-acuatico-y-aereo_news"
        },
        "youtube.com/2014/06/transporte-a%C3%A9reo-sanitario": {
            "title": "Transporte A\u00e9reo Sanitario...",
            "snippet": "Transporte A\u00e9reo Sanitario Con los helic\u00f3pteros de asistencia se cumplir\u00e1 con una de las prioridades sanitarias que tiene el pa\u00eds. From: UNASEV Views: 603 5 ratings Time: 11:06 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-06-11",
            "author_name": "UNASEV",
            "tags": "transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/06/transporte-a%C3%A9reo-sanitario",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TxxOYjG_ZBU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TxxOYjG_ZBU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/transportes-a%C3%A9reos-pegaso-informaci%C3%B3n-corporativa": {
            "title": "Transportes A\u00e9reos Pegaso Informaci\u00f3n Corporativa...",
            "snippet": "Transportes A\u00e9reos Pegaso Informaci\u00f3n Corporativa. From: Fotosintesistt Views: 743 6 ratings Time: 05:21 More in Science & Technology...",
            "date": "2014-06-03",
            "author_name": "Fotosintesistt",
            "tags": "transportes,transportes_a\u00e9reos,a\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/06/transportes-a%C3%A9reos-pegaso-informaci%C3%B3n-corporativa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=NbdDwT1HRus&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/NbdDwT1HRus/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/transporte-aereo-para-manolo-el-noob-y-su-reto-2-luzugames": {
            "title": "TRANSPORTE AEREO PARA MANOLO!!! - El Noob y su Reto 2 - [LuzuGames]...",
            "snippet": "TRANSPORTE AEREO PARA MANOLO!!! - El Noob y su Reto 2 - [LuzuGames] CAPITULO ANTERIOR: Espero que os haya gustado el capitulo, wiiiii:))))) From: luzugames Views: 162365 9278 ratings Time: 23:31 More in Entertainment...",
            "date": "2014-05-18",
            "author_name": "luzugames",
            "tags": "transporte,entertainment",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/05/transporte-aereo-para-manolo-el-noob-y-su-reto-2-luzugames",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xn6YjcX9Tzc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xn6YjcX9Tzc/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/uso-de-transporte-a%C3%A9reo-aument%C3%B3-27%": {
            "title": "Uso de transporte a\u00e9reo aument\u00f3 27%...",
            "snippet": "El ministro de Transporte Acu\u00e1tico y A\u00e9reo, Hebert Garc\u00eda Plaza, afirm\u00f3 que aument\u00f3 en 27% la cantidad de usuarios que usan el servicio a\u00e9reo para trasladarse a sus destinos durante esta temporada de asueto de Semana: GlobovisionTags: Posted:...",
            "date": "2014-04-14",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "usuarios,a\u00e9reo,transporte,transporte_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,ministro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/04/uso-de-transporte-a%C3%A9reo-aument%C3%B3-27%",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/transporte+a%C3%A9reo+transporte+a%C3%A9reo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1obh3s_uso-de-transporte-aereo-aumento-27_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1obh3s_uso-de-transporte-aereo-aumento-27_news"
        },
        "youtube.com/2014/03/los-transportes-a%C3%A9reos-origen-historia-tipos": {
            "title": "Los Transportes A\u00e9reos - Origen, historia, Tipos - Todo sobre los Transportes A\u00e9reos...",
            "snippet": "Los Transportes A\u00e9reos - Origen, historia, Tipos - Todo sobre los Transportes A\u00e9reos Los Transportes A\u00e9reos - Origen, historia, Tipos, etc globos, aviones, naves, aerona\u00fatica, etc. From: The Pandy Free Views: 9933 14 ratings Time: 09:22 More in...",
            "date": "2014-03-24",
            "author_name": "The Pandy Free",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "transportes,transportes_a\u00e9reos,a\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/youtube.com/2014/03/los-transportes-a%C3%A9reos-origen-historia-tipos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=IZfNfSEu3KE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/IZfNfSEu3KE/0.jpg"
        }
    }
}