{
    "meta": {
        "portal_name": "transporte-a\u00e9reo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/transporte-a\u00e9reo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transporte-a%C3%A9reo/transporte-a%C3%A9reo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eleconomista.com.mx/2015/04/cofece-investiga-mercado-de-transporte-y-carga-a%C3%A9reo-el-economista": {
            "title": "Cofece investiga mercado de transporte y carga a\u00e9reo El Economista...",
            "snippet": "La autoridad antimonopolios de M\u00e9xico inici\u00f3 una investigaci\u00f3n por posibles pr\u00e1cticas monop\u00f3licas en el mercado de servicios de transporte a\u00e9reo de pasajeros y carga con origen o destino en territorio nacional.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "cesia.moreno@eleconomista.mx",
            "tags": "territorio,cofece,investiga,mercado,transporte,carga,a\u00e9reo,autoridad,onopolios,m\u00e9xico,inici\u00f3,investigaci\u00f3n,posibles,pr\u00e1cticas,monop\u00f3licas,servicios,pasajeros,origen,destino,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eleconomista.com.mx/2015/04/cofece-investiga-mercado-de-transporte-y-carga-a%C3%A9reo-el-economista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eleconomista.com.mx/video/antimonopolios/2015/04/22/cofece-investiga-mercado-transporte-carga-aereo"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/abren-investigaci%C3%B3n-sobre-pr%C3%A1cticas-monop%C3%B3licas-en-transporte-a%C3%A9reo": {
            "title": "Abren investigaci\u00f3n sobre pr\u00e1cticas monop\u00f3licas en transporte a\u00e9reo...",
            "snippet": "avi\u00f3n en la niebla M\u00e9xico.- La Comisi\u00f3n Federal de Competencia Econ\u00f3mica (Cofece) investiga posible pr\u00e1cticas monop\u00f3licas en el mercado de servicios al p\u00fablico de transporte a\u00e9reo de pasajeros y/o de carga con origen...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "4",
            "tags": "p\u00fablico,competencia,competencia_econ\u00f3mica,econ\u00f3mica,comisi\u00f3n,comisi\u00f3n_federal,federal,investigaci\u00f3n,pr\u00e1cticas,monop\u00f3licas,transporte,a\u00e9reo,m\u00e9xico,cofece,investiga,posible,mercado,servicios,pasajeros,carga,origen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pulsoslp.com.mx/2015/04/abren-investigaci%C3%B3n-sobre-pr%C3%A1cticas-monop%C3%B3licas-en-transporte-a%C3%A9reo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/21/abren-investigacion-sobre-practicas-monopolicas-en-transporte-aereo/"
        },
        "actualidadmp.com/2015/04/se-ofrecen-pr%C3%A1cticas-de-comercio-internacional-transporte-a%C3%A9reo": {
            "title": "Se ofrecen Pr\u00e1cticas de Comercio Internacional (Transporte A\u00e9reo y...",
            "snippet": "Estimados/as, buenos d\u00edas. Mi nombre es Hugo Federico Biaggini, tengo 27 a\u00f1os, de Buenos Aires, Argentina. Me interesar\u00eda conocer m\u00e1s detalles sobre la propuesta que ofrecen. Agradecer\u00eda si pudieran enviarme...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "admin",
            "tags": "transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,internacional,pr\u00e1cticas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/actualidadmp.com/2015/04/se-ofrecen-pr%C3%A1cticas-de-comercio-internacional-transporte-a%C3%A9reo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://actualidadmp.com/empleo/se-ofrecen-practicas-de-comercio-internacional-transporte-aereo-y-maritimo-barcelona/"
        },
        "revistasumma.com/2015/04/cuba-y-nicaragua-renuevan-acuerdo-para-fortalecer-transporte-a%C3%A9reo": {
            "title": "Cuba y Nicaragua renuevan acuerdo para fortalecer transporte a\u00e9reo...",
            "snippet": "Un nuevo acuerdo bilateral de transporte a\u00e9reo fue suscrito entre los gobiernos de Nicaragua y Cuba, el cual vendr\u00e1 a fortalecer el trabajo en materia de transportaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses. El acuerdo, que se viene...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Editor Summa",
            "tags": "materia,cuba,nicaragua,acuerdo,transporte,a\u00e9reo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistasumma.com/2015/04/cuba-y-nicaragua-renuevan-acuerdo-para-fortalecer-transporte-a%C3%A9reo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistasumma.com/cuba-y-nicaragua-renuevan-acuerdo-para-fortalecer-transporte-aereo/"
        },
        "nodal.am/2015/04/nicaragua-y-cuba-firman-nuevo-acuerdo-sobre-transporte-a%C3%A9reo": {
            "title": "Nicaragua y Cuba firman nuevo acuerdo sobre transporte a\u00e9reo...",
            "snippet": "Autoridades de la aviaci\u00f3n civil de Nicaragua y Cuba firmaron este martes en La Habana un nuevo acuerdo de transporte a\u00e9reo que busca aumentar la integraci\u00f3n t\u00e9cnica aeron\u00e1utica en la regi\u00f3n. Seg\u00fan explic\u00f3 a Prensa...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Antonio Aguirre",
            "categories": "aeronautica",
            "tags": "busca,martes,aviaci\u00f3n,nicaragua,cuba,nuevo,acuerdo,transporte,a\u00e9reo,civil,aeron\u00e1utica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronautica/nodal.am/2015/04/nicaragua-y-cuba-firman-nuevo-acuerdo-sobre-transporte-a%C3%A9reo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nodal.am/2015/04/nicaragua-y-cuba-firman-nuevo-acuerdo-sobre-transporte-aereo/"
        },
        "technologyreview.es/2015/02/un-titanio-m%C3%A1s-barato-y-verde-podr%C3%ADa-revolucionar-el-transporte": {
            "title": "Un titanio m\u00e1s barato y 'verde'podr\u00eda revolucionar el transporte...",
            "snippet": "Un titanio m\u00e1s barato y 'verde'podr\u00eda revolucionar el transporte a\u00e9reo y terrestre. Su fabricaci\u00f3n consume menos energ\u00eda, lo que podr\u00eda estimular su uso en coches y aviones, aunque de momento funciona solo a peque\u00f1a...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "uso,transporte,a\u00e9reo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/technologyreview.es/2015/02/un-titanio-m%C3%A1s-barato-y-verde-podr%C3%ADa-revolucionar-el-transporte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://technologyreview.es/materiales/47053/"
        },
        "periodismoecuador.com/2014/03/dhl-designa-a-jannie-davel-como-nuevo-vicepresidente-de-transporte-a%C3%A9reo": {
            "title": "DHL designa a Jannie Davel como nuevo Vicepresidente de Transporte A\u00e9reo...",
            "snippet": "DHL Global Forwarding, el especialista en transporte de carga a\u00e9reo y mar\u00edtimo que forma parte de Deutsche Post DHL (DPDHL), anunci\u00f3 la designaci\u00f3n de Jannie Davel como el...",
            "date": "2014-03-31",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "parte,transporte,transporte_a\u00e9reo,a\u00e9reo,nuevo,carga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodismoecuador.com/2014/03/dhl-designa-a-jannie-davel-como-nuevo-vicepresidente-de-transporte-a%C3%A9reo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://periodismoecuador.com/2014/03/31/dhl-designa-a-jannie-davel-como-nuevo-vicepresidente-de-transporte-aereo/"
        },
        "guillermoruenes.wordpress.com/2014/03/la-gran-proyecci%C3%B3n-del-transporte-a%C3%A9reo-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "La gran proyecci\u00f3n del transporte a\u00e9reo en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "La gran proyecci\u00f3n del transporte a\u00e9reo en Espa\u00f1aBuenas noches!Os dejo aqu\u00ed un interesante art\u00edculo sobre el desarrollo potencial que tiene el transporte a\u00e9reo en Espa\u00f1a. El art\u00edculo menciona []...",
            "date": "2014-03-18",
            "author_name": "guillermoruenes",
            "tags": "tiene,transporte,a\u00e9reo,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/guillermoruenes.wordpress.com/2014/03/la-gran-proyecci%C3%B3n-del-transporte-a%C3%A9reo-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=transporte%2Ba%C3%A9reo%2Btransporte%2Ba%C3%A9reo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://guillermoruenes.wordpress.com/2014/03/18/la-gran-proyeccion-del-transporte-aereo-en-espana/"
        }
    }
}