{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-ambiental",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-ambiental/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-ambiental/ingenier%C3%ADa-ambiental/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-ambiental/ingenier%C3%ADa-ambiental/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-ambiental/ingenier%C3%ADa-ambiental/blogs.json"
    },
    "items": {
        "benitezmicaela.blogspot.com/2015/04/orientaci%C3%B3n-en-contextos-laborales-ingenier%C3%ADa-ambiental": {
            "title": "Orientaci\u00f3n en Contextos Laborales: Ingenier\u00eda Ambiental...",
            "snippet": "La Ingenier\u00eda Ambiental o Ingenier\u00eda Qu\u00edmica Ambiental es la rama de la ingenier\u00eda que estudia los problemas ambientales de forma cient\u00edfica e integrada, teniendo en cuenta sus dimensiones cient\u00edficas, qu\u00edmicas,...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Micaela Benitez",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "forma,problemas,rama,ingenier\u00eda,ambientales,ingenier\u00eda_ambiental",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/benitezmicaela.blogspot.com/2015/04/orientaci%C3%B3n-en-contextos-laborales-ingenier%C3%ADa-ambiental",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://benitezmicaela.blogspot.com/2015/04/ingenieria-ambiental-laingenieria.html"
        },
        "notieventosunipaz.blogspot.com/2015/04/circular-para-estudiantes-de-ingenier%C3%ADa-ambiental-y-saneamiento": {
            "title": "Circular para Estudiantes de Ingenier\u00eda Ambiental y de Saneamiento...",
            "snippet": "La direcci\u00f3n de Escuela de Ingenier\u00eda Ambiental y de Saneamiento del Instituto Universitario de la Paz UNIPAZ, se complace en informar que culminado el proceso de convocatoria y recepci\u00f3n de hojas de vida de...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Eventos Unipaz",
            "categories": "ingenieria,escuela",
            "tags": "convocatoria,direcci\u00f3n,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_ambiental,ambiental,estudiantes,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/notieventosunipaz.blogspot.com/2015/04/circular-para-estudiantes-de-ingenier%C3%ADa-ambiental-y-saneamiento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://notieventosunipaz.blogspot.com/2015/04/circular-para-estudiantes-de-ingenieria.html"
        },
        "fing.edu.uy/2015/03/becas-unesco-ihe-maestr%C3%ADa-ingenier%C3%ADa-ambiental-%C3%A9nfasis": {
            "title": "Becas UNESCO-IHE: Maestr\u00eda Ingenier\u00eda Ambiental \u00c9nfasis...",
            "snippet": "En el marco del convenio ANII-Unesco-IHE se encuentra disponible la convocatoria a la Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Ambiental con \u00e9nfasis en Ingenier\u00eda Sanitaria. Podr\u00e1n aplicar al programa los candidatos con t\u00edtulo de grado,...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "ulisest",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "programa,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_ambiental,ambiental,convocatoria,maestr\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/fing.edu.uy/2015/03/becas-unesco-ihe-maestr%C3%ADa-ingenier%C3%ADa-ambiental-%C3%A9nfasis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fing.edu.uy/noticias/area-de-comunicaci\u00f3n/becas-unesco-ihe-maestr\u00eda-ingenier\u00eda-ambiental-\u00e9nfasis-ingenier\u00eda-sani"
        },
        "webmimundoambiental.wordpress.com/2015/03/bienvenidos-al-blog-en-donde-se-conocera-los-avances-tecnol%C3%B3gicos": {
            "title": "BIENVENIDOS AL BLOG EN DONDE SE CONOCERA LOS AVANCES TECNOL\u00d3GICOS EN LA INGENIERA AMBIENTAL...",
            "snippet": "CONCEPTO Definimos a la Ingenier\u00eda como la actividad de traducir en realizaciones pr\u00e1cticas el conjunto de conocimientos cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos relativos a una rama de las actividades humanas. A medida []...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "camilofull",
            "categories": "conocimiento,ingenieria",
            "tags": "rama,ingeniera,ingeniera_ambiental,ambiental,ingenier\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/webmimundoambiental.wordpress.com/2015/03/bienvenidos-al-blog-en-donde-se-conocera-los-avances-tecnol%C3%B3gicos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://webmimundoambiental.wordpress.com/2015/03/12/concepto/"
        },
        "itapuanoticias.tv/2015/03/anuncian-encuentro-de-estudiantes-ingenieria-ambiental": {
            "title": "anuncian encuentro de estudiantes de ingenieria ambiental...",
            "snippet": "Se trata del tercer Encuentro de Estudiantes de Ingenier\u00eda Ambiental organizado por la Facultad de Ciencia y Tecnolog\u00edas de Itap\u00faa donde esperan la presencia de estudiantes de todo el pa\u00eds para desarrollar el intenso...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "Edici\u00f3n Prensa",
            "categories": "ingenieria,ciencia,tecnologia",
            "tags": "estudiantes,ingenier\u00eda,ingenieria,ingenier\u00eda_ambiental,ambiental,facultad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/itapuanoticias.tv/2015/03/anuncian-encuentro-de-estudiantes-ingenieria-ambiental",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://itapuanoticias.tv/anuncian-encuentro-de-estudiantes-de-ingenieria-ambiental/"
        },
        "blog.frba.utn.edu.ar/2015/03/ingenier%C3%ADa-ambiental-visita-ilustre-internacional-en-la-utn-buenos": {
            "title": "Ingenier\u00eda Ambiental: Visita ilustre internacional en la UTN Buenos...",
            "snippet": "Ayer jueves 12 de marzo a las 19hs se realiz\u00f3 la Jornada de Apertura de Posgrados en Ingenier\u00eda Ambiental; en la Escuela de Posgrado de la (Castro Barros 91). Durante la misma disert\u00f3 el Dr. Enrique Puliafito,...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "mdebernardi",
            "categories": "ingenieria,escuela",
            "tags": "marzo,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_ambiental,ambiental,posgrado,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/blog.frba.utn.edu.ar/2015/03/ingenier%C3%ADa-ambiental-visita-ilustre-internacional-en-la-utn-buenos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.frba.utn.edu.ar/utnbaenmovimiento/ingenieria-ambiental-visita-ilustre-internacional-en-la-utn-buenos-aires/"
        },
        "ufasta.edu.ar/2015/02/concluy%C3%B3-la-primera-etapa-de-un-importante-proyecto-ingenier%C3%ADa": {
            "title": "Concluy\u00f3 la primera etapa de un importante proyecto de Ingenier\u00eda...",
            "snippet": "La direcci\u00f3n general del proyecto est\u00e1 a cargo de la Ing. Mar\u00eda Victoria Cosia Ingeniera Ambiental, Especialista en Higiene y Seguridad en el Trabajo, directora, docente e investigadora de la carrera de Ingenier\u00eda...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "marianelamangione",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingeniera,ingeniera_ambiental,ambiental,direcci\u00f3n,proyecto,ingenier\u00eda,carrera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/ufasta.edu.ar/2015/02/concluy%C3%B3-la-primera-etapa-de-un-importante-proyecto-ingenier%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ufasta.edu.ar/noticias/2015/02/23/concluyo-la-primera-etapa-de-un-importante-proyecto-de-ingenieria-ambiental-para-el-municipio-de-gral-madariaga/"
        },
        "inguruingenieriaambiental.com/2015/02/reporte-de-la-informaci%C3%B3n-ambiental-a-gobierno-vasco-en-inguru": {
            "title": "Reporte de la Informaci\u00f3n Ambiental a Gobierno Vasco en... - Inguru...",
            "snippet": "Inguru Ingenier\u00eda y Gesti\u00f3n Ambiental... Como cada a\u00f1o, con fecha l\u00edmite 31 de marzo, las empresas industriales deben realizar ante Gobierno Vasco el reporte de su informaci\u00f3n ambiental (datos referidos al a\u00f1o anterior).",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "Inguru Ingenier\u00eda Ambiental",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "reporte,informaci\u00f3n,empresas,empresas-industriales,industriales,marzo,gesti\u00f3n,gesti\u00f3n_ambiental,ambiental,ingenier\u00eda,gobierno,gobierno_vasco,vasco,informaci\u00f3n_ambiental,inguru",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/inguruingenieriaambiental.com/2015/02/reporte-de-la-informaci%C3%B3n-ambiental-a-gobierno-vasco-en-inguru",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://inguruingenieriaambiental.com/consultoria-ambiental/reporte-de-la-informacion-ambiental-gobierno-vasco-en-empresas-industriales/"
        },
        "inguruingenieriaambiental.com/2015/01/ayudas-de-diputaci%C3%B3n-foral-bizkaia-para-5-contenedor-inguru": {
            "title": "Ayudas de Diputaci\u00f3n Foral de Bizkaia para 5 contenedor Inguru...",
            "snippet": "Inguru Ingenier\u00eda y Gesti\u00f3n Ambiental. Nova Logo... 08 enero 2015/Consultor\u00eda Ambiental, Subvenciones contenedor Tras el \u00e9xito de la... Reporte de la Informaci\u00f3n Ambiental a Gobierno Vasco en empresas industriales. 23 febrero 2015...",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "Inguru Ingenier\u00eda Ambiental",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "empresas,empresas-industriales,industriales,gobierno,gobierno_vasco,vasco,informaci\u00f3n,informaci\u00f3n_ambiental,ambiental,gesti\u00f3n,gesti\u00f3n_ambiental,ingenier\u00eda,inguru,reporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/inguruingenieriaambiental.com/2015/01/ayudas-de-diputaci%C3%B3n-foral-bizkaia-para-5-contenedor-inguru",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://inguruingenieriaambiental.com/consultoria-ambiental/ayudas-de-diputacion-foral-de-bizkaia-para-5o-contenedor/"
        },
        "redai3m.wordpress.com/2014/05/ann-godelieve-wellens-purnal": {
            "title": "Ann Godelieve Wellens Purnal...",
            "snippet": "Formaci\u00f3n Acad\u00e9mica Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Ambiental, Facultad de Ingenier\u00eda, UNAM, 1993. Posgrado en Administraci\u00f3n Industrial, Universidad Cat\u00f3lica de Lovaina (KUL), B\u00e9lgica, 1989 Ingenier\u00eda Qu\u00edmica, Industri\u00eble Hogeschool Groep T,...",
            "date": "2014-05-07",
            "author_name": "worldsciencejournal",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "universidad,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_ambiental,ambiental,maestr\u00eda,facultad,posgrado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/redai3m.wordpress.com/2014/05/ann-godelieve-wellens-purnal",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Bambiental%2Bingenier%C3%ADa%2Bambiental&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://redai3m.wordpress.com/integrantes/ann-godelieve-wellens-purnal/"
        }
    }
}