{
    "meta": {
        "portal_name": "capoeira",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/capoeira/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/capoeira-per%C3%BA-santiago-solari-daniel-vereau": {
            "title": "Capoeira Per\u00fa - Santiago Solari/Daniel Vereau...",
            "snippet": "Capoeira Per\u00fa - Santiago Solari/Daniel Vereau Video Producido en Per\u00fa en donde se muestra un collage de las participaciones de los Artistas Marciales Santiago Solari y Daniel Vereau los dos miembros del Top Team de Capoeira. Espero que... From:...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Santiago Solari",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "muestra,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2015/03/capoeira-per%C3%BA-santiago-solari-daniel-vereau",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira%2Bcapoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ifyKOL_AS70&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ifyKOL_AS70/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/capoeira-abolicao-medellin-2015": {
            "title": "Capoeira Abolicao medellin-2015...",
            "snippet": "Capoeira Abolicao medellin-2015 este es un peque\u00f1o video de muestra de capoeira abolicao Medellin mostrando el trabajo que ha desarrollado el formado moleque durante algunos a\u00f1os en compa\u00f1ia de sus estudiantes y... From: infiernocap Views: 2034...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "infiernocap",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "muestra,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2015/02/capoeira-abolicao-medellin-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira%2Bcapoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=31tLhEHR2io&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/31tLhEHR2io/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/samarcanda-i%C3%A8-zum-capoeira": {
            "title": "Samarcanda - I\u00e8 Zum Zum Zum Capoeira...",
            "snippet": "Samarcanda - I\u00e8 Zum Zum Zum CapoeiraItalian do it better - Il canale dedicato alla musica Italiana - Trova i tuoi artisti e canzoni preferiti e (ri)scopri i grandi classici della musica Italiana. Iscriviti gratuitamente al nostro canale ITmYOUsic e...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "ITmYOUsic",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/dailymotion.com/2015/02/samarcanda-i%C3%A8-zum-capoeira",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capoeira+capoeira/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2gy57a_samarcanda-ie-zum-zum-zum-capoeira_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2gy57a_samarcanda-ie-zum-zum-zum-capoeira_music"
        },
        "youtube.com/2015/01/capoeira-estilo-brasile%C3%B1o-vs-mexicano": {
            "title": "Capoeira estilo brasile\u00f1o vs estilo mexicano...",
            "snippet": "Capoeira estilo brasile\u00f1o vs estilo mexicano Reta de capoeira de poder a poder. From: Eduardo Zamora Views: 23661 90 ratings Time: 00:26 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-01-10",
            "author_name": "Eduardo Zamora",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2015/01/capoeira-estilo-brasile%C3%B1o-vs-mexicano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira%2Bcapoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=NZ3yCQGVPxU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/NZ3yCQGVPxU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/capoeira-en-bellas-artes-por-ayotzinapa-yamecans%C3%A9-entoncespropongo": {
            "title": "Capoeira en Bellas Artes por Ayotzinapa Yamecans\u00e9 Entoncespropongo...",
            "snippet": "Capoeira en Bellas Artes por Ayotzinapa Yamecans\u00e9 Entoncespropongo Este viernes 28 de noviembre desde las 16 hrs se llevaron a cabo distintas actividades art\u00edsticas a las afueras del Palacio de Bellas Artes. La cultura en toda su expresi\u00f3n se...",
            "date": "2014-11-29",
            "author_name": "LuMendizabal",
            "categories": "cultura,bellas-artes,capoeira",
            "tags": "capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2014/11/capoeira-en-bellas-artes-por-ayotzinapa-yamecans%C3%A9-entoncespropongo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Jccaii9zTwI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Jccaii9zTwI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/capoeira-es-patrimonio-cultural-de-la-unesco": {
            "title": "Capoeira es patrimonio cultural de la UNESCO...",
            "snippet": "La capoeira, una mezcla de danza y arte marcial heredado de los esclavos, ingres\u00f3 el mi\u00e9rcoles en la lista de patrimonio cultural inmaterial de la: afpespagnolTags: WEB de cultural BRASIL DANZA patrimonio la INFORME Capoeira CAPOEIRA Posted: 27...",
            "date": "2014-11-27",
            "author_name": "afpespagnol",
            "categories": "danza,arte-marcial,capoeira",
            "tags": "brasil,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/dailymotion.com/2014/11/capoeira-es-patrimonio-cultural-de-la-unesco",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/capoeira+capoeira/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2b7jea_capoeira-es-patrimonio-cultural-de-la-unesco_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2b7jea_capoeira-es-patrimonio-cultural-de-la-unesco_news"
        },
        "youtube.com/2014/11/championship-vem-camara-capoeira-2014-sao-bento-a12": {
            "title": "championship vem camara capoeira 2014 sao bento A12...",
            "snippet": "championship vem camara capoeira 2014 sao bento A12 4th European championship Vem Camar\u00e1 Capoeira - Liberec 2014 quarterfinals 12 category A-men Sao Bento grande. From: Tom\u00e1 Zummer Views: 2038 12 ratings Time: 08:22 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "Tom\u00e1\u0161 Zummer",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2014/11/championship-vem-camara-capoeira-2014-sao-bento-a12",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira%2Bcapoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2Jn3mzFFW58&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2Jn3mzFFW58/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/maestro-de-capoeira": {
            "title": "Maestro de Capoeira...",
            "snippet": "Maestro de Capoeira Super Maestro de Capoeira Luchando con Perros Profesionales. From: GRUPOHZONE Views: 12991 23 ratings Time: 01:34 More in Education...",
            "date": "2014-10-04",
            "author_name": "GRUPOHZONE",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2014/10/maestro-de-capoeira",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira%2Bcapoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2WEQhHZMg-o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2WEQhHZMg-o/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/xx-batizado-capoeira-oriax%C3%A9-2013-trailer-asociaci%C3%B3n-argentina": {
            "title": "XX Batizado Capoeira Oriax\u00e9 2013 - Trailer - Asociaci\u00f3n Argentina de Capoeira...",
            "snippet": "XX Batizado Capoeira Oriax\u00e9 2013 - Trailer - Asociaci\u00f3n Argentina de Capoeira From: Iguaquemedia Views: 946 10 ratings Time: 06:45 More in Music...",
            "date": "2014-08-21",
            "author_name": "Iguaquemedia",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2014/08/xx-batizado-capoeira-oriax%C3%A9-2013-trailer-asociaci%C3%B3n-argentina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bdZbOjpVyAg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bdZbOjpVyAg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/mira-al-grupo-calibre-50-en-clase-de-capoeira": {
            "title": "Mira al grupo Calibre 50 en clase de Capoeira...",
            "snippet": "Mira al grupo Calibre 50 en clase de Capoeira Luis Sandoval se llev\u00f3 a los muchachos de Calibre 50 a tomar una clase de capoeira para prepararse para el Brasil. Despierta Am\u00e9rica con las m\u00e1s recientes noticias y lo mejor del entretenimiento...",
            "date": "2014-06-11",
            "author_name": "UNIVISIONMUSICA",
            "categories": "entretenimiento,capoeira",
            "tags": "capoeira,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/youtube.com/2014/06/mira-al-grupo-calibre-50-en-clase-de-capoeira",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=capoeira&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=jy7J5S5_jD4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/jy7J5S5_jD4/0.jpg"
        }
    }
}