{
    "meta": {
        "portal_name": "capoeira",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/capoeira/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/blogs.json"
    },
    "items": {
        "monrealenews.it/2015/05/capoeira-che-passione-applausi-in-piazza-per-i-ragazzi-della-pietro": {
            "title": "Capoeira, che passione! Applausi in piazza per i ragazzi della Pietro... - Monreale News...",
            "snippet": "Capoeira, che passione! Applausi in piazza per i ragazzi della Pietro...Monreale News (Comunicati Stampa) (Blog)MONREALE, 2 maggio - La Capoeira fa il suo ingresso nella festa con un'esibizione che si \u00e8 svolta oggi pomeriggio in piazza Vittorio...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "della,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/monrealenews.it/2015/05/capoeira-che-passione-applausi-in-piazza-per-i-ragazzi-della-pietro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=capoeira&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://monrealenews.it/cronaca/cronaca-varia/12304-capoeira,-che-passione-applausi-in-piazza-per-i-ragazzi-della-pietro-novelli.html"
        },
        "tribunacampeche.com/2015/04/hist%C3%B3rica-carrera-del-peri%C3%B3dico-l%C3%ADder-en-informaci%C3%B3n": {
            "title": "Hist\u00f3rica carrera del peri\u00f3dico l\u00edder en informaci\u00f3n...",
            "snippet": "El punto final se dio con las rifas. Un grupo de corredores bailaron al ritmo del grupo Son Caribe, y otros disfrutaron de la batucada tra\u00edda desde la ciudad de M\u00e9rida, Puro Capoeira. Destacada participaci\u00f3n por parte de los egresados y...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "capoeira,ciudad,son,grupo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/tribunacampeche.com/2015/04/hist%C3%B3rica-carrera-del-peri%C3%B3dico-l%C3%ADder-en-informaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tribunacampeche.com/deportes/2015/04/27/historica-carrera-del-periodico-lider-en-informacion/"
        },
        "levante-emv.com/2015/04/una-quincena-de-entidades-exponen-sus-propuestas-a-comprom%C3%ADs-vila-real": {
            "title": "Una quincena de entidades exponen sus propuestas a Comprom\u00eds-Vila-real...",
            "snippet": "Las entidades que acudieron al acto son Club 32, Sal de la Fila, Punt Roig, la Comissi\u00f3 de Penyes, la Asociaci\u00f3n ACAHD Grupo Capoeira Brasil, Rialla, Otakuonda, Otakuniverse, Soundglasses, Creu Roja Joventut, la Congregaci\u00f3n de Llu\u00efsos, la...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "asociaci\u00f3n,grupo,capoeira,brasil,entidades,acudieron,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/levante-emv.com/2015/04/una-quincena-de-entidades-exponen-sus-propuestas-a-comprom%C3%ADs-vila-real",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/castello/2015/04/29/quincena-entidades-exponen-propuestas-compromis/1257575.html"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/cari%C3%B1ena-acoger%C3%A1-en-mayo-el-i-encuentro-nacional-de-batucadas-arag%C3%B3n": {
            "title": "Cari\u00f1ena acoger\u00e1 en mayo el I Encuentro Nacional de Batucadas en Arag\u00f3n...",
            "snippet": "El programa de actos comenzar\u00e1 el d\u00eda 1 a las horas con los talleres infantiles, una exhibici\u00f3n de capoeira y maracat\u00fa y, ya por la noche, una jam session. El s\u00e1bado, 2 de mayo, se pondr\u00e1 en marcha el samb\u00f3dromo desde las horas...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "horas,noche,exhibici\u00f3n,actos,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/teinteresa.es/2015/04/cari%C3%B1ena-acoger%C3%A1-en-mayo-el-i-encuentro-nacional-de-batucadas-arag%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/aragon/zaragoza/Carinena-Encuentro-Nacional-Batucadas-Aragon_0_1346266109.html"
        },
        "marca.com/2015/04/la-bajada-en-ba%C3%B1ador-anuncia-%C3%BAltima-semana-de-esqu%C3%AD": {
            "title": "La bajada en ba\u00f1ador anuncia la \u00faltima semana de esqu\u00ed...",
            "snippet": "Tras la bajada, los participantes acudieron a presenciar un Torneo Internacional de Bossaball, una mezcla de voleibol, f\u00fatbol y capoeira sobre colchones hinchables Simult\u00e1neamente, tanto en Pradollano como en Borreguiles, la Fundaci\u00f3n Vicente...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "futbol,voleibol,capoeira",
            "tags": "hinchables,acudieron,semana,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/marca.com/2015/04/la-bajada-en-ba%C3%B1ador-anuncia-%C3%BAltima-semana-de-esqu%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/blogs/palillerosvssurferos/2015/04/27/la-bajada-en-banador-anuncia-la-ultima.html"
        },
        "diariodeferrol.com/2015/04/fene-%C3%A9xito-de-p%C3%BAblico-en-la-ii-feira-do-troco": {
            "title": "FENE - \u00c9xito de p\u00fablico en la II Feira do Troco en el paseo mar\u00edtimo...",
            "snippet": "El edil de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica, Juan Franco, se congratul\u00f3 de la afluencia de visitantes a la cita, un \u00e9xito que se vio favorecido en su opini\u00f3n por la programaci\u00f3n de actividades complementarias como la exhibici\u00f3n de capoeira a cargo del...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "actividades,exhibici\u00f3n,cita,fene,feira,troco,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/diariodeferrol.com/2015/04/fene-%C3%A9xito-de-p%C3%BAblico-en-la-ii-feira-do-troco",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeferrol.com/articulo/comarcas/fene-exito-publico-ii-feira-do-troco-paseo-maritimo/20150425213935121663.html"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/04/la-feira-de-segunda-man-e-troco-atrae-a-cientos-personas": {
            "title": "La Feira de Segunda Man e Troco atrae a cientos de personas a San Valent\u00edn...",
            "snippet": "En la carpa se han instalado 44 puestos, con art\u00edculos de artesan\u00eda o ropa, y entidades solidarias. La exhibici\u00f3n de capoeira del grupo Mucenza despert\u00f3 gran inter\u00e9s, igual que los premios del concurso de decoraci\u00f3n de escaparates de...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "exhibici\u00f3n,entidades,segunda,feira,troco,puestos,capoeira,grupo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/lavozdegalicia.es/2015/04/la-feira-de-segunda-man-e-troco-atrae-a-cientos-personas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/ferrol/fene/2015/04/25/feira-segunda-man-troco-atrae-cientos-personas-san-valentin/00031429979425507419217.htm"
        },
        "diariodeibiza.es/2015/04/apneef-atiende-a-una-veintena-de-familias-en-formentera": {
            "title": "Apneef atiende a una veintena de familias en Formentera...",
            "snippet": "Tambi\u00e9n habr\u00e1 castillos hinchables con la animaci\u00f3n de Chiclerina y demostraci\u00f3n de capoeira. Los actos se prolongar\u00e1n hasta por la noche y s\u00f3lo habr\u00e1 un peque\u00f1o descanso para ir al teatro, ya que a las 18 horas el grupo Xip Xap presentar\u00e1...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "horas,actos,noche,habr\u00e1,peque\u00f1o,hinchables,capoeira,grupo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/diariodeibiza.es/2015/04/apneef-atiende-a-una-veintena-de-familias-en-formentera",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodeibiza.es/formentera-hoy/2015/04/24/apneef-atiende-veintena-familias-formentera/763447.html"
        },
        "planetadeporte.es/2015/04/doble-raci%C3%B3n-de-el-wrestling-today-para-fin-semana": {
            "title": "Doble raci\u00f3n de El Wrestling Today para el fin de semana...",
            "snippet": "Seg\u00fan nos ha comentado nuestro corresponsal en el Performance Center, Allen Hawk, los entrenadores estar\u00edan probando un nuevo m\u00e9todo de lucha inspirado en la capoeira, en el que los luchadores desallorar\u00edan su labor en el ring sin tocarse.",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "semana,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/planetadeporte.es/2015/04/doble-raci%C3%B3n-de-el-wrestling-today-para-fin-semana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://planetadeporte.es/lucha/wrestling/lucha-libre/2015/el-wrestling-today-2-759550"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/04/feria-de-segunda-mano-en-fene": {
            "title": "Feria de segunda mano en Fene...",
            "snippet": "La cita tiene una vertiente solidaria con la presencia de puestos de Arraigo, Por Vida e o Centro de Atenci\u00f3n \u00e1 Discapacidade S\u00edquica Souto de Leixa. Tambi\u00e9n habr\u00e1 actuaciones, como una de capoeira a las 12. A Coru\u00f1a...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "habr\u00e1,cita,puestos,segunda,fene,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/lavozdegalicia.es/2015/04/feria-de-segunda-mano-en-fene",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=capoeira&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/ferrol/fene/2015/04/24/feria-segunda-mano-fene/00031429901982909841819.htm"
        }
    }
}