{
    "meta": {
        "portal_name": "capoeira",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/capoeira/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/capoeira/capoeira/blogs.json"
    },
    "items": {
        "librosyletras.com/2015/05/taller-de-capoeira-libros-y-letras-noticias-culturales-literatura": {
            "title": "Taller de capoeira Libros y Letras Noticias Culturales: Literatura y...",
            "snippet": "Bogot\u00e1. IBRACO lo invita a disfrutar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo de una clase de Capoeira, el arte marcial m\u00e1s completo que existe. Viva la cultura de Brasil dentro de una din\u00e1mica de cantos y coros propios de esta pr\u00e1ctica...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Libros y Letras",
            "categories": "cultura,arte-marcial,capoeira,literatura",
            "tags": "dentro,cultura,arte,arte-marcial,marcial,mayo,clase,letras,noticias,culturales,capoeira,bogot\u00e1,brasil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/librosyletras.com/2015/05/taller-de-capoeira-libros-y-letras-noticias-culturales-literatura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://librosyletras.com/2015/05/taller-de-capoeira.html"
        },
        "capoeirabrasilbogota.wordpress.com/2015/04/disfruta-de-cinco-ebooks-capoeira-brasil-bogot%C3%A1": {
            "title": "Disfruta de cinco eBooks de Capoeira Capoeira Brasil-Bogot\u00e1...",
            "snippet": "O livro Capoeira: a circularidade do saber na escola articula saberes da capoeira, como a hist\u00f3ria, a m\u00fasica, o corpo, as produ\u00e7\u00f5es, reflex\u00f5es e a\u00e7\u00f5es dessa arte de uma forma complexa e significativa. Tenho certeza de que...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "gcbbogota",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "arte,m\u00fasica,capoeira,capoeira_brasil,brasil,bogot\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/capoeirabrasilbogota.wordpress.com/2015/04/disfruta-de-cinco-ebooks-capoeira-brasil-bogot%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://capoeirabrasilbogota.wordpress.com/2015/04/23/dia-del-libro-disfruta-de-cinco-ebooks-de-capoeira/"
        },
        "santodomingosagradoscorazones.blogspot.com/2015/04/asprodema-capoeira-colegio-sagrados-corazones": {
            "title": "ASPRODEMA - CAPOEIRA COLEGIO SAGRADOS CORAZONES...",
            "snippet": "ASPRODEMA - CAPOEIRA. Varios miembros de Asprodema -N\u00e1jera, acudieron al Colegio a entregar varios premios a alumnos de 4 E.P. que hab\u00edan participado en un concurso de dibujo. Adem\u00e1s de hacer la entrega de...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Sagrados Corazones",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "concurso,premios,capoeira,acudieron",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/santodomingosagradoscorazones.blogspot.com/2015/04/asprodema-capoeira-colegio-sagrados-corazones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://santodomingosagradoscorazones.blogspot.com/2015/04/asprodema-capoeira.html"
        },
        "radazulsportcenter.es/2015/04/exhibici%C3%B3n-de-capoeira-radazul-sport-center": {
            "title": "Exhibici\u00f3n de capoeira - Radazul Sport Center...",
            "snippet": "Exhibici\u00f3n de capoeira. \u00a1Radazul Sport Center sigue creciendo! Por eso ofrecemos nuevas actividades, pensadas para que te diviertas con nosotros en el mejor ambiente de Radazul. El s\u00e1bado 18 a las 12:45 presentamos...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Radazul Sport Center",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "mejor,center,exhibici\u00f3n,capoeira,actividades,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/radazulsportcenter.es/2015/04/exhibici%C3%B3n-de-capoeira-radazul-sport-center",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radazulsportcenter.es/news/exhibicion-de-capoeira/"
        },
        "redlatinastl.com/2015/04/brazil-performs-hip-hop-mixed-with-samba-capoeira-contemporary": {
            "title": "brazil performs hip-hop mixed with samba, capoeira, contemporary...",
            "snippet": "Dance St. Louis Compagnie K\u00e4fig in Correria Agwa Page 2 of 3 dancing, capoeira, samba, electronic music and bossa nova with acrobatics and invention, Merzouki and the dancers produced works that have since been...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "admin",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "music,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/redlatinastl.com/2015/04/brazil-performs-hip-hop-mixed-with-samba-capoeira-contemporary",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redlatinastl.com/brazil-performs-hip-hop-mixed-with-samba-capoeira-contemporary-dance-more-as-dance-st-louis/"
        },
        "sandradefelipe.wordpress.com/2015/04/dundak-la-plataforma-digital-para-m%C3%BAsica-de-capoeira": {
            "title": "DunDak la plataforma digital para m\u00fasica de Capoeira...",
            "snippet": "En la industria musical no es algo nuevo el hecho de que la industria cambi\u00f3, que vender el disco f\u00edsico en la tienda ya no es el foco...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "SandraDefelipe",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "nuevo,m\u00fasica,capoeira",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/sandradefelipe.wordpress.com/2015/04/dundak-la-plataforma-digital-para-m%C3%BAsica-de-capoeira",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=capoeira&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sandradefelipe.wordpress.com/2015/04/06/dundak-la-plataforma-digital-para-musica-de-capoeira/"
        },
        "juanmalcala.es/2015/04/capital-del-sur-capoeira-en-calpe": {
            "title": "Capital del Sur: Capoeira en Calpe...",
            "snippet": "Los esclavos negros brasile\u00f1os, influidos por los ind\u00edgenas nativos, empezaron a practicar la capoeira, un arte marcial que combina la m\u00fasica, la danza y las acrobacias. En el v\u00eddeo se puede ver una exhibici\u00f3n del Gimnasio...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "juan manuel alcal\u00e1 per\u00e1lvarez",
            "categories": "danza,arte-marcial,capoeira",
            "tags": "arte,arte-marcial,marcial,m\u00fasica,capoeira,exhibici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/juanmalcala.es/2015/04/capital-del-sur-capoeira-en-calpe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juanmalcala.es/2015/04/capoeira-en-calpe.html"
        },
        "caou.uanl.mx/2015/02/capoeira-centro-acu%C3%A1tico-ol%C3%ADmpico-universitario": {
            "title": "Capoeira Centro Acu\u00e1tico Ol\u00edmpico Universitario...",
            "snippet": "Capoeira es un sistema de defensa personal Afro-brasile\u00f1o, que integra facetas musicales, culturales, acrob\u00e1ticas e hist\u00f3ricas dentro de la misma disciplina para hombres y mujeres. Beneficios. -Mejora tu condici\u00f3n f\u00edsica.",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "dcastaneda9",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "dentro,capoeira,centro,brasile\u00f1o,culturales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/caou.uanl.mx/2015/02/capoeira-centro-acu%C3%A1tico-ol%C3%ADmpico-universitario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://caou.uanl.mx/capoeira/"
        },
        "blogs.unicef.org/2015/02/la-capoeira-una-herramienta-para-fomentar-paz-en-rep%C3%BAblica": {
            "title": "La capoeira, una herramienta para fomentar la paz en la Rep\u00fablica...",
            "snippet": "Descubr\u00ed la capoeira en Kinsasa en 2006 durante un breve pero intenso curso de iniciaci\u00f3n de una semana y ah\u00ed fue donde comenz\u00f3 mi deseo de avanzar en este arte.",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "DIEUDONN\u00c9 MOSIKIKONGO",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "arte,durante,capoeira,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/blogs.unicef.org/2015/02/la-capoeira-una-herramienta-para-fomentar-paz-en-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=capoeira&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.unicef.org/2015/02/10/la-capoeira-una-herramienta-para-fomentar-la-paz-en-la-republica-democratica-del-congo/"
        },
        "capoeiraevida.wordpress.com/2015/01/capoeira-para-ni%C3%B1os": {
            "title": "Capoeira para ni\u00f1os...",
            "snippet": "Capoeira para ni\u00f1os Si quieres ver la letra de la canci\u00f3n pincha aqu\u00ed Actualmente con Capoeira \u00e9 Vida trabajamos codo con codo con la Fundaci\u00f3n Tomillo en Madrid, para llevar...",
            "date": "2015-01-31",
            "author_name": "capoeiraevida",
            "categories": "capoeira",
            "tags": "fundaci\u00f3n,capoeira,vida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capoeira/capoeiraevida.wordpress.com/2015/01/capoeira-para-ni%C3%B1os",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=capoeira&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://capoeiraevida.wordpress.com/capoeira-para-ninos/"
        }
    }
}