{
    "meta": {
        "portal_name": "medio-ambiente",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/05/chile-sanciona-con-6mdd-a-minera-por-da%C3%B1os-contra-el-medio": {
            "title": "Chile sanciona con 6mdd a minera por da\u00f1os contra el medio ambiente...",
            "snippet": "Seis millones de d\u00f3lares deber\u00e1 pagar la multinacional minera Anglo American en Chile, por incumplir normas medioambientales en una mina de cobre. La superintendencia de ese pa\u00eds explic\u00f3 que hay cinco infracciones que cometi\u00f3 la empresa, m\u00e1s...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "multinacional,medio-ambiente",
            "tags": "hay,deber\u00e1,da\u00f1os,medio,medio-ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/05/chile-sanciona-con-6mdd-a-minera-por-da%C3%B1os-contra-el-medio",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2pbv73_chile-sanciona-con-6mdd-a-minera-por-danos-contra-el-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2pbv73_chile-sanciona-con-6mdd-a-minera-por-danos-contra-el-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/activista-hondure%C3%B1a-recibe-el-premio-goldman-de-medio-ambiente": {
            "title": "Activista hondure\u00f1a recibe el Premio Goldman de Medio ambiente...",
            "snippet": "La activista hondure\u00f1a, Bertha C\u00e1ceres, fue galardonada con el premio Goldman de Medio ambiente 2015, por su defensa de las tierras y recursos de los pueblos originarios de esa zona. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags: Noticia Medio ambiente Honduras...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "defensa,recursos,medio,ambiente,telesurauthor,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/activista-hondure%C3%B1a-recibe-el-premio-goldman-de-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o6crb_activista-hondurena-recibe-el-premio-goldman-de-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o6crb_activista-hondurena-recibe-el-premio-goldman-de-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/distritos-europeos-m%C3%A1s-respetuosos-con-el-medio-ambiente": {
            "title": "Distritos europeos m\u00e1s respetuosos con el medio ambiente...",
            "snippet": "El distrito de Torrelago, en la provincia espa\u00f1ola de Valladolid, participa en un proyecto europeo cuyo objetivo es desarrollar una estrategia para la transformaci\u00f3n de las ciudades y distritos europeos en \u00e1reas urbanas m\u00e1s eficientes, haciendo...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "estrategia,urbanas,medio,medio-ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/04/distritos-europeos-m%C3%A1s-respetuosos-con-el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o5vfu_distritos-europeos-mas-respetuosos-con-el-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o5vfu_distritos-europeos-mas-respetuosos-con-el-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/decisiones-personales-tambi%C3%A9n-impactan-al-medio-ambiente": {
            "title": "Decisiones personales tambi\u00e9n impactan al medio ambiente...",
            "snippet": "En el marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Tierra, un video circula a trav\u00e9s de diferentes plataformas web y en \u00e9l se invita a la reflexi\u00f3n sobre el cuidado del medio ambiente, as\u00ed como propone acciones sencillas para combatir el...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "trav\u00e9s,cuidado,cuidado-del-medio,medio,medio-ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/04/decisiones-personales-tambi%C3%A9n-impactan-al-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nliek_decisiones-personales-tambien-impactan-al-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nliek_decisiones-personales-tambien-impactan-al-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/brasil-construcciones-para-rio2016-ocasionan-da%C3%B1os-al-medio-ambiente": {
            "title": "Brasil: construcciones para Rio2016 ocasionan da\u00f1os al medio ambiente...",
            "snippet": "A casi un a\u00f1o de que se llevan a cabo los Juegos Ol\u00edmpicos y Paral\u00edmpicos 2016 en la ciudad brasile\u00f1a de Rio de Janeiro, la sociedad carioca debate con la alcald\u00eda las transformaciones urbanas que son llevadas a cabo, debido a que hay una...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "sociedad,medio-ambiente",
            "tags": "hay,debate,urbanas,da\u00f1os,medio,medio-ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/04/brasil-construcciones-para-rio2016-ocasionan-da%C3%B1os-al-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n514j_brasil-construcciones-para-rio2016-ocasionan-danos-al-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n514j_brasil-construcciones-para-rio2016-ocasionan-danos-al-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/ind%C3%ADgenas-guatemaltecos-reafirman-defensa-del-medio-ambiente": {
            "title": "Ind\u00edgenas guatemaltecos reafirman defensa del medio ambiente...",
            "snippet": "Pobladores del municipio de Ixc\u00e1n Quich\u00e9, al norte de Guatemala, conmemoran ocho a\u00f1os de victoria en defensa del medio ambiente, alcanzada a trav\u00e9s de una consulta comunitaria celebrada en 2007 que rechaz\u00f3 el saqueo de sus recursos naturales.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "recursos,recursos-naturales,naturales,trav\u00e9s,defensa,medio,medio-ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/04/ind%C3%ADgenas-guatemaltecos-reafirman-defensa-del-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n50fa_indigenas-guatemaltecos-reafirman-defensa-del-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n50fa_indigenas-guatemaltecos-reafirman-defensa-del-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/nicaragua-mujeres-de-pen%C3%ADnsula-venecia-cuidan-el-medio-ambiente": {
            "title": "Nicaragua: mujeres de Pen\u00ednsula de Venecia cuidan el medio ambiente...",
            "snippet": "Las mujeres de la Pen\u00ednsula de Venecia, al occidente de Nicaragua, juegan un papel fundamental en el cuidado del medio ambiente. Ellas, con su trabajo, velan por el respeto a la flora, fauna y playas de la comunidad. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags:...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "cuidado,cuidado-del-medio,medio,medio-ambiente,ambiente,telesurauthor,telesur,tvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/04/nicaragua-mujeres-de-pen%C3%ADnsula-venecia-cuidan-el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mux23_nicaragua-mujeres-de-peninsula-de-venecia-cuidan-el-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mux23_nicaragua-mujeres-de-peninsula-de-venecia-cuidan-el-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/c%C3%B3mo-las-empresas-pueden-ahorrar-siendo-amigables-con-el-medio-ambiente": {
            "title": "\u00bfC\u00f3mo las empresas pueden ahorrar siendo amigables con el medio ambiente?",
            "snippet": "Antes de cualquier sugerencia, es importante entender que cualquier empresa, sea grande o peque\u00f1a, puede hacer cosas por limitar o disminuir el impacto del \u00e1mbito clim\u00e1tico en el planeta. En realidad es tarea de todos, no solo de la empresa sino...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "planeta,medio-ambiente",
            "tags": "medio,medio-ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/03/c%C3%B3mo-las-empresas-pueden-ahorrar-siendo-amigables-con-el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2kwixw_como-las-empresas-pueden-ahorrar-siendo-amigables-con-el-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2kwixw_como-las-empresas-pueden-ahorrar-siendo-amigables-con-el-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/egipto-asume-presidencia-de-conferencia-regional-medio-ambiente": {
            "title": "Egipto asume presidencia de conferencia regional de Medio Ambiente...",
            "snippet": "Expertos y pol\u00edticos aseguran que, ante el calentamiento global, \u00c1frica deber\u00e1 enfrentar nuevos retos y desaf\u00edos en materia ecol\u00f3gica para mantener la especie humana y la diversidad. Esta responsabilidad recaer\u00e1 en Egipto quien este mi\u00e9rcoles...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "deber\u00e1,medio,ambiente,egipto,\u00e1frica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/03/egipto-asume-presidencia-de-conferencia-regional-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2iq8b8_egipto-asume-presidencia-de-conferencia-regional-de-medio-ambiente_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2iq8b8_egipto-asume-presidencia-de-conferencia-regional-de-medio-ambiente_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/egipto-debaten-sobre-medio-ambiente-y-desarrollo-sostenible-en-%C3%A1frica": {
            "title": "Egipto: debaten sobre medio ambiente y desarrollo sostenible en \u00c1frica...",
            "snippet": "En Egipto, especialistas participan en el XV Debate Africano sobre Medio Ambiente y Desarrollo Sostenible, en el que se debaten estrategia destinadas a la preservaci\u00f3n de la biodiversidad y el uso racional de los recursos naturales. Para esta...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "estrategia,recursos,recursos-naturales,naturales,medio,medio-ambiente,ambiente,debate,egipto,\u00e1frica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/dailymotion.com/2015/03/egipto-debaten-sobre-medio-ambiente-y-desarrollo-sostenible-en-%C3%A1frica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+medio+ambiente/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ioo67_egipto-debaten-sobre-medio-ambiente-y-desarrollo-sostenible-en-africa_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ioo67_egipto-debaten-sobre-medio-ambiente-y-desarrollo-sostenible-en-africa_news"
        }
    }
}