{
    "meta": {
        "portal_name": "medio-ambiente",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "oei.es/2015/04/a-cuidar-nuestro-medio-ambiente-oei": {
            "title": "\u00a1A cuidar nuestro medio ambiente! - OEI...",
            "snippet": "30 de abril de 2015. Sabina Ximena Inetti Pino. IBERCIENCIA. Comunidad de Educadores para la Cultura Cient\u00edfica. En la actualidad, vivo en la ciudad de Montevideo, Uruguay. Soy docente de Educaci\u00f3n Secundaria (Especialidad Ciencias...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "administrador, index",
            "categories": "ciencias,ciencia,cultura",
            "tags": "cient\u00edfica,abril,cuidar,medio,ambiente,comunidad,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/oei.es/2015/04/a-cuidar-nuestro-medio-ambiente-oei",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://oei.es/divulgacioncientifica/?A-cuidar-nuestro-medio-ambiente"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/en-la-informaci%C3%B3n-del-ministerio-de-medio-ambiente-sobre-tercera": {
            "title": "en la informaci\u00f3n del Ministerio de Medio Ambiente sobre - Tercera...",
            "snippet": "Para la Asociaci\u00f3n ASCEL la descarada pol\u00edtica anti lobo que lleva a cabo el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente qued\u00f3 patente el pasado d\u00eda 12 de septiembre, cuando varios diarios se hicieron eco...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica,medio-ambiente",
            "tags": "eco,d\u00eda,cabo,medio,medio_ambiente,ambiente,ministerio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/tercerainformacion.es/2015/04/en-la-informaci%C3%B3n-del-ministerio-de-medio-ambiente-sobre-tercera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84941"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/alertan-sobre-efectos-del-ruido-en-el-medio-ambiente-nuevo-d%C3%ADa": {
            "title": "Alertan sobre efectos del ruido en el medio ambiente El Nuevo D\u00eda...",
            "snippet": "Alertan sobre efectos del ruido en el medio ambiente. Entre los efectos que puede causar se encuentran la perturbaci\u00f3n de la paz y da\u00f1o auditivo permanente. s\u00e1bado, 25 de abril de 2015 - 9:35 PM. Por. Guardar.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "abril,causar,efectos,nuevo,d\u00eda,medio,ambiente,puede,paz,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com/2015/04/alertan-sobre-efectos-del-ruido-en-el-medio-ambiente-nuevo-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/locales/nota/alertansobreefectosdelruidoenelmedioambiente-2039274/"
        },
        "quesabesde.com/2015/04/45-fotos-para-tomar-conciencia-del-medioambiente-quesabesde": {
            "title": "45 fotos para tomar conciencia del medioambiente Quesabesde...",
            "snippet": "La Tierra es el mayor regalo que recibimos al nacer y es un deber inherente cuidar de ella y dejarla en el mejor estado posible para las futuras...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "cuidar,medioambiente,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/quesabesde.com/2015/04/45-fotos-para-tomar-conciencia-del-medioambiente-quesabesde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quesabesde.com/noticias/flashazos-medioambiente-dia-de-la-tierra_13132"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/04/debemos-beber-coca-cola-medio-ambiente-diario-digital": {
            "title": "\u00bfDebemos beber Coca Cola? - Medio Ambiente - Diario digital...",
            "snippet": "La marca Coca Cola, lo mismo que Pepsi Cola, est\u00e1n sistem\u00e1ticamente envueltas tanto en problemas medio ambientales como sanitarios. Esta multinacional es una de las menos respetuosas con el medio ambiente all\u00ed...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "nuevatribuna.es",
            "categories": "multinacional,medio-ambiente",
            "tags": "medio,medio_ambiente,ambiente,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/nuevatribuna.es/2015/04/debemos-beber-coca-cola-medio-ambiente-diario-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/medio-ambiente/debemos-beber-coca-cola/20150424172427115146.html"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/informe-denuncia-la-muerte-de-116-activistas-por-el-medio-ambiente": {
            "title": "Informe denuncia la muerte de 116 activistas por el medio ambiente...",
            "snippet": "De las 116 personas que perdieron la vida en 2014 luchando por el medioambiente, 87 fallecieron en Latinoam\u00e9rica, la regi\u00f3n m\u00e1s peligrosa para estos activistas, seg\u00fan un reporte de Global Witness. Analistas y figuras de...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Cristi\u00e1n Z\u00fa\u00f1iga",
            "tags": "global,medioambiente,personas,medio,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio.uchile.cl/2015/04/informe-denuncia-la-muerte-de-116-activistas-por-el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/22/informe-denuncia-la-muerte-de-116-activistas-por-el-medio-ambiente-en-2014"
        },
        "rpaperu.com/2015/03/rpa-per%C3%BA-agua-y-medio-ambiente-2009-feria": {
            "title": "RPA PER\u00da AGUA Y MEDIO AMBIENTE PER\u00da 2009 FERIA Y...",
            "snippet": "En nuestra participaci\u00f3n de la Feria Agua y Medio Ambiente Per\u00fa 2009 realizado en el Centro de Convenciones del Hotel Mar\u00eda Angola organizado por Per\u00fa Ambiental, Revista de medio ambiente y responsabilidad social...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "adminCrear",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "responsabilidad,medio,medio_ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/rpaperu.com/2015/03/rpa-per%C3%BA-agua-y-medio-ambiente-2009-feria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpaperu.com/agua-y-medio-ambiente-peru-2009-feria-y-conferencias-34-y5-de-junio-centro-de-convenciones-del-hotel-maria-angola/"
        },
        "josemartinez0150.wordpress.com/2015/03/el-medio-ambiente": {
            "title": "El medio Ambiente.",
            "snippet": "El medio ambiente son los conjuntos de componentes f\u00edsicos, qu\u00edmicos, biol\u00f3gicos, sociales, econ\u00f3micos y culturales capaces de causar efectos directos e indirectos, en un plazo corto o largo...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "josemartinez0150",
            "tags": "causar,efectos,medio,ambiente,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/josemartinez0150.wordpress.com/2015/03/el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://josemartinez0150.wordpress.com/2015/03/06/el-medio-ambiente/"
        },
        "ecomedioambiente.com/2015/03/d%C3%ADa-mundial-de-la-eficiencia-energ%C3%A9tica-eco-medio-ambiente": {
            "title": "D\u00eda Mundial de la Eficiencia Energ\u00e9tica Eco Medio Ambiente...",
            "snippet": "El d\u00eda 5 de marzo es el D\u00eda Mundial de la Eficiencia Energ\u00e9tica siendo protagonista el ahorro de energ\u00eda y las buenas pr\u00e1cticas energ\u00e9ticas.",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "Raquel Ramos",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "siendo,eco,medio,medio_ambiente,ambiente,d\u00eda,d\u00eda_mundial,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/ecomedioambiente.com/2015/03/d%C3%ADa-mundial-de-la-eficiencia-energ%C3%A9tica-eco-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecomedioambiente.com/eficiencia-energetica/dia-mundial-eficiencia-energetica/"
        },
        "productocomarcal.wordpress.com/2015/03/reflexionando-sobre-el-medio-ambiente": {
            "title": "REFLEXIONANDO SOBRE EL MEDIO AMBIENTE...",
            "snippet": "27 febrero de 2015 Como complemento a la formaci\u00f3n transversal del m\u00f3dulo de Medio Ambiente, asistimos a la tertulia Reflexionado sobre el medio ambiente incluida en la programaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "productocomarcal",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "medio,medio_ambiente,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/productocomarcal.wordpress.com/2015/03/reflexionando-sobre-el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=medio%2Bambiente%2Bmedio%2Bambiente&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://productocomarcal.wordpress.com/2015/03/05/reflexionando-sobre-el-medio-ambiente/"
        }
    }
}