{
    "meta": {
        "portal_name": "medio-ambiente",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/medio-ambiente/medio-ambiente/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eluniversal.com.co/2015/04/colombia-pierde-hect%C3%A1reas-de-bosque-al-a%C3%B1o-el-universal": {
            "title": "Colombia pierde hect\u00e1reas de bosque al a\u00f1o - El Universal - Colombia...",
            "snippet": "El Universal - ColombiaColombia pierde hect\u00e1reas de bosque al a\u00f1oEl Universal - ColombiaPor un lado, seg\u00fan denuncias del Ministerio de Medio Ambiente, los traficantes falsifican con facilidad los documentos que acreditan la extracci\u00f3n legal de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "medio,medio_ambiente,ambiente,colombia,ministerio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/eluniversal.com.co/2015/04/colombia-pierde-hect%C3%A1reas-de-bosque-al-a%C3%B1o-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=medio%2Bambiente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/ambiente/colombia-pierde-48000-hectareas-de-bosque-al-ano-191197"
        },
        "elespectador.com/2015/04/defender-el-medio-ambiente-un-riesgo-en-colombia": {
            "title": "Defender el medio ambiente, un riesgo en Colombia -...",
            "snippet": "el medio ambiente, un riesgo en experto resalt\u00f3 la importancia de identificar a los defensores del medio ambiente y las condiciones en las que se encuentran para crear mecanismos de protecci\u00f3n, en especial en el caso de las comunidades ind\u00edgenas...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "caso,ind\u00edgenas,defensores,medio,ambiente,colombia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elespectador.com/2015/04/defender-el-medio-ambiente-un-riesgo-en-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=medio%2Bambiente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elespectador.com/noticias/infografia/defender-el-medio-ambiente-un-riesgo-colombia-articulo-556171"
        },
        "ecoticias.com/2015/04/ecologia-medio-ambiente-y-energias-renovables": {
            "title": "Ecologia, Medio Ambiente y Energias Renovables...",
            "snippet": "La consejera de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio en funciones, Mar\u00eda Jes\u00fas Serrano, ha mostrado su rechazo y disconformidad con el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente sobre el reparto de fondos con cargo a...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "renovables,medio,medio_ambiente,ambiente,territorio,ministerio,agricultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/ecoticias.com/2015/04/ecologia-medio-ambiente-y-energias-renovables",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=medio%2Bambiente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecoticias.com/sostenibilidad/102572/Andalucia-siente-discriminada-distribucion-fondos-programas-apoyo-biodiversidad-Gobierno"
        },
        "20minutos.es/2015/04/el-delegado-de-medio-ambiente-declara-ante-la-jueza-que-dio": {
            "title": "El delegado de Medio Ambiente declara ante la jueza que dio el ok a lo dicho por los t\u00e9cnicos...",
            "snippet": "El delegado de Agricultura, Pesca y Medio Ambiente de la Junta en Almer\u00eda, Jos\u00e9 Manuel Ortiz Bono, ha indicado este martes ante la jueza que su intervenci\u00f3n en los tres expedientes para autorizar el cambio de uso de suelo forestal a agr\u00edcola en...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "tres,uso,medio,medio_ambiente,ambiente,agricultura,pesca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/20minutos.es/2015/04/el-delegado-de-medio-ambiente-declara-ante-la-jueza-que-dio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=medio%2Bambiente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2438141/0/delegado-medio-ambiente-declara-ante-jueza-que-dio-ok-lo-dicho-por-tecnicos/"
        },
        "abc.es/2015/04/honduras-es-el-pa%C3%ADs-m%C3%A1s-peligroso-para-los-defensores-del-medio": {
            "title": "Honduras es el pa\u00eds m\u00e1s peligroso para los defensores del medio ambiente...",
            "snippet": "Honduras es el pa\u00eds con el mayor n\u00famero de asesinatos per c\u00e1pita de defensores del medio ambiente y de la tierra, seg\u00fan un informe publicado hoy, que alerta tambi\u00e9n del creciente n\u00famero de cr\u00edmenes contra ese colectivo de personas en toda...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "defensores,medio,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/04/honduras-es-el-pa%C3%ADs-m%C3%A1s-peligroso-para-los-defensores-del-medio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=medio%2Bambiente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/sociedad/20150421/abci-honduras-peor-pais-medioambiente-201504211021.html"
        },
        "radiogranada.es/2015/04/imputan-a-sandra-garc%C3%ADa-e-inma-oria-por-los-vertidos": {
            "title": "Imputan a Sandra Garc\u00eda e Inma Oria por los vertidos de la c\u00e1rcel...",
            "snippet": "El Juzgado de Instrucci\u00f3n 6 de Granada ha imputado a la actual delegada del Gobierno andaluz en Granada, Sandra Garc\u00eda, a la delegada de Agricultura, Pesca y Medio Ambiente, Inmaculada Oria, por su presunta implicaci\u00f3n en el caso de los vertidos...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "caso,medio,medio_ambiente,ambiente,agricultura,pesca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/radiogranada.es/2015/04/imputan-a-sandra-garc%C3%ADa-e-inma-oria-por-los-vertidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=medio%2Bambiente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiogranada.es/2015/04/21/90174/"
        },
        "elargentinozonanorte.infonews.com/2015/04/la-cooperativa-de-cartoneros-que-cuida-el-medio-ambiente-en-tigre": {
            "title": "La cooperativa de cartoneros que cuida el medio ambiente en Tigre - Infonews...",
            "snippet": "InfonewsLa cooperativa de cartoneros que cuida el medio ambiente en TigreInfonewsFunciona desde 2006 en Benav\u00eddez y sus miembros se encargan de recolectar, separar, clasificar y reciclar residuos que luego venden para su reutilizaci\u00f3n, adem\u00e1s de...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "medio,ambiente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elargentinozonanorte.infonews.com/2015/04/la-cooperativa-de-cartoneros-que-cuida-el-medio-ambiente-en-tigre",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=medio%2Bambiente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elargentinozonanorte.infonews.com/nota/195597/la-cooperativa-de-cartoneros-que-cuida-el-medio-ambiente-en-tigre"
        },
        "infoaxarquia.es/2015/04/la-web-de-gran-senda-recoge-informaci%C3%B3n-detallada-y-planos": {
            "title": "La web de la Gran Senda recoge informaci\u00f3n detallada y planos de toda la red de senderos...",
            "snippet": "La Diputaci\u00f3n de M\u00e1laga, a trav\u00e9s del \u00e1rea de Medio Ambiente y Sostenibilidad, y el equipo de trabajo del proyecto de la Gran Senda de M\u00e1laga han llevado a cabo un exhaustivo trabajo de recopilaci\u00f3n de datos sobre la red de senderos...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "cabo,trabajo,proyecto,medio,medio_ambiente,ambiente,trav\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/infoaxarquia.es/2015/04/la-web-de-gran-senda-recoge-informaci%C3%B3n-detallada-y-planos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=medio%2Bambiente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infoaxarquia.es/2015/04/21/la-web-de-la-gran-senda-recoge-informacion-detallada-y-planos-de-toda-la-red-de-senderos/"
        },
        "dineroenimagen.com/2015/04/los-10-pa%C3%ADses-m%C3%A1s-y-menos-amigables-con-el-medio-ambiente": {
            "title": "Los 10 pa\u00edses m\u00e1s y menos amigables con el medio ambiente - Dinero en imagen...",
            "snippet": "Los 10 pa\u00edses m\u00e1s y menos amigables con el medio ambienteDinero en imagen... mundo a trav\u00e9s de indicadores como la calidad del aire, los impactos a la salud, los recursos acu\u00e1ticos, agricultura, bosques, pesca biodiversidad y energ\u00eda...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "salud",
            "tags": "pesca,biodiversidad,energ\u00eda,trav\u00e9s,amigables,medio,ambiente,recursos,agricultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/dineroenimagen.com/2015/04/los-10-pa%C3%ADses-m%C3%A1s-y-menos-amigables-con-el-medio-ambiente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=medio%2Bambiente&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dineroenimagen.com/2015-04-21/54314"
        },
        "elperiodic.com/2015/04/medio-ambiente-libera-siete-gal%C3%A1pagos-europeos-en-el-tancat": {
            "title": "Medio Ambiente libera siete gal\u00e1pagos europeos en el Tancat de la Pipa...",
            "snippet": "La Conselleria de Infraestructuras, Territorio y Medio Ambiente en ha liberado siete gal\u00e1pagos europeos (Emys orbicularis) en el Tancat de la Pipa, una de las tres zonas h\u00famedas artificiales que forman parte del proyecto europeo LIFE Albufera.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente",
            "tags": "tres,proyecto,medio,medio_ambiente,ambiente,territorio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/medio-ambiente/elperiodic.com/2015/04/medio-ambiente-libera-siete-gal%C3%A1pagos-europeos-en-el-tancat",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=medio%2Bambiente&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/valencia/noticias/369341_medio-ambiente-libera-siete-galapagos-europeos-tancat-pipa.html"
        }
    }
}