{
    "meta": {
        "portal_name": "esqu\u00ed-acu\u00e1tico",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/esqu\u00ed-acu\u00e1tico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "nevasport.com/2015/04/formigal-despedir%C3%A1-la-temporada-con-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico": {
            "title": "Formigal despedir\u00e1 la temporada con esqu\u00ed acu\u00e1tico...",
            "snippet": "Las estaciones del Grupo Aram\u00f3n se preparan para despedir la temporada de esqu\u00ed este pr\u00f3ximo fin de semana. Y lo hacen con 132 kil\u00f3metros esquiables y una ligera bajada de las temperaturas que ayudar\u00e1n a mejorar la calidad del manto nivoso.",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "kil\u00f3metros,kil\u00f3metros-esquiables,esquiables,esquiables-una-ligera,ligera,ligera-bajada,bajada,temperaturas,temperaturas-que-ayudar\u00e1n,ayudar\u00e1n,calidad,calidad-del-manto,manto,manto-nivoso,nivoso,hacen,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-fin,fin,fin-de-semana,semana,preparan,preparan-para-despedir,despedir,despedir-la-temporada,temporada,grupo,aram\u00f3n,estaciones,esqu\u00ed,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nevasport.com/2015/04/formigal-despedir%C3%A1-la-temporada-con-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nevasport.com/noticias/art/45317/Formigal-despedira-la-temporada-con-esqui-acuatico/"
        },
        "aragondigital.es/2015/04/m%C3%BAsica-y-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-para-despedir-la-temporada-en-aram%C3%B3n": {
            "title": "M\u00fasica y esqu\u00ed acu\u00e1tico para despedir la temporada en Aram\u00f3n...",
            "snippet": "Las estaciones del Grupo Aram\u00f3n se preparan para despedir la temporada de esqu\u00ed este pr\u00f3ximo fin de semana. Y lo hacen con 132 kil\u00f3metros esquiables y una ligera bajada de las temperaturas que ayudar\u00e1n a mejorar la calidad del manto nivoso. La...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "kil\u00f3metros,kil\u00f3metros-esquiables,esquiables,esquiables-una-ligera,ligera,ligera-bajada,bajada,temperaturas,temperaturas-que-ayudar\u00e1n,ayudar\u00e1n,calidad,calidad-del-manto,manto,manto-nivoso,nivoso,hacen,pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo-fin,fin,fin-de-semana,semana,preparan,preparan-para-despedir,despedir,despedir-la-temporada,temporada,estaciones,grupo,esqu\u00ed,acu\u00e1tico,aram\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aragondigital.es/2015/04/m%C3%BAsica-y-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-para-despedir-la-temporada-en-aram%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aragondigital.es/noticia.asp?notid=131225"
        },
        "peru.com/2015/04/toronto-2015-per%C3%BA-tendr%C3%A1-su-mayor-n%C3%BAmero-de-delegaci%C3%B3n-video": {
            "title": "Toronto 2015: Per\u00fa tendr\u00e1 su mayor n\u00famero de delegaci\u00f3n (VIDEO) - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comToronto 2015: Per\u00fa tendr\u00e1 su mayor n\u00famero de delegaci\u00f3n (VIDEO)Per\u00fa.comHasta el momento los deportes que han clasificado son atletismo, b\u00e1dminton, deportes ecuestres, esqu\u00ed acu\u00e1tico, gimnasia, f\u00fatbol, judo, karate, levantamiento de...",
            "date": "2015-04-02",
            "categories": "atletismo,futbol,judo,karate",
            "tags": "deportes,per\u00fa,esqu\u00ed,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/peru.com/2015/04/toronto-2015-per%C3%BA-tendr%C3%A1-su-mayor-n%C3%BAmero-de-delegaci%C3%B3n-video",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/deportes/deportes/toronto-2015-peru-tendra-su-mayor-numero-delegacion-video-noticia-342000"
        },
        "miamidiario.com/2015/03/anuncian-apertura-del-primer-complejo-para-deportes-acu%C3%A1ticos": {
            "title": "Anuncian apertura del primer complejo para deportes acu\u00e1ticos del... -...",
            "snippet": "apertura del primer complejo para deportes acu\u00e1ticos del... ofrece esqu\u00ed acu\u00e1tico tirado por cable y por lanchas (cable/boat wakeboarding), wake-surfing, esqu\u00ed acu\u00e1tico, kneeboarding y tabla de surf a remo (paddle boarding), por lo que...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "surf,deportes-acuaticos",
            "tags": "tabla,wakeboarding,primer,deportes,acu\u00e1tico,esqu\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-acuaticos/miamidiario.com/2015/03/anuncian-apertura-del-primer-complejo-para-deportes-acu%C3%A1ticos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico%2Besqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://miamidiario.com/eventos/deportivos-/miami/florida/complejo/recreacion/deportes-acuaticos/amelia-earhart-park/336172"
        },
        "rpp.com.pe/2015/01/el-lado-sexy-del-mundial-juvenil-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-rpp-noticias": {
            "title": "El lado sexy del Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasEl lado sexy del Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1ticoRPP NoticiasAs\u00ed fue el cierre del Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico RPP. Este domingo finaliz\u00f3 el Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico, que se realiz\u00f3 en la laguna de Bujama, y uno...",
            "date": "2015-01-12",
            "tags": "esqu\u00ed,rpp,rpp_noticias,noticias,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,mundial,mundial_juvenil,juvenil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rpp.com.pe/2015/01/el-lado-sexy-del-mundial-juvenil-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-rpp-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico%2Besqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-01-11-el-lado-sexy-del-mundial-juvenil-de-esqui-acuatico-en-bujama-noticia_758675.html"
        },
        "rpp.com.pe/2014/12/per%C3%BA-ser%C3%A1-sede-del-mundial-juvenil-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-y-buscar%C3%A1": {
            "title": "Per\u00fa ser\u00e1 sede del Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico y buscar\u00e1 podio - RPP Noticias (S\u00e1tira)...",
            "snippet": "RPP Noticias (S\u00e1tira) (Comunicado de prensa)Per\u00fa ser\u00e1 sede del Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico y buscar\u00e1 podioRPP Noticias (S\u00e1tira) (Comunicado de prensa)El primer Campeonato Mundial del 2015 ser\u00e1 de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico del 8 al 11 de enero...",
            "date": "2014-12-18",
            "tags": "mundial,noticias,rpp,rpp_noticias,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,mundial_juvenil,juvenil,per\u00fa,primer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rpp.com.pe/2014/12/per%C3%BA-ser%C3%A1-sede-del-mundial-juvenil-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-y-buscar%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2014-12-18-peru-sera-sede-del-mundial-juvenil-de-esqui-acuatico-y-buscara-podio-noticia_752284.html"
        },
        "autobild.es/2014/11/haciendo-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-con-un-ferrari-f50-auto-bild-espa%C3%B1a": {
            "title": "Haciendo esqu\u00ed acu\u00e1tico con un Ferrari F50 - Auto Bild Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Haciendo esqu\u00ed acu\u00e1tico con un Ferrari F50Auto Bild Espa\u00f1a\u00bfQui\u00e9n dijo que el 'wakeboarding', modalidad de esqu\u00ed acu\u00e1tico que se practica sobre una tabla, solo se puede hacer con una barca? Quien lo dijo err\u00f3 y no hab\u00eda visto este v\u00eddeo en...",
            "date": "2014-11-25",
            "tags": "v\u00eddeo,solo,tabla,esqu\u00ed,acu\u00e1tico,wakeboarding,hacer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/autobild.es/2014/11/haciendo-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-con-un-ferrari-f50-auto-bild-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico%2Besqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://autobild.es/noticias/wakeboarding-con-ferrari-f50-238699"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2014/08/triunfa-en-la-red-un-video-que-muestra-c%C3%B3mo-hacer-esqu%C3%AD": {
            "title": "Triunfa en la red un video que muestra c\u00f3mo hacer esqu\u00ed acu\u00e1tico... -...",
            "snippet": "Triunfa en la red un video que muestra c\u00f3mo hacer esqu\u00ed acu\u00e1tico... nuevo viral arrasa en la red mostrando c\u00f3mo es posible hacer esqu\u00ed acu\u00e1tico en medio del mar o en un lago sin necesidad de tener una tabla. Este video demuestra que con solo...",
            "date": "2014-08-04",
            "tags": "solo,lago,tabla,c\u00f3mo,hacer,esqu\u00ed,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.lainformacion.com/2014/08/triunfa-en-la-red-un-video-que-muestra-c%C3%B3mo-hacer-esqu%C3%AD",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico%2Besqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/interes-humano/curiosidades/triunfa-en-la-red-un-video-que-muestra-como-hacer-esqui-acuatico-sin-tabla_prV2NKh0Ew2VIMXKrB4vs4/"
        }
    }
}