{
    "meta": {
        "portal_name": "esqu\u00ed-acu\u00e1tico",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/esqu\u00ed-acu\u00e1tico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "femew.mx/2015/04/campeonato-mundial-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-2015-federaci%C3%B3n": {
            "title": "Campeonato Mundial de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico 2015 Federaci\u00f3n...",
            "snippet": "El Campeonato Mundial de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico 2015 se celebrar\u00e1 en M\u00e9xico. El 14 de abril de 2015 la International Waterski & Wakebord Federation dio a conocer la excelente noticia de que el 2015 Water Ski World Championship se llevar\u00e1 a...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "M\u00f3nica Silva",
            "tags": "water,ski,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,campeonato,mundial,federaci\u00f3n,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/femew.mx/2015/04/campeonato-mundial-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-2015-federaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://femew.mx/campeonato-mundial-de-esqui-acuatico-2015/"
        },
        "revistalanchas.com.ar/2015/04/campeonato-argentino-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-en-rosario-revista": {
            "title": "Campeonato Argentino de Esqu\u00ed acu\u00e1tico en Rosario REVISTA...",
            "snippet": "Organizado por la Federaci\u00f3n Argentina esta vez en Rosario, se compiti\u00f3 con buen clima. Como siempre en esta fecha, el clima fue muy c\u00e1lido y ameno. Con primer\u00edsimas figuras y una \u00f3ptima performance!!. Jorge Renosto abri\u00f3 la entrega...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "admin",
            "tags": "jorge,figuras,muy,siempre,federaci\u00f3n,argentina,revista,campeonato,argentino,esqu\u00ed,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistalanchas.com.ar/2015/04/campeonato-argentino-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-en-rosario-revista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistalanchas.com.ar/campeonato-argentino-de-esqui-acuatico-en-rosario/"
        },
        "novamix.cienradios.com/2015/04/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-con-aviones-novamix": {
            "title": "\u00a1Esqu\u00ed acu\u00e1tico con aviones! NovaMix...",
            "snippet": "\u00a1Esqu\u00ed acu\u00e1tico con aviones! Los videos m\u00e1s vistos de Internet. Apr 9, 2015. No lo vas a poder creer!! Mir\u00e1 el video: Video thumbnail for Barefoot Skiing behind Airplane in 4K - Insane! Vooray. 0:00:00. Play clip. Mute. Volume 100%. 0:00.",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "lnanez",
            "categories": "internet,play",
            "tags": "skiing,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/play/novamix.cienradios.com/2015/04/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-con-aviones-novamix",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://novamix.cienradios.com/32016"
        },
        "radiomarcazaragoza.es/2015/04/m%C3%BAsica-y-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-para-despedir-la-temporada-en-aram%C3%B3n": {
            "title": "M\u00fasica y esqu\u00ed acu\u00e1tico para despedir la temporada en Aram\u00f3n...",
            "snippet": "Las estaciones del Grupo Aram\u00f3n se preparan para despedir la temporada de esqu\u00ed este pr\u00f3ximo fin de semana. Y lo hacen con 132 kil\u00f3metros.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "adigital",
            "tags": "hacen,grupo,esqu\u00ed,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radiomarcazaragoza.es/2015/04/m%C3%BAsica-y-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-para-despedir-la-temporada-en-aram%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiomarcazaragoza.es/musica-y-esqui-acuatico-para-despedir-la-temporada-en-aramon/"
        },
        "revistalanchas.com.ar/2015/01/argentina-subcampe%C3%B3n-latinoamericano-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico": {
            "title": "Argentina Subcampe\u00f3n Latinoamericano de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico...",
            "snippet": "Javier Julio sorprende siempre, ahora logr\u00f3 la medalla de plata con la delegaci\u00f3n argentina en el Torneo Latinoamericano, en Guadalajara, M\u00e9xico, logrando tres medallas de oro en categor\u00eda Open, figuras, slalom y combinada.",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "RevistaLanchas",
            "tags": "slalom,tres,latinoamericano,delegaci\u00f3n,argentina,siempre,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,m\u00e9xico,figuras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistalanchas.com.ar/2015/01/argentina-subcampe%C3%B3n-latinoamericano-de-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistalanchas.com.ar/argentina-subcampeon-latinoamericano-de-esqui-acuatico/"
        },
        "revistalanchas.com.ar/2015/01/campeonatos-argentino-de-wake-y-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-revista": {
            "title": "Campeonatos Argentino de Wake y de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico REVISTA...",
            "snippet": "Como todos los a\u00f1os en Febrero se definen ambos campeonatos, tanto de wake como de esqu\u00ed, que definen nuestros mejores deportistas para representar nuestro pa\u00eds en los campeonatos internacionales y mundiales. Share this Post:.",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "RevistaLanchas",
            "tags": "definen,mejores,campeonatos,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,revista,argentino",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/revistalanchas.com.ar/2015/01/campeonatos-argentino-de-wake-y-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-revista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistalanchas.com.ar/campeonatos-argentino-de-wake-y-de-esqui-acuatico/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/01/per%C3%BA-de-osma-clasific%C3%B3-a-final-del-mundial-juvenil-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico": {
            "title": "Per\u00fa: De Osma clasific\u00f3 a final del Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico...",
            "snippet": "El cr\u00e9dito nacional Alejandra De Osma obtuvo su pase a la final del el Mundial Juvenil de Esqu\u00ed Acu\u00e1tico que se realiza en Bujama.",
            "date": "2015-01-08",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "tags": "realiza,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,mundial,mundial_juvenil,juvenil,per\u00fa,bujama",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rpp.com.pe/2015/01/per%C3%BA-de-osma-clasific%C3%B3-a-final-del-mundial-juvenil-esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-01-08-peru-de-osma-clasifico-a-final-del-mundial-juvenil-de-esqui-acuatico-noticia_757889.html"
        },
        "uninterpress.mx/2014/04/se-prepara-morelos-para-recibir-el-festival-ol%C3%ADmpico-panamericano": {
            "title": "SE PREPARA MORELOS PARA RECIBIR EL FESTIVAL OL\u00cdMPICO PANAMERICANO...",
            "snippet": "Por: Venecia Jarillo Gonz\u00e1lez. Se realiz\u00f3 la visita del vicepresidente de aguas abiertas y de nataci\u00f3n a Tequesquitengo con la finalidad de revisar instalaciones para practicar esqu\u00ed acu\u00e1tico en []...",
            "date": "2014-04-07",
            "author_name": "lsamano",
            "categories": "natacion",
            "tags": "instalaciones,realiz\u00f3,visita,practicar,esqu\u00ed,acu\u00e1tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/natacion/uninterpress.mx/2014/04/se-prepara-morelos-para-recibir-el-festival-ol%C3%ADmpico-panamericano",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://uninterpress.mx/2014/04/07/se-prepara-morelos-para-recibir-el-festival-olimpico-panamericano/"
        },
        "ocio.net/2009/03/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-slalom-ocio": {
            "title": "Esqu\u00ed Acu\u00e1tico: Slalom - Ocio...",
            "snippet": "En el caso del Esqu\u00ed acu\u00e1tico, el competidor tiene como objetivo pasar a trav\u00e9s de las puertas de entrada a la pista de slalom, debe pasar alrededor y por la parte exterior de cualquiera o de todas las 6 boyas y procede a pasar a trav\u00e9s de...",
            "date": "2009-03-14",
            "author_name": "constanza",
            "tags": "pasar,slalom,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,ocio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocio.net/2009/03/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-slalom-ocio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ocio.net/deporte/esqui-acuatico-slalom/"
        },
        "ocio.net/2006/08/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-figuras-ocio": {
            "title": "Esqu\u00ed Acu\u00e1tico: Figuras - Ocio...",
            "snippet": "En la modalidad Figuras el esquiador se desliza sobre un solo esqu\u00ed y realiza el mayor n\u00famero de figuras acrob\u00e1ticas posible durante un per\u00edodo de tiempo determinado. Informaci\u00f3n a saber: Antes de comenzar el esquiador presenta una...",
            "date": "2006-08-01",
            "author_name": "constanza",
            "tags": "presenta,realiza,figuras,posible,durante,tiempo,modalidad,esqu\u00ed,esqu\u00ed_acu\u00e1tico,acu\u00e1tico,ocio,antes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ocio.net/2006/08/esqu%C3%AD-acu%C3%A1tico-figuras-ocio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=esqu%C3%AD%2Bacu%C3%A1tico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ocio.net/deporte/esqui-acuatico-figuras/"
        }
    }
}