{
    "meta": {
        "portal_name": "esoterismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/esoterismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esoterismo/esoterismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esoterismo/esoterismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/esoterismo/esoterismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "telam.com.ar/2015/05/el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-coraz%C3%B3n-del-mal": {
            "title": "El camino de la siesta, un viaje al coraz\u00f3n del mal - T\u00e9lam...",
            "snippet": "\"El camino de la siesta\", un viaje al coraz\u00f3n del malT\u00e9lamY es importante la influencia de mi madre en algunos temas como el esoterismo. Creo que lo poetas malditos se han nutrido de estas cosas, la magia negra, la brujer\u00eda, las ciencias ocultas,...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "ciencias,ciencia,magia,esoterismo",
            "tags": "ciencias,ciencias-ocultas,ocultas,brujer\u00eda,esoterismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/telam.com.ar/2015/05/el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-coraz%C3%B3n-del-mal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esoterismo%2Besoterismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telam.com.ar/notas/201505/103684-el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-corazon-del-mal.html"
        },
        "vidayestilo.terra.com.co/2015/05/carta-astral-de-la-beb%C3%A9-real-princesa-inglaterra-terra-colombia": {
            "title": "Carta astral de la beb\u00e9 real, princesa de Inglaterra - Terra Colombia...",
            "snippet": "Terra ColombiaCarta astral de la beb\u00e9 real, princesa de InglaterraTerra ColombiaPortada Hor\u00f3scopo Astrolog\u00eda y Esoterismo. Urgente. 5. eventos en vivo. ver programaci\u00f3n Noticias. RoyalBaby: La Duquesa de Cambridge da a luz una ni\u00f1a Calcio Serie...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "esoterismo",
            "tags": "esoterismo,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/vidayestilo.terra.com.co/2015/05/carta-astral-de-la-beb%C3%A9-real-princesa-inglaterra-terra-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esoterismo%2Besoterismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vidayestilo.terra.com.co/horoscopo/astrologia-y-esoterismo/carta-astral-de-la-bebe-real-princesa-de-inglaterra,6465a4b39631d410VgnVCM5000009ccceb0aRCRD.html"
        },
        "vertele.com/2015/05/v%C3%ADctor-sandoval-hizo-esoterismo-con-terelu-congel%C3%A9-a-ella": {
            "title": "V\u00edctor Sandoval hizo esoterismo con Terelu: Congel\u00e9 a ella y a su madre...",
            "snippet": "V\u00edctor Sandoval acudi\u00f3 a Deluxe donde se someti\u00f3 a la prueba del pol\u00edgrafo. El exconcursante de Gran hermano VIP confes\u00f3 haber practicado esoterismo con Terelu y con Mar\u00eda Teresa Campos, tal y como recoge Telecinco en su web. Ellas lo...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "esoterismo",
            "tags": "v\u00edctor,v\u00edctor_sandoval,sandoval,esoterismo,terelu,congel\u00e9",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/vertele.com/2015/05/v%C3%ADctor-sandoval-hizo-esoterismo-con-terelu-congel%C3%A9-a-ella",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esoterismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vertele.com/noticias/victor-sandoval-hizo-esoterismo-con-terelu-los-congele-a-ella-y-a-su-madre/"
        },
        "formulatv.com/2015/05/v%C3%ADctor-sandoval-practiqu%C3%A9-esoterismo-contra-terelu-la-congel%C3%A9-a-ella": {
            "title": "V\u00edctor Sandoval: \"Practiqu\u00e9 esoterismo contra Terelu. La congel\u00e9 a ella y a su madre\"...",
            "snippet": "Crea tu cuenta en FormulaTV en unos segundos. Es gratis y podr\u00e1s comentar noticias, participar en los foros, puntuar series o hacer amigos con tus mismos gustos. Si ya est\u00e1s registrado, con\u00e9ctate. eCartelera Sinsajo: Parte 2 Los vengadores: La...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "esoterismo",
            "tags": "hacer,noticias,congel\u00e9,v\u00edctor,v\u00edctor_sandoval,sandoval,esoterismo,terelu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/formulatv.com/2015/05/v%C3%ADctor-sandoval-practiqu%C3%A9-esoterismo-contra-terelu-la-congel%C3%A9-a-ella",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esoterismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://formulatv.com/noticias/45909/victor-sandoval-practique-esoterismo-terelu-congele-ella-su-madre/"
        },
        "elcorreodeburgos.com/2015/04/ciencias-ocultas-entre-l%C3%ADneas": {
            "title": "Ciencias ocultas entre l\u00edneas...",
            "snippet": "Burgos se erige en capital de las ciencias ocultas la pr\u00f3xima semana al albergar la primera reuni\u00f3n cient\u00edfica sobre esoterismo y brujer\u00eda en la literatura espa\u00f1ola del Siglo de Oro. M\u00e1s de cuarenta expertos procedentes de todo el mundo se...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "literatura,ciencias,ciencia,esoterismo",
            "tags": "procedentes,brujer\u00eda,ciencias,ciencias-ocultas,ocultas,esoterismo,siglo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/elcorreodeburgos.com/2015/04/ciencias-ocultas-entre-l%C3%ADneas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esoterismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcorreodeburgos.com/noticias/cultura/ciencias-ocultas-lineas_97189.html"
        },
        "musicopolis.es/2015/04/colossus-the-breathing-world-2015": {
            "title": "Colossus: The Breathing World (2015)...",
            "snippet": "Instalados en unos par\u00e1metros en los que fusionan perfiles procedentes del stoner y el sludge metal, Colossus a\u00f1aden a sus composiciones un enfoque progresivo delimitado por atm\u00f3sferas enigm\u00e1ticas donde se pueden reconocer tanto el esoterismo de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "esoterismo",
            "tags": "procedentes,esoterismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/musicopolis.es/2015/04/colossus-the-breathing-world-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esoterismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://musicopolis.es/colossus-the-breathing-world-2015/1648002015/"
        },
        "elsiglodetorreon.com.mx/2015/04/m%C3%A1s-clasificados-de-esoterismo-el-siglo-torre%C3%B3n": {
            "title": "M\u00e1s clasificados de:: Esoterismo - El Siglo de Torre\u00f3n...",
            "snippet": "M\u00e1s clasificados de:: EsoterismoEl Siglo de Torre\u00f3nESTEFANIA Lectura de las 4 Piedras Jade, de los 4 puntos cardinales, te dir\u00e1 tu futuro. Lectura de Caf\u00e9 y del Tarot, somos especialistas en retirar envidias, lo que para ti es imposible yo lo...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "esoterismo",
            "tags": "lectura,siglo,esoterismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/elsiglodetorreon.com.mx/2015/04/m%C3%A1s-clasificados-de-esoterismo-el-siglo-torre%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esoterismo%2Besoterismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglodetorreon.com.mx/clasificados/clasificado.php?c=2015277641259788"
        },
        "infocatolica.com/2015/04/vicente-jara-tras-el-se%C3%B1uelo-de-las-sectas-hay-fines-perversos": {
            "title": "Vicente Jara: tras el se\u00f1uelo de las sectas hay fines perversos y da\u00f1inos...",
            "snippet": "La Orden de Predicadores, con la ayuda que proporcionan las ciencias modernas, tiene, por tanto, tambi\u00e9n hoy en d\u00eda, mucho que aportar en esta pastoral de las sectas y el esoterismo, recalc\u00f3 ampliamente el conferenciante. No con la intenci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "ciencias,ciencia,esoterismo",
            "tags": "intenci\u00f3n,recalc\u00f3,recalc\u00f3-ampliamente,ampliamente,ampliamente-el-conferenciante,conferenciante,aportar,pastoral,sectas,d\u00eda,ayuda,ayuda-que-proporcionan,proporcionan,proporcionan-las-ciencias,ciencias,ciencias-modernas,modernas,vicente,vicente_jara,jara,orden,predicadores,tiene,esoterismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/infocatolica.com/2015/04/vicente-jara-tras-el-se%C3%B1uelo-de-las-sectas-hay-fines-perversos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esoterismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infocatolica.com/blog/infories.php/1504281043-vicente-jara-tras-el-senuelo"
        },
        "periodistadigital.com/2015/04/vicente-jara-cuando-hablamos-de-sectas-estamos-hablando-manipulaci%C3%B3n-y-enga%C3%B1o": {
            "title": "Vicente Jara: Cuando hablamos de sectas, estamos hablando de manipulaci\u00f3n y enga\u00f1o...",
            "snippet": "La Orden de Predicadores, con la ayuda que proporcionan las ciencias modernas, tiene, por tanto, tambi\u00e9n hoy en d\u00eda, mucho que aportar en esta pastoral de las sectas y el esoterismo, recalc\u00f3 ampliamente el conferenciante. No con la intenci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "ciencias,ciencia,esoterismo",
            "tags": "intenci\u00f3n,recalc\u00f3,recalc\u00f3-ampliamente,ampliamente,ampliamente-el-conferenciante,conferenciante,aportar,pastoral,sectas,d\u00eda,ayuda,ayuda-que-proporcionan,proporcionan,proporcionan-las-ciencias,ciencias,ciencias-modernas,modernas,vicente,vicente_jara,jara,orden,predicadores,tiene,esoterismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/periodistadigital.com/2015/04/vicente-jara-cuando-hablamos-de-sectas-estamos-hablando-manipulaci%C3%B3n-y-enga%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=esoterismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/religion/vida-religiosa/2015/04/28/vicente-jara-cuando-hablamos-de-sectas-estamos-hablando-de-manipulacion-y-engano-religion-iglesia-dominicos.shtml"
        },
        "noticias.universia.net.co/2015/04/colombianos-leen-poco-menos-de-la-mitad-ley%C3%B3-libros-en-2014": {
            "title": "Colombianos leen poco: Menos de la mitad ley\u00f3 libros en 2014 -...",
            "snippet": "leen poco: Menos de la mitad ley\u00f3 libros en total, los g\u00e9neros preferidos por la poblaci\u00f3n lectora son las novelas y cuentos; y luego lo relacionado a la religi\u00f3n y el esoterismo. Los libros relacionados con el arte son los menos consumidos. A...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "religion,esoterismo",
            "tags": "libros,religi\u00f3n,esoterismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esoterismo/noticias.universia.net.co/2015/04/colombianos-leen-poco-menos-de-la-mitad-ley%C3%B3-libros-en-2014",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=esoterismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.universia.net.co/cultura/noticia/2015/04/27/1124055/colombianos-leen-menos-mitad-leyo-libros-2014.html"
        }
    }
}