{
    "meta": {
        "portal_name": "cristianismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cristianismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cristianismo/cristianismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cristianismo/cristianismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cristianismo/cristianismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "albertomuller.net/2015/03/panel-sobre-liberalismo-socialismo-y-social-cristianismo-en-instituto": {
            "title": "Panel sobre liberalismo, socialismo y social cristianismo en Instituto...",
            "snippet": "(liberalismo, socialismo y social cristianismo). Panelistas: Jos\u00e9 Azel, Miguel Castillo y Alberto Muller. Moderador: Juan Manuel Salvat. Lugar: Centro Manresa 12119 SW 56 ST Miami Telf.- 305-596-0010. Hora: pm...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Alberto M\u00fcller",
            "categories": "socialismo,liberalismo,cristianismo",
            "tags": "centro,juan,juan_manuel,manuel,cristianismo,hora",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/albertomuller.net/2015/03/panel-sobre-liberalismo-socialismo-y-social-cristianismo-en-instituto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://albertomuller.net/noticias/panel-sobre-liberalismo-socialismo-y-social-cristianismo-en-instituto-pedro-arrupe/"
        },
        "pauleszaragoza.org/2015/03/para-leer-cu%C3%A1l-es-el-futuro-del-cristianismo-congregaci%C3%B3n": {
            "title": "PARA LEER: \u00bfCu\u00e1l es el futuro del Cristianismo? Congregaci\u00f3n...",
            "snippet": "La pregunta por el futuro del Cristianismo tiene su carga de amenaza y de reto. Lo que mejor sabemos es d\u00f3nde no est\u00e1 el futuro del Cristianismo, en qu\u00e9 no consiste ser cristiano y d\u00f3nde no se manifiesta el acontecimiento...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Mitxel Olabu\u00e9naga, C.M.",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "mejor,futuro,tiene,cristianismo,cristiano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/pauleszaragoza.org/2015/03/para-leer-cu%C3%A1l-es-el-futuro-del-cristianismo-congregaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pauleszaragoza.org/para-leer-cual-es-el-futuro-del-cristianismo/"
        },
        "quenotelacuenten.com/2015/03/im%C3%A1genes-paganas-cristianismo-y-paganizaci%C3%B3n-de-europa-que-no": {
            "title": "Im\u00e1genes paganas: cristianismo y paganizaci\u00f3n de Europa Que no...",
            "snippet": "\u00bfEs el cristianismo en Europa algo del pasado como me dijo un conocido, antes protestante ahora seguidor de la teosof\u00eda steineriana? Por un lado las iglesias vac\u00edas parecieran confirmarlo. Por otro los diversos partidos y...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "quenotelacuenten",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "cristianismo,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/quenotelacuenten.com/2015/03/im%C3%A1genes-paganas-cristianismo-y-paganizaci%C3%B3n-de-europa-que-no",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quenotelacuenten.com/2015/03/11/imagenes-paganas-cristianismo-y-paganizacion-de-europa/"
        },
        "josuebarrios.com/2015/03/hablemos-de-cristianismo-b%C3%ADblico-entrevista-al-pastor-josef-urban": {
            "title": "Hablemos de Cristianismo B\u00edblico: Entrevista al Pastor Josef Urban...",
            "snippet": "Puedes seguir al pastor Josef Urban en Twitter y visitar el sitio web del ministerio Cristianismo B\u00edblico. Si esta entrevista fue de bendici\u00f3n para ti, te animo a compartirla en las redes sociales para que m\u00e1s personas puedan...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Josu\u00e9",
            "categories": "cristianismo,twitter",
            "tags": "pastor,cristianismo,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/josuebarrios.com/2015/03/hablemos-de-cristianismo-b%C3%ADblico-entrevista-al-pastor-josef-urban",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://josuebarrios.com/entrevista-josef-urban-2/"
        },
        "de-avanzada.blogspot.com/2015/03/debemos-ofender-m%C3%A1s-la-religi%C3%B3n-islam-cristianismo": {
            "title": "Debemos ofender m\u00e1s la religi\u00f3n: islam, cristianismo y nuestra...",
            "snippet": "Debemos ofender m\u00e1s la religi\u00f3n: islam, cristianismo y nuestra tolerancia de ideas da\u00f1inas y mitos antiguos. Nuestra permanente deferencia a la religi\u00f3n, a pesar de su toxicidad y falsas explicaciones para el cosmos,...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "\u00d0avid A. Osorio S.",
            "categories": "religion,islam,cristianismo",
            "tags": "pesar,religi\u00f3n,islam,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/de-avanzada.blogspot.com/2015/03/debemos-ofender-m%C3%A1s-la-religi%C3%B3n-islam-cristianismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo%2Bcristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://de-avanzada.blogspot.com/2015/03/ofender-religion.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/03/la-traici%C3%B3n-del-cristianismo-fue-su-salvaci%C3%B3n-blogs-periodista-digital": {
            "title": "La traici\u00f3n del cristianismo fue su salvaci\u00f3n. - Blogs - Periodista Digital...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de hablar de la religi\u00f3n de los jud\u00edos, adoradores de un Yahv\u00e9 impresentable, volvemos los ojos a nuestra querida religi\u00f3n cristiana, que es la nuestra y la que ha conformado nuestras vidas. Hemos de reconocer...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cristianismo,religion",
            "tags": "jud\u00edos,hablar,digital,salvaci\u00f3n,cristianismo,religi\u00f3n,cristiana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/blogs.periodistadigital.com/2015/03/la-traici%C3%B3n-del-cristianismo-fue-su-salvaci%C3%B3n-blogs-periodista-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo%2Bcristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/humanismo.php/2015/03/06/la-traicion-del-cristianismo-fue-su-salv"
        },
        "cristianodigital.net/2015/03/yihadista-del-estado-isl%C3%A1mico-muerto-en-combate-cristiano-digital": {
            "title": "Yihadista del Estado Isl\u00e1mico muerto en combate... - Cristiano Digital...",
            "snippet": "Un miembro del Estado Isl\u00e1mico que estuvo cl\u00ednicamente muerto por casi una hora, volvi\u00f3 a la vida y decidi\u00f3 convertirse del Isl\u00e1m al Cristianismo. El hoy ex-yihadista, cuyo nombre se ha omitido para no poner su vida en...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "luiggijose",
            "categories": "islam,cristianismo",
            "tags": "nombre,casi,hora,cristiano,digital,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/cristianodigital.net/2015/03/yihadista-del-estado-isl%C3%A1mico-muerto-en-combate-cristiano-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cristianodigital.net/yihadista-del-estado-islamico-muerto-en-combate-resucita-y-se-convierte-al-cristianismo/"
        },
        "blogs.lainformacion.com/2015/02/el-cristianismo-del-bernab%C3%A9u-a-prueba-chivatazo": {
            "title": "El Cristianismo del Bernab\u00e9u a prueba El Chivatazo...",
            "snippet": "El Bernab\u00e9u tiene que decidir entre el castigo, el perd\u00f3n o la indiferencia por el pecado cometido por Cristiano Ronaldo con la celebraci\u00f3n de una fiesta cuando los aficionados guardaban el duelo de la dolorosa derrota en...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Ulises S\u00e1nchez Flor",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "cristiano,tiene,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/blogs.lainformacion.com/2015/02/el-cristianismo-del-bernab%C3%A9u-a-prueba-chivatazo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo%2Bcristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.lainformacion.com/el-chivatazo/2015/02/13/el-cristianismo-del-bernabeu-a-prueba/"
        },
        "spectrummagazine.org/2015/02/novedad-editorial-el-cristianismo-y-sus-variantes": {
            "title": "Novedad editorial: el Cristianismo y sus variantes...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 7 de febrero, la iglesia adventista de Barcelona-Urgell (Espa\u00f1a) acoge la presentaci\u00f3n del \u00faltimo libro del profesor y autor Josep Antoni \u00c1lvarez. Titulado \"El cristianismo: unidad y diversidad. Una historia...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "Ruben Sanchez",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "\u00fal,cristianismo,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/spectrummagazine.org/2015/02/novedad-editorial-el-cristianismo-y-sus-variantes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo%2Bcristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://spectrummagazine.org/article/2015/02/05/novedad-editorial-el-cristianismo-y-sus-variantes"
        },
        "news.va/2015/01/la-compleja-realidad-del-cristianismo-en-asia": {
            "title": "La compleja realidad del cristianismo en Asia -...",
            "snippet": "En este contexto el cristianismo en Asia es visto casi como una religi\u00f3n extranjera, a pesar que haya nacido en este continente. El cristianismo se difundi\u00f3 en los primeros cuatro siglos, partiendo desde el norte de \u00c1frica...",
            "date": "2015-01-02",
            "author_name": "News.va",
            "categories": "cristianismo,religion",
            "tags": "siglos,pesar,nacido,casi,realidad,cristianismo,religi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religion/news.va/2015/01/la-compleja-realidad-del-cristianismo-en-asia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cristianismo%2Bcristianismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://news.va/es/news/la-compleja-realidad-del-cristianismo-en-asia"
        }
    }
}