{
    "meta": {
        "portal_name": "cristianismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cristianismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cristianismo/cristianismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cristianismo/cristianismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cristianismo/cristianismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldiarioexterior.com/2015/05/don-francisco-y-mario-kreutzberger": {
            "title": "Don Francisco y Mario Kreutzberger...",
            "snippet": "Por qu\u00e9? En primer t\u00e9rmino, porque la compasi\u00f3n y la solidaridad forman parte de la mejor tradici\u00f3n jud\u00eda, valores que hered\u00f3 el mejor cristianismo. Incluso, si el cristianismo logr\u00f3 arraigar dentro del mundo romano no fue por las...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "dentro,mundo,francisco,porque,parte,cristianismo,incluso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/eldiarioexterior.com/2015/05/don-francisco-y-mario-kreutzberger",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiarioexterior.com/carlos-alberto-montaner-45987.htm"
        },
        "periodistadigital.com/2015/05/un-libro-repasa-a-trav%C3%A9s-de-expertos-las-expectativas-levantadas": {
            "title": "Un libro repasa a trav\u00e9s de expertos las expectativas levantadas por el Papa...",
            "snippet": "As\u00ed, el libro aborda tem\u00e1ticas como el perfil pastoral de la Iglesia que sue\u00f1a el Papa Francisco, sus perspectivas teol\u00f3gicas, la vuelta a las ra\u00edces del cristianismo y la refundaci\u00f3n de la Iglesia, la apertura de nuevos horizontes en...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "libro,pastoral,trav\u00e9s,iglesia,francisco,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/periodistadigital.com/2015/05/un-libro-repasa-a-trav%C3%A9s-de-expertos-las-expectativas-levantadas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/religion/libros/2015/05/03/un-libro-repasa-a-traves-de-expertos-las-expectativas-levantadas-por-el-papa-iglesia-religion-dios-jesus-francisco.shtml"
        },
        "elheraldo.com.ec/2015/05/cristianos-sin-cristo-el-heraldo-ecuador": {
            "title": "\u00bfCristianos sin Cristo? - El Heraldo (Ecuador)...",
            "snippet": "\u00bfCristianos sin Cristo?El Heraldo (Ecuador)Cuando miramos el panorama de la vida religiosa, de la vida social de muchos cristianos, nos sorprende a todos ver que existan cristianos, pero sin Cristo. Es decir, hemos llegado a tomar el cristianismo...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "cristianos,vida,cristo,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/elheraldo.com.ec/2015/05/cristianos-sin-cristo-el-heraldo-ecuador",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cristianismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.com.ec/index.php?fecha=2015-05-03&seccion=Editoriales&noticia=54211"
        },
        "periodistas-es.com/2015/05/cristianismo-dique-%C3%A9tico-contra-el-mal": {
            "title": "Cristianismo \u00bfdique \u00e9tico contra el mal?",
            "snippet": "Hace s\u00f3lo unos d\u00edas, el 9 de abril de 2015, se ha conmemorado el 70 aniversario del asesinato de Dietrich Bonhoeffer, un joven pastor evang\u00e9lico, prototipo del martirio cristiano en tiempos contempor\u00e1neos. Fue sentenciado por el megal\u00f3mano...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "cristianismo,pastor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/periodistas-es.com/2015/05/cristianismo-dique-%C3%A9tico-contra-el-mal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://periodistas-es.com/cristianismo-dique-etico-contra-el-mal-51895"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/05/novela-negra-y-cristianismo-en-el-pen%C3%BAltimo-d%C3%ADa-de-presentaciones": {
            "title": "Novela negra y cristianismo en el pen\u00faltimo d\u00eda de presentaciones...",
            "snippet": "Esta noticia pertenece a la edici\u00f3n en papel de El Peri\u00f3dico Extremadura. Para acceder a los contenidos de la hemeroteca deber\u00e1s ser usuario registrado de El Peri\u00f3dico Extremadura y tener una suscripci\u00f3n. Pulsa aqu\u00ed para ver archivo (pdf) Ayer...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "edici\u00f3n,papel,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/elperiodicoextremadura.com/2015/05/novela-negra-y-cristianismo-en-el-pen%C3%BAltimo-d%C3%ADa-de-presentaciones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/caceres/novela-negra-cristianismo-penultimo-dia-presentaciones_868542.html"
        },
        "tendencias21.net/2015/05/un-meteorito-pudo-impulsar-la-expansi%C3%B3n-del-cristianismo": {
            "title": "Un meteorito pudo impulsar la expansi\u00f3n del cristianismo...",
            "snippet": "Un planet\u00f3logo propone que la luz que Pablo de Tarso vio en el cielo antes de su conversi\u00f3n, en realidad fue un asteroide como el que cay\u00f3 en Rusia en 2013 Pablo de Tarso es, junto con Jes\u00fas de Nazaret, la figura m\u00e1s relevante de los or\u00edgenes...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "asteroide,cristianismo",
            "tags": "vio,luz,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/tendencias21.net/2015/05/un-meteorito-pudo-impulsar-la-expansi%C3%B3n-del-cristianismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tendencias21.net/Un-meteorito-pudo-impulsar-la-expansion-del-cristianismo_a40341.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/libro-sobre-cultura-posmoderna-y-cristianismo": {
            "title": "Libro sobre cultura posmoderna y cristianismo...",
            "snippet": "Ha salido un hijo un pco grande: 672 p\u00e1ginas. Aqu\u00ed dejo un resumen y la referencia en web: El libro parte de la dificultad que encuentra la acci\u00f3n pastoral en Europa Occidental a la hora de transmitir al hombre y a la mujer de hoy el Evangelio...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "cultura,cristianismo",
            "tags": "hombre,occidental,pastoral,cultura,libro,cristianismo,parte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/blogs.periodistadigital.com/2015/04/libro-sobre-cultura-posmoderna-y-cristianismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/patiosalesiano.php/2015/04/30/libro-sobre-cultura-posmoderna-y-cristia"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/teolog%C3%ADa-de-j-ortega-y-gasset-evoluci%C3%B3n-del-cristianismo": {
            "title": "Teolog\u00eda de J. Ortega y Gasset.. Evoluci\u00f3n del cristianismo...",
            "snippet": "En el cap\u00edtulo precedente Ortega nos ha mostrado la vida cristiana desde los primeros siglos hasta los albores del XV. Ahora se detiene en analizar la de \u00e9ste y los siguientes, porque entenderlos nos ayudar\u00e1 a comprender la vida del hombre...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "vida,hombre,cristianismo,porque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/blogs.periodistadigital.com/2015/04/teolog%C3%ADa-de-j-ortega-y-gasset-evoluci%C3%B3n-del-cristianismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/franciscomargallo.php/2015/04/30/teologia-de-j-ortega-y-gasset-evolucion-6"
        },
        "noticias24.com/2015/04/bbc-mundo-desaparecer%C3%A1-el-cristianismo-en-lugar-que-lo-vio-nacer": {
            "title": "BBC Mundo: \u00bfDesaparecer\u00e1 el cristianismo en el lugar que lo vio nacer?",
            "snippet": "\u00bfPuede el cristianismo sobrevivir en medio de la persecuci\u00f3n y el conflicto, en la regi\u00f3n de donde es originario? Jane Corbin de la BBC viaj\u00f3 por Medio Oriente, a trav\u00e9s de Irak y Siria, para investigar la situaci\u00f3n de los cristianos, donde...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "cristianismo",
            "tags": "cristianos,trav\u00e9s,medio,vio,mundo,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/noticias24.com/2015/04/bbc-mundo-desaparecer%C3%A1-el-cristianismo-en-lugar-que-lo-vio-nacer",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias24.com/internacionales/noticia/101606/bbc-mundo-desaparecera-el-cristianismo-en-el-lugar-que-lo-vio-nacer/"
        },
        "protestantedigital.com/2015/04/la-herencia-del-cristianismo": {
            "title": "La herencia del cristianismo...",
            "snippet": "Se ha convertido en una conducta com\u00fan despreciar e incluso olvidar el papel del cristianismo en el desarrollo de la cultura occidental. El presente libro del escritor e historiador C\u00e9sar Vidal rescata dos milenios de legado para los lectores...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "cultura,cristianismo",
            "tags": "libro,cultura,occidental,incluso,papel,cristianismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cristianismo/protestantedigital.com/2015/04/la-herencia-del-cristianismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cristianismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://protestantedigital.com/cultura/36022/La_herencia_del_cristianismo_Cesar_Vidal"
        }
    }
}