{
    "meta": {
        "portal_name": "sijismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sijismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sijismo/sijismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sijismo/sijismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sijismo/sijismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elsol.com.ar/2015/03/la-historia-detr%C3%A1s-de-mujer-barbuda": {
            "title": "La historia detr\u00e1s de la mujer barbuda...",
            "snippet": "Poco despu\u00e9s se convirti\u00f3 al despu\u00e9s de convertirse al sijismo, una religi\u00f3n india fundada por Gur\u00fa Nanak que proh\u00edbe cortarse el pelo. En ese preciso instante decidi\u00f3 aceptarse tal y como es y dej\u00f3 que el pelo de su cara creciera.",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "religion,sijismo",
            "tags": "ese,ese-preciso,preciso,decidi\u00f3,decidi\u00f3-aceptarse,decidi\u00f3-aceptarse-tal,aceptarse,aceptarse-tal,tal,pelo,proh\u00edbe,proh\u00edbe-cortarse,cortarse,cortarse-el-pelo,gur\u00fa,gur\u00fa_nanak,nanak,religi\u00f3n,religi\u00f3n-india,religi\u00f3n-india-fundada,india,india-fundada,fundada,convirti\u00f3,convertirse,historia,mujer,mujer-barbuda,barbuda,poco,sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/elsol.com.ar/2015/03/la-historia-detr%C3%A1s-de-mujer-barbuda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sijismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsol.com.ar/nota/231054"
        },
        "elheraldo.hn/2015/03/la-mujer-barbuda": {
            "title": "La \"mujer barbuda\" -...",
            "snippet": "\"mujer barbuda\" una reciente entrevista en televisi\u00f3n, la muchacha explic\u00f3 que hace unos a\u00f1os se convirti\u00f3 al sijismo, una religi\u00f3n india fundada por Gur\u00fa Nanak que proh\u00edbe cortarse el pelo. A partir de ese momento decidi\u00f3 aceptarse tal y...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "religion,television,sijismo",
            "tags": "ese,decidi\u00f3,decidi\u00f3-aceptarse,decidi\u00f3-aceptarse-tal,aceptarse,aceptarse-tal,tal,proh\u00edbe,proh\u00edbe-cortarse,cortarse,cortarse-el-pelo,pelo,gur\u00fa,gur\u00fa_nanak,nanak,religi\u00f3n,religi\u00f3n-india,religi\u00f3n-india-fundada,india,india-fundada,fundada,hace,convirti\u00f3,mujer,mujer-barbuda,barbuda,sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/elheraldo.hn/2015/03/la-mujer-barbuda",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo%2Bsijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.hn/otrassecciones/ademashoy/825528-331/la-mujer-barbuda"
        },
        "elcomercio.com/2015/03/la-mujer-barbuda-de-inglaterra-lucha-contra-el-bullying-comercio": {
            "title": "La mujer barbuda de Inglaterra lucha contra el bullying - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioLa mujer barbuda de Inglaterra lucha contra el bullyingEl ComercioPero todo eso cambio cuando se convirti\u00f3 al sijismo, una religi\u00f3n de la India que proh\u00edbe cortarse el vello. Desde los 16 a\u00f1os dej\u00f3 de luchar contra su barba. Asegura...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "religion,sijismo",
            "tags": "barba,proh\u00edbe,proh\u00edbe-cortarse,cortarse,vello,religi\u00f3n,convirti\u00f3,mujer,mujer-barbuda,barbuda,sijismo,india",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/elcomercio.com/2015/03/la-mujer-barbuda-de-inglaterra-lucha-contra-el-bullying-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo%2Bsijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/tendencias/mujer-barbuda-inglaterra-lucha-bullying.html"
        },
        "abc.es/2015/03/la-historia-de-aut%C3%A9ntica-mujer-barbuda": {
            "title": "La historia de la aut\u00e9ntica mujer barbuda...",
            "snippet": "Debido a su imagen, comenz\u00f3 a sentir el rechazo de la sociedad y a sufrir bullying. Poco despu\u00e9s se convirti\u00f3 al despu\u00e9s de convertirse al sijismo, una religi\u00f3n india fundada por Gur\u00fa Nanak que proh\u00edbe cortarse el pelo. Y en ese preciso...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "religion,sociedad,sijismo",
            "tags": "ese,ese-preciso,preciso,proh\u00edbe,proh\u00edbe-cortarse,cortarse,cortarse-el-pelo,pelo,gur\u00fa,gur\u00fa_nanak,nanak,religi\u00f3n,religi\u00f3n-india,religi\u00f3n-india-fundada,india,india-fundada,fundada,convirti\u00f3,convertirse,historia,mujer,mujer-barbuda,barbuda,poco,sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/abc.es/2015/03/la-historia-de-aut%C3%A9ntica-mujer-barbuda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=sijismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/internacional/20150321/abci-mujer-barbuda-harnaam-201503211035.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/03/youtube-escolar-es-llamado-terrorista-por-sus-compa%C3%B1eros-en-un-larep%C3%BA": {
            "title": "YouTube: escolar es llamado \"terrorista\" por sus compa\u00f1eros en un... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa: escolar es llamado \"terrorista\" por sus compa\u00f1eros en un...LaRep\u00fa citado medio reporta que el protagonista del clip de YouTube es un estudiante de la Escuela Primaria Chattahoochee en Duluth, Georgia. Los sikhs practican el sijismo, una...",
            "date": "2015-03-03",
            "categories": "escuela,sijismo",
            "tags": "sikhs,sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/larepublica.pe/2015/03/youtube-escolar-es-llamado-terrorista-por-sus-compa%C3%B1eros-en-un-larep%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo%2Bsijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/03-03-2015/youtube-escolar-es-llamado-terrorista-por-sus-companeros-en-un-bus"
        },
        "eldiario.com.co/2014/12/oasis-los-sikhs-o-seguidores-del-sijismo-el-diario-de-ot%C3%BAn": {
            "title": "Oasis, Los Sikhs o seguidores del Sijismo - El Diario de Ot\u00fan...",
            "snippet": "Oasis, Los Sikhs o seguidores del SijismoEl Diario de Ot\u00fanLos Sikhs o seguidores del Sijismo son una religi\u00f3n de la India cuyo fundador fue el Gur\u00fa Nanak del siglo XVI. Para ellos Dios es uno, son unos 20 millones en todo el mundo y su credo es...",
            "date": "2014-12-01",
            "categories": "religion,sijismo",
            "tags": "credo,millones,son,siglo,gur\u00fa,gur\u00fa_nanak,nanak,fundador,religi\u00f3n,sikhs,sijismo,india,xvi,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/eldiario.com.co/2014/12/oasis-los-sikhs-o-seguidores-del-sijismo-el-diario-de-ot%C3%BAn",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo%2Bsijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldiario.com.co/seccion/OPINION/oasis-los-sikhs-o-seguidores-del-sijismo1412.html"
        },
        "diarioinformacion.com/2014/04/el-sijismo-llena-de-color-torrevieja-informaci%C3%B3n": {
            "title": "El Sijismo llena de color Torrevieja - Informaci\u00f3n...",
            "snippet": "El Sijismo llena de color TorreviejaInformaci\u00f3nLa comunidad sijista celebra un alegre desfile para conmemorar el inicio de esta religi\u00f3n y darse a conocer entre los vecinos. La primera fiesta Nagar Kirtan celebrada en la ciudad congrega a cientos...",
            "date": "2014-04-28",
            "categories": "religion,sijismo",
            "tags": "religi\u00f3n,sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/diarioinformacion.com/2014/04/el-sijismo-llena-de-color-torrevieja-informaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo%2Bsijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioinformacion.com/vega-baja/2014/04/28/sijismo-llena-color-torrevieja/1495717.html"
        },
        "abc.es/2012/08/ni-son-musulmanes-hind%C3%BAes-sijes-y-est%C3%A1n-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "Ni son musulmanes ni son hind\u00faes, son sijes, y est\u00e1n en Espa\u00f1a -...",
            "snippet": "Ni son musulmanes ni son hind\u00faes, son sijes, y est\u00e1n en Espa\u00f1 sijismo es una fe nacida en el siglo XVI en el contexto del choque en la India entre hinduismo e islam. Entonces, el fundador de este credo monote\u00edsta, Gur\u00fa Nanak, dijo: No hay...",
            "date": "2012-08-12",
            "categories": "hinduismo,islam,sijismo",
            "tags": "gur\u00fa,gur\u00fa_nanak,nanak,fundador,credo,monote\u00edsta,hinduismo,islam,siglo,son,sijes,sijismo,xvi,india",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/abc.es/2012/08/ni-son-musulmanes-hind%C3%BAes-sijes-y-est%C3%A1n-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.es/20120812/sociedad/abci-templo-madrid-osama-laden-201208101520.html"
        },
        "mexico.cnn.com/2012/08/el-sijismo-pregona-la-ayuda-a-los-dem%C3%A1s-y-igualdad-cnn": {
            "title": "El sijismo pregona la ayuda a los dem\u00e1s y la igualdad - CNN M\u00e9...",
            "snippet": "El sijismo pregona la ayuda a los dem\u00e1s y la igualdadCNN M\u00e9 (CNN) El sijismo es la quinta religi\u00f3n m\u00e1s popular del mundo, es una fe monote\u00edsta que cree en la igualdad y el servicio a los dem\u00e1s, dijeron funcionarios sijes. Todos son iguales,...",
            "date": "2012-08-06",
            "categories": "religion,sijismo",
            "tags": "son,sijes,monote\u00edsta,religi\u00f3n,ayuda,sijismo,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/mexico.cnn.com/2012/08/el-sijismo-pregona-la-ayuda-a-los-dem%C3%A1s-y-igualdad-cnn",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo%2Bsijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mexico.cnn.com/salud/2012/08/06/el-sijismo-pregona-la-ayuda-a-los-demas-y-la-igualdad"
        },
        "periodistadigital.com/2012/08/qui%C3%A9nes-son-los-sijs-y-en-qu%C3%A9-creen-periodista-digital": {
            "title": "\u00bfQui\u00e9nes son los sijs y en qu\u00e9 creen? - Periodista Digital...",
            "snippet": "\u00bfQui\u00e9nes son los sijs y en qu\u00e9 creen?Periodista DigitalEl sijismo es una religi\u00f3n monote\u00edsta fundada en el sur del Asia hace m\u00e1s de 500 a\u00f1os. Cuenta con unos 30 millones de fieles en el mundo. Los feligreses no se cortan el cabello. Los...",
            "date": "2012-08-06",
            "categories": "religion,sijismo",
            "tags": "millones,hace,religi\u00f3n,monote\u00edsta,fundada,son,sijismo,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/periodistadigital.com/2012/08/qui%C3%A9nes-son-los-sijs-y-en-qu%C3%A9-creen-periodista-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=sijismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://periodistadigital.com/religion/otras-confesiones/2012/08/06/-quienes-son-los-sijs-y-en-que-creen-sij-sijismo-iglesia-religion-india-credo-arimtsar-templo-dorado.shtml"
        }
    }
}