{
    "meta": {
        "portal_name": "sijismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/sijismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sijismo/sijismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sijismo/sijismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/sijismo/sijismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/04/una-mujer-se-deja-barba-y-vello-en-el-pecho": {
            "title": "Una mujer se deja barba y vello en el pecho despu\u00e9s de convertirse al sijismo...",
            "snippet": "Una mujer se deja barba y vello en el pecho despu\u00e9s de convertirse al sijismo Te ha gustado el Video? Suscribete!! Like y FAVORITOS Si te ha gustado!! Ayuda=). From: TeleNoticiasMadrid Views: 11 1 ratings Time: 00:42 More in News & Politics...",
            "date": "2014-04-24",
            "author_name": "TeleNoticiasMadrid",
            "categories": "sijismo",
            "tags": "sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/youtube.com/2014/04/una-mujer-se-deja-barba-y-vello-en-el-pecho",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sijismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ccJ8AQGdgBU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ccJ8AQGdgBU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/06/sijismo-en-el-df": {
            "title": "Sijismo en el DF...",
            "snippet": "Sijismo en el DF Un par de sijes hablan acerca de sus creencias, en el Museo Franz Mayer. From: Jorge Pedro Uribe Llamas Views: 1564 9 ratings Time: 01:33 More in People & Blogs...",
            "date": "2011-06-28",
            "author_name": "Jorge Pedro Uribe Llamas",
            "categories": "sijismo",
            "tags": "sijismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/youtube.com/2011/06/sijismo-en-el-df",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sijismo%2Bsijismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=FsoegawkXqM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/FsoegawkXqM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/04/movimiento-sij-kartar-sing": {
            "title": "MOVIMIENTO SIJ KARTAR SING...",
            "snippet": "MOVIMIENTO SIJ KARTAR SING Qu\u00e9 es el sijismo? \u00bfEn que basa su doctrina? \u00bfCu\u00e1l es su simbolog\u00eda ceremonial? Kartar Sing, nos detalla las respuestas a estas y otras cuestiones. From: TDSCanalCatala Views: 2310 11 ratings Time: 09:59 More in...",
            "date": "2010-04-16",
            "author_name": "TDSCanalCatala",
            "categories": "sijismo",
            "tags": "sijismo,sij",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/youtube.com/2010/04/movimiento-sij-kartar-sing",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sijismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=zWgk0CwAxN4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/zWgk0CwAxN4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2008/10/sijismo-en-un-rinc%C3%B3n-de-argentina": {
            "title": "Sijismo en un rinc\u00f3n de Argentina...",
            "snippet": "Sijismo en un rinc\u00f3n de Argentina Los sij del mundo entero celebran el 300 aniversario de su libro santo, no s\u00f3lo en India donde se origina el sijismo, sino tambi\u00e9n en Gran Breta\u00f1a y Norteam\u00e9rica, a donde muchos emigraron... From: afpes Views:...",
            "date": "2008-10-30",
            "author_name": "afpes",
            "categories": "sijismo",
            "tags": "sijismo,sij",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sijismo/youtube.com/2008/10/sijismo-en-un-rinc%C3%B3n-de-argentina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=sijismo%2Bsijismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=1v1GYV7UW0w&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/1v1GYV7UW0w/0.jpg"
        }
    }
}