{
    "meta": {
        "portal_name": "radio",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/radio/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radio/radio/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radio/radio/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radio/radio/blogs.json"
    },
    "items": {
        "adnradio.cl/2015/05/ignacio-walker-anunci%C3%B3-que-est%C3%A1-disponible-para-asumir-como-adn": {
            "title": "Ignacio Walker anunci\u00f3 que est\u00e1 disponible para asumir como... - Adn...",
            "snippet": "Copyright 2012 IberoAmericana Radio Chile Radio ADN 91.7, Eliodoro Y\u00e1\u00f1ez 1783, Providencia, Santiago de Chile. Tel\u00e9fonos: 2 7262200 y 2 3902000. Email:. es una empresa de...",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radio",
            "tags": "radio,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/adnradio.cl/2015/05/ignacio-walker-anunci%C3%B3-que-est%C3%A1-disponible-para-asumir-como-adn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adnradio.cl/noticias/politica/ignacio-walker-anuncio-que-esta-disponible-para-asumir-como-candidato-para-la-nueva-mayoria/20150503/nota/2744456.aspx"
        },
        "blog.udlap.mx/2015/04/la-radio-universitaria-udlap-universidad-de-las-am%C3%A9ricas": {
            "title": "La radio universitaria - UDLAP - Universidad de las Am\u00e9ricas...",
            "snippet": "Actualmente, as\u00ed entendemos la dimensi\u00f3n informativa de la radio, a lo cual le agregamos el impulso y la consecuencia de la opini\u00f3n, promoviendo un valor propositivo. Si a la radio se le agrega la vida acad\u00e9mica, como el...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla",
            "categories": "radio",
            "tags": "acad\u00e9mica,radio,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/blog.udlap.mx/2015/04/la-radio-universitaria-udlap-universidad-de-las-am%C3%A9ricas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.udlap.mx/blog/2015/04/laradiouniversitaria/"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/presidenta-anuncia-nueva-constituci%C3%B3n-pero-sin-asamblea": {
            "title": "Presidenta anuncia nueva Constituci\u00f3n pero sin asamblea...",
            "snippet": "No se aceptar\u00e1n comentarios ofensivos, discriminatorios o que atenten contra las personas o instituciones. Tampoco aquellos que no est\u00e9n relacionados con el tema abordado en el art\u00edculo. Diario y Radio UChile no se hace...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Gonzalo Castillo",
            "categories": "radio",
            "tags": "hace,radio,radio_uchile,uchile,aquellos,est\u00e9n,est\u00e9n-relacionados,relacionados,tema,tema-abordado,abordado,art\u00edculo,discriminatorios,discriminatorios-que-atenten,atenten,atenten-contra,contra,contra-las-personas,personas,aceptar\u00e1n,aceptar\u00e1n-comentarios,aceptar\u00e1n-comentarios-ofensivos,comentarios,comentarios-ofensivos,ofensivos,asamblea,nueva,constituci\u00f3n,tampoco,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radio.uchile.cl/2015/04/presidenta-anuncia-nueva-constituci%C3%B3n-pero-sin-asamblea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/28/presidenta-anuncia-nueva-constitucion-pero-sin-asamblea-constituyente"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/radio-disney-music-awards-ellos-se-lucieron-en-la-alfombra-roja": {
            "title": "Radio Disney Music Awards: Ellos se lucieron en la alfombra roja...",
            "snippet": "La ceremonia de los Radio Disney Music Awards 2015 se llev\u00f3 a cabo en Los \u00c1ngeles, y presentaron a lo mejor de la m\u00fasica.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "radio",
            "tags": "radio,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/rpp.com.pe/2015/04/radio-disney-music-awards-ellos-se-lucieron-en-la-alfombra-roja",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-27-radio-disney-music-awards-ellos-se-lucieron-en-la-alfombra-roja-noticia_791573.html"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/acoso-callejero-en-am%C3%A9rica-latina-una-lucha-contra-la-tradici%C3%B3n": {
            "title": "Acoso callejero en Am\u00e9rica Latina: una lucha contra la tradici\u00f3n...",
            "snippet": "No se aceptar\u00e1n comentarios ofensivos, discriminatorios o que atenten contra las personas o instituciones. Tampoco aquellos que no est\u00e9n relacionados con el tema abordado en el art\u00edculo. Diario y Radio UChile no se hace...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Paula Campos",
            "categories": "radio",
            "tags": "hace,radio,radio_uchile,uchile,aquellos,est\u00e9n,est\u00e9n-relacionados,relacionados,tema,tema-abordado,abordado,art\u00edculo,discriminatorios,discriminatorios-que-atenten,atenten,atenten-contra,contra,contra-las-personas,personas,aceptar\u00e1n,aceptar\u00e1n-comentarios,aceptar\u00e1n-comentarios-ofensivos,comentarios,comentarios-ofensivos,ofensivos,tampoco,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radio.uchile.cl/2015/04/acoso-callejero-en-am%C3%A9rica-latina-una-lucha-contra-la-tradici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/26/acoso-callejero-en-america-latina-una-lucha-contra-la-tradicion"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/diputado-soto-las-contradicciones-del-sistema-pol%C3%ADtico-emanan": {
            "title": "Diputado Soto: Las contradicciones del sistema pol\u00edtico emanan de...",
            "snippet": "Leonardo Soto, diputado del PS y presidente de la comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n y Justicia de la C\u00e1mara, en conversaci\u00f3n con Radio Universidad de Chile, se refiri\u00f3 a la necesidad de generar una nueva...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Gonzalo Castillo",
            "categories": "radio",
            "tags": "refiri\u00f3,nueva,radio,radio_universidad,universidad,conversaci\u00f3n,constituci\u00f3n,justicia,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radio.uchile.cl/2015/04/diputado-soto-las-contradicciones-del-sistema-pol%C3%ADtico-emanan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/26/diputado-soto-las-contradicciones-del-sistema-politico-emanan-de-la-constitucion"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/ex-presos-pol%C3%ADticos-cumplen-diez-d%C3%ADas-en-huelga-de-hambre": {
            "title": "Ex presos pol\u00edticos cumplen diez d\u00edas en huelga de hambre por...",
            "snippet": "No se aceptar\u00e1n comentarios ofensivos, discriminatorios o que atenten contra las personas o instituciones. Tampoco aquellos que no est\u00e9n relacionados con el tema abordado en el art\u00edculo. Diario y Radio UChile no se hace...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Cristi\u00e1n Z\u00fa\u00f1iga",
            "categories": "radio",
            "tags": "hace,radio,radio_uchile,uchile,aquellos,est\u00e9n,est\u00e9n-relacionados,relacionados,tema,tema-abordado,abordado,art\u00edculo,discriminatorios,discriminatorios-que-atenten,atenten,atenten-contra,contra,contra-las-personas,personas,aceptar\u00e1n,aceptar\u00e1n-comentarios,aceptar\u00e1n-comentarios-ofensivos,comentarios,comentarios-ofensivos,ofensivos,tampoco,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radio.uchile.cl/2015/04/ex-presos-pol%C3%ADticos-cumplen-diez-d%C3%ADas-en-huelga-de-hambre",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/23/ex-presos-politicos-cumplen-diez-dias-en-huelga-de-hambre-por-mejores-pensiones"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/noruega-se-prepara-para-eliminar-la-radio-fm-cnnespa%C3%B1": {
            "title": "Noruega se prepara para eliminar la radio FM CNNEspa\u00f1...",
            "snippet": "Quiz\u00e1 el video mat\u00f3 a las estrellas de radio, pero en Noruega, el formato digital es el que est\u00e1 acabando con la radio.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Rodrigo Aguiar",
            "categories": "estrella,radio",
            "tags": "radio,digital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/cnnespanol.cnn.com/2015/04/noruega-se-prepara-para-eliminar-la-radio-fm-cnnespa%C3%B1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/21/noruega-sera-el-primer-pais-del-mundo-en-eliminar-la-radio-fm/"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/radio-centro-cu%C3%A1l-es-su-futuro-tras-perder-negocio-de-tv": {
            "title": "Radio Centro, \u00bfcu\u00e1l es su futuro tras perder negocio de TV...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (CNNExpansi\u00f3n) Grupo Radio Centro, al incumplir con el pago de 3,058 millones de pesos (mdp) al que se hab\u00eda comprometido para operar una cadena nacional de televisi\u00f3n abierta, eligi\u00f3 el...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "television,radio",
            "tags": "televisi\u00f3n,cadena,ciudad,m\u00e9xico,radio,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/cnnexpansion.com/2015/04/radio-centro-cu%C3%A1l-es-su-futuro-tras-perder-negocio-de-tv",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/negocios/2015/04/10/radio-centro-cual-es-su-futuro-tras-perder-negocio-de-tv"
        },
        "radioambulante.org/2015/03/los-sobrevivientes-radio-ambulante": {
            "title": "Los sobrevivientes - Radio Ambulante...",
            "snippet": "... cr\u00f3nica de prensa escrita a la radio. Trabajamos con una talentosa comunidad de cronistas de radio en distintas partes del continente, aprovechando los avances tecnol\u00f3gicos para producir, distribuir, e intercambiar historias.",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Radio Ambulante",
            "categories": "radio",
            "tags": "comunidad,cr\u00f3nica,radio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radioambulante.org/2015/03/los-sobrevivientes-radio-ambulante",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radio&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radioambulante.org/audio/los-sobrevivientes"
        }
    }
}