{
    "meta": {
        "portal_name": "bibliofilia",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bibliofilia/bibliofilia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bibliofilia/bibliofilia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bibliofilia/bibliofilia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavanguardia.com/2015/04/edicions-de-l-eixample-y-el-arquitecto-santiago-cirugeda-medallas-fad": {
            "title": "Edicions de l'Eixample y el arquitecto Santiago Cirugeda, medallas FAD 2015...",
            "snippet": "La editorial est\u00e1 especializada en el campo de la cultura, principalmente en las artes esc\u00e9nicas y el arte contempor\u00e1neo y, \u00faltimamente en la edici\u00f3n de libros singulares y de bibliofilia. Al arquitecto Santiago Cirugeda se le reconoce el haber...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "cultura,bibliofilia",
            "tags": "edici\u00f3n,libros,arte,editorial,especializada,cultura,bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/lavanguardia.com/2015/04/edicions-de-l-eixample-y-el-arquitecto-santiago-cirugeda-medallas-fad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/economia/20150427/54430242083/edicions-de-l-eixample-y-el-arquitecto-santiago-cirugeda-medallas-fad-2015.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/la-39-feria-del-libro-antiguo-y-de-ocasi%C3%B3n": {
            "title": "La 39 Feria del Libro Antiguo y de Ocasi\u00f3n, desde el jueves en Madrid...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, los bibli\u00f3filos, investigadores, aficionados y curiosos podr\u00e1n encontrar encuadernaciones art\u00edsticas, documentos manuscritos de todas las \u00e9pocas, carteles, postales o alta bibliofilia. Seg\u00fan los organizadores, la feria (...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "feria,organizadores,ales,ales-alta,alta,documentos,documentos-manuscritos,manuscritos,\u00e9pocas,aficionados,aficionados-curiosos,aficionados-curiosos-podr\u00e1n,curiosos,curiosos-podr\u00e1n,curiosos-podr\u00e1n-encontrar,podr\u00e1n,podr\u00e1n-encontrar,podr\u00e1n-encontrar-encuadernaciones,encontrar,encontrar-encuadernaciones,encontrar-encuadernaciones-art\u00edsticas,encuadernaciones,encuadernaciones-art\u00edsticas,art\u00edsticas,bibli\u00f3filos,libro,ocasi\u00f3n,adem\u00e1s,investigadores,carteles,bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/elconfidencial.com/2015/04/la-39-feria-del-libro-antiguo-y-de-ocasi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-04-27/la-39-feria-del-libro-antiguo-y-de-ocasion-desde-el-jueves-en-madrid_561209/"
        },
        "elmundo.es/2015/04/los-libros-antiguos-lucen-con-nuevo-brillo-en-recoletos": {
            "title": "Los libros antiguos lucen con nuevo brillo en Recoletos...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, los bibli\u00f3filos, investigadores, aficionados y curiosos podr\u00e1n encontrar encuadernaciones art\u00edsticas, documentos manuscritos de todas las \u00e9pocas, carteles, postales o alta bibliofilia. Seg\u00fan los organizadores, la feria, que abrir\u00e1...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "feria,organizadores,ales,ales-alta,alta,documentos,documentos-manuscritos,manuscritos,\u00e9pocas,aficionados,aficionados-curiosos,aficionados-curiosos-podr\u00e1n,curiosos,curiosos-podr\u00e1n,curiosos-podr\u00e1n-encontrar,podr\u00e1n,podr\u00e1n-encontrar,podr\u00e1n-encontrar-encuadernaciones,encontrar,encontrar-encuadernaciones,encontrar-encuadernaciones-art\u00edsticas,encuadernaciones,encuadernaciones-art\u00edsticas,art\u00edsticas,bibli\u00f3filos,libros,adem\u00e1s,investigadores,carteles,bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/elmundo.es/2015/04/los-libros-antiguos-lucen-con-nuevo-brillo-en-recoletos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/27/553e1c5e22601db74c8b4588.html?intcmp=ULNOH002"
        },
        "laverdad.es/2015/04/pepe-yag%C3%BCes-pasea-sus-libros-joya-por-art-libris": {
            "title": "Pepe Yag\u00fces pasea sus libros-joya por Art Libris...",
            "snippet": "De la mano de la galer\u00eda La Aurora -la \u00fanica murciana presente en esta feria de bibliofilia-, el artista molinense Pepe Yag\u00fces expone sus libros de autor en la Feria Internacional de Edici\u00f3n Contempor\u00e1nea Art Libris (Barcelona), dedicada a los...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "edici\u00f3n,contempor\u00e1nea,feria,internacional,libros,libris,bibliofilia,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/laverdad.es/2015/04/pepe-yag%C3%BCes-pasea-sus-libros-joya-por-art-libris",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laverdad.es/murcia/culturas/201504/26/pepe-yagues-pasea-libros-20150426022525-v.html"
        },
        "zocalo.com.mx/2015/04/bibliofilia-al-descubierto-en-el-d%C3%ADa-del-libro": {
            "title": "Bibliofilia al descubierto en el D\u00eda del Libro...",
            "snippet": "A Javier Villarreal le gusta el libro como objeto, adem\u00e1s de recrearse en su lectura y recurrir a ellos para su trabajo. En su biblioteca hay unos 5 mil vol\u00famenes, provenientes de tres generaciones: su abuelo, su madre y \u00e9l. En su casa se le\u00eda y...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "biblioteca,adem\u00e1s,lectura,bibliofilia,d\u00eda,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/zocalo.com.mx/2015/04/bibliofilia-al-descubierto-en-el-d%C3%ADa-del-libro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://zocalo.com.mx/seccion/articulo/en-el-dia-del-libro-bibliofilia-al-descubierto-1429780410"
        },
        "20minutos.es/2015/04/la-fotograf%C3%ADa-intimista-y-emocional-de-jessica-lange-toma-el-arts": {
            "title": "La fotograf\u00eda intimista y emocional de Jessica Lange toma el Arts Santa M\u00f3nica...",
            "snippet": "fotolibro y la bibliofilia contempor\u00e1nea son los protagonistas. En esta ocasi\u00f3n, el espacio ha consolidado su feria m\u00e1s internacional con la colaboraci\u00f3n de redes editoriales relacionadas con el arte y la cultura contempor\u00e1neas, como ha...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "cultura,fotografia,bibliofilia",
            "tags": "feria,internacional,arte,cultura,contempor\u00e1nea,ocasi\u00f3n,fotolibro,arts,arts_santa,santa,bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/20minutos.es/2015/04/la-fotograf%C3%ADa-intimista-y-emocional-de-jessica-lange-toma-el-arts",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2439414/0/fotografia-intimista-emocional/actriz-jessica-lange/arts-santa-monica/"
        },
        "todoliteratura.es/2015/04/la-biblioteca-l%C3%A1zaro-galdiano-rinde-homenaje-al-quijote-en-su-cuarto": {
            "title": "La Biblioteca L\u00e1zaro Galdiano rinde homenaje al Quijote, en su cuarto centenario...",
            "snippet": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro, que mostr\u00f3 inter\u00e9s por las m\u00e1s variadas especialidades de la bibliofilia, reuni\u00f3 notables ediciones del Quijote y de otras obras de Cervantes: Novelas ejemplares, Trabajos de Persiles y Segismunda o La Galatea. Esta actividad es...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "jos\u00e9,biblioteca,bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/todoliteratura.es/2015/04/la-biblioteca-l%C3%A1zaro-galdiano-rinde-homenaje-al-quijote-en-su-cuarto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://todoliteratura.es/noticia/8377/EVENTOS/La-Biblioteca-Lazaro-Galdiano-rinde-homenaje-al-Quijote-en-su-cuarto-centenario.html"
        },
        "abcblogs.abc.es/2015/04/libros-en-arts-libris": {
            "title": "Libros en ARTS LIBRIS...",
            "snippet": "Arts Libris, es la feria especializada en libros de artistas, fotolibro y bibliofilia contempor\u00e1nea que se celebrar\u00e1 en el centro Arts Santa M\u00f2nica de Barcelona del 23 al 26 de abril y esta ya es su sexta edici\u00f3n. Es una cita para los...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "edici\u00f3n,arts,arts_santa,santa,contempor\u00e1nea,fotolibro,feria,especializada,libros,libris,bibliofilia,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/abcblogs.abc.es/2015/04/libros-en-arts-libris",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abcblogs.abc.es/fahrenheit-451/2015/04/19/libros-en-arts-libris/"
        },
        "rtve.es/2015/04/os-ofrecemos-muchas-ideas-para-hacer-el-mejor-regalo-en-pr%C3%B3ximo": {
            "title": "Os ofrecemos muchas ideas para hacer el mejor regalo en el pr\u00f3ximo D\u00eda del Libro...",
            "snippet": "que ha preparado dos post televisivos: uno sobre la lectura digital con la ayuda de David Fern\u00e1ndez de Lektu y Blanca Rosa Roca de Roca Editorial, y otro sobre Bibliofilia, con el librero Manolo Cami\u00f1o y el escritor Miqui Otero.",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "editorial,david,lectura,d\u00eda,libro,bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/rtve.es/2015/04/os-ofrecemos-muchas-ideas-para-hacer-el-mejor-regalo-en-pr%C3%B3ximo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bibliofilia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rtve.es/television/20150417/especial-sobre-dia-del-libro/1131581.shtml"
        },
        "corriereadriatico.it/2015/04/elogio-alla-bibliofilia-allo-sperimentale-umberto-eco-affascina-gli-corriere-adriatico": {
            "title": "Elogio alla bibliofilia, allo Sperimentale Umberto Eco affascina gli... - Corriere Adriatico...",
            "snippet": "Elogio alla bibliofilia, allo Sperimentale Umberto Eco affascina gli...Corriere AdriaticoEco ha dunque iniziato a parlare della bibliofilia, l'amore per i libri e tutte le conseguenze. Ha spiegato ad esempio la differenza tra bibliofilo e bibliomane...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "bibliofilia",
            "tags": "bibliofilia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bibliofilia/corriereadriatico.it/2015/04/elogio-alla-bibliofilia-allo-sperimentale-umberto-eco-affascina-gli-corriere-adriatico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bibliofilia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://corriereadriatico.it/PESARO/pesaro_eco_studenti/notizie/1286565.shtml"
        }
    }
}