{
    "meta": {
        "portal_name": "escultura",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/escultura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escultura/escultura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escultura/escultura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escultura/escultura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eldia.com/2015/04/buscan-recuperar-la-m%C3%ADtica-escultura-de-loba-diario-el-d%C3%ADa-comunicado": {
            "title": "Buscan recuperar la m\u00edtica escultura de La Loba - Diario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)...",
            "snippet": "Diario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)Buscan recuperar la m\u00edtica escultura de La LobaDiario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)... de Parques y Jardines de la Comuna, quien imagin\u00f3, evaluando la mejor manera de ornamentar los...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escultura",
            "tags": "mejor,diario,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/eldia.com/2015/04/buscan-recuperar-la-m%C3%ADtica-escultura-de-loba-diario-el-d%C3%ADa-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escultura%2Bescultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldia.com/la-ciudad/buscan-recuperar-la-mitica-escultura-de-la-loba-52299"
        },
        "unoentrerios.com.ar/2015/04/concordia-reedit%C3%B3-su-5-simposio-de-escultura-con-%C3%A9xito-diario": {
            "title": "Concordia reedit\u00f3 su 5 simposio de escultura con \u00e9xito - Diario UNO de Entre R\u00edos...",
            "snippet": "Diario UNO de Entre R\u00edosConcordia reedit\u00f3 su 5 simposio de escultura con \u00e9xitoDiario UNO de Entre R\u00edosFinaliz\u00f3 ayer la quinta edici\u00f3n del encuentro que re\u00fane a escultores de todo el mundo en Concordia. Los artistas coincidieron en que, tras...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escultura",
            "tags": "ayer,mundo,escultura,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/unoentrerios.com.ar/2015/04/concordia-reedit%C3%B3-su-5-simposio-de-escultura-con-%C3%A9xito-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://unoentrerios.com.ar/espectaculos/Concordia-reedito-su-5-simposio-de-escultura-con-exito-20150427-0021.html"
        },
        "ansa.it/2015/04/atribuyen-escultura-a-leonardo": {
            "title": "Atribuyen escultura a Leonardo...",
            "snippet": "MILAN, 26 (ANSA)- El artista y cr\u00edtico italiano Ernesto Solari present\u00f3 en Mil\u00e1n el libro donde asegura que Leonardo da Vinci tambi\u00e9n era escultor y exhibi\u00f3 al p\u00fablico por primera vez la cabeza (Testicciola) de terracota que representa a un...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "escultura",
            "tags": "escultor,artista,escultura,leonardo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/ansa.it/2015/04/atribuyen-escultura-a-leonardo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ansa.it/ansalatina/notizie/fdg/201504261646458187/201504261646458187.html"
        },
        "aztecanoticias.com.mx/2015/04/fotos-colocan-escultura-en-reforma-por-ayotzinapa-azteca-noticias": {
            "title": "Fotos: Colocan escultura en Reforma por Ayotzinapa - Azteca Noticias...",
            "snippet": "Azteca NoticiasFotos: Colocan escultura en Reforma por AyotzinapaAzteca NoticiasM\u00e9xico, DF.- A siete meses de la desaparici\u00f3n de los 43 estudiantes de la normal de Ayotzinapa, padres de familia colocaron una escultura en su memoria; escarbaron...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "memoria,escultura",
            "tags": "noticias,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/aztecanoticias.com.mx/2015/04/fotos-colocan-escultura-en-reforma-por-ayotzinapa-azteca-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escultura%2Bescultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aztecanoticias.com.mx/notas/seguridad/219337/fotos-colocan-escultura-en-reforma-por-ayotzinapa"
        },
        "cronicajalisco.com/2015/04/la-muerte-una-escultura-urbana-cronicajalisco": {
            "title": "La muerte, una escultura urbana - CronicaJalisco...",
            "snippet": "La muerte, una escultura urbanaCronicaJaliscoLa obra de Ro Guerrero, artista pl\u00e1stico tapat\u00edo, consta de 12 esculturas de cr\u00e1neos en cer\u00e1mica que forman parte de un proyecto de 23 piezas, que apropian el concepto de la muerte y el m\u00e1s all\u00e1.",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "escultura",
            "tags": "all\u00e1,artista,obra,esculturas,parte,piezas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/cronicajalisco.com/2015/04/la-muerte-una-escultura-urbana-cronicajalisco",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escultura%2Bescultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronicajalisco.com/notas/2015/42093.html"
        },
        "cronica.com.mx/2015/04/carlos-villa-roiz-la-cr%C3%B3nica-de-hoy": {
            "title": "(Carlos Villa Roiz) - La Cr\u00f3nica de Hoy...",
            "snippet": "(Carlos Villa Roiz)La Cr\u00f3nica de HoyEl beato espa\u00f1ol Fray Jun\u00edpero Serra Ferrer es mucho m\u00e1s que una estatua, como la que est\u00e1 en el Sal\u00f3n Nacional de Esculturas del Capitolio en Washington, edificio que se empez\u00f3 a construir en 1793 y que...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escultura",
            "tags": "nacional,esculturas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/cronica.com.mx/2015/04/carlos-villa-roiz-la-cr%C3%B3nica-de-hoy",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escultura%2Bescultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronica.com.mx/notas/2015/895454.html"
        },
        "laopiniondemalaga.es/2015/04/el-reconocimiento-a-reding-est%C3%A1-punto": {
            "title": "El reconocimiento a Reding est\u00e1 a punto...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n Teodoro Reding y el escultor Juan Vega presentaron ayer, en el Ayuntamiento de M\u00e1laga, el boceto en barro de una escultura del general suizo que se quiere instalar en la ciudad en reconocimiento de quien fue el gran vencedor de la...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escultura",
            "tags": "ciudad,gran,ayer,escultor,punto,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/laopiniondemalaga.es/2015/04/el-reconocimiento-a-reding-est%C3%A1-punto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemalaga.es/malaga/2015/04/25/reconocimiento-reding-punto/761154.html"
        },
        "imagendelgolfo.com.mx/2015/04/escultura-busca-fomentar-la-lectura-entre-ni%C3%B1os-y-j%C3%B3venes-xalape%C3%B1os-peri%C3%B3dico": {
            "title": "Escultura busca fomentar la lectura entre ni\u00f1os y j\u00f3venes xalape\u00f1os - Peri\u00f3dico y Agencia de...",
            "snippet": "Escultura busca fomentar la lectura entre ni\u00f1os y j\u00f3venes xalape\u00f1osPeri\u00f3dico y Agencia de Noticias Imagen del GolfoXimena, una escultura realizada en bronce que pesa aproximadamente 60 kilos y que a escala medir\u00eda un metro con 52 cent\u00edmetros,...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escultura",
            "tags": "noticias,j\u00f3venes,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/imagendelgolfo.com.mx/2015/04/escultura-busca-fomentar-la-lectura-entre-ni%C3%B1os-y-j%C3%B3venes-xalape%C3%B1os-peri%C3%B3dico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=escultura%2Bescultura&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://imagendelgolfo.com.mx/resumen.php?id=41062792"
        },
        "lne.es/2015/04/raquel-cohen-con-la-escultura-de-gran-tama%C3%B1o-sube-adrenalina": {
            "title": "Raquel Cohen: Con la escultura de gran tama\u00f1o sube la adrenalina, es un desaf\u00edo...",
            "snippet": "La artista estadounidense Raquel Cohen (Chicago) es una trotamundos que viaja siempre con una muy elegante y original valija: un muy sutil delicado mundo interior que traslada a sus esculturas, extraordinarias piezas que aparecen a los ojos del...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escultura",
            "tags": "piezas,mundo,siempre,original,artista,gran,esculturas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/lne.es/2015/04/raquel-cohen-con-la-escultura-de-gran-tama%C3%B1o-sube-adrenalina",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lne.es/gijon/2015/04/26/raquel-cohen-escultura-gran-tamano/1747070.html"
        },
        "larioja.com/2015/04/santo-domingo-inaugura-ma%C3%B1ana-la-escultura-del-suceso-rayo-de-1911": {
            "title": "Santo Domingo inaugura ma\u00f1ana la escultura del suceso del rayo de 1911...",
            "snippet": "Santo Domingo de la Calzada inaugurar\u00e1 ma\u00f1ana, en el paraje 'Los er\u00edos', la escultura conmemorativa del suceso acaecido el 6 de junio de 1911, cuando un rayo mat\u00f3 a dos j\u00f3venes que volv\u00edan con sus respectivas parejas de la romer\u00eda de Las...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "escultura",
            "tags": "dos,j\u00f3venes,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/larioja.com/2015/04/santo-domingo-inaugura-ma%C3%B1ana-la-escultura-del-suceso-rayo-de-1911",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=escultura&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larioja.com/comarcas/201504/25/santo-domingo-inaugura-manana-20150425005645-v.html"
        }
    }
}