{
    "meta": {
        "portal_name": "escultura",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/escultura/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escultura/escultura/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escultura/escultura/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/escultura/escultura/blogs.json"
    },
    "items": {
        "revistadearte.com/2015/04/el-reina-sof%C3%ADa-presenta-la-primera-gran-retrospectiva-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "El Reina Sof\u00eda presenta la primera gran retrospectiva en Espa\u00f1a del...",
            "snippet": "A partir del pr\u00f3ximo 5 de mayo el Museo Reina Sof\u00eda ofrecer\u00e1 en el Palacio de Vel\u00e1zquez del Parque del Retiro la exposici\u00f3n Carl Andre: Escultura como lugar, 1958-2010, que constituye la primera gran retrospectiva...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Logopress - Editor",
            "categories": "escultura",
            "tags": "lugar,exposici\u00f3n,museo,gran,parque,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/revistadearte.com/2015/04/el-reina-sof%C3%ADa-presenta-la-primera-gran-retrospectiva-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistadearte.com/2015/04/27/el-reina-sofia-presenta-la-primera-gran-retrospectiva-en-espana-del-escultor-y-poeta-carl-andre/"
        },
        "lamiradaactual.blogspot.com/2015/04/monocromos-escultura-y-pintura-homenaje-a-la-mirada-actual": {
            "title": "Monocromos, Escultura y Pintura. Homenaje a... - la mirada actual...",
            "snippet": "Monocromos, Escultura y Pintura. Homenaje a Lola Bosshard. Cuadrado negro de Malevich. Julia S\u00e1ez-Angulo. Monocromos, Escultura y Pintura. Homenaje a Lola Bosshard, es el t\u00edtulo de la exposici\u00f3n que tiene lugar en...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Julia Saez Angulo y Dolores Gallardo",
            "categories": "escultura,pintura",
            "tags": "exposici\u00f3n,tiene,lugar,negro,escultura,pintura,homenaje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pintura/lamiradaactual.blogspot.com/2015/04/monocromos-escultura-y-pintura-homenaje-a-la-mirada-actual",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lamiradaactual.blogspot.com/2015/04/monocromos-escultura-y-pintura-homenaje.html"
        },
        "alicantemag.com/2015/04/creando-juntos-2015-exposici%C3%B3n-colectiva-de-pintura-escultura": {
            "title": "'Creando juntos 2015, exposici\u00f3n colectiva de pintura, escultura y...",
            "snippet": "La Lonja del Pescado acoge 240 obras de pintura, escultura y fotograf\u00eda, creadas por 184 artistas. La muestra incluye una sala dedicada a la isla de Tabarca. La exposici\u00f3n, organizada por el Ayuntamiento, la Diputaci\u00f3n y la...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "fotografia,pintura,escultura",
            "tags": "muestra,sala,fotograf\u00eda,obras,pintura,exposici\u00f3n,exposici\u00f3n-colectiva,colectiva,escultura,ayuntamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/alicantemag.com/2015/04/creando-juntos-2015-exposici%C3%B3n-colectiva-de-pintura-escultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alicantemag.com/arte/creando-juntos-2015-exposicion-colectiva-de-pintura-escultura-y-fotografia-en-la-lonja"
        },
        "bellasartes.uclm.es/2015/04/lenguajes-v-exposici%C3%B3n-colectiva-de-los-estudiantes-escultura-ii": {
            "title": "'Lenguajes V', exposici\u00f3n colectiva de los estudiantes de Escultura II...",
            "snippet": "Estudiantes de la asignatura Escultura II de la Facultad exponen por quinto a\u00f1o consecutivo en el hall del Auditorio de Taranc\u00f3n (Cuenca). La muestra colectiva 'Lenguajes'tiene como objetivo: que cada estudiante...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Bellas Artes Cuenca",
            "categories": "escultura",
            "tags": "tiene,muestra,colectiva,exposici\u00f3n,exposici\u00f3n-colectiva,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/bellasartes.uclm.es/2015/04/lenguajes-v-exposici%C3%B3n-colectiva-de-los-estudiantes-escultura-ii",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bellasartes.uclm.es/wp-index.php/exposiciones-de-estudiantes/lenguajes-v-exposicion-colectiva-de-los-estudiantes-de-escultura-ii-en-el-auditorio-de-tarancon-cuenca/"
        },
        "elhurgador.blogspot.com/2015/04/el-hurgador-arte-en-la-red-scott-musgrove-pintura-escultura": {
            "title": "El Hurgador Arte en la Red: Scott Musgrove Pintura, Escultura...",
            "snippet": "Scott Musgrove Pintura, Escultura. Scott Musgrove. Retrato de Scott titulado \"El \u00faltimo hombre bueno\"/Portrait of Scott Musgrove, titled \"The Last Good Man\". Stacey Ransom & Jason Mitchell, 2012. Scott Musgrove es un...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Javier Fuentes",
            "categories": "pintura,escultura",
            "tags": "hombre,pintura,arte,escultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/elhurgador.blogspot.com/2015/04/el-hurgador-arte-en-la-red-scott-musgrove-pintura-escultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elhurgador.blogspot.com/2015/04/scott-musgrove-pintura-escultura.html"
        },
        "tvnotas.com.mx/2015/04/novia-de-david-zepeda-%C3%A9l-es-precioso-le-digo-que-parece": {
            "title": "Novia de David Zepeda: ''\u00c9l es precioso, le digo que parece...",
            "snippet": "Novia de David Zepeda: ''\u00c9l es precioso, le digo que parece escultura grecorromana''. 16 de Abril del 2015Por Shanik Berman/Fotos: TVNotas. Lina Radwan asegura que el actor fue el primer hombre en su vida.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "escultura",
            "tags": "hombre,parece,escultura,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/tvnotas.com.mx/2015/04/novia-de-david-zepeda-%C3%A9l-es-precioso-le-digo-que-parece",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tvnotas.com.mx/2015/04/16/C-72236-novia-de-david-zepeda-l-es-precioso-le-digo-que-parece-escultura-grecorromana.php"
        },
        "asocide.org/2015/04/exposici%C3%B3n-de-fotograf%C3%ADa-y-escultura-sobre-sordoceguera-asocide": {
            "title": "exposici\u00f3n de fotograf\u00eda y escultura sobre sordoceguera... - Asocide...",
            "snippet": "El fot\u00f3grafo y periodista Fernando S\u00e1nchez Alonso y el escultor Jose Mar\u00eda Prieto abren un di\u00e1logo art\u00edstico sobre las habilidades e inquietudes de las personas que viven con Sordoceguera. La serie fotogr\u00e1fica sobre el d\u00eda...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "ASOCIDE",
            "categories": "fotografia,escultura",
            "tags": "personas,jose,fot\u00f3grafo,exposici\u00f3n,fotograf\u00eda,escultura,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/asocide.org/2015/04/exposici%C3%B3n-de-fotograf%C3%ADa-y-escultura-sobre-sordoceguera-asocide",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://asocide.org/principal/exposicion-de-fotografia-y-escultura-sobre-sordoceguera-en-sala-cambio-de-sentido-de-fundacion-once/"
        },
        "taringa.net/2015/04/speedsculp-taokaka-blazblue-escultura-taringa": {
            "title": "SpeedSculp Taokaka BlazBlue Escultura - Taringa!",
            "snippet": "Buenas, hace rato que no subo una de mis esculturas, ahora para darle al asunto un poco de variedad, he decido de en lugar de mostrarles el proceso, h...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "escultura",
            "tags": "lugar,poco,hace,esculturas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/taringa.net/2015/04/speedsculp-taokaka-blazblue-escultura-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/arte/18588915/SpeedSculp-Taokaka-BlazBlue-Escultura.html"
        },
        "ztfnews.wordpress.com/2015/04/emulsifier-una-escultura-anam%C3%B3rfica": {
            "title": "Emulsifier, una escultura anam\u00f3rfica::...",
            "snippet": "El artista Thomas Medicus ha dise\u00f1ado Emulsifier (2014), una extraordinaria escultura de vidrio. Emulsifier es una escultura anam\u00f3rfica realizada con 160 tiras de vidrio pintadas a mano... Cuatro son las figuras que pueden...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Marta MS",
            "categories": "escultura",
            "tags": "pueden,escultura,artista,cuatro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escultura/ztfnews.wordpress.com/2015/04/emulsifier-una-escultura-anam%C3%B3rfica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=escultura%2Bescultura&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ztfnews.wordpress.com/2015/04/04/emulsifier-una-escultura-anamorfica/"
        },
        "oscarluisperez.blogspot.com/2015/02/proyecto-frontera-natural-sala-robert-harvey-ibn-al-jatib-2015": {
            "title": "Proyecto FRONTERA NATURAL - Sala Robert Harvey - Sala Ibn Al Jatib - 2015...",
            "snippet": "Proyecto FRONTERA NATURAL Sala Robert Harvey - Sala Ibn Al Jatib Rinc\u00f3n de la Victoria - M\u00e1laga - 2015 Sala Robert Harvey - Benagalb\u00f3n - M\u00e1laga Intervenci\u00f3n en la Naturaleza - Fotograf\u00eda - Escultura Escultura - Arena y lienzos sobre bastidor...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "\u00d3scar Luis P\u00e9rez Oca\u00f1a",
            "categories": "escultura,frontera,naturaleza,fotografia",
            "tags": "escultura,sala,proyecto,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/oscarluisperez.blogspot.com/2015/02/proyecto-frontera-natural-sala-robert-harvey-ibn-al-jatib-2015",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=escultura%2Bescultura&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://oscarluisperez.blogspot.com/2015/02/proyecto-frontera-natural-sala-robert.html"
        }
    }
}