{
    "meta": {
        "portal_name": "computadoras-portables",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/computadoras-portables/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-portables/computadoras-portables/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-portables/computadoras-portables/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-portables/computadoras-portables/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ikaroo.info/2014/12/tablets-m%C3%A1s-grandes-relojes-inteligentes-y-computadoras-portables": {
            "title": "Tablets m\u00e1s grandes, relojes inteligentes y computadoras portables...",
            "snippet": "El CronistaTablets m\u00e1s grandes, relojes inteligentes y computadoras portables...El CronistaLa empresa este a\u00f1o cerrar\u00e1 con la venta de 1,1 mill\u00f3n de tablets y.",
            "date": "2014-12-05",
            "author_name": "Redaccion",
            "categories": "computadora",
            "tags": "tablets,empresa,relojes,relojes-inteligentes,inteligentes,grandes,computadoras,portables,cronistatablets",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/ikaroo.info/2014/12/tablets-m%C3%A1s-grandes-relojes-inteligentes-y-computadoras-portables",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bportables&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ikaroo.info/internet/tablets-mas-grandes-relojes-inteligentes-y-computadoras-portables-el-cronista/"
        },
        "mantenimientoparacomputadoras.blogspot.com/2013/11/soporte-&-mantenimiento-para-computadoras-programas-portables": {
            "title": "Soporte & Mantenimiento Para Computadoras: Programas Portables...",
            "snippet": "Buen d\u00eda, en este post hablaremos de que son los programas portables o port\u00e1tiles. Un programa port\u00e1til (mejor conocido como \"portable\") es un programa inform\u00e1tico que puede ser utilizado en cualquier ordenador que...",
            "date": "2013-11-29",
            "author_name": "Soporte Y Mantenimiento De Computadoras",
            "categories": "computadora",
            "tags": "programas,ordenador,son,programas_portables,portables,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/mantenimientoparacomputadoras.blogspot.com/2013/11/soporte-&-mantenimiento-para-computadoras-programas-portables",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bportables&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mantenimientoparacomputadoras.blogspot.com/2013/11/programas-portables.html"
        },
        "tecnolatic.wordpress.com/2012/07/google-glass-computadoras-portables-y-m%C3%A1s-alla-videos": {
            "title": "Google Glass, computadoras portables y m\u00e1s alla (videos...",
            "snippet": "Hace pocos meses Google present\u00f3 el prototipo de lo que ser\u00e1n las primeras gafas/computadora con realidad virtual que se vender\u00e1n comercialmente en el mundo: Google Glass. B\u00e1sicamente lo que lograr\u00e1s con ella es...",
            "date": "2012-07-30",
            "author_name": "tecnolatic2012",
            "categories": "computadora,google",
            "tags": "computadoras,portables",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/tecnolatic.wordpress.com/2012/07/google-glass-computadoras-portables-y-m%C3%A1s-alla-videos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bportables&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tecnolatic.wordpress.com/2012/07/30/google-glass-computadoras-portables-y-mas-alla-videos/"
        },
        "dominalareparaciondepc.com/2011/05/programas-portables-que-son-y-para-sirven-reparaci%C3%B3n": {
            "title": "Programas Portables que son y para que sirven Reparaci\u00f3n de...",
            "snippet": "programas portables, una ayuda extra para reparar adecuadamente nuestro ordenador.... Junior Peves. Especialista en Sistemas Inform\u00e1ticos, Reparaci\u00f3n de Computadoras y Laptops, Ensamblaje e Instalaci\u00f3n de Software.",
            "date": "2011-05-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "computadora",
            "tags": "ordenador,son,programas,programas_portables,portables,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/dominalareparaciondepc.com/2011/05/programas-portables-que-son-y-para-sirven-reparaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bportables&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dominalareparaciondepc.com/blog/programas-portables-que-son-y-para-que-sirven.html"
        },
        "americaeconomia.com/2011/04/samsung-fabricar%C3%A1-computadoras-portables-en-tierra-del-fuego": {
            "title": "Samsung fabricar\u00e1 computadoras portables en Tierra del Fuego...",
            "snippet": "El presidente de Samsung Argentina, H\u00e9ctor Jung, anunci\u00f3 hoy que la compa\u00f1\u00eda de tecnolog\u00eda comenzar\u00e1 a producir computadoras portables en la provincia argentina de Tierra del Fuego, donde ya produce tel\u00e9fonos.",
            "date": "2011-04-30",
            "author_name": "Mercedes Castro",
            "categories": "tecnologia,computadora",
            "tags": "tel\u00e9fonos,argentina,anunci\u00f3,h\u00e9ctor,h\u00e9ctor_jung,jung,presidente,samsung,computadoras,portables,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/americaeconomia.com/2011/04/samsung-fabricar%C3%A1-computadoras-portables-en-tierra-del-fuego",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bportables&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://americaeconomia.com/negocios-industrias/samsung-fabricara-computadoras-portables-en-tierra-del-fuego"
        },
        "fmspacio.com/2011/04/samsung-argentina-suma-la-fabricaci%C3%B3n-de-computadoras-portables": {
            "title": "Samsung Argentina suma la fabricaci\u00f3n de computadoras portables...",
            "snippet": "El presidente de Samsung Argentina, H\u00e9ctor Jung, anunci\u00f3 a la ministra de Industria, D\u00e9bora Giorgi, que la empresa sumar\u00e1 la fabricaci\u00f3n de computadoras portables a la producci\u00f3n de tel\u00e9fonos que ya realiza en Tierra del...",
            "date": "2011-04-28",
            "author_name": "Adri\u00e1n Beltramino",
            "categories": "computadora",
            "tags": "tel\u00e9fonos,empresa,anunci\u00f3,h\u00e9ctor,h\u00e9ctor_jung,jung,presidente,samsung,argentina,computadoras,portables,tierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/fmspacio.com/2011/04/samsung-argentina-suma-la-fabricaci%C3%B3n-de-computadoras-portables",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bportables&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fmspacio.com/2011/04/28/samsung-argentina-suma-la-fabricacion-de-computadoras-portables-en-tierra-del-fuego.html"
        }
    }
}