{
    "meta": {
        "portal_name": "grafiti",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/grafiti/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/grafiti/grafiti/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/grafiti/grafiti/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/grafiti/grafiti/blogs.json"
    },
    "items": {
        "peru21.pe/2015/05/youtube-mira-c%C3%B3mo-este-drone-inicia-la-era-del-grafiti-rob%C3%B3tico": {
            "title": "YouTube: Mira c\u00f3mo este drone inicia la era del grafiti rob\u00f3tico...",
            "snippet": "La modelo Kendall Jenner pas\u00f3 a ser parte de la historia del grafiti luego de que un drone, cargando una lata de spray con pintura roja, hiciera unas cuantas l\u00edneas en su cara, como consta en este video de YouTube: El art\u00edculo de Wired que da...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "pintura,grafiti",
            "tags": "pintura,parte,era,youtube,grafiti,rob\u00f3tico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/peru21.pe/2015/05/youtube-mira-c%C3%B3mo-este-drone-inicia-la-era-del-grafiti-rob%C3%B3tico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=grafiti&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru21.pe/redes-sociales/youtube-mira-como-este-drone-inicia-era-grafiti-robotico-2217921"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/youtube-la-era-del-grafiti-rob%C3%B3tico-inici%C3%B3-gracias-a-un-dron": {
            "title": "YouTube: la era del grafiti rob\u00f3tico inici\u00f3 gracias a un dron - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioYouTube: la era del grafiti rob\u00f3tico inici\u00f3 gracias a un dronEl Comercio... resultado, dijo que su haza\u00f1a sali\u00f3 sorprendentemente bien. El dise\u00f1ador pretende mejorar su nueva t\u00e9cnica con el dron, con el fin de usarlo en lugares...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "nueva,rob\u00f3tico,gracias,era,youtube,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/elcomercio.pe/2015/05/youtube-la-era-del-grafiti-rob%C3%B3tico-inici%C3%B3-gracias-a-un-dron",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=grafiti&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/youtube/youtube-era-grafiti-robotico-inicio-gracias-dron-noticia-1808294"
        },
        "eldiariodecoahuila.com.mx/2015/04/irreprimible-el-grafiti": {
            "title": "Irreprimible el grafiti...",
            "snippet": "En plena zona centro es donde se presenta con mayor intensidad el problema del grafiti, una muestra de ello es la pared del edificio que alberga al Museo de las Aves de M\u00e9xico, ubicado en Miguel Hidalgo y Sim\u00f3n Bol\u00edvar. El colocar pintura de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "pintura,grafiti",
            "tags": "pintura,miguel,pared,centro,presenta,grafiti,muestra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/eldiariodecoahuila.com.mx/2015/04/irreprimible-el-grafiti",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=grafiti&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariodecoahuila.com.mx/notas/2015/4/29/irreprimible-grafiti-504098.asp"
        },
        "eventoplus.com/2015/04/arts-club-grafiti-y-gastronomia": {
            "title": "Arts Club: grafiti y gastronomia...",
            "snippet": "Maridajes de cava con ostras o sushi, rutas en 4x4, degustaciones en velero con sommeliers, spas frente al mar, talleres de creaci\u00f3n modernista o de mobiliario ecol\u00f3gico en cavas centenarias... Pened\u00e8s es m\u00e1s que vi\u00f1as y bodegas con tradici\u00f3n.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "frente,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/eventoplus.com/2015/04/arts-club-grafiti-y-gastronomia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=grafiti&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eventoplus.com/noticia/5059/arts-club-grafiti-y-gastronomia/"
        },
        "latarde.com/2015/04/el-grafiti-un-arte-prohibido": {
            "title": "El Grafiti, un arte prohibido...",
            "snippet": "La primera vez que el ser humano pint\u00f3 una pared dibuj\u00f3 bisontes, caballos y venados acompa\u00f1ados de unos signos que son incompresibles para el hombre de hoy en d\u00eda. El descubrimiento lo hizo un cazador por casualidad en 1868 en las cuevas de...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "d\u00eda,son,pared,grafiti,arte,hombre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/latarde.com/2015/04/el-grafiti-un-arte-prohibido",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=grafiti&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latarde.com/entretenimiento/cultura/149963-el-grafiti-un-arte-prohibido"
        },
        "diariodelaltoaragon.es/2015/04/convocan-un-concurso-de-grafiti-y-video-en-monz%C3%B3n": {
            "title": "Convocan un concurso de grafiti y video en Monz\u00f3n...",
            "snippet": "MONZ\u00d3N.- Autoescuela San Mateo y San Mateo Formaci\u00f3n, en colaboraci\u00f3n con la asociaci\u00f3n Northvial, han organizado el II Concurso de Grafiti, Video y Fotograf\u00eda, cuyo tema es la formaci\u00f3n (maquinaria industrial, transporte, log\u00edstica,...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "grafiti,fotografia",
            "tags": "organizado,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/diariodelaltoaragon.es/2015/04/convocan-un-concurso-de-grafiti-y-video-en-monz%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=grafiti&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodelaltoaragon.es/NoticiasDetalle.aspx?Id=930291"
        },
        "imagendelgolfo.com.mx/2015/04/en-agua-dulce-usan-mercado-como-pared-para-grafiti-peri%C3%B3dico": {
            "title": "En Agua Dulce, usan mercado como pared para grafiti - Peri\u00f3dico y Agencia de Noticias Imagen del...",
            "snippet": "En Agua Dulce, usan mercado como pared para grafitiPeri\u00f3dico y Agencia de Noticias Imagen del GolfoJ\u00f3venes mayores de edad y algunos de educaci\u00f3n media han burlado a la autoridad y desde hace varias semanas comenzaron a realizar pintas con...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "imagen,pared,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/imagendelgolfo.com.mx/2015/04/en-agua-dulce-usan-mercado-como-pared-para-grafiti-peri%C3%B3dico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=grafiti&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://imagendelgolfo.com.mx/resumen.php?id=41062941"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/04/grafiti-adorna-jardineras-de-la-avenida-hombres-ilustres-en-fresnillo-ntr": {
            "title": "Grafiti 'adorna'jardineras de la avenida Hombres Ilustres en Fresnillo - NTR Zacatecas.com...",
            "snippet": "NTR Zacatecas.comGrafiti 'adorna'jardineras de la avenida Hombres Ilustres en FresnilloNTR Zacatecas.comFresnillo.- Las jardineras de la avenida Hombres Ilustres, frente a la Escuela Secundaria Benito Ju\u00e1rez, cada d\u00eda se ven m\u00e1s llenas de basura...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "escuela,grafiti",
            "tags": "d\u00eda,frente,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/ntrzacatecas.com/2015/04/grafiti-adorna-jardineras-de-la-avenida-hombres-ilustres-en-fresnillo-ntr",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=grafiti&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/04/26/grafiti-adorna-jardineras-de-la-avenida-hombres-ilustres-en-fresnillo/"
        },
        "laopinion.com/2015/04/el-colmo-del-relincho-pintan-grafiti-en-caballo-lapd-la-opini%C3%B3n": {
            "title": "El colmo del relincho: pintan grafiti en caballo del LAPD - La Opini\u00f3n...",
            "snippet": "La Opini\u00f3nEl colmo del relincho: pintan grafiti en caballo del LAPDLa Opini\u00f3nLa Polic\u00eda ahora busca a los responsables del hecho, que ocurri\u00f3 el martes 21 de abril mientras el caballo llamado Charlie trabajaba como parte del equipo ecuestro del...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "parte,equipo,abril,busca,polic\u00eda,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/laopinion.com/2015/04/el-colmo-del-relincho-pintan-grafiti-en-caballo-lapd-la-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=grafiti&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laopinion.com/el-colmo-del-relincho-pintan-grafiti-en-caballo-del-lapd"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/nueva-ruta-del-grafiti-de-la-roma-a-doctores-el-universal": {
            "title": "Nueva ruta del grafiti, de la Roma a la Doctores - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalNueva ruta del grafiti, de la Roma a la DoctoresEl UniversalNueva ruta del grafiti, de la Roma a la Doctores. Alejandra Barrera El Universal. 18:17S\u00e1bado 25 de abril de 2015. El mexicano Leo Tezcucano ser\u00e1 uno de los que pintar\u00e1 las...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "abril,nueva,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/eluniversal.com.mx/2015/04/nueva-ruta-del-grafiti-de-la-roma-a-doctores-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=grafiti&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/destinos-viajes/2015/festival-arte-publico-constructo-roma-doctores-df-destinos-104649.html"
        }
    }
}