{
    "meta": {
        "portal_name": "grafiti",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/grafiti/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/grafiti/grafiti/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/grafiti/grafiti/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/grafiti/grafiti/blogs.json"
    },
    "items": {
        "furiamag.com/2015/04/zeus-un-incre%C3%ADble-grafiti-anam%C3%B3rfico-por-truly-design-furiamag": {
            "title": "Zeus: Un Incre\u00edble Grafiti Anam\u00f3rfico por Truly Design - FuriaMag...",
            "snippet": "Los chicos de Truly design, un colectivo de artistas urbanos de Tur\u00edn, Italia, nos sorprenden con un incre\u00edble grafiti anam\u00f3rfico del dios supremo de la mitolog\u00eda griega Zeus, creado en el Mus\u00e9e EDF Electropolis en...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Juan David G\u00f3mez",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/furiamag.com/2015/04/zeus-un-incre%C3%ADble-grafiti-anam%C3%B3rfico-por-truly-design-furiamag",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://furiamag.com/zeus-un-increible-grafiti-anamorfico-por-truly-design/"
        },
        "grafiti.com.uy/2015/04/grafiti-sobre-calle-francisco-acu%C3%B1a-de-figueroa-fotos-grafitis": {
            "title": "Grafiti sobre calle Francisco Acu\u00f1a de Figueroa - Fotos de Grafitis...",
            "snippet": "Grafiti estilo torres garcia sobre la calle Francisco Acu\u00f1a de Figueroa, Montevideo (Barrio, Aguada). Deja tu opinion. Clic para cancelar respuesta. Nombre (obligatorio) e-Mail (obligatorio y no se publicara) Sitio Web Tu opinion/comentario...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Mr Graf",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "web,calle,grafitis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/grafiti.com.uy/2015/04/grafiti-sobre-calle-francisco-acu%C3%B1a-de-figueroa-fotos-grafitis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grafiti.com.uy/grafiti-sobre-calle-francisco-acuna-de-figueroa/"
        },
        "blog.enolobox.com/2015/04/el-arte-del-grafiti-&-peique-enolobox": {
            "title": "El arte del Grafiti & Peique ENOLOBOX...",
            "snippet": "'Pressionism', las Grandes Piezas de Grafiti sobre Lienzo muestra en la Pinacoteca de Par\u00eds hasta 100 pinturas elaboradas entre 1970 y 1990 por los grandes maestros del grafiti sobre lienzo.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "ENOLOBOX",
            "categories": "pintura,grafiti",
            "tags": "pinturas,muestra,arte,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/blog.enolobox.com/2015/04/el-arte-del-grafiti-&-peique-enolobox",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.enolobox.com/el-arte-del-grafiti-peique/"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/04/participan-j%C3%B3venes-en-talleres-de-dibujo-y-grafiti-ntr-zacatecas": {
            "title": "Participan j\u00f3venes en talleres de dibujo y grafiti NTR Zacatecas.com...",
            "snippet": "Participan j\u00f3venes en talleres de dibujo y grafiti. Viernes, 17 de abril de 2015 a las 7:55pm. STAFF. STAFF. Tacoaleche.- J\u00f3venes de la demarcaci\u00f3n participaron en talleres de dibujo y grafiti,...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Noemi Figueroa",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "dibujo,ntr,ntr_zacatecas,zacatecas,participan,j\u00f3venes,grafiti,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/ntrzacatecas.com/2015/04/participan-j%C3%B3venes-en-talleres-de-dibujo-y-grafiti-ntr-zacatecas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/04/17/participan-jovenes-en-talleres-de-dibujo-y-grafiti/"
        },
        "cubanet.org/2015/04/el-grafiti-un-grito-mudo-en-las-calles-cubanas-cubanet": {
            "title": "El grafiti, un grito mudo en las calles cubanas Cubanet...",
            "snippet": "-El grafiti es una manifestaci\u00f3n urbana de la pl\u00e1stica, que se ha ido convirtiendo para los m\u00e1s j\u00f3venes en un medio de expresi\u00f3n y una forma de transmitir mensajes de forma clandestina. En Cuba, el oficialismo censura los...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "RCCC",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "grafiti,j\u00f3venes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/cubanet.org/2015/04/el-grafiti-un-grito-mudo-en-las-calles-cubanas-cubanet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cubanet.org/mas-noticias/el-grafiti-un-grito-mudo-en-las-calles-cubanas/"
        },
        "youtube.com/2015/04/un-grafiti-para-liam-neeson-el-hormiguero-3-0-youtube": {
            "title": "Un grafiti para Liam Neeson - El Hormiguero 3.0 - YouTube...",
            "snippet": "El Hombre de Negro nos ha dejado a todos con la boca abierta con el espectacular 'Arte a lo bestia'que nos ha mostrado. En tan solo dos minutos y acompa\u00f1ado de un equipo de grafiteros han homenajeado a la pel\u00edcula de...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Antena 3",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "grafiteros,grafiteros-han-homenajeado,homenajeado,pel\u00edcula,minutos,minutos-acompa\u00f1ado,acompa\u00f1ado,tan,tan-solo,mostrado,bestia,dejado,boca,boca-abierta,abierta,espectacular,liam,liam_neeson,neeson,grafiti,hormiguero,hombre,negro,arte,dos,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/youtube.com/2015/04/un-grafiti-para-liam-neeson-el-hormiguero-3-0-youtube",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=-4H_ztMsFwk",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/-4H_ztMsFwk/0.jpg"
        },
        "hablemosdespiderman.blogspot.com/2015/04/grafiti-de-spider-man-en-una-calle-mi-ciudad-hablemos": {
            "title": "grafiti de spider-man en una calle de mi ciudad - hablemos de...",
            "snippet": "GRAFITI DE SPIDER-MAN EN UNA CALLE DE MI CIUDAD. Ayer, recorriendo una calle de mi ciudad por la que ya hac\u00eda cierto tiempo que no pasaba, me encontr\u00e9 con la fachada de un edificio que llam\u00f3 poderosamente mi...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Jonathan Striker",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "edificio,calle,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/hablemosdespiderman.blogspot.com/2015/04/grafiti-de-spider-man-en-una-calle-mi-ciudad-hablemos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hablemosdespiderman.blogspot.com/2015/04/grafiti-de-spider-man-en-una-calle-de.html"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/encuentran-grafitis-subterr%C3%A1neos-de-la-primera-guerra-mundial": {
            "title": "Encuentran grafitis subterr\u00e1neos de la Primera Guerra Mundial en...",
            "snippet": "Por Todd Leopold, CNN (CNN) -- El grafiti, escrito en una cantera de yeso en Francia y que data al menos de hace 100 a\u00f1os, es sencillo y agreste. \"HJ Leach. Simplemente un particular. 13 de julio de 1916. SA, Australia\", se...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "CNN en Espa\u00f1ol",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "hace,mundial,grafitis,grafiti,encuentran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/cnnespanol.cnn.com/2015/04/encuentran-grafitis-subterr%C3%A1neos-de-la-primera-guerra-mundial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/06/encuentran-grafitis-subterraneos-de-la-primera-guerra-mundial-en-francia/"
        },
        "arqueoblog.com/2015/04/las-t%C3%A9cnicas-del-grafiti-y-el-dibujo-arqueol%C3%B3gico": {
            "title": "Las t\u00e9cnicas del grafiti y el dibujo arqueol\u00f3gico -...",
            "snippet": "El dibujo arqueol\u00f3gico y el grafiti tienen algo en com\u00fan: ambos deben realizarse por partes. De este modo, podremos conseguir mejores resultados.",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "adrian",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "dibujo,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/arqueoblog.com/2015/04/las-t%C3%A9cnicas-del-grafiti-y-el-dibujo-arqueol%C3%B3gico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://arqueoblog.com/las-tecnicas-del-grafiti-y-el-dibujo-arqueologico/"
        },
        "blogartesvisuales.net/2015/03/london-eye-grafiti-blogartesvisuales": {
            "title": "London eye, grafiti. - blogartesvisuales...",
            "snippet": "Este es un peque\u00f1o paseo por un rinc\u00f3n de Londres, un lugar en donde el grafiti y los skate son los due\u00f1os del lugar, una cueva para pinturas.",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Isabel",
            "categories": "pintura,grafiti",
            "tags": "pinturas,son,grafiti",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/blogartesvisuales.net/2015/03/london-eye-grafiti-blogartesvisuales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=grafiti%2Bgrafiti&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogartesvisuales.net/general/london-eye-grafiti/"
        }
    }
}