{
    "meta": {
        "portal_name": "futbol",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/futbol/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/futbol/futbol/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/futbol/futbol/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/futbol/futbol/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rtve.es/2015/05/f%C3%BAtbol-playa-barcelona-beach-soccer-cup-final-fc-lokomotiv-moscow-cr": {
            "title": "F\u00fatbol Playa - Barcelona Beach Soccer Cup Final: FC Lokomotiv Moscow - CR Flamengo...",
            "snippet": "T\u00edtulo Tipo Duraci\u00f3n Popularidad Fecha Nuevo Barcelona Beach Soccer Cup Final: Lokomotiv Moscow-Flamengo Completo 1:08:43 8% hoy Barcelona Beach Soccer Cup Final: Lokomotiv Moscow-Flamengo hoy Desde Barcelona, final de la Barcelona Beach Soccer...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "futbol",
            "tags": "barcelona,soccer,final,t\u00edtulo,fecha,nuevo,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/rtve.es/2015/05/f%C3%BAtbol-playa-barcelona-beach-soccer-cup-final-fc-lokomotiv-moscow-cr",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=futbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rtve.es/alacarta/videos/futbol-playa/futbol-playa-barcelona-beach-soccer-cup-final-fc-lokomotiv-moscow-cr-flamengo/3114151/"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-v%C3%ADdeo-as%C3%AD-celebraron-los-jugadores-del-inter-yahoo-eurosport": {
            "title": "F\u00fatbol Sala - (V\u00cdDEO) As\u00ed celebraron los jugadores del Inter... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "F\u00fatbol Sala - (V\u00cdDEO) As\u00ed celebraron los jugadores del Inter...Yahoo Eurosport ESInter Movistar ya es campe\u00f3n de la Copa de SM el Rey tras doblegar en una gran final a Marfil Santa Coloma por 0-3. Los goles de Pola, Luis Amado y Cardinal dieron...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "yahoo,futbol",
            "tags": "luis,luis_amado,amado,final,yahoo,yahoo_eurosport,eurosport,movistar,jugadores,f\u00fatbol,f\u00fatbol_sala,sala,inter,rey,goles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-v%C3%ADdeo-as%C3%AD-celebraron-los-jugadores-del-inter-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=futbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/f\u00fatbol-sala-v\u00eddeo-as\u00ed-celebraron-jugadores-del-inter-100800842--spt.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-el-rey-luis-amado-extiende-su-inigualable-leyenda-yahoo": {
            "title": "F\u00fatbol Sala - El 'Rey'Luis Amado extiende su inigualable leyenda... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "F\u00fatbol Sala - El 'Rey'Luis Amado extiende su inigualable leyenda...Yahoo Eurosport ESEl capit\u00e1n de Inter Movistar sum\u00f3 este s\u00e1bado su 47 t\u00edtulo como profesional, una cifra astron\u00f3mica al alcance de muy pocos deportistas a nivel mundial. El...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "yahoo,futbol",
            "tags": "deportistas,t\u00edtulo,inter,movistar,yahoo,yahoo_eurosport,yahoo_eurosport_esel,eurosport,eurosport_esel,esel,luis,luis_amado,amado,f\u00fatbol,f\u00fatbol_sala,sala,rey",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-el-rey-luis-amado-extiende-su-inigualable-leyenda-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=futbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/f\u00fatbol-sala-rey-luis-amado-extiende-inigualable-leyenda-111900373--spt.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-la-plantilla-del-santiago-futsal-realizar%C3%A1-diversos-yahoo-eurosport": {
            "title": "F\u00fatbol Sala - La plantilla del Santiago Futsal realizar\u00e1 diversos... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "F\u00fatbol Sala - La plantilla del Santiago Futsal realizar\u00e1 diversos...Yahoo Eurosport ESEl partido del pasado viernes en Palma fue el \u00faltimo de la temporada para el Santiago Futsal. Ahora, con el mes de Mayo por delante con una menor carga de...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "yahoo,futbol",
            "tags": "yahoo,yahoo_eurosport,yahoo_eurosport_esel,eurosport,eurosport_esel,esel,f\u00fatbol,f\u00fatbol_sala,sala,partido,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-la-plantilla-del-santiago-futsal-realizar%C3%A1-diversos-yahoo-eurosport",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=futbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/f\u00fatbol-sala-plantilla-del-santiago-futsal-realizar\u00e1-diversos-114400729--spt.html"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-passarrius-los-jugadores-se-han-vaciado-y-la-afici%C3%B3n": {
            "title": "F\u00fatbol Sala - Passarrius: Los jugadores se han vaciado y la afici\u00f3n... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "F\u00fatbol Sala - Passarrius: \"Los jugadores se han vaciado y la afici\u00f3n...Yahoo Eurosport ESEl club decano de la LNFS se gan\u00f3 el respeto y la admiraci\u00f3n del f\u00fatbol sala, por su entrega, por su lucha y porque fue un digno finalista que llor\u00f3 su...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "yahoo,futbol",
            "tags": "club,yahoo,yahoo_eurosport,yahoo_eurosport_esel,eurosport,eurosport_esel,esel,jugadores,f\u00fatbol,f\u00fatbol_sala,sala",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/f%C3%BAtbol-sala-passarrius-los-jugadores-se-han-vaciado-y-la-afici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=futbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/f\u00fatbol-sala-passarrius-jugadores-se-han-vaciado-y-101500966--spt.html"
        },
        "lfp.es/2015/05/la-familia-del-f%C3%BAtbol-muestra-su-satisfacci%C3%B3n-con-aprobaci%C3%B3n-decreto-ley": {
            "title": "La familia del f\u00fatbol muestra su satisfacci\u00f3n con la aprobaci\u00f3n del Decreto-Ley...",
            "snippet": "Presidentes y dirigentes de la Liga BBVA y la Liga Adelante hablaron de lo que supone el nuevo reparto audiovisual para el f\u00fatbol. Los clubes y SAD que forman La Liga han mostrado su satisfacci\u00f3n con respecto a la aprobaci\u00f3n del Real Decreto-Ley...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "futbol",
            "tags": "liga,real,nuevo,liga_bbva,bbva,familia,f\u00fatbol,decreto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/lfp.es/2015/05/la-familia-del-f%C3%BAtbol-muestra-su-satisfacci%C3%B3n-con-aprobaci%C3%B3n-decreto-ley",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=futbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lfp.es/noticias/la-familia-del-futbol-muestra-su-satisfaccion-con-la-aprobacion-del-real-decreto-ley-sobre-los-derechos-audiovisuales"
        },
        "goal.com/2015/05/mayweather-venci%C3%B3-a-pacquiao-el-mundo-del-f%C3%BAtbol-llevaba-raz%C3%B3n": {
            "title": "Mayweather venci\u00f3 a Pacquiao; el mundo del f\u00fatbol llevaba raz\u00f3n -...",
            "snippet": "venci\u00f3 a Pacquiao; el mundo del f\u00fatbol llevaba raz\u00f3 combate de boxeo denominado como \"La pelea del Siglo\" que enfrent\u00f3 a Floyd Mayweather y Manny Pacquiao acab\u00f3 con victoria del esatadounidense a los puntos. Un resultado que ya predijeron...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "boxeo,futbol",
            "tags": "victoria,mundo,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/goal.com/2015/05/mayweather-venci%C3%B3-a-pacquiao-el-mundo-del-f%C3%BAtbol-llevaba-raz%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=futbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://goal.com/es/news/4168/lo-importante-de-lo-importante/2015/05/03/11366412/mayweather-venci\u00f3-a-pacquiao-el-mundo-del-f\u00fatbol-llevaba"
        },
        "es.eurosport.yahoo.com/2015/05/mourinho-dice-que-el-f%C3%BAtbol-ingl%C3%A9s-es-su-favorito-imposible-yahoo": {
            "title": "Mourinho dice que el f\u00fatbol ingl\u00e9s es su favorito. Es imposible... - Yahoo Eurosport ES...",
            "snippet": "Yahoo Eurosport ESMourinho dice que el f\u00fatbol ingl\u00e9s es su favorito. \"Es imposible...Yahoo Eurosport ESCuando volv\u00ed sab\u00eda que iba a volver a la liga m\u00e1s dif\u00edcil de ganar en el mundo del f\u00fatbol. Y lo hemos hecho. Yo ten\u00eda mi familia justo...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "yahoo,futbol",
            "tags": "familia,mundo,yahoo,yahoo_eurosport,eurosport,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/es.eurosport.yahoo.com/2015/05/mourinho-dice-que-el-f%C3%BAtbol-ingl%C3%A9s-es-su-favorito-imposible-yahoo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=futbol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.eurosport.yahoo.com/noticias/mourinho-f\u00fatbol-ingl\u00e9s-favorito-imposible-ganar-8-0-162358398--sow.html"
        },
        "marca.com/2015/05/reyes-no-fueron-mejores-el-f%C3%BAtbol-a-veces-es-injusto": {
            "title": "Reyes: No fueron mejores, el f\u00fatbol a veces es injusto...",
            "snippet": "El centrocampista del Sevilla F\u00fatbol Club, Jos\u00e9 Antonio Reyes, consider\u00f3 injusta la victoria del Real Madrid en el Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n (2-3), correspondiente a la trig\u00e9simo quinta jornada de la Liga BBVA, con tres goles de Cristiano Ronaldo...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "realmadrid,futbol",
            "tags": "liga,liga_bbva,bbva,real,victoria,f\u00fatbol,club,mejores,goles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/marca.com/2015/05/reyes-no-fueron-mejores-el-f%C3%BAtbol-a-veces-es-injusto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=futbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/02/futbol/equipos/sevilla/1430600179.html"
        },
        "eldiario.es/2015/05/violencia-en-el-f%C3%BAtbol-juvenil-entre-educar-deportistas-y-crear-ronaldos": {
            "title": "Violencia en el f\u00fatbol juvenil: entre educar deportistas y crear Ronaldos...",
            "snippet": "Acudir a un partido de f\u00fatbol se est\u00e1 empezando a convertir en otro espect\u00e1culo m\u00e1s all\u00e1 del simple placer de disfrutar de los marcajes, esquemas de juego, jugadas y goles. Cada vez son m\u00e1s, lamentablemente, las noticias sobre insultos a...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "placer,futbol",
            "tags": "deportistas,f\u00fatbol,partido,goles,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/eldiario.es/2015/05/violencia-en-el-f%C3%BAtbol-juvenil-entre-educar-deportistas-y-crear-ronaldos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=futbol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/andalucia/futbol-insulto-violencia-conviven-balon_0_379712352.html"
        }
    }
}