{
    "meta": {
        "portal_name": "red-social",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/red-social/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/red-social/red-social/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/red-social/red-social/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/red-social/red-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laestrella.com.pa/2015/04/dicaprio-busca-chicas-en-popular-red-social-la-estrella-de-panam%C3%A1": {
            "title": "DiCaprio busca chicas en popular red social - La Estrella de Panam\u00e1...",
            "snippet": "La Estrella de Panam\u00e1DiCaprio busca chicas en popular red socialLa Estrella de Panam\u00e1Al actor Leonardo DiCaprio, a quien se ha relacionado \u00faltimamente con la cantante Rihanna, le encanta utilizar la popular aplicaci\u00f3n de citas Tinder para buscar...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "estrella",
            "tags": "utilizar,popular,\u00fal,red,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrella/laestrella.com.pa/2015/04/dicaprio-busca-chicas-en-popular-red-social-la-estrella-de-panam%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=red%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laestrella.com.pa/estilo/farandula/dicaprio-busca-chicas-popular-social/23862109"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/facebook-hace-11-a%C3%B1os-zuckerberg-explicaba-as%C3%AD-la-red-social": {
            "title": "Facebook: hace 11 a\u00f1os Zuckerberg explicaba as\u00ed la red social El... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook: hace 11 a\u00f1os Zuckerberg explicaba as\u00ed la red social El...El ComercioHasta octubre del 2014, Facebook contaba con m\u00e1s de millones de usuarios activos. El crecimiento de la red social, mezclados con los negocios generados en la...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "facebook",
            "tags": "negocios,millones,usuarios,facebook,hace,zuckerberg,red,social,comercio,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/04/facebook-hace-11-a%C3%B1os-zuckerberg-explicaba-as%C3%AD-la-red-social",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=red%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-hace-11-anos-zuckerberg-explicaba-asi-red-social-noticia-1807730"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/facebook-qu%C3%A9-tan-bien-conoces-a-tus-amigos-de-la-red": {
            "title": "Facebook: \u00bfqu\u00e9 tan bien conoces a tus amigos de la red social? - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook: \u00bfqu\u00e9 tan bien conoces a tus amigos de la red social?El ComercioUn video que circula por la red les har\u00e1 pensar dos veces antes de aceptar cualquier solicitud de amistad en Facebook. \u00bfConoces realmente a todos tus amigos de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "facebook",
            "tags": "amigos,dos,facebook,red,social,comercio,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/04/facebook-qu%C3%A9-tan-bien-conoces-a-tus-amigos-de-la-red",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=red%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-que-tan-bien-conoces-tus-amigos-red-social-noticia-1807811"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/la-polic%C3%ADa-detiene-a-dos-ciberacosadores-de-periodista-informativos-tve-lara": {
            "title": "La Polic\u00eda detiene a dos ciberacosadores de la periodista de informativos de TVE Lara Siscar...",
            "snippet": "La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Madrid y Palencia dos personas acusadas de utilizar durante m\u00e1s de dos a\u00f1os y de forma continuada una veintena de perfiles en la red social Twitter para acosar e insultar a la presentadora de los informativos de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "twitter",
            "tags": "dos,personas,utilizar,durante,red,social,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/elconfidencial.com/2015/04/la-polic%C3%ADa-detiene-a-dos-ciberacosadores-de-periodista-informativos-tve-lara",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=red%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/espana/2015-04-30/la-policia-detiene-a-dos-ciberacosadores-de-la-presentadora-de-tve-lara-siscar_784888/"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/secret-la-red-social-an%C3%B3nima-cierra": {
            "title": "Secret, la red social an\u00f3nima, cierra...",
            "snippet": "Esta ha sido la decisi\u00f3n m\u00e1s dif\u00edcil de mi vida y una de las que m\u00e1s me entristece profundamente. Desafortunadamente, Secret no representa la visi\u00f3n que tuve cuando inici\u00e9 la compa\u00f1\u00eda, as\u00ed que creo que es la mejor decisi\u00f3n para m\u00ed,...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "secret,red,social,an\u00f3nima,cierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teinteresa.es/2015/04/secret-la-red-social-an%C3%B3nima-cierra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=red%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/tecno/internet/Secret-red-social-anonima-cierra_0_1348665809.html"
        },
        "hoyentec.com/2015/04/tagbum-red-social-premia-a-sus-usuarios-con-productos-y-servicios": {
            "title": "Tagbum red social premia a sus usuarios con productos y servicios - HoyEnTEC...",
            "snippet": "Tagbum red social premia a sus usuarios con productos y serviciosHoyEnTECSeguro pasas un mont\u00f3n de tiempo en Facebook, Twitter, Instagram, o qui\u00e9n sabe qu\u00e9 otra red social. Yo tambi\u00e9n. \u00bfPero te has preguntado qu\u00e9 recibes a cambio por esas...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "facebook,twitter",
            "tags": "usuarios,red,social,facebook,twitter,instagram",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/hoyentec.com/2015/04/tagbum-red-social-premia-a-sus-usuarios-con-productos-y-servicios",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=red%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hoyentec.com/tagbum-premia-a-sus-usuarios-con-productos-y-servicios.html"
        },
        "gestion.pe/2015/04/twitter-la-red-social-preferida-por-los-l%C3%ADderes-pol%C3%ADticos": {
            "title": "Twitter: La red social preferida por los l\u00edderes pol\u00edticos...",
            "snippet": "Durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os, Twitter se ha convertido en la red social preferida por los l\u00edderes mundiales para alcanzar audiencias grandes con mensajes claves, seg\u00fan el estudio anual Twiplomacy () de la consultora intern...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "twitter",
            "tags": "\u00fal,twitter,red,social,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/gestion.pe/2015/04/twitter-la-red-social-preferida-por-los-l%C3%ADderes-pol%C3%ADticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=red%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://gestion.pe/politica/twitter-red-social-preferida-lideres-politicos-2130522"
        },
        "cincodias.com/2015/04/facebook-retrasar%C3%ADa-sus-novedades-en-europa-si-la-ue-aprueba": {
            "title": "Facebook retrasar\u00eda sus novedades en Europa si la UE aprueba su regulaci\u00f3n...",
            "snippet": "Hace unas semanas se conoc\u00eda la intenci\u00f3n que algunos organismos europeos de protecci\u00f3n de datos, entre los que parece se podr\u00eda encontrar la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos, se abr\u00edan unido para investigar a la red social de Mark...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "facebook",
            "tags": "europeos,facebook,hace,red,social,mark",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/cincodias.com/2015/04/facebook-retrasar%C3%ADa-sus-novedades-en-europa-si-la-ue-aprueba",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=red%2Bsocial&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/04/29/lifestyle/1430306465_309769.html"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/facebook-hay-40-millones-de-peque%C3%B1os-negocios-en-la-red-social": {
            "title": "Facebook: hay 40 millones de peque\u00f1os negocios en la red social - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioFacebook: hay 40 millones de peque\u00f1os negocios en la red socialEl ComercioAdem\u00e1s, se\u00f1al\u00f3 que est\u00e1n estrenando un nuevo chat en vivo para las personas que compran publicidad en la red social. Por el momento se encuentra restringida...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "facebook",
            "tags": "momento,personas,millones,negocios,facebook,red,social,comercio,comerciofacebook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elcomercio.pe/2015/04/facebook-hay-40-millones-de-peque%C3%B1os-negocios-en-la-red-social",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=red%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/facebook/facebook-hay-40-millones-pequenos-negocios-red-social-noticia-1807525"
        },
        "wwwhatsnew.com/2015/04/secret-red-social-privada-y-an%C3%B3nima-que-tanto-revuelo-caus%C3%B3-cierra": {
            "title": "Secret, red social privada y an\u00f3nima que tanto revuelo caus\u00f3, cierra... - WWWhat's new? (blog)...",
            "snippet": "Secret, red social privada y an\u00f3nima que tanto revuelo caus\u00f3, cierra...WWWhat's new? (blog)Secret, la red social privada y an\u00f3nima que en esencia se cre\u00f3 para permitir que cualquiera pudiera expresarle al mundo lo que sent\u00eda sin se\u00f1alar su...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "an\u00f3nima,mundo,secret,red,social,cierra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wwwhatsnew.com/2015/04/secret-red-social-privada-y-an%C3%B3nima-que-tanto-revuelo-caus%C3%B3-cierra",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=red%2Bsocial&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://wwwhatsnew.com/2015/04/29/secret-red-social-privada-y-anonima-que-tanto-revuelo-causo-cierra-sus-puertas/"
        }
    }
}