{
    "meta": {
        "portal_name": "red-social",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/red-social/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/red-social/red-social/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/red-social/red-social/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/red-social/red-social/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pro-universitarios.com/2015/03/greentizen-la-red-social-para-promover-acciones-sustentables": {
            "title": "Greentizen: la red social para promover acciones sustentables...",
            "snippet": "La idea detr\u00e1s de Greentizen es utilizar el poder de las Redes Sociales para promover y coordinar acciones sustentables. En su plataforma Web o aplicaciones.",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "admin",
            "tags": "plataforma,redes,red,sociales,social,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pro-universitarios.com/2015/03/greentizen-la-red-social-para-promover-acciones-sustentables",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pro-universitarios.com/emprendimientos/greentizen-la-red-social-para-promover-acciones-sustentables/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/03/facebook-explica-qu%C3%A9-s%C3%AD-y-no-subir-a-la-red-social": {
            "title": "Facebook explica qu\u00e9 s\u00ed y qu\u00e9 no subir a la red social Pulso Diario...",
            "snippet": "facebook1 Facebook dio a conocer el lunes qu\u00e9 mensajes, im\u00e1genes y otros contenidos se permiten en la red social y por qu\u00e9. Al actualizar su p\u00e1gina de normas comunitarias, la red social m\u00e1s grande del mundo dio a los...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "1",
            "categories": "facebook",
            "tags": "dio,actualizar,actualizar-su-p\u00e1gina,p\u00e1gina,p\u00e1gina-de-normas,normas,normas-comunitarias,comunitarias,im\u00e1genes,contenidos,mensajes,facebook,red,social,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/pulsoslp.com.mx/2015/03/facebook-explica-qu%C3%A9-s%C3%AD-y-no-subir-a-la-red-social",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/03/16/facebook-explica-que-si-y-que-no-subir-a-la-red-social/"
        },
        "pasionajedrez.com/2015/03/la-web-lanza-nueva-red-social-para-los-ajedrecistas-pasi%C3%B3n-ajedrez": {
            "title": "La web lanza nueva red social para los ajedrecistas - Pasi\u00f3n Ajedrez...",
            "snippet": "Por ello, la web de todos lanza hoy su RED SOCIAL donde podremos interactuar de manera din\u00e1mica y compartir de manera instant\u00e1nea fotos, videos, partidas, art\u00edculos y hasta dialogar en colectivo o individualmente.",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Dizan Ernesto Alvarado Rodriguez",
            "categories": "red-social,ajedrez",
            "tags": "compartir,red,red_social,social,web,lanza,pasi\u00f3n,nueva,ello,hoy,fotos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/pasionajedrez.com/2015/03/la-web-lanza-nueva-red-social-para-los-ajedrecistas-pasi%C3%B3n-ajedrez",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pasionajedrez.com/2015/03/la-web-lanza-nueva-red-social-para-los.html"
        },
        "veoverde.com/2015/03/piden-que-facebook-prohiba-la-violencia-contra-animales-en-su-red": {
            "title": "Piden que Facebook prohiba la violencia contra animales en su red...",
            "snippet": "Piden que Facebook prohiba la violencia contra animales en su red social. por Becky Santoyo 17 marzo 2015.... Piden que Facebook prohiba la violencia contra animales en su red social. hace 20 horas; 49. Kurt Castro...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Becky Santoyo",
            "categories": "facebook",
            "tags": "contra,facebook,red,social,marzo,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/veoverde.com/2015/03/piden-que-facebook-prohiba-la-violencia-contra-animales-en-su-red",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veoverde.com/2015/03/piden-a-facebook-prohibir-la-violencia-contra-animales-en-su-red-social/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/03/facebook-aclar%C3%B3-qu%C3%A9-publicaciones-est%C3%A1n-prohibidas-en-la-red-social": {
            "title": "Facebook aclar\u00f3 qu\u00e9 publicaciones est\u00e1n prohibidas en la red social...",
            "snippet": "Facebook modific\u00f3 sus t\u00e9rminos de uso y dio a conocer qu\u00e9 tipo de contenidos, im\u00e1genes y mensajes est\u00e1n prohibidos de publicar en la red social. Al actualizar su p\u00e1gina de normas comunitarias, Facebook detall\u00f3 a los...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "facebook",
            "tags": "actualizar,actualizar-su-p\u00e1gina,p\u00e1gina,p\u00e1gina-de-normas,normas,normas-comunitarias,comunitarias,im\u00e1genes,mensajes,est\u00e1n,dio,contenidos,publicaciones,facebook,red,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/rpp.com.pe/2015/03/facebook-aclar%C3%B3-qu%C3%A9-publicaciones-est%C3%A1n-prohibidas-en-la-red-social",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-03-16-facebook-aclaro-que-publicaciones-estan-prohibidas-en-la-red-social-noticia_778492.html"
        },
        "ticbeat.com/2015/03/una-nueva-red-social-apoya-al-estado-isl%C3%A1mico-ticbeat": {
            "title": "Una nueva red social apoya al Estado Isl\u00e1mico TICbeat...",
            "snippet": "Una nueva red social ha aparecido esta semana en Internet en la URL. Tras un breve per\u00edodo de tiempo online, ahora muestra un mensaje en el que informa de que se encuentra temporalmente fuera de...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "TICbeat",
            "categories": "internet",
            "tags": "estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,nueva,red,social,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/ticbeat.com/2015/03/una-nueva-red-social-apoya-al-estado-isl%C3%A1mico-ticbeat",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ticbeat.com/socialmedia/una-nueva-red-social-apoya-al-estado-islamico/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/03/el-estado-isl%C3%A1mico-crea-su-propia-red-social-califabook-mundo": {
            "title": "El 'Estado Isl\u00e1mico'crea su propia red social: el Califabook Mundo...",
            "snippet": "El grupo terrorista 'Estado Isl\u00e1mico'ha lanzado su propia red social, una especie de Facebook para yihadistas para conectarse \"con las personas que te importan\". Adem\u00e1s, el grupo terrorista ha traducido sus v\u00eddeos de...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "R. Breeze",
            "categories": "facebook",
            "tags": "yihadistas,personas,mundo,estado,estado_isl\u00e1mico,isl\u00e1mico,red,social,facebook,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/noticias.lainformacion.com/2015/03/el-estado-isl%C3%A1mico-crea-su-propia-red-social-califabook-mundo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/mundo/el-estado-islamico-crea-su-propia-red-social-el-califabook_aIAvXe5TXKUj5yufMuqPy2/"
        },
        "trecebits.com/2015/03/me-gusta-de-usuarios-fallecidos-o-que-abandonaron-la-red-social": {
            "title": "\"me gusta\" de usuarios fallecidos o que abandonaron la red social...",
            "snippet": "Lo que pretende la red social es que el n\u00famero de likes se corresponda realmente con el n\u00famero de usuarios activos que siguen la P\u00e1gina. Hasta el momento, se est\u00e1n contabilizando los me gustas de las personas que...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "Manuel Moreno",
            "tags": "est\u00e1n,gusta,personas,activos,n\u00famero,usuarios,red,social,p\u00e1gina,momento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/trecebits.com/2015/03/me-gusta-de-usuarios-fallecidos-o-que-abandonaron-la-red-social",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://trecebits.com/2015/03/06/facebook-elimina-los-me-gusta-de-usuarios-fallecidos-o-que-abandonaron-la-red-social/"
        },
        "unocero.com/2015/02/la-nueva-red-social-de-google-unocero": {
            "title": "La nueva red social de Google unocero...",
            "snippet": "Parece que Google quiere quitarle a Instagram a todos esos usuarios que publican exquisitas presentaciones de platillos de comida ex\u00f3tica. Estoy seguro que.",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "Jose Antonio Pont\u00f3n",
            "categories": "google",
            "tags": "esos,nueva,red,social,google,instagram,usuarios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/unocero.com/2015/02/la-nueva-red-social-de-google-unocero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unocero.com/2015/02/19/la-nueva-red-social-de-google/"
        },
        "taringa.net/2014/10/la-red-social-anti-facebook-se-vuelve-viral-taringa": {
            "title": "La red social \"anti-Facebook\" se vuelve viral - Taringa!",
            "snippet": "Red social 'anti-Facebook'. Ello apuesta por evitar publicidad. Seg\u00fan datos de la firma, est\u00e1 recibiendo pedidos de adhesi\u00f3n por hora. D...",
            "date": "2014-10-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "facebook",
            "tags": "hora,facebook,vuelve,red,social,viral,taringa,ello",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/taringa.net/2014/10/la-red-social-anti-facebook-se-vuelve-viral-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=red%2Bsocial%2Bred%2Bsocial&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18175968/La-red-social-quot-anti-Facebook-quot-se-vuelve-viral.html"
        }
    }
}