{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-ef\u00edmero",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-ef\u00edmero/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lapolilla.com.mx/2015/04/noticias-de-%C3%BAltima-hora": {
            "title": "Noticias de \u00daltima Hora...",
            "snippet": "Huamantla es un Pueblo M\u00e1gico, principalmente por su arte ef\u00edmero expresado en alfombras de flores y aserr\u00edn de colores, pero tambi\u00e9n por resguardar el primero y \u00fanico museo en su tipo, el Nacional de T\u00edteres Rosete Aranda. En Parque...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "museo,alfombras,noticias,\u00fal,arte,ef\u00edmero,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lapolilla.com.mx/2015/04/noticias-de-%C3%BAltima-hora",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bef%C3%ADmero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lapolilla.com.mx/2015/04/19/museo-nacional-del-titere-gran-tesoro-cultural-que-resguarda-huamantla/"
        },
        "24horas.cl/2015/04/el-inesperado-arte-que-dejan-los-helados-derretidos": {
            "title": "El inesperado arte que dejan los helados derretidos...",
            "snippet": "El artista Michael Massaia se ha dedicado en los \u00faltimos a\u00f1os a desarrollar creaciones a partir de helados disueltos. Arte ef\u00edmero que a \u00e9l lo conecta con su ni\u00f1ez. Un helado derretido puede ser el vestigio de un hecho desafortunado: un...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "puede,\u00fal,arte,artista,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/24horas.cl/2015/04/el-inesperado-arte-que-dejan-los-helados-derretidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bef%C3%ADmero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://24horas.cl/noticiasbbc/el-inesperado-arte-que-dejan-los-helados-derretidos-1637975"
        },
        "lacerca.com/2015/04/presentado-el-cartel-promocional-de-las-alfombras-serr%C3%ADn-elche-la-sierra": {
            "title": "Presentado el Cartel promocional de las Alfombras de Serr\u00edn de Elche de la Sierra 2015...",
            "snippet": "A menos de dos meses de la celebraci\u00f3n del Corpus Christi, presentamos el cartel promocional de la tradici\u00f3n de las Alfombras de Serr\u00edn de Elche de la Sierra (Albacete), arte Ef\u00edmero FIESTA DE Inter\u00e9s Tur\u00edstico Nacional, con ya m\u00e1s de 50...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "ef\u00edmero,nacional,dos,alfombras,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacerca.com/2015/04/presentado-el-cartel-promocional-de-las-alfombras-serr%C3%ADn-elche-la-sierra",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=arte%2Bef%C3%ADmero&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacerca.com/noticias/albacete/presentado_cartel_promocional_alfombras_serrin_elche_sierra_2015-254172-1.html"
        },
        "noticias.iruya.com/2015/04/muestra-de-arte-ef%C3%ADmero-y-eterno-en-la-tercera-edici%C3%B3n-salte%C3%B1os": {
            "title": "Muestra de arte 'Ef\u00edmero y eterno'en la tercera edici\u00f3n de 'Salte\u00f1os... - Noticias...",
            "snippet": "Noticias de arte 'Ef\u00edmero y eterno'en la tercera edici\u00f3n de 'Salte\u00f1os...Noticias Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Salta invita a la inauguraci\u00f3n de la muestra 'Ef\u00edmero y eterno'del artista Alfredo Mu\u00f1oz, que tendr\u00e1 lugar el d\u00eda viernes 10 de...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "d\u00eda,arte,museo,ef\u00edmero,noticias,artista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.iruya.com/2015/04/muestra-de-arte-ef%C3%ADmero-y-eterno-en-la-tercera-edici%C3%B3n-salte%C3%B1os",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.iruya.com/a/cultura/museos/6662-muestra-de-arte-efimero-y-eterno-en-la-tercera-edicion-de-saltenos-en-el-mac.html"
        },
        "elexpres.com/2015/04/tradicional-quema-de-judas-2015-en-el-museo-del-ferrocarril-expr%C3%A9s": {
            "title": "Tradicional quema de judas 2015 en el Museo del Ferrocarril - El Expr\u00e9s...",
            "snippet": "Tradicional quema de judas 2015 en el Museo del FerrocarrilEl Expr\u00e9sLa realizaci\u00f3n de los judas con t\u00e9cnicas tradicionales, es un arte ef\u00edmero, puesto que el ciclo se cierra cuando el fuego los destruye, sin embargo uno de los coleccionistas...",
            "date": "2015-04-03",
            "tags": "museo,arte,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elexpres.com/2015/04/tradicional-quema-de-judas-2015-en-el-museo-del-ferrocarril-expr%C3%A9s",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elexpres.com/noticias/news-display.php?story_id=81527"
        },
        "tiempo.hn/2015/03/brilla-en-la-capital-el-precursor-del-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "Brilla en la capital el precursor del arte ef\u00edmero -...",
            "snippet": "en la capital el precursor del arte ef\u00ed trata de Nelson Omar Salgado, un artista nacional de 57 a\u00f1os de edad, que a pulso se ha granjeado el t\u00edtulo de Precursor del arte ef\u00edmero en Honduras, t\u00e9cnica callejera que por primera vez se practica en...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "primera,nacional,trata,arte,ef\u00edmero,artista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tiempo.hn/2015/03/brilla-en-la-capital-el-precursor-del-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://tiempo.hn/nacion/item/24405-brilla-en-la-capital-el-precursor-del-arte-efimero"
        },
        "rpp.com.pe/2015/03/ju%C3%A1rez-murales-son-arte-ef%C3%ADmero-y-pueden-ser-borrados-rpp-noticias": {
            "title": "Ju\u00e1rez: murales son arte ef\u00edmero y pueden ser borrados - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasJu\u00e1rez: murales son arte ef\u00edmero y pueden ser borradosRPP NoticiasLos murales son arte ef\u00edmero que puede ser borrado en cualquier momento, asegur\u00f3 la primera regidora de la Municipalidad de Lima, Patricia Ju\u00e1rez, quien neg\u00f3 que la...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "neg\u00f3,asegur\u00f3,primera,puede,puede-ser-borrado,borrados,borrado-en-cualquier,cualquier,cualquier-momento,momento,pueden,noticias,pueden-ser-borrados,murales,murales-son,son,ju\u00e1rez,arte,ef\u00edmero,municipalidad,lima,patricia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rpp.com.pe/2015/03/ju%C3%A1rez-murales-son-arte-ef%C3%ADmero-y-pueden-ser-borrados-rpp-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-03-23-juarez-murales-son-arte-efimero-y-pueden-ser-borrados-en-cualquier-momento-noticia_780304.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/03/patricia-ju%C3%A1rez-los-murales-son-arte-ef%C3%ADmero-y-pueden-ser-borrados": {
            "title": "Patricia Ju\u00e1rez: los murales son arte ef\u00edmero y pueden ser borrados... - LaRep\u00fa...",
            "snippet": "LaRep\u00fa Ju\u00e1rez: los murales son arte ef\u00edmero y pueden ser borrados...LaRep\u00fa murales son arte ef\u00edmero que puede ser borrado en cualquier momento, asegur\u00f3 la teniente alcaldesa de la Municipalidad de Lima, Patricia Ju\u00e1rez, quien neg\u00f3 que la...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "neg\u00f3,asegur\u00f3,puede,puede-ser-borrado,borrados,borrado-en-cualquier,cualquier,cualquier-momento,momento,murales,murales-son,son,pueden,pueden-ser-borrados,patricia,ju\u00e1rez,arte,ef\u00edmero,municipalidad,lima",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/03/patricia-ju%C3%A1rez-los-murales-son-arte-ef%C3%ADmero-y-pueden-ser-borrados",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/22-03-2015/patricia-juarez-los-murales-son-arte-efimero-y-pueden-ser-borrados-en-cualquier-momento"
        }
    }
}