{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-ef\u00edmero",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-ef\u00edmero/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "canariasenpositivo.net/2015/04/el-arte-ef%C3%ADmero-engalanar%C3%A1-casco-hist%C3%B3rico-de-gu%C3%ADa-isora": {
            "title": "El arte ef\u00edmero engalanar\u00e1 el casco hist\u00f3rico de Gu\u00eda de Isora con la...",
            "snippet": "As\u00ed, diferentes escenas de la Pasi\u00f3n de Cristo constituyen el motivo de inspiraci\u00f3n de los floristas y artistas que participan en esta muestra. Esta exhibici\u00f3n de arte ef\u00edmero ha potenciado la larga tradici\u00f3n de los arreglos...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Redactor",
            "tags": "exhibici\u00f3n,artistas,muestra,diferentes,arte,ef\u00edmero,pasi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/canariasenpositivo.net/2015/04/el-arte-ef%C3%ADmero-engalanar%C3%A1-casco-hist%C3%B3rico-de-gu%C3%ADa-isora",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://canariasenpositivo.net/home-2/home-2/el-arte-efimero-engalanara-el-casco-historico-de-guia-de-isora-con-la-pascua-florida/"
        },
        "periodismoenlaweb.wordpress.com/2015/03/de-lo-ef%C3%ADmero-en-el-arte": {
            "title": "De lo ef\u00edmero en el arte...",
            "snippet": "Mar\u00eda Gabriela Fern\u00e1ndez B. Texto publicado en El Universal el 1 de marzo de 2015. Un rayo se escurre desde el cielo caraque\u00f1o y se trasforma en destello sobre el...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "mariagfernandez",
            "tags": "rayo,ef\u00edmero,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodismoenlaweb.wordpress.com/2015/03/de-lo-ef%C3%ADmero-en-el-arte",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://periodismoenlaweb.wordpress.com/2015/03/28/de-lo-efimero-en-el-arte/"
        },
        "olanchito.wordpress.com/2015/03/nelson-omar-salgado-y-el-arte-ef%C3%ADmero-en-honduras-olanchito": {
            "title": "Nelson Omar Salgado y el arte ef\u00edmero en Honduras OLANCHITO...",
            "snippet": "Se trata de Nelson Omar Salgado, un artista nacional de 57 a\u00f1os de edad, que a pulso se ha granjeado el t\u00edtulo de Precursor del arte ef\u00edmero en Honduras, t\u00e9cnica callejera que por primera vez se practica en el pa\u00eds.",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Olanchito \"Ciudad Civica\"",
            "tags": "nacional,trata,arte,ef\u00edmero,artista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/olanchito.wordpress.com/2015/03/nelson-omar-salgado-y-el-arte-ef%C3%ADmero-en-honduras-olanchito",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://olanchito.wordpress.com/2015/03/25/nelson-omar-salgado-y-el-arte-efimero-en-honduras/"
        },
        "bengalas.blogspot.com/2015/03/bengalas-esplendor-del-arte-ef%C3%ADmero-o-sublimidad-y-grandeza": {
            "title": "Bengalas: Esplendor del ARTE EF\u00cdMERO o sublimidad y grandeza...",
            "snippet": "del esfuerzo colectivo que en LAS FALLAS transforma lo artesanal y cotidiano en culto divino a la necesidad de belleza en el tiempo como trasunto de la eternidad, hecha y deshecha en un instante intenso, entre sue\u00f1os...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Taif",
            "tags": "hecha,tiempo,arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero,esplendor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bengalas.blogspot.com/2015/03/bengalas-esplendor-del-arte-ef%C3%ADmero-o-sublimidad-y-grandeza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bengalas.blogspot.com/2015/03/esplendor-del-arte-efimero-o-sublimidad.html"
        },
        "porqueatravesaste.blogspot.com/2015/03/porque-atravesaste-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "porque atravesaste: Arte ef\u00edmero...",
            "snippet": "Arte ef\u00edmero. El cuerpo es inventado y su patente est\u00e1 cosida al tiempo por un lado, por otro a todo intento deformado por la pasi\u00f3n, que huye de repente. Arde su firma, fluye entre la gente derecho a este fin\u00edsimo bocado...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Abraham",
            "tags": "pasi\u00f3n,tiempo,arte,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/porqueatravesaste.blogspot.com/2015/03/porque-atravesaste-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://porqueatravesaste.blogspot.com/2015/03/arte-efimero.html"
        },
        "gipuzkoasport.com/2015/03/arte-ef%C3%ADmero-gipuzkoa-sport": {
            "title": "Arte Ef\u00edmero Gipuzkoa Sport...",
            "snippet": "Como las pompas de jab\u00f3n enormes que suelen hacer los artistas callejeros, que encuentran las miradas perdidas de viandantes y alimentan las ilusiones de grandes y peque\u00f1os. Arte ef\u00edmero, urbano, poes\u00eda hecha juego...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "Cris Garc\u00eda",
            "tags": "hecha,artistas,arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero,urbano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gipuzkoasport.com/2015/03/arte-ef%C3%ADmero-gipuzkoa-sport",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gipuzkoasport.com/2015/03/arte-efimero/"
        },
        "sergiofanjul.blogspot.com/2015/02/sergio-fanjul-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "Sergio Fanjul: Arte ef\u00edmero.",
            "snippet": "Arte ef\u00edmero. Aimar contin\u00faa con el catarro derivado de la gripe. No est\u00e1 mal pero tampoco est\u00e1 bien del todo. Unas d\u00e9cimas por aqu\u00ed, una congesti\u00f3n por all\u00e1, un dolor de cabeza intermitente... Sin poder ir a clase, con el...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "Sergio",
            "tags": "arte,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sergiofanjul.blogspot.com/2015/02/sergio-fanjul-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sergiofanjul.blogspot.com/2015/02/arte-efimero.html"
        },
        "geekscience.net/2015/01/beachbot-disney-el-robot-que-crea-arte-ef%C3%ADmero-geekscience": {
            "title": "Beachbot Disney, el robot que crea arte ef\u00edmero GeekScience...",
            "snippet": "Ya hemos visto antes robots que dibujan y pintan. Pero Beachbot realiza un arte a una escala completamente diferente. Este rob\u00f3t ha sido desarrollado por un equipo de Disney Investigaci\u00f3n Zurich y la ETH Zurich, el robot...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "admin",
            "tags": "diferente,realiza,crea,arte,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/geekscience.net/2015/01/beachbot-disney-el-robot-que-crea-arte-ef%C3%ADmero-geekscience",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://geekscience.net/beachbot-disney-robot"
        },
        "antxonarza.com/2015/01/antxon-arza-arte-ef%C3%ADmero-social-y-participativo": {
            "title": "Antxon Arza ARTE EF\u00cdMERO, SOCIAL Y PARTICIPATIVO.",
            "snippet": "ARTE EF\u00cdMERO, SOCIAL Y PARTICIPATIVO. Domingo, 11 de enero de 2015 Antxon Arza Dejar un comentario Ir a comentarios. Alicia Otaegui, adem\u00e1s de ser una amiga encantadora, es una ARTISTA diferente, sus obras est\u00e1n hechas con...",
            "date": "2015-01-11",
            "author_name": "Antxon Arza",
            "tags": "arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero,social,artista,diferente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/antxonarza.com/2015/01/antxon-arza-arte-ef%C3%ADmero-social-y-participativo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://antxonarza.com/blog/2015/01/11/arte-social-y-participativo/"
        },
        "ideasdebabel.com/2014/12/a-chile-fue-con-su-arte-ef%C3%ADmero-miguel-braceli": {
            "title": "A Chile fue con su arte ef\u00edmero MIGUEL BRACELI, EL...",
            "snippet": "El curr\u00edculo de Miguel Braceli, configurado por un rimero de realizaciones de desempe\u00f1o inusual, haza\u00f1as ef\u00edmeras que aceleran la hipnosis colectiva, deber\u00eda decir, en el regl\u00f3n oficio, artistecto. Innovador en ejercicio, autor...",
            "date": "2014-12-20",
            "author_name": "Alfonso Molina",
            "tags": "miguel,arte,ef\u00edmero,autor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ideasdebabel.com/2014/12/a-chile-fue-con-su-arte-ef%C3%ADmero-miguel-braceli",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ideasdebabel.com/home/a-chile-fue-con-su-arte-efimero-miguel-braceli-el-arquitecto-inmaterial-por-faitha-nahmens/"
        }
    }
}