{
    "meta": {
        "portal_name": "arte-ef\u00edmero",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/arte-ef\u00edmero/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/arte-ef%C3%ADmero/arte-ef%C3%ADmero/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/arteotrose-jcsan15-068-el-arte-efimero-en-la-arena": {
            "title": "ARTEotrosE-JCSAN15-068-el ARTE EFIMERO en la ARENA...",
            "snippet": "ARTEotrosE-JCSAN15-068-el ARTE EFIMERO en la ARENA jcsanamez-EL ARTE EFIMERO DE LA muchas clases de arte y entre ellos, los que llamamos ARTE EF\u00cdMERO, como este que se realiza con la arena, otros grafitis destinados a ser... From: Jose Campo...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Jose Campo Santidrian",
            "categories": "grafiti",
            "tags": "jose,realiza,arena,arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero,efimero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/grafiti/youtube.com/2015/04/arteotrose-jcsan15-068-el-arte-efimero-en-la-arena",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VwsHhMWNZrM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VwsHhMWNZrM/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/artista-pl%C3%A1stico-interviene-espacios-p%C3%BAblicos-con-su-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "Artista pl\u00e1stico interviene espacios p\u00fablicos con su arte ef\u00edmero...",
            "snippet": "Caracas tiene un ciudadano peculiar. Se trata de Mois\u00e9s Zavarce, un artista pl\u00e1stico que se dedica a resignificar el espacio con su arte urbano el cual califica como arte ef\u00edmero. Lo pisan, llueve y se va. S\u00f3lo lo disfrutan quien lo ve y al d\u00eda...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "arte-urbano",
            "tags": "artista,arte,arte-ef\u00edmero,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-urbano/dailymotion.com/2014/12/artista-pl%C3%A1stico-interviene-espacios-p%C3%BAblicos-con-su-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/arte+ef%C3%ADmero+arte+ef%C3%ADmero/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2doioh_artista-plastico-interviene-espacios-publicos-con-su-arte-efimero_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2doioh_artista-plastico-interviene-espacios-publicos-con-su-arte-efimero_news"
        },
        "youtube.com/2014/08/noche3-oto%C3%B1o-barquero-instalaci%C3%B3n-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "noche3 OTO\u00d1O BARQUERO INSTALACI\u00d3N//ARTE EF\u00cdMERO...",
            "snippet": "noche3 OTO\u00d1O BARQUERO INSTALACI\u00d3N//ARTE EF\u00cdMERO INSTALACI\u00d3N \"OTO\u00d1O BARQUERO\" Noche 3 Siguen vivos!!! 100 barquitos 100 frases 1 \u00e1rbol=\"OTO\u00d1O BARQUERO\" Por favor los que pasen por la plaza ESPA\u00d1A 7 Y 66 saquen fotos(no imporla... From: Maria...",
            "date": "2014-08-02",
            "author_name": "Maria Agustina Luque",
            "tags": "arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/08/noche3-oto%C3%B1o-barquero-instalaci%C3%B3n-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=d2hygbwA_OI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/d2hygbwA_OI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/el-arte-ef%C3%ADmero-de-dibujar-sobre-la-arena-bbc-mundo": {
            "title": "El arte ef\u00edmero de dibujar sobre la arena - BBC Mundo...",
            "snippet": "El arte ef\u00edmero de dibujar sobre la arena - BBC Mundo Armado con un rastrillo, el artista estadounidense Andres Amador crea formas y patrones geom\u00e9tricos sobre la arena de la playa. Con el paso de las horas, el agua del mar va borrando estas...",
            "date": "2014-07-16",
            "author_name": "BBC Mundo",
            "tags": "arena,artista,arte,arte-ef\u00edmero,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/07/el-arte-ef%C3%ADmero-de-dibujar-sobre-la-arena-bbc-mundo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=kKm5dJGspIc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/kKm5dJGspIc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/rock-arte-ef%C3%ADmero-performance-y-rayo-l%C3%A1ser": {
            "title": "Rock, Arte Ef\u00edmero, Performance y Rayo L\u00e1ser...",
            "snippet": "Rock, Arte Ef\u00edmero, Performance y Rayo L\u00e1ser Explicaci\u00f3n del Rock, Rock N Roll, Performance (Qu\u00e9 es, como surgi\u00f3, etc) y la invenci\u00f3n del Rayo L\u00e1ser. From: Erick Vazquez Views: 113 6 ratings Time: 09:39 More in Entertainment...",
            "date": "2014-06-20",
            "author_name": "Erick Vazquez",
            "categories": "rock",
            "tags": "arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/youtube.com/2014/06/rock-arte-ef%C3%ADmero-performance-y-rayo-l%C3%A1ser",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Q67sVQWrSig&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Q67sVQWrSig/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/cocktel-para-dos-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "Cocktel para Dos. Arte Ef\u00edmero...",
            "snippet": "Cocktel para Dos. Arte Ef\u00edmero Serie fotogr\u00e1fica para felicitar un compromiso. From: Mar\u00eda Gina.Valero ortiz Views: 17 0 ratings Time: 03:39 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-05-05",
            "author_name": "Mar\u00eda Gina .Valero ortiz",
            "tags": "arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero,ortiz",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/05/cocktel-para-dos-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Az5cQyKoSqs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Az5cQyKoSqs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/paco-torreblanca-el-arte-ef%C3%ADmero": {
            "title": "Paco Torreblanca El Arte Ef\u00edmero...",
            "snippet": "Paco Torreblanca El Arte Ef\u00edmero From: jose alejndro suarez marquez Views: 13752 79 ratings Time: 49:49 More in Music...",
            "date": "2014-04-07",
            "author_name": "jose alejndro suarez marquez",
            "tags": "jose,arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/04/paco-torreblanca-el-arte-ef%C3%ADmero",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=yByy1B29ayE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/yByy1B29ayE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/arte-efimero-de-rolando-ortiz": {
            "title": "Arte efimero de Rolando Ortiz...",
            "snippet": "Arte efimero de Rolando Ortiz Rolando Ort\u00edz es una antig\u00fce\u00f1o que desde febrero viene preparando moldes para las alfombras que elabora la fe cat\u00f3lica en la cuaresma y semana mayor. - Canal de Gobierno, Guatemala - From: Canal de Gobierno...",
            "date": "2014-03-06",
            "author_name": "Canal de Gobierno Guatemala",
            "tags": "ortiz,semana,efimero,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/03/arte-efimero-de-rolando-ortiz",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=43EPGZ36bqU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/43EPGZ36bqU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/11/arte-ef%C3%ADmero-semana-de-la-familia-escuela-normal": {
            "title": "Arte Ef\u00edmero Semana de la Familia Escuela normal...",
            "snippet": "Arte Ef\u00edmero Semana de la Familia Escuela normal En la Semana del Mes de Octubre se realiza la semana de integraci\u00f3n entre el Nivel Inicial y nivel Primario en la Escuela Normal \"Osvaldo Magnasco\" From: mariana isabel la barba Views: 9 0 ratings...",
            "date": "2013-11-11",
            "author_name": "mariana isabel la barba",
            "categories": "escuela",
            "tags": "realiza,semana,arte,arte_ef\u00edmero,ef\u00edmero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2013/11/arte-ef%C3%ADmero-semana-de-la-familia-escuela-normal",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=k4AYTK7yO-I&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/k4AYTK7yO-I/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/07/arte-efimero-de-la-antigua-atlantida": {
            "title": "Arte efimero de la antigua Atlantida...",
            "snippet": "Arte efimero de la antigua Atlantida Arte efimero de la antigua Atlantida. Arte que en unos a\u00f1os habr\u00e1 desaparecido, pero que si lo volvemos a ver, nos recordar\u00e1 siempre ese esplendor atlante. From: Jose Alfonso Hernando Views: 650 10 ratings...",
            "date": "2013-07-28",
            "author_name": "Jose Alfonso Hernando",
            "tags": "jose,efimero,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/07/arte-efimero-de-la-antigua-atlantida",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=arte%2Bef%C3%ADmero%2Barte%2Bef%C3%ADmero&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=otrtBCDSHjg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/otrtBCDSHjg/0.jpg"
        }
    }
}