{
    "meta": {
        "portal_name": "danza",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/danza/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/danza/danza/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/danza/danza/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/danza/danza/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.com.py/2015/05/danza-contempor%C3%A1nea-con-mary-carmen-niella-edicion-impresa": {
            "title": "Danza contempor\u00e1nea con Mary Carmen Niella - Edicion Impresa...",
            "snippet": "El martes 5, a las 19:00, se dar\u00e1 inicio a un taller de danza contempor\u00e1nea para adultos principiantes a cargo de la profesora Mary Carmen Niella, en el Granel (Juan de Salazar 372 casi Artigas). La actividad est\u00e1 dirigida a...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "danza",
            "tags": "dirigida,taller,carmen,danza,contempor\u00e1nea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/abc.com.py/2015/05/danza-contempor%C3%A1nea-con-mary-carmen-niella-edicion-impresa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza%2Bdanza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/edicion-impresa/artes-espectaculos/danza-contemporanea-con-mary-carmen-niella-1361980.html"
        },
        "abc.com.py/2015/04/bailarinas-cierran-pettirossi-para-celebrar-la-danza-espectaculos": {
            "title": "Bailarinas cierran Pettirossi para celebrar la danza - Espectaculos...",
            "snippet": "Un grupo de bailarinas y algunos bailarines del Instituto Superior de Bellas Artes conmemoraron el D\u00eda Internacional de la Danza con un espont\u00e1neo espect\u00e1culo dirigido a trabajadores y transe\u00fantes del Mercado 4.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "bellas-artes,danza",
            "tags": "espect\u00e1culo,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,artes,instituto,algunos,celebrar,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/abc.com.py/2015/04/bailarinas-cierran-pettirossi-para-celebrar-la-danza-espectaculos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cultura/bailarinas-cierran-pettirossi-para-bailar-1361566.html"
        },
        "balmacedartejoven.cl/2015/04/compa%C3%B1%C3%ADa-estable-de-danza-2015-anuncia-sus-seleccionados": {
            "title": "Compa\u00f1\u00eda Estable de Danza 2015 anuncia sus seleccionados...",
            "snippet": "Compa\u00f1\u00eda Estable de Danza 2015 anuncia sus seleccionados. compa\u00f1ia danza valpo. Concluy\u00f3 exitosamente el proceso de audici\u00f3n y selecci\u00f3n para la Compa\u00f1\u00eda Estable de DanzaBalmaceda Arte Joven Valpara\u00edso 2015. A continuaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "webmaster@balmacedartejoven.cl",
            "categories": "danza",
            "tags": "joven,valpara\u00edso,compa\u00f1\u00eda,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/balmacedartejoven.cl/2015/04/compa%C3%B1%C3%ADa-estable-de-danza-2015-anuncia-sus-seleccionados",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://balmacedartejoven.cl/2015/04/compania-estable-de-danza-2015-anuncia-sus-seleccionados/"
        },
        "shantigoyo.wordpress.com/2015/04/con-la-danza-hasta-el-cuello": {
            "title": "Con la Danza hasta el cuello...",
            "snippet": "Con la Danza hasta el cuello Israel Andal\u00f3n \u00a1Con la danza hasta el cuello! Hoy 29 de Abril se celebra el D\u00eda Internacional de la Danza. Para los ajenos a esto, suena a uno de esos tantos d\u00edas que la UNESCO decidi\u00f3 dedicar a cosas sin sentido.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "iandalon",
            "categories": "sentido,danza",
            "tags": "d\u00edas,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,celebra,danza,abril,unesco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/shantigoyo.wordpress.com/2015/04/con-la-danza-hasta-el-cuello",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=danza%2Bdanza&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://shantigoyo.wordpress.com/2015/04/29/danza_al_cuello/"
        },
        "revistadearte.com/2015/04/el-mundo-de-la-cultura-celebra-d%C3%ADa-internacional-danza": {
            "title": "El mundo de la cultura celebra el D\u00eda Internacional de la Danza...",
            "snippet": "El Instituto Nacional de las artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica (INAEM) celebra el D\u00eda Internacional de la Danza 2015 con la puesta en marcha de la aplicaci\u00f3n.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Logopress - Editor",
            "categories": "cultura,danza",
            "tags": "celebra,instituto,nacional,artes,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,mundo,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/revistadearte.com/2015/04/el-mundo-de-la-cultura-celebra-d%C3%ADa-internacional-danza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza%2Bdanza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistadearte.com/2015/04/29/el-mundo-de-la-cultura-celebra-el-dia-internacional-de-la-danza/"
        },
        "pcdv.cl/2015/04/celebraremos-el-d%C3%ADa-de-la-danza-con-actividades-para-ni%C3%B1as": {
            "title": "Celebraremos el D\u00eda de la Danza con actividades para ni\u00f1as y ni\u00f1os...",
            "snippet": "El Parque Cultural de Valpara\u00edso quiere sumarse a la celebraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Danza proponiendo actividades dedicadas a los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la zona, para fomentar en ellos el gusto y conocimiento por esta...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "richardnn",
            "categories": "conocimiento,danza",
            "tags": "internacional,quiere,parque,d\u00eda,danza,valpara\u00edso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/pcdv.cl/2015/04/celebraremos-el-d%C3%ADa-de-la-danza-con-actividades-para-ni%C3%B1as",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza%2Bdanza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pcdv.cl/2015/04/28/celebraremos-el-dia-de-la-danza-con-actividades-para-ninas-y-ninos/"
        },
        "espaciolacaracola.blogspot.com/2015/04/danza-y-acrobacia-en-telas-nuevas-propuestas-anuales-desde-mayo": {
            "title": "DANZA y ACROBACIA en TELAS: nuevas propuestas anuales desde mayo.",
            "snippet": "Danza Contempor\u00e1nea: Entrenamiento T\u00e9cnico Tecnolog\u00edas de Improvisaci\u00f3n Lunes y Mi\u00e9rcoles de 9 a 11 hs, anual. Comienza: Mi\u00e9rcoles 4 de mayo Coordina: Roxana Mart\u00edn Inversi\u00f3n 280 una vez por semana, 360 dos veces por semana. El taller...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "la caracola",
            "categories": "tecnologia,danza",
            "tags": "dos,mayo,entrenamiento,danza,danza_contempor\u00e1nea,contempor\u00e1nea,mi\u00e9rcoles,taller",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/espaciolacaracola.blogspot.com/2015/04/danza-y-acrobacia-en-telas-nuevas-propuestas-anuales-desde-mayo",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=danza%2Bdanza&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://espaciolacaracola.blogspot.com/2015/04/danza-y-acrobacia-en-telas-nuevas.html"
        },
        "ibericadedanza.com/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-danza-en-el-museo-reina-sof%C3%ADa": {
            "title": "D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA DANZA en el Museo Reina Sof\u00eda...",
            "snippet": "Se ofrecer\u00e1n ocho actuaciones, en distintos espacios, presentando una serie de coreograf\u00edas de los m\u00e1s diversos estilos: danza contempor\u00e1nea, espa\u00f1ola, flamenco de creaci\u00f3n actual o danzas urbanas, que entraran en...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "admin",
            "categories": "danza",
            "tags": "danza,espacios,ocho,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,contempor\u00e1nea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/ibericadedanza.com/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-danza-en-el-museo-reina-sof%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ibericadedanza.com/dia-internacional-de-la-danza-en-el-museo-reina-sofia/"
        },
        "infonudismo.wordpress.com/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-danza-info-nudismo": {
            "title": "D\u00eda Internacional de la Danza Info Nudismo...",
            "snippet": "El D\u00eda Internacional de la Danza (International Dance Day) se celebra todos los a\u00f1os el 29 de Abril, fue establecido por el Comit\u00e9 de Danza del Instituto Internacional del Teatro de la Unesco en 1982 con el fin de atraer la...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Info Nudismo",
            "categories": "danza",
            "tags": "fin,instituto,internacional,celebra,danza,d\u00eda,d\u00eda_internacional,abril,teatro,unesco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/infonudismo.wordpress.com/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-danza-info-nudismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza%2Bdanza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infonudismo.wordpress.com/2015/04/29/dia-internacional-de-la-danza/"
        },
        "europapress.es/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-danza-los-que-no-bailan-est%C3%A1n-muertos": {
            "title": "D\u00eda Internacional de la Danza: \"Los que no bailan est\u00e1n muertos\"...",
            "snippet": "El D\u00eda Internacional de la Danza se celebra este mi\u00e9rcoles 29 de abril, con el fin de rendir homenaje a la danza y su universalidad, m\u00e1s all\u00e1 de las barreras...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "danza",
            "tags": "fin,abril,celebra,mi\u00e9rcoles,d\u00eda,d\u00eda_internacional,internacional,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/europapress.es/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-danza-los-que-no-bailan-est%C3%A1n-muertos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=danza%2Bdanza&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://europapress.es/cultura/exposiciones-00131/noticia-dia-internacional-danza-no-bailan-estan-muertos-20150428122943.html"
        }
    }
}