{
    "meta": {
        "portal_name": "danza",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/danza/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/danza/danza/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/danza/danza/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/danza/danza/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariocronica.com.ar/2015/05/ayer-se-hizo-una-demostraci%C3%B3n-y-clase-de-danza-%C3%A1rabe-al": {
            "title": "Ayer se hizo una demostraci\u00f3n y clase de danza \u00e1rabe al aire libre - Cr\u00f3nica Digital...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica DigitalAyer se hizo una demostraci\u00f3n y clase de danza \u00e1rabe al aire libreCr\u00f3nica DigitalEl Ballet Firqat Bel Jnoub junto al taller de danzas \u00e1rabes del Centro Cultural Comodoro, llevaron a cabo una demostraci\u00f3n de dabke. Un g\u00e9nero que...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "danza",
            "tags": "cabo,centro,cultural,danza,ballet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/diariocronica.com.ar/2015/05/ayer-se-hizo-una-demostraci%C3%B3n-y-clase-de-danza-%C3%A1rabe-al",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocronica.com.ar/131832-ayer-se-hizo-una-demostracion-y-clase-de-danza-arabe-al-aire-libre.html"
        },
        "vanguardia.com.mx/2015/05/concluye-con-%C3%A9xito-encuentro-nacional-de-danza-en-torre%C3%B3n": {
            "title": "Concluye con \u00e9xito Encuentro Nacional de Danza en Torre\u00f3n...",
            "snippet": "TORRE\u00d3N, COAH.- El Segundo Encuentro Nacional de Danza Torre\u00f3n 2015 concluy\u00f3 con \u00e9xito, donde destac\u00f3 la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 30 mil asistentes y el enfoque social llevando la danza a diversos espacios p\u00fablicos y funciones en escuelas de...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "escuela,danza",
            "tags": "participaci\u00f3n,segundo,encuentro,encuentro_nacional,nacional,danza,torre\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/vanguardia.com.mx/2015/05/concluye-con-%C3%A9xito-encuentro-nacional-de-danza-en-torre%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=danza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vanguardia.com.mx/concluyeconexitoencuentronacionaldedanzaentorreon-2315457.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/el-%C3%BAltimo-aleteo-del-cisne": {
            "title": "El \u00faltimo aleteo del cisne...",
            "snippet": "En t\u00e9rminos de danza, Maya era inventora, de l\u00edneas y saltos con una proyecci\u00f3n e intenci\u00f3n desconocidas hasta entonces. No se puede huir de calificativos mal usados y t\u00f3picos porque en su caso son ineludibles: gran artista que se mov\u00eda s\u00f3lo...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "danza",
            "tags": "danza,maya",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/elmundo.es/2015/05/el-%C3%BAltimo-aleteo-del-cisne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=danza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/05/03/55465db922601d83438b4581.html"
        },
        "eldia.com/2015/05/nombres-en-danza-y-dudas-el-acuerdo-ucr-pro-la-regi%C3%B3n": {
            "title": "Nombres en danza y dudas en el acuerdo UCR-PRO en la Regi\u00f3n - Diario El D\u00eda (Comunicado de...",
            "snippet": "Diario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)Nombres en danza y dudas en el acuerdo UCR-PRO en la Regi\u00f3nDiario El D\u00eda (Comunicado de prensa) (Registro)En Brandsen el armado est\u00e1 en su etapa de definiciones con varios nombres en danza como el...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "danza",
            "tags": "d\u00eda,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/eldia.com/2015/05/nombres-en-danza-y-dudas-el-acuerdo-ucr-pro-la-regi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldia.com/la-provincia/nombres-en-danza-y-dudas-en-el-acuerdo-ucr-pro-en-la-region-53812"
        },
        "elmanana.com.mx/2015/05/participar%C3%A1-grupo-de-danza-atemoztli-en-evento-folkl%C3%B3rico-el-ma%C3%B1ana-nuevo": {
            "title": "Participar\u00e1 Grupo de Danza Atemoztli en evento folkl\u00f3rico - El Ma\u00f1ana de Nuevo Laredo...",
            "snippet": "El Ma\u00f1ana de Nuevo LaredoParticipar\u00e1 Grupo de Danza Atemoztli en evento folkl\u00f3ricoEl Ma\u00f1ana de Nuevo LaredoNUEVO LAREDO.- El grupo de danza folkl\u00f3rica Atemoztli conformado por maestras jubiladas se preparan para el encuentro estatal de maestros...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "danza",
            "tags": "encuentro,maestros,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/elmanana.com.mx/2015/05/participar%C3%A1-grupo-de-danza-atemoztli-en-evento-folkl%C3%B3rico-el-ma%C3%B1ana-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elmanana.com.mx/noticia/65592/Participara-Grupo-de-Danza-Atemoztli-en-evento-folklorico.html"
        },
        "20minutos.es/2015/05/teatro-danza-circo-y-m%C3%BAsica-en-89-pueblos-gracias-al-xi": {
            "title": "Teatro, danza, circo y m\u00fasica en 89 pueblos gracias al XI Programa de Fomento y Cooperaci\u00f3n...",
            "snippet": "La Diputaci\u00f3n de Sevilla ha sido este lunes el centro de reuni\u00f3n de alcaldes, concejales, t\u00e9cnicos y monitores de cultura procedentes de 89 municipios que participan en el XI Programa de Fomento y Cooperaci\u00f3n Cultural con los Municipios, gracias...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "cultura,danza",
            "tags": "cultural,cultura,sido,centro,m\u00fasica,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/20minutos.es/2015/05/teatro-danza-circo-y-m%C3%BAsica-en-89-pueblos-gracias-al-xi",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=danza&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2449594/0/teatro-danza-circo-musica-89-pueblos-gracias-al-xi-programa-fomento-cooperacion-cultural/"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/05/celebraci%C3%B3n-de-la-danza-con-acento-argentino-argentina": {
            "title": "Celebraci\u00f3n de la danza con acento argentino - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Celebraci\u00f3n de la danza con acento argentino (Argentina)En el minuto uno de iniciada la gala de ballet por el D\u00eda de la Danza, que organiza anualmente el Consejo Argentino -de la que todos (compa\u00f1\u00edas oficiales, grupos independientes...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "danza",
            "tags": "ballet,danza,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/lanacion.com.ar/2015/05/celebraci%C3%B3n-de-la-danza-con-acento-argentino-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1789422-celebracion-de-la-danza-con-acento-argentino"
        },
        "es.euronews.com/2015/05/el-mundo-de-la-danza-llora-muerte-maya-plisetskaya-euronews": {
            "title": "El mundo de la danza llora la muerte de Maya Plisetskaya - euronews...",
            "snippet": "euronewsEl mundo de la danza llora la muerte de Maya PlisetskayaeuronewsConsiderada una de las m\u00e1s importantes bailarinas del siglo XX, su rechazo a las convenciones la convirti\u00f3 en un mito de la escena sin el que es imposible entender los m\u00e1s...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "danza",
            "tags": "maya,mundo,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/es.euronews.com/2015/05/el-mundo-de-la-danza-llora-muerte-maya-plisetskaya-euronews",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.euronews.com/2015/05/03/el-mundo-de-la-danza-llora-la-muerte-de-maya-plisetskaya/"
        },
        "milenio.com/2015/05/falta-de-difusi%C3%B3n-encuentro-danza-niega-beneficio": {
            "title": "Falta de difusi\u00f3n de encuentro de danza, niega beneficio -...",
            "snippet": "de difusi\u00f3n de encuentro de danza, niega parte del Segundo Encuentro Nacional de Danza que se llev\u00f3 a cabo en Torre\u00f3n, se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de destacados bailarines, maestros y core\u00f3grafos. La maestra, bailarina y core\u00f3grafa Rossana...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "danza",
            "tags": "maestros,participaci\u00f3n,cabo,segundo,encuentro,encuentro_nacional,nacional,parte,danza,torre\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/milenio.com/2015/05/falta-de-difusi%C3%B3n-encuentro-danza-niega-beneficio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/cultura/Segundo_Encuentro_Nacional_de_Danza_en_Torreon-Rossana_Filomarino_0_511149013.html"
        },
        "es.globalvoicesonline.org/2015/05/la-danza-en-religi%C3%B3n-afrocubana-regla-de-ocha-if%C3%A1-global-voices": {
            "title": "La danza en la religi\u00f3n afrocubana Regla de Ocha-If\u00e1 - Global Voices en espa\u00f1ol...",
            "snippet": "Global Voices en espa\u00f1olLa danza en la religi\u00f3n afrocubana Regla de Ocha-If\u00e1Global Voices en espa\u00f1olUno de los legados fundamentales de Cuba a la cultura universal ha sido la m\u00fasica y consiguientemente la danza. Por ello comenzaremos esta serie...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "cultura,religion,danza",
            "tags": "cultura,sido,m\u00fasica,danza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/es.globalvoicesonline.org/2015/05/la-danza-en-religi%C3%B3n-afrocubana-regla-de-ocha-if%C3%A1-global-voices",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=danza&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.globalvoicesonline.org/2015/05/03/la-danza-en-la-religion-afrocubana-regla-de-ocha-ifa/"
        }
    }
}