{
    "meta": {
        "portal_name": "kick-boxing",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/kick-boxing/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kick-boxing/kick-boxing/blogs.json"
    },
    "items": {
        "andaluciainformacion.es/2015/05/el-portuense-alejandro-rivas-se-corona-campe%C3%B3n-del-mundo-de-kick": {
            "title": "El portuense Alejandro Rivas se corona Campe\u00f3n del Mundo de Kick Boxing...",
            "snippet": "El alcalde de El Puerto de Santa Mar\u00eda, Alfonso Cand\u00f3n y el teniente de alcalde de Deportes, Francisco Aguilar, felicitan al joven portuense Alejandro Rivas por su t\u00edtulo de Campe\u00f3n del Mundo en la modalidad K1 de Kick Boxing. Estamos ante una...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "kick-boxing",
            "tags": "joven,puerto,kick,kick_boxing,boxing,alejandro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kick-boxing/andaluciainformacion.es/2015/05/el-portuense-alejandro-rivas-se-corona-campe%C3%B3n-del-mundo-de-kick",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/el-puerto/501878/el-portuense-alejandro-rivas-se-corona-campeon-del-mundo-de-kick-boxing/"
        },
        "elsoldemargarita.com.ve/2015/04/kickboxing-insular-se-destac%C3%B3": {
            "title": "Kickboxing insular se destac\u00f3 -...",
            "snippet": "insular se destac\u00f3 Abr, 2015 La selecci\u00f3n regional de kickboxing logr\u00f3 el tercer puesto en la primera V\u00e1lida Nacional y obtuvo su pase para los Juegos Deportivos Nacionales 2015. La delegaci\u00f3n insular asisti\u00f3 con 19 atletas al evento...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "evento,nacional,selecci\u00f3n,kickboxing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elsoldemargarita.com.ve/2015/04/kickboxing-insular-se-destac%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsoldemargarita.com.ve/posts/post/id:149519/Kickboxing-insular-se-destac\u00f3-en-Aragua--"
        },
        "elvigia.net/2015/04/est%C3%A1-de-vuelta-el-rey-del-kick-boxing": {
            "title": "Est\u00e1 de vuelta el rey del kick boxing...",
            "snippet": "Sergio Micky L\u00f3pez y Jos\u00e9 Guardado anunciaron ayer el evento de box y artes marciales mixtas del pr\u00f3ximo 15 de mayo. Foto: Gabriel Garc\u00eda El Regreso de un \u00eddolo, funci\u00f3n de box y artes marciales mixtas fue anunciada ayer en este puerto...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "ayer,puerto,garc\u00eda,mayo,evento,kick,boxing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/elvigia.net/2015/04/est%C3%A1-de-vuelta-el-rey-del-kick-boxing",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elvigia.net/deportes/box/2015/4/30/esta-vuelta-rey-kick-boxing-195865.html"
        },
        "lavozdealmeria.es/2015/04/roquetas-de-mar-vivi%C3%B3-una-emocionante-velada-kick-boxing": {
            "title": "Roquetas de Mar vivi\u00f3 una emocionante velada de kick boxing...",
            "snippet": "El Pabell\u00f3n Infanta Cristina alberg\u00f3 una vibrante y emocionante velada de kick boxing y k1 que se celebr\u00f3 el pasado s\u00e1bado, 25 de abril. Cont\u00f3 con la organizaci\u00f3n del club Spirit Buddha, de Aguadulce, con la colaboraci\u00f3n de Kick Boxing Team...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "kick-boxing",
            "tags": "kick,kick_boxing,boxing,colaboraci\u00f3n,spirit,spirit_buddha,buddha,organizaci\u00f3n,abril,celebr\u00f3,celebr\u00f3-el-pasado,pasado,pasado-s\u00e1bado,s\u00e1bado,alberg\u00f3,alberg\u00f3-una-vibrante,vibrante,vibrante-emocionante,vibrante-emocionante-velada,emocionante,emocionante-velada,velada,pabell\u00f3n,pabell\u00f3n_infanta,pabell\u00f3n_infanta_cristina,infanta,infanta_cristina,cristina,roquetas,mar,cont\u00f3,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kick-boxing/lavozdealmeria.es/2015/04/roquetas-de-mar-vivi%C3%B3-una-emocionante-velada-kick-boxing",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdealmeria.es/vernoticia.asp?IdNoticia=81662"
        },
        "elalmeria.es/2015/04/velada-de-asaltos-y-combates": {
            "title": "Velada de asaltos y combates...",
            "snippet": "El Pabell\u00f3n Infanta Cristina de Roquetas de Mar alberg\u00f3 una vibrante y emocionante velada de kick boxing y k, un evento que se celebr\u00f3 el pasado s\u00e1bado, 25 de abril. Esta actividad cont\u00f3 con la organizaci\u00f3n del club Spirit Buddha de...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "spirit,spirit_buddha,buddha,cont\u00f3,organizaci\u00f3n,abril,evento,celebr\u00f3,celebr\u00f3-el-pasado,pasado,pasado-s\u00e1bado,s\u00e1bado,alberg\u00f3,alberg\u00f3-una-vibrante,vibrante,vibrante-emocionante,vibrante-emocionante-velada,emocionante,emocionante-velada,velada,pabell\u00f3n,pabell\u00f3n_infanta,pabell\u00f3n_infanta_cristina,infanta,infanta_cristina,cristina,roquetas,mar,kick,boxing,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elalmeria.es/2015/04/velada-de-asaltos-y-combates",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elalmeria.es/article/provincia/2016834/velada/asaltos/y/combates.html"
        },
        "eltiempo.com.ve/2015/04/anzo%C3%A1tegui-se-alz%C3%B3-con-nueve-medallas-en-nacional-de-kickboxing": {
            "title": "Anzo\u00e1tegui se alz\u00f3 con nueve medallas en nacional de kickboxing - El Tiempo...",
            "snippet": "Anzo\u00e1tegui se alz\u00f3 con nueve medallas en nacional de kickboxingEl TiempoPuerto La Cruz.- Nueve medallas de oro fue la cosecha de la selecci\u00f3n de Anzo\u00e1tegui en el campeonato nacional de kickboxing, categor\u00eda juvenil-adulto. La justa se disput\u00f3...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "nacional,selecci\u00f3n,kickboxing,tiempo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltiempo.com.ve/2015/04/anzo%C3%A1tegui-se-alz%C3%B3-con-nueve-medallas-en-nacional-de-kickboxing",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com.ve/deportes/artes-marciales/anzoategui-se-alzo-con-nueve-medallas-en-nacional-de-kickboxing/179839"
        },
        "lacomarcadepuertollano.com/2015/04/dos-luchadores-puertollanenses-compiten-en-la-noche-del-luchador-rinc%C3%B3n": {
            "title": "Dos luchadores puertollanenses compiten en La Noche del Luchador del Rinc\u00f3n de la Victoria...",
            "snippet": "Se trata de la campeona de Espa\u00f1a de kick boxing, Sheila Garc\u00eda, junto a Michael Manzanares, otra joven promesa local Dos luchadores del Gym Titanes de Puertollano tienen una cita este s\u00e1bado, 2 de mayo, en el Rinc\u00f3n de la Victoria malague\u00f1o...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "mayo,cita,s\u00e1bado,gym,luchadores,joven,garc\u00eda,espa\u00f1a,kick,boxing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacomarcadepuertollano.com/2015/04/dos-luchadores-puertollanenses-compiten-en-la-noche-del-luchador-rinc%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacomarcadepuertollano.com/diario/noticia/2015_04_28/21"
        },
        "alhaurin.com/2015/04/la-cantera-del-kick-boxing-de-alhaur%C3%ADn-torre-arrasa-en-sevilla": {
            "title": "La cantera del kick boxing de Alhaur\u00edn de la Torre arrasa en Sevilla...",
            "snippet": "Danni Brady se proclam\u00f3 subcampe\u00f3n de Espa\u00f1a y otros 5 luchadores vencieron en categor\u00edas infantil y cadete del Open Internacional Top King El pasado fin de semana tuvo lugar el Open Internacional de kick boxing Sevilla, en el que intervinieron...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "pasado,luchadores,infantil,kick,boxing,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alhaurin.com/2015/04/la-cantera-del-kick-boxing-de-alhaur%C3%ADn-torre-arrasa-en-sevilla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://alhaurin.com/noticias_ampliar.php?id=48538"
        },
        "theguardian.com/2015/04/nick-clegg-i-imagine-ed-balls-s-face-when-kickboxing-video": {
            "title": "Nick Clegg: I imagine Ed Balls's face when kickboxing video - The Guardian...",
            "snippet": "The GuardianNick Clegg: I imagine Ed Balls's face when kickboxing videoThe GuardianNick Clegg jokes that the image of Labour's Ed Balls might 'flicker through his imagination'when he is kickboxing at the gym. The Liberal Democrat leader made the...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "gym,kickboxing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/theguardian.com/2015/04/nick-clegg-i-imagine-ed-balls-s-face-when-kickboxing-video",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=kick%2Bboxing%2Bkick%2Bboxing&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://theguardian.com/politics/video/2015/apr/28/nick-clegg-ed-balls-face-kickboxing-video"
        },
        "diariodemallorca.es/2015/04/m%C3%A1s-de-cincuenta-ni%C3%B1os-en-la-diada-infantil": {
            "title": "M\u00e1s de cincuenta ni\u00f1os en la Diada infantil...",
            "snippet": "M\u00e1s de medio centenar de j\u00f3venes se dieron cita en la ma\u00f1ana de ayer en el polideportivo Francesc de Borja Moll de Palma para participar en una jornada de kickboxing infantil, organizaada por el Consell de Mallorca en colaboraci\u00f3n con la...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "colaboraci\u00f3n,cita,ayer,infantil,kickboxing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodemallorca.es/2015/04/m%C3%A1s-de-cincuenta-ni%C3%B1os-en-la-diada-infantil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kick%2Bboxing&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodemallorca.es/deportes/2015/04/27/cincuenta-ninos-diada-infantil/1018011.html"
        }
    }
}