{
    "meta": {
        "portal_name": "liberalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/liberalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/sobre-la-desigualdad-lynch-h": {
            "title": "Sobre la desigualdad Lynch (h)...",
            "snippet": "Cuales son los problemas de los sistemas socialistas que pretenden igualdad de: refernanTags: liberalismo Posted: 14 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "refernan",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "socia,lynch,refernantags,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/dailymotion.com/2015/04/sobre-la-desigualdad-lynch-h",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/liberalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mnnnq_sobre-la-desigualdad-a-benegas-lynch-h_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mnnnq_sobre-la-desigualdad-a-benegas-lynch-h_lifestyle"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/el-liberalismo-lynch-h": {
            "title": "El liberalismo LYNCH (h)...",
            "snippet": "Agradecemos al CDr Alberto Benegas Lynch (h).Author: refernanTags: Libre Mercado liberalismo libertad democracia Posted: 13 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "refernan",
            "categories": "liberalismo,democracia",
            "tags": "liberalismo,libertad,mercado,lynch,refernantags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/el-liberalismo-lynch-h",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+liberalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mkt1z_el-liberalismo-a-benegas-lynch-h_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mkt1z_el-liberalismo-a-benegas-lynch-h_lifestyle"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/anarquismo-y-partido-libertario": {
            "title": "Anarquismo y partido libertario...",
            "snippet": ": anarcoorgTags: Agorismo Anarquismo Mercado Revoluci\u00f3n Antiestatismo Contraeconom\u00eda Liberalismo Anarcocapitalismo Ancap Posted: 06 February 2015Rating:: 1...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "anarcoorg",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "mercado,liberalismo,anarcocapitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/dailymotion.com/2015/02/anarquismo-y-partido-libertario",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/liberalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x6kyjn_anarquismo-y-partido-libertario_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x6kyjn_anarquismo-y-partido-libertario_news"
        },
        "youtube.com/2015/01/saiba-mais-sobre-o-liberalismo-econ%C3%B4mico": {
            "title": "Saiba mais sobre o Liberalismo econ\u00f4mico...",
            "snippet": "Saiba mais sobre o Liberalismo econ\u00f4mico A teoria do liberalismo econ\u00f4mico surgiu no contexto do fim do mercantilismo, per\u00edodo em que era necess\u00e1rio estabelecer novos paradigmas, j\u00e1 que o capitalismo estava se firmando cada vez... From: Antonio...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "Antonio Carlos Mussum",
            "categories": "capitalismo,liberalismo",
            "tags": "liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2015/01/saiba-mais-sobre-o-liberalismo-econ%C3%B4mico",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_TWuMbWb52Q&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_TWuMbWb52Q/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/rallo-liberalismo-socialdemocracia-y-republicanismo": {
            "title": "Rallo: Liberalismo, socialdemocracia y republicanismo...",
            "snippet": "Rallo: \"Liberalismo, socialdemocracia y republicanismo\" Conferencia de Juan Ram\u00f3n Rallo sobre Liberalismo, socialdemocracia y republicanismo. El concepto de libertad y Estado en Jasay, Rawls y Pettit. From: Fernando D\u00edaz Villanueva Views: 2842 30...",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "Fernando D\u00edaz Villanueva",
            "categories": "socialdemocracia,republicanismo,liberalismo",
            "tags": "libertad,liberalismo,conferencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2014/12/rallo-liberalismo-socialdemocracia-y-republicanismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZO3xn4ulQA4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZO3xn4ulQA4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/liberalismo-vs-anarcocapitalismo-por-jes%C3%BAs-huerta-de-soto": {
            "title": "Liberalismo vs Anarcocapitalismo por Jes\u00fas Huerta de Soto...",
            "snippet": "Liberalismo vs Anarcocapitalismo por Jes\u00fas Huerta de Soto Conferencia Regional Madrid 2014 de European Students for Liberty, Espa\u00f1a. Texto de Referencia: Ver m\u00e1s en:... From: Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez Views: 24241 362 ratings Time: 59:06 More in...",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "jos\u00e9,conferencia,liberalismo,anarcocapitalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2014/10/liberalismo-vs-anarcocapitalismo-por-jes%C3%BAs-huerta-de-soto",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CRef2_aRmII&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CRef2_aRmII/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/historia-del-liberalismo-en-am%C3%A9rica-latina-nicol%C3%A1s-shumway": {
            "title": "Historia del Liberalismo en Am\u00e9rica Latina - Nicol\u00e1s Shumway...",
            "snippet": "Historia del Liberalismo en Am\u00e9rica Latina - Nicol\u00e1s Shumway Historia del liberalismo en Am\u00e9rica Latina, el ejemplo de Argentina Nicolas Shumway Centro Estudiantil CE-200 Universidad Francisco Marroqu\u00edn Guatemala, 17 de marzo de 2005. From:...",
            "date": "2014-04-25",
            "author_name": "Sergio Santill\u00e1n D\u00edaz",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2014/04/historia-del-liberalismo-en-am%C3%A9rica-latina-nicol%C3%A1s-shumway",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bxkdk6IPTp8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bxkdk6IPTp8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/02/adam-smith-y-el-liberalismo-cl%C3%A1sico-carlos-rodr%C3%ADguez-braun": {
            "title": "Adam Smith y el Liberalismo cl\u00e1sico - Carlos Rodr\u00edguez Braun...",
            "snippet": "Adam Smith y el Liberalismo cl\u00e1sico - Carlos Rodr\u00edguez Braun Carlos Rodr\u00edguez Braun habla sobre la relevancia de la figura de Adam Smith, un autor que en su opini\u00f3n tuvo gran amplitud de ideas porque no solamente se enfoc\u00f3 en asuntos...",
            "date": "2014-02-26",
            "author_name": "Sergio Santill\u00e1n D\u00edaz",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2014/02/adam-smith-y-el-liberalismo-cl%C3%A1sico-carlos-rodr%C3%ADguez-braun",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=u7Uikb4XVO0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/u7Uikb4XVO0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/12/liberalismo-y-nacionalismo-se-extienden-por-europa": {
            "title": "LIBERALISMO Y NACIONALISMO SE EXTIENDEN POR EUROPA...",
            "snippet": "LIBERALISMO Y NACIONALISMO SE EXTIENDEN POR EUROPA From: Jos\u00e9 Mar\u00eda HerCal Views: 26326 96 ratings Time: 16:42 More in Education...",
            "date": "2013-12-07",
            "author_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda HerCal",
            "categories": "liberalismo,nacionalismo",
            "tags": "jos\u00e9,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/youtube.com/2013/12/liberalismo-y-nacionalismo-se-extienden-por-europa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=XXloNYdzyHk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/XXloNYdzyHk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/08/pablo-iglesias-marxismo-vs-ricardo-fern%C3%A1ndez-deus-liberalismo-cu%C3%A1l-es-mejor": {
            "title": "Pablo Iglesias (MARXISMO) VS Ricardo Fern\u00e1ndez Deus (LIBERALISMO) - \u00bfcu\u00e1l es mejor?",
            "snippet": "Pablo Iglesias (MARXISMO) VS Ricardo Fern\u00e1ndez Deus (LIBERALISMO) - \u00bfcu\u00e1l es mejor? El arte de \"pensar socialista\" consiste en percibir en la realidad lo contrario de lo que se desprende de los hechos m\u00e1s masivos y m\u00e1s evidentes. De este modo,...",
            "date": "2013-08-17",
            "author_name": "Har-Maged\u00f3n",
            "categories": "marxismo,liberalismo",
            "tags": "socia,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2013/08/pablo-iglesias-marxismo-vs-ricardo-fern%C3%A1ndez-deus-liberalismo-cu%C3%A1l-es-mejor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=liberalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=7nMZuTbJZYc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/7nMZuTbJZYc/0.jpg"
        }
    }
}