{
    "meta": {
        "portal_name": "liberalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/liberalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infobae.com/2015/05/francisco-aboga-por-una-tercera-opci%C3%B3n-que-no-es-ni": {
            "title": "\"Francisco aboga por una tercera opci\u00f3n que no es ni el liberalismo... -...",
            "snippet": "\"Francisco aboga por una tercera opci\u00f3n que no es ni el liberalismo... S\u00ed, una de las dificultades para los europeos es entender si Bergoglio es de izquierda o de derecha, liberal o conservador, y lo que yo trato de explicar es que no se lo puede...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "liberal,francisco,liberalismo,s\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/infobae.com/2015/05/francisco-aboga-por-una-tercera-opci%C3%B3n-que-no-es-ni",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=liberalismo%2Bliberalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/05/02/1726069-francisco-aboga-una-tercera-opcion-que-no-es-ni-el-liberalismo-individualista-ni-el-populismo-barato"
        },
        "ultimahora.com/2015/05/el-liberalismo-pierde-chances-en-luque-%C3%BA": {
            "title": "El liberalismo pierde chances en Luque - \u00da...",
            "snippet": "\u00da liberalismo pierde chances en Luque\u00da noticia de una grave enfermedad del intendente de Luque, C\u00e9sar Meza Br\u00eda, caus\u00f3 fuerte conmoci\u00f3n en \u00e9l y en su familia, as\u00ed como en el Partido Liberal Radical Aut\u00e9ntico (PLRA), ya que el actual jefe...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "partido,partido_liberal,liberal,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/ultimahora.com/2015/05/el-liberalismo-pierde-chances-en-luque-%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=liberalismo%2Bliberalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/el-liberalismo-pierde-chances-luque-n892583.html"
        },
        "lacerca.com/2015/04/analizando-el-liberalismo-2": {
            "title": "Analizando el Liberalismo (2)...",
            "snippet": "Las ideas de Locke, de los ilustrados y de los revolucionarios estadounidenses y franceses dotaron de coherencia a los argumentos ideol\u00f3gicos de la burgues\u00eda en su lucha contra el Antiguo R\u00e9gimen. Con ellas tom\u00f3 forma un nuevo sistema pol\u00edtico,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "ideas,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/lacerca.com/2015/04/analizando-el-liberalismo-2",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=liberalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacerca.com/noticias/editorial/analizando_liberalismo_2-256403-1.html"
        },
        "hsbnoticias.com/2015/04/genaro-losada-ser%C3%ADa-el-candidato-%C3%BAnico-del-liberalismo-a-la-alcald%C3%ADa": {
            "title": "Genaro Losada ser\u00eda el candidato \u00fanico del liberalismo a la alcald\u00eda... - HSB Noticias...",
            "snippet": "HSB NoticiasGenaro Losada ser\u00eda el candidato \u00fanico del liberalismo a la alcald\u00eda...HSB NoticiasPor decisi\u00f3n un\u00e1nime del senador Rodrigo Villalba Mosquera, el candidato por el liberalismo a la alcald\u00eda de Pitalito ser\u00eda el exsecretario de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "alcald\u00eda,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/hsbnoticias.com/2015/04/genaro-losada-ser%C3%ADa-el-candidato-%C3%BAnico-del-liberalismo-a-la-alcald%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=liberalismo%2Bliberalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hsbnoticias.com/noticias/politica/genaro-losada-seria-el-candidato-unico-del-liberalismo-la-135231"
        },
        "lafm.com.co/2015/04/liberalismo-pide-al-gobierno-avanzar-en-las-negociaciones": {
            "title": "Liberalismo pide al Gobierno avanzar en las negociaciones con los... - La FM (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "La FM (Comunicado de prensa) (blog)Liberalismo pide al Gobierno avanzar en las negociaciones con los...La FM (Comunicado de prensa) (blog)El representante a la C\u00e1mara Harry Gonz\u00e1lez, del Partido Liberal, asegur\u00f3 que aunque las peticiones de los...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "partido,partido_liberal,liberal,gonz\u00e1lez,prensa,liberalismo,gobierno,comunicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/lafm.com.co/2015/04/liberalismo-pide-al-gobierno-avanzar-en-las-negociaciones",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=liberalismo%2Bliberalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lafm.com.co/noticias/liberalismo-pide-al-gobierno-a-181790"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/empiezan-a-definirse-las-apuestas-para-alcald%C3%ADa-de-cali-y-gobernaci%C3%B3n": {
            "title": "Empiezan a definirse las apuestas para alcald\u00eda de Cali y gobernaci\u00f3n...",
            "snippet": "A seis meses de las elecciones regionales para gobernaci\u00f3n y alcald\u00edas, se va deshojando el abanico de aspiraciones. El liberalismo dio la primera zancada en el partidor al oficializar su respaldo al curtido dirigente Jorge Homero Giraldo para...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "alcald\u00eda,cali,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/eltiempo.com/2015/04/empiezan-a-definirse-las-apuestas-para-alcald%C3%ADa-de-cali-y-gobernaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=liberalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eltiempo.com/colombia/cali/politica-se-perfilan-candidaturas-en-cali-y-el-valle/15650376"
        },
        "lafm.com.co/2015/04/liberalismo-critica-defensa-de-a-la-erradicaci%C3%B3n-cultivos-fm-comunicado-prensa": {
            "title": "Liberalismo critica defensa de. a la erradicaci\u00f3n de cultivos... - La FM (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "La FM (Comunicado de prensa) (blog)Liberalismo critica defensa de. a la erradicaci\u00f3n de cultivos...La FM (Comunicado de prensa) (blog)UU. en donde defendi\u00f3 el uso del glifosato en la erradicaci\u00f3n de cultivos il\u00edcitos y afirm\u00f3 que en Colombia...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "prensa,liberalismo,comunicado,colombia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/lafm.com.co/2015/04/liberalismo-critica-defensa-de-a-la-erradicaci%C3%B3n-cultivos-fm-comunicado-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=liberalismo%2Bliberalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lafm.com.co/noticias/liberalismo-critica-defensa-de-181708"
        },
        "hispanidad.com/2015/04/la-propiedad-p%C3%BAblica-es-una-estafa-no-de-todos-del-gobierno": {
            "title": "La propiedad p\u00fablica es una estafa: no es de todos, es del Gobierno...",
            "snippet": "Es cierto que, al final de su vida, aseguraba, con gesto cansino, s\u00ed, a\u00fan creo en el liberalismo pero a\u00f1oro aquellos rosados d\u00edas en que tambi\u00e9n cre\u00eda en los liberales. En otras palabras, como cat\u00f3lico no puedo creer en la filosof\u00eda...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "propiedad,liberalismo",
            "tags": "liberales,gobierno,s\u00ed,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/hispanidad.com/2015/04/la-propiedad-p%C3%BAblica-es-una-estafa-no-de-todos-del-gobierno",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=liberalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispanidad.com/Enormes+minucias/la-propiedad-pblica-es-una-estafa-no-es-de-todos-es-del-gobierno-20150428-169697.html"
        },
        "latercera.com/2015/04/liberalismo-y-populismo": {
            "title": "Liberalismo y populismo...",
            "snippet": "Para algunos liberales el populismo es la peor lacra social moderna. Tipos listos vendiendo voladores de luces a incautos, que sin ning\u00fan sentido de la realidad, lo compran como si fuera pan caliente. Las ideas estar\u00edan de su lado y, por tanto,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "pan,sentido,liberalismo",
            "tags": "ideas,liberales,liberalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/latercera.com/2015/04/liberalismo-y-populismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=liberalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/opinion/correos-de-los-lectores/2015/04/896-627204-9-liberalismo-y-populismo.shtml"
        },
        "elpais.com.co/2015/04/candidatura-a-la-alcald%C3%ADa-de-cali-tiene-dividido-al-liberalismo": {
            "title": "Candidatura a la Alcald\u00eda de Cali tiene dividido al liberalismo - El Pais - Cali Colombia...",
            "snippet": "El Pais - Cali Colombia (Comunicado de prensa) (Registro)Candidatura a la Alcald\u00eda de Cali tiene dividido al liberalismoEl Pais - Cali Colombia (Comunicado de prensa) (Registro)El Partido Liberal, que en opini\u00f3n de sus mismos dirigentes y...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "liberalismo",
            "tags": "opini\u00f3n,partido,partido_liberal,liberal,prensa,alcald\u00eda,cali,liberalismo,colombia,comunicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/elpais.com.co/2015/04/candidatura-a-la-alcald%C3%ADa-de-cali-tiene-dividido-al-liberalismo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=liberalismo%2Bliberalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.co/elpais/cali/noticias/candidatura-alcaldia-fractura-liberalismo"
        }
    }
}