{
    "meta": {
        "portal_name": "base-de-datos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/base-de-datos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-de-datos/base-de-datos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-de-datos/base-de-datos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-de-datos/base-de-datos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laprensagrafica.com/2015/05/m%C3%A9xico-y-centroam%C3%A9rica-acuerdan-crear-base-de-datos-migrantes-la-prensa": {
            "title": "M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica acuerdan crear base de datos de migrantes - La Prensa Gr\u00e1fica...",
            "snippet": "La Prensa Gr\u00e1ficaM\u00e9xico y Centroam\u00e9rica acuerdan crear base de datos de migrantesLa Prensa Gr\u00e1ficaDe acuerdo con datos de la patrulla fronteriza de Estados Unidos, en lo que va del a\u00f1o fiscal 2015 las detenciones de menores indocumentados no...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "menores,m\u00e9xico,crear,base,datos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laprensagrafica.com/2015/05/m%C3%A9xico-y-centroam%C3%A9rica-acuerdan-crear-base-de-datos-migrantes-la-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=base%2Bde%2Bdatos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensagrafica.com/2015/04/30/mexico-y-centroamerica-acuerdan-crear-base-de-datos-de-migrantes"
        },
        "elmundo.es/2015/05/portugal-aprueba-una-lista-de-pederastas-a-la-que-tendr%C3%A1n-acceso": {
            "title": "Portugal aprueba una lista de pederastas a la que tendr\u00e1n acceso los padres de menores de 16 a\u00f1os...",
            "snippet": "Los padres podr\u00e1n dirigirse a la comisar\u00eda para preguntar si determinado nombre consta en la base de datos de los pederastas condenados por delitos de abusos sexuales. Podr\u00e1n hacerlo tambi\u00e9n cuando est\u00e9n temporalmente fuera de su residencia...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "menores,base,datos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.es/2015/05/portugal-aprueba-una-lista-de-pederastas-a-la-que-tendr%C3%A1n-acceso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/internacional/2015/05/01/55436622268e3e66228b457c.html"
        },
        "infosalus.com/2015/04/ciberes-pone-en-marcha-una-base-de-datos-pacientes-asm%C3%A1ticos-espa%C3%B1a": {
            "title": "CIBERES pone en marcha una base de datos de pacientes asm\u00e1ticos en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Enfermedades Respiratorias (CIBERES), dependiente del Instituto de Salud Carlos III, ha puesto en marcha una base de datos de pacientes asm\u00e1ticos en Espa\u00f1a que permitir\u00e1 investigar sobre esta...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "salud",
            "tags": "permitir\u00e1,permitir\u00e1-investigar,investigar,puesto,puesto-en-marcha,marcha,carlos,enfermedades,enfermedades_respiratorias,respiratorias,investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n_biom\u00e9dica,biom\u00e9dica,pacientes,pacientes-asm\u00e1ticos,asm\u00e1ticos,pone,pone-en-marcha,ciberes,base,datos,espa\u00f1a,centro,red,instituto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/infosalus.com/2015/04/ciberes-pone-en-marcha-una-base-de-datos-pacientes-asm%C3%A1ticos-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infosalus.com/asistencia/noticia-ciberes-pone-marcha-base-datos-pacientes-asmaticos-espana-20150430131137.html"
        },
        "eldia.es/2015/04/crean-una-base-de-datos-pacientes-con-asma": {
            "title": "Crean una base de datos de pacientes con asma...",
            "snippet": "El Cabildo de Tenerife ha informado este jueves de que el mercado espa\u00f1ol confirma su tendencia positiva en el primer trimestre del a\u00f1o, seg\u00fan se desprende de los datos de las Estad\u00edsticas de Turismo Receptivo del Cabildo. La Oficina de...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pacientes,pacientes-con-asma,asma,base,datos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldia.es/2015/04/crean-una-base-de-datos-pacientes-con-asma",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldia.es/sociedad/2015-05-01/1-Crean-base-datos-pacientes-asma.htm"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/el-ciberes-pone-en-marcha-una-base-de-datos-pacientes-asm%C3%A1ticos": {
            "title": "El CIBERES pone en marcha una base de datos de pacientes asm\u00e1ticos en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Esta base de datos del CIBERES, en la que participan actualmente 7 centros hospitalarios, est\u00e1 ya construida y lista para comenzar a incorporar datos de los pacientes, informan desde el centro. En ella se incluir\u00e1n datos demogr\u00e1ficos, cl\u00ednicos,...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pacientes,participan,pacientes-asm\u00e1ticos,asm\u00e1ticos,pone,pone-en-marcha,marcha,ciberes,base,datos,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teinteresa.es/2015/04/el-ciberes-pone-en-marcha-una-base-de-datos-pacientes-asm%C3%A1ticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/salud/asistencia-sanitaria/CIBERES-marcha-pacientes-asmaticos-Espana_0_1348665801.html"
        },
        "farodevigo.es/2015/04/espa%C3%B1a-promueve-una-base-de-datos-pacientes-con-asma": {
            "title": "Espa\u00f1a promueve una base de datos de pacientes con asma...",
            "snippet": "El Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Enfermedades Respiratorias (Ciberes) ha puesto en marcha en Espa\u00f1a una base de datos de pacientes con asma que permitir\u00e1 investigar sobre esta enfermedad de una forma m\u00e1s eficaz. Participan siete...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pacientes,pacientes-con-asma,asma,asma-que-permitir\u00e1,permitir\u00e1,permitir\u00e1-investigar,investigar,enfermedades,forma,forma-m\u00e1s-eficaz,eficaz,puesto,puesto-en-marcha,marcha,enfermedades_respiratorias,respiratorias,investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n_biom\u00e9dica,biom\u00e9dica,espa\u00f1a,base,datos,centro,red,ciberes,participan,siete",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/farodevigo.es/2015/04/espa%C3%B1a-promueve-una-base-de-datos-pacientes-con-asma",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/sociedad-cultura/2015/05/01/espana-promueve-base-datos-pacientes/1231362.html"
        },
        "canarias7.es/2015/04/ponen-en-marcha-espa%C3%B1a-una-base-de-datos-pacientes-con-asma": {
            "title": "Ponen en marcha en Espa\u00f1a una base de datos de pacientes con asma...",
            "snippet": "El Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Enfermedades Respiratorias (Ciberes) ha puesto en marcha en Espa\u00f1a una base de datos de pacientes con asma que permitir\u00e1 investigar sobre esta enfermedad de una forma m\u00e1s eficaz. Lo asegura en...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "pacientes,pacientes-con-asma,asma,asma-que-permitir\u00e1,permitir\u00e1,permitir\u00e1-investigar,investigar,enfermedades,forma,forma-m\u00e1s-eficaz,eficaz,puesto,puesto-en-marcha,marcha,enfermedades_respiratorias,respiratorias,investigaci\u00f3n,investigaci\u00f3n_biom\u00e9dica,biom\u00e9dica,espa\u00f1a,base,datos,centro,red,ciberes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/canarias7.es/2015/04/ponen-en-marcha-espa%C3%B1a-una-base-de-datos-pacientes-con-asma",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://canarias7.es/articulo.cfm?Id=373931"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/tragedia-en-m%C3%A9xico-25-mil-821-personas-desaparecidas": {
            "title": "Tragedia en M\u00e9xico: 25 mil 821 personas desaparecidas...",
            "snippet": "El resto, es decir la mayor\u00eda, data de la administraci\u00f3n de Felipe Calder\u00f3n. Por su metodolog\u00eda, la base de datos gubernamental podr\u00eda ocultar centenas de desapariciones, se\u00f1alan organizaciones civiles. Esta realidad constituye una...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "m\u00e9xico,base,datos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tercerainformacion.es/2015/04/tragedia-en-m%C3%A9xico-25-mil-821-personas-desaparecidas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Bde%2Bdatos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article85137"
        },
        "nearural.com/2015/04/presentan-la-primera-base-de-datos-sobre-pec%C3%A1n-nea-rural": {
            "title": "Presentan la primera base de datos sobre pec\u00e1n - Nea Rural...",
            "snippet": "Nea RuralPresentan la primera base de datos sobre pec\u00e1nNea RuralEspecialistas del INTA, junto con t\u00e9cnicos del Instituto Nacional de Semillas (INASE), lograron caracterizar 20 cultivares de pec\u00e1n y sistematizar esos datos en un reservorio de...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "instituto,base,datos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nearural.com/2015/04/presentan-la-primera-base-de-datos-sobre-pec%C3%A1n-nea-rural",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=base%2Bde%2Bdatos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nearural.com/ir.php?id=28743"
        },
        "24horas.cl/2015/04/servicio-m%C3%A9dico-legal-implementa-base-de-datos-por-24-horas": {
            "title": "Servicio M\u00e9dico Legal implementa base de datos por... - 24 Horas...",
            "snippet": "24 HorasServicio M\u00e9dico Legal implementa base de datos por...24 HorasEl Servicio M\u00e9dico Legal (SML) implement\u00f3 una base de datos especial para hacer m\u00e1s eficiente la b\u00fasqueda e identificaci\u00f3n de desaparecidos tras las inundaciones y aluviones...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "hacer,base,datos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/24horas.cl/2015/04/servicio-m%C3%A9dico-legal-implementa-base-de-datos-por-24-horas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=base%2Bde%2Bdatos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://24horas.cl/nacional/servicio-medico-legal-implementa-base-de-datos-por-desaparecidos-en-atacama-1648003"
        }
    }
}