{
    "meta": {
        "portal_name": "imperio",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/imperio/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imperio/imperio/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imperio/imperio/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/imperio/imperio/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/venezuela-congreso-analiza-deuda-del-imperio-tras-saqueo-a-la-regi%C3%B3n": {
            "title": "Venezuela: Congreso analiza deuda del imperio tras saqueo a la regi\u00f3n...",
            "snippet": "Se realiz\u00f3 en Venezuela el II Congreso Internacional de Saberes Africanos Caribe\u00f1os y de la Di\u00e1spora, evento en el que se llam\u00f3 a proteger y visibilizar el patrimonio cultural de la regi\u00f3n. Los participantes del encuentro exigieron el...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "imperio",
            "tags": "imperio,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/venezuela-congreso-analiza-deuda-del-imperio-tras-saqueo-a-la-regi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio+imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nw422_venezuela-congreso-analiza-deuda-del-imperio-tras-saqueo-a-la-region_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nw422_venezuela-congreso-analiza-deuda-del-imperio-tras-saqueo-a-la-region_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/reclamaciones-hist%C3%B3ricas-en-el-centenario-de-la-masacre-armenios-bajo-imperio": {
            "title": "Reclamaciones hist\u00f3ricas en el centenario de la masacre de armenios bajo el Imperio Otomano...",
            "snippet": "Fran\u00e7ois Hollande ha pedido que se reconozca el genocidio armenio para evitar que se repitan tragedias similares en el futuro. El presidente franc\u00e9s ha viajado a Erev\u00e1n para participar en la conmemoraci\u00f3n del centenario de las masacres de...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "imperio",
            "tags": "centenario,presidente,franc\u00e9s,genocidio,armenios,imperio,imperio_otomano,otomano,masacre,erev\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/reclamaciones-hist%C3%B3ricas-en-el-centenario-de-la-masacre-armenios-bajo-imperio",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ns50m_reclamaciones-historicas-en-el-centenario-de-la-masacre-de-armenios-bajo-el-imperio-otomano_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ns50m_reclamaciones-historicas-en-el-centenario-de-la-masacre-de-armenios-bajo-el-imperio-otomano_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/informe-a-c%C3%A1mara-iglesia-armenia-canoniza-las-v%C3%ADctimas-del-genocidio": {
            "title": "Informe a c\u00e1mara: Iglesia armenia canoniza a las v\u00edctimas del genocidio por el imperio otomano...",
            "snippet": "Erev\u00e1n, 23 abr (EFE).- La Iglesia Apost\u00f3lica Armenia, la m\u00e1s antigua del mundo, canoniz\u00f3 hoy al mill\u00f3n y medio de armenios que perecieron en el genocidio cometido hace un siglo por el Imperio Otomano (1915). Al acto asistieron los descendientes...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "AgenciaEFE",
            "categories": "imperio",
            "tags": "imperio,otomano,mill\u00f3n,mill\u00f3n-medio,medio,medio-de-armenios,armenios,perecieron,genocidio,armenia,armenia-canoniza,canoniza,iglesia,erev\u00e1n,\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/informe-a-c%C3%A1mara-iglesia-armenia-canoniza-las-v%C3%ADctimas-del-genocidio",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nof7s_informe-a-camara-iglesia-armenia-canoniza-a-las-victimas-del-genocidio-por-el-imperio-otomano_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nof7s_informe-a-camara-iglesia-armenia-canoniza-a-las-victimas-del-genocidio-por-el-imperio-otomano_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/un-d%C3%ADa-antes-del-centenario-la-iglesia-armenia-canoniza": {
            "title": "Un d\u00eda antes del centenario, la Iglesia armenia canoniza a los armenios asesinados por el...",
            "snippet": "Un d\u00eda antes de la celebraci\u00f3n del centenario, la Iglesia Apost\u00f3lica Armenia ha canonizado al mill\u00f3n y medio de armenios asesinados en 1915 por el Imperio Otomano. La ceremonia ha honrada a las victimas que perecieron en la masacre, que ha sido...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "imperio",
            "tags": "perecieron,masacre,imperio,imperio_otomano,otomano,mill\u00f3n,mill\u00f3n-medio,medio,medio-de-armenios,armenios,centenario,armenia,armenia-canoniza,canoniza,iglesia,\u00f3lica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/un-d%C3%ADa-antes-del-centenario-la-iglesia-armenia-canoniza",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2npn2i_un-dia-antes-del-centenario-la-iglesia-armenia-canoniza-a-los-armenios-asesinados-por-el-imperio-oto_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2npn2i_un-dia-antes-del-centenario-la-iglesia-armenia-canoniza-a-los-armenios-asesinados-por-el-imperio-oto_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/el-imperio-contraataca-santi-s%C3%A1nchez": {
            "title": "El Imperio Contraataca. Santi S\u00e1nchez.",
            "snippet": "Del cd: 25 A\u00f1os \"Saqueando Camerinos\" Santi s\u00e1nchez y amigos de Los Inhumanos (88-03)Author: santiagosanchez1Tags: Pop rock Pop M\u00fasica es santiago sanchez Posted: 22 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "santiagosanchez1",
            "categories": "imperio,pop,rock",
            "tags": "imperio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/dailymotion.com/2015/04/el-imperio-contraataca-santi-s%C3%A1nchez",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nhhwq_el-imperio-contraataca-santi-sanchez_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nhhwq_el-imperio-contraataca-santi-sanchez_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/experto-putin-no-quiere-crear-un-imperio-ni-tener-vasallos": {
            "title": "Experto: Putin no quiere crear un imperio, ni tener vasallos...",
            "snippet": "El editor de la revista rusa Am\u00e9rica Latina, Vladimir Travkin, destaco una declaraci\u00f3n del presidente Vladimir Putin, respecto de que Rusia no pretende ser un pa\u00eds hegem\u00f3nico mundial y menor crear un imperio; no desea tener vasallos sino socios.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "imperio",
            "tags": "pretende,imperio,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/experto-putin-no-quiere-crear-un-imperio-ni-tener-vasallos",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio+imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mvh71_experto-putin-no-quiere-crear-un-imperio-ni-tener-vasallos_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mvh71_experto-putin-no-quiere-crear-un-imperio-ni-tener-vasallos_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/maduro-el-imperio-que-dio-golpe-quer%C3%ADa-detener-la-revoluci%C3%B3n": {
            "title": "Maduro: El imperio que dio el golpe quer\u00eda detener la revoluci\u00f3n...",
            "snippet": "El presidente de la Rep\u00fablica, Nicol\u00e1s Maduro, tambi\u00e9n indic\u00f3 que fue junto a la delegaci\u00f3n de Venezuela a Cuba a visitar a Fidel Castro y a decirle que esta victoria te pertenece, de uni\u00f3n y soberan\u00eda latinoamericanaAuthor: GlobovisionTags:...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "imperio",
            "tags": "presidente,imperio,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/maduro-el-imperio-que-dio-golpe-quer%C3%ADa-detener-la-revoluci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mle3n_maduro-el-imperio-que-dio-el-golpe-queria-detener-la-revolucion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mle3n_maduro-el-imperio-que-dio-el-golpe-queria-detener-la-revolucion_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/almeida-rousseff-irrit%C3%B3-al-imperio-y-por-eso-quieren-derrocarla": {
            "title": "Almeida: Rousseff irrit\u00f3 al imperio y por eso quieren derrocarla...",
            "snippet": "De acuerdo con el analista brasile\u00f1o, Beto Almeida, el proyecto progresista y las pol\u00edticas de la presidenta Dilma Rousseff irritaron al imperio, por lo que se ha puesto en marcha un movimiento que pretende sacarla del poder. Por un lado, dijo...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "imperio,politica",
            "tags": "pretende,imperio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/almeida-rousseff-irrit%C3%B3-al-imperio-y-por-eso-quieren-derrocarla",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mjo9b_almeida-rousseff-irrito-al-imperio-y-por-eso-quieren-derrocarla_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mjo9b_almeida-rousseff-irrito-al-imperio-y-por-eso-quieren-derrocarla_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-heredera-del-imperio-nina-ricci-arlette-condenada-en-francia": {
            "title": "La heredera del imperio Nina Ricci, Arlette Ricci, condenada en Francia a un a\u00f1o de prisi\u00f3n...",
            "snippet": "La heredera de la marca de lujo Nina Ricci, Arlette Ricci, condenada por un tribunal franc\u00e9s a un a\u00f1o de prisi\u00f3n y a pagar un mill\u00f3n de euros por evasi\u00f3n fiscal a Suiza. En la que representa por ahora la sentencia m\u00e1s importante a ra\u00edz de las...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "imperio",
            "tags": "franc\u00e9s,mill\u00f3n,imperio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/imperio/dailymotion.com/2015/04/la-heredera-del-imperio-nina-ricci-arlette-condenada-en-francia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mkl39_la-heredera-del-imperio-nina-ricci-arlette-ricci-condenada-en-francia-a-un-ano-de-prision-por-evasio_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mkl39_la-heredera-del-imperio-nina-ricci-arlette-ricci-condenada-en-francia-a-un-ano-de-prision-por-evasio_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/tariq-ali-galeano-estaba-comprometido-con-la-resistencia-al-imperio": {
            "title": "Tariq Ali: Galeano estaba comprometido con la resistencia al imperio...",
            "snippet": "Tariq Ali, escritor y director de cine e historiador de origen pakistan\u00ed, record\u00f3 a Eduardo Galeano tras enterarse de su muerte en Uruguay. Galeano sinti\u00f3 que el imperio del norte, Estados Unidos, hab\u00edan causado mucho da\u00f1o a Suram\u00e9rica,...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "imperio,cine",
            "tags": "imperio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/dailymotion.com/2015/04/tariq-ali-galeano-estaba-comprometido-con-la-resistencia-al-imperio",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/imperio/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mkf5r_tariq-ali-galeano-estaba-comprometido-con-la-resistencia-al-imperio_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mkf5r_tariq-ali-galeano-estaba-comprometido-con-la-resistencia-al-imperio_news"
        }
    }
}