{
    "meta": {
        "portal_name": "pelota-vasca",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pelota-vasca/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-vasca/pelota-vasca/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-vasca/pelota-vasca/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pelota-vasca/pelota-vasca/blogs.json"
    },
    "items": {
        "manista.com/2015/05/zeberio-y-barrenetxea-iv-demuestran-ser-los-pelotaris-m%C3%A1s-en-forma": {
            "title": "Zeberio y Barrenetxea IV demuestran ser los pelotaris m\u00e1s en forma...",
            "snippet": "... y Deporte (4), Revista Pelotazale (2), Rugby (4), Ruta de los pelotaris (1), Sports (26), Sudoku (11), Television (76), Twitter (2), Videojuego (2), Web/Tech (17). Federaci\u00f3n Navarra de Pelota Vasca... VIDEOS DE PELOTA...",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "pelota-vasca,deporte,rugby,television,twitter,videojuego",
            "tags": "pelota,pelota_vasca,vasca,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_navarra,navarra,pelotaris,deporte,sports,television,twitter,videojuego,web,tech",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/videojuego/manista.com/2015/05/zeberio-y-barrenetxea-iv-demuestran-ser-los-pelotaris-m%C3%A1s-en-forma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/zeberio-y-barrenetxea-iv-demuestran-ser-los-pelotaris-mas-en-forma/"
        },
        "manista.com/2015/05/olha-ihitsague-campeones-de-francia-pelota-vasca": {
            "title": "\u00a1\u00a1\u00a1OLHA-IHITSAGUE, CAMPEONES DE FRANCIA!!! Pelota Vasca...",
            "snippet": "Jai Alai News. 15-6, 10-15, 10-9 vs Olharan-Itoiz Final del Campeonato de Francia en Biarritz, con el front\u00f3n Aguilera completamente lleno. Olha e Ihitsague han entrado en juego mucho mejor que la pareja de Pau, pero...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "pelota-vasca,fronton",
            "tags": "final,jai,pelota,pelota_vasca,vasca,campeones,campeonato,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/manista.com/2015/05/olha-ihitsague-campeones-de-francia-pelota-vasca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/olha-ihitsague-campeones-de-francia/"
        },
        "manista.com/2015/04/presentado-en-amorebieta-etxano-el-zornotzako-master": {
            "title": "Presentado en Amorebieta-Etxano el ZORNOTZAKO MASTER...",
            "snippet": "... el primer torneo del 4 1/2 ZORNOTZAKO MASTER KAIOLA, en el que han estado, Andoni Agirrebeitia concejal de deportes de Amorebieta-Etxano, Iker Amarika vicepresidente de la Federaci\u00f3n Vizca\u00edna de pelota vasca,...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "tags": "federaci\u00f3n,andoni,torneo,pelota,vasca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manista.com/2015/04/presentado-en-amorebieta-etxano-el-zornotzako-master",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/presentado-en-amorebieta-etxano-el-zornotzako-master-kaiola/"
        },
        "manista.com/2015/04/las-finales-del-torneo-gravni-se-jugaran-este-fin-de-semana": {
            "title": "las finales del torneo gravni se jugaran este fin de semana... - Manista...",
            "snippet": "Hay que destacar que gracias al acuerdo firmado entre Federaci\u00f3n Vasca de Pelota y el ayuntamiento de Sestao se jugaran algunas de las finales en el front\u00f3n municipal se dicho pueblo. El viernes, d\u00eda 1 de mayo, se...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "fronton",
            "tags": "pueblo,ayuntamiento,federaci\u00f3n,vasca,torneo,finales,hay,pelota,front\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fronton/manista.com/2015/04/las-finales-del-torneo-gravni-se-jugaran-este-fin-de-semana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/las-finales-del-torneo-gravni-se-jugaran-este-fin-de-semana-en-distintos-frontones-de-bizkaia/"
        },
        "manista.com/2015/04/etxebarria-urizar-promesas-y-errandonea-mart%C3%ADnez-seniors": {
            "title": "Etxebarria-Urizar (promesas) y Errandonea-Mart\u00ednez (seniors...",
            "snippet": "... Television (76), Twitter (2), Videojuego (2), Web/Tech (17). Federaci\u00f3n Navarra de Pelota Vasca... CATEGOR\u00cdA: Pelota aficionada, Torneo Bergara Hiria. Entrada anterior Entrada siguiente. Actualmente no se puede...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Carlos Zuluaga",
            "categories": "pelota-vasca,television,twitter,videojuego",
            "tags": "torneo,pelota,pelota_vasca,vasca,federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_navarra,navarra,television,twitter,videojuego,web,tech",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/videojuego/manista.com/2015/04/etxebarria-urizar-promesas-y-errandonea-mart%C3%ADnez-seniors",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manista.com/resultados-del-bergara-hiria-2/"
        },
        "solnoticias.com/2015/04/vuelve-el-estadio-mundialista-de-pelota-vasca-sol-noticias": {
            "title": "Vuelve el estadio mundialista de Pelota Vasca - Sol Noticias...",
            "snippet": "El Ministerio del Interior encarg\u00f3 a la empresa Antel el reacondicionamiento de la cancha de Pelota Vasca en Montevideo, un lugar hist\u00f3rico en el que los pelotaris N\u00e9stor Iroldi y C\u00e9sar Bernal, posicionaron al Uruguay en lo...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Rosal\u00eda Larocca",
            "categories": "pelota-vasca",
            "tags": "lugar,pelotaris,noticias,pelota,pelota_vasca,vasca,interior,cancha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pelota-vasca/solnoticias.com/2015/04/vuelve-el-estadio-mundialista-de-pelota-vasca-sol-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://solnoticias.com/2015/04/26/vuelve-el-estadio-mundialista-de-pelota-vasca/"
        },
        "noticias.fedperufronton.com/2015/04/cuarta-convocatoria-pre-selecci%C3%B3n-de-pelota-vasca-sub-22-noticias": {
            "title": "Cuarta convocatoria Pre-Selecci\u00f3n de Pelota Vasca sub 22. Noticias...",
            "snippet": "Se hace extensiva la invitaci\u00f3n a las interesadas para el mi\u00e9rcoles 22 de abril a las 4 pm a la cuarta convocatoria para conformar la pre selecci\u00f3n femenina de Pelota Vasca (Frontenis y Paleta Goma) con miras al mundial...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "admin",
            "categories": "pelota-vasca",
            "tags": "goma,selecci\u00f3n,abril,pelota,pelota_vasca,vasca,noticias,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pelota-vasca/noticias.fedperufronton.com/2015/04/cuarta-convocatoria-pre-selecci%C3%B3n-de-pelota-vasca-sub-22-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.fedperufronton.com/2015/04/17/cuarta-convocatoria-pre-seleccion-de-pelota-vasca-sub-22/"
        },
        "aboutbasquecountry.eus/2015/04/se-est%C3%A1-celebrando-el-campeonato-de-pelota-vasca-las-islas": {
            "title": "Se est\u00e1 celebrando el Campeonato de Pelota Vasca de Las Islas...",
            "snippet": "En estos d\u00edas se est\u00e1n celebrando los campeonatos de Pelota vasca de estas islas del \u00cdndico, definidas como una regi\u00f3n ultraperif\u00e9rica de la Uni\u00f3n Europea,...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "aboutbc",
            "categories": "pelota-vasca",
            "tags": "campeonato,pelota,pelota_vasca,vasca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pelota-vasca/aboutbasquecountry.eus/2015/04/se-est%C3%A1-celebrando-el-campeonato-de-pelota-vasca-las-islas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pelota%2Bvasca&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aboutbasquecountry.eus/2015/04/09/se-esta-celebrando-el-campeonato-de-pelota-vasca-de-las-islas-reunion/"
        },
        "elvestuariorevista.wordpress.com/2014/06/pelota-vasca-un-deporte-ligado-a-pueblo": {
            "title": "Pelota vasca: un deporte ligado a un pueblo...",
            "snippet": "Por: Diego Alonso Arecha (Diego_Alonso23) Un refr\u00e1n muy popular en el Pa\u00eds Vasco dice: \"no hay ning\u00fan pueblo en toda Euskal Herria que no tenga un ayuntamiento, una iglesia...",
            "date": "2014-06-14",
            "author_name": "redaccionelvestuario",
            "categories": "deporte",
            "tags": "tenga,ayuntamiento,euskal,euskal_herria,herria,hay,ning\u00fan,pueblo,pa\u00eds,pa\u00eds_vasco,vasco,pelota,vasca,deporte,muy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/elvestuariorevista.wordpress.com/2014/06/pelota-vasca-un-deporte-ligado-a-pueblo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pelota%2Bvasca&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://elvestuariorevista.wordpress.com/2014/06/14/pelota-vasca-un-deporte-ligado-a-un-pueblo/"
        }
    }
}