{
    "meta": {
        "portal_name": "transcripci\u00f3n",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/transcripci\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transcripci%C3%B3n/transcripci%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transcripci%C3%B3n/transcripci%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transcripci%C3%B3n/transcripci%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "iprofesional.com/2015/04/zaf%C3%B3-de-abonar-multa-que-le-impuso-la-afip-pese": {
            "title": "\"Zaf\u00f3\" de abonar multa que le impuso la AFIP, pese a no haber... -...",
            "snippet": "\"Zaf\u00f3\" de abonar multa que le impuso la AFIP, pese a no haber... \"El acto sancionatorio apelado carece de una fundamentaci\u00f3n aut\u00f3noma y, en este sentido, s\u00f3lo se circunscribe a la transcripci\u00f3n de algunos breves p\u00e1rrafos del Dictamen...",
            "date": "2015-04-18",
            "categories": "sentido",
            "tags": "transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sentido/iprofesional.com/2015/04/zaf%C3%B3-de-abonar-multa-que-le-impuso-la-afip-pese",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iprofesional.com/notas/210070-Zaf-de-abonar-multa-que-le-impuso-la-AFIP-pese-a-no-haber-pagado-sus-impuestos-por-un-error-"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/tom%C3%A1s-eloy-reeditado-p%C3%A1gina-12-registro": {
            "title": "Tom\u00e1s Eloy reeditado - P\u00e1gina 12 (Registro)...",
            "snippet": "P\u00e1gina 12 (Registro)Tom\u00e1s Eloy reeditadoP\u00e1gina 12 (Registro)Completan el anexo documental la transcripci\u00f3n mecanografiada de un fragmento del libro Mi hermana Evita, de Erminda Duarte, el relato y transcripci\u00f3n de la entrevista que el autor de...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "entrevista,p\u00e1gina,registro,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagina12.com.ar/2015/04/tom%C3%A1s-eloy-reeditado-p%C3%A1gina-12-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/espectaculos/17-35274-2015-04-17.html"
        },
        "infonews.com/2015/04/memor%C3%A1ndum-la-justicia-posterg%C3%B3-definici%C3%B3n-infonews": {
            "title": "Memor\u00e1ndum: la Justicia posterg\u00f3 la definici\u00f3n - Infonews...",
            "snippet": "InfonewsMemor\u00e1ndum: la Justicia posterg\u00f3 la definici\u00f3nInfonewsLos jueces Luis Mar\u00eda Cabral y Ana Mar\u00eda Figueroa, ambos de la Sala II, ordenaron abrir un sorteo para que un traductor de la C\u00e1mara Federal se encargue de hacer una transcripci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/infonews.com/2015/04/memor%C3%A1ndum-la-justicia-posterg%C3%B3-definici%C3%B3n-infonews",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infonews.com/nota/194963/memorandum-la-justicia-postergo-la-definicion"
        },
        "univisionarizona.univision.com/2015/04/evite-demoras-pagando-tus-impuestos-electr%C3%B3nicamente-univisi%C3%B3n": {
            "title": "Evite demoras pagando tus impuestos electr\u00f3nicamente - Univisi\u00f3n...",
            "snippet": "Univisi\u00f3nEvite demoras pagando tus impuestos electr\u00f3nicamenteUnivisi\u00f3nObtenga una transcripci\u00f3n de impuestos. Puede que necesite una transcripci\u00f3n de sus impuestos por una variedad de razones incluyendo si solicita un pr\u00e9stamo o asistencia...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "impuesto",
            "tags": "transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/impuesto/univisionarizona.univision.com/2015/04/evite-demoras-pagando-tus-impuestos-electr%C3%B3nicamente-univisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://univisionarizona.univision.com/noticias/article/2015-04-13/evite-demoras-pagando-tus-impuestos-electronicamente"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/fund%C3%A9u-bbva-mohamad-yavad-zarif-nombre-del-ministro-de-exteriores-iran%C3%AD": {
            "title": "Fund\u00e9u BBVA: Mohamad Yavad Zarif, nombre del ministro de Exteriores iran\u00ed...",
            "snippet": "Madrid, 15 abr (EFE).- Mohamad Yavad Zarif es la transcripci\u00f3n al espa\u00f1ol que mejor se adapta a la pronunciaci\u00f3n original del nombre del ministro de Exteriores iran\u00ed, se\u00f1ala la Fundaci\u00f3n del Espa\u00f1ol Urgente, promovida por la Agencia EFE y el...",
            "date": "2015-04-15",
            "tags": "espa\u00f1ol,ministro,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elconfidencial.com/2015/04/fund%C3%A9u-bbva-mohamad-yavad-zarif-nombre-del-ministro-de-exteriores-iran%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=transcripci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-04-15/fundeu-bbva-mohamad-yavad-zarif-nombre-del-ministro-de-exteriores-irani_549962/"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/ya-pueden-inscribirse-para-que-su-voz-se-escuche-el-comercio": {
            "title": "Ya pueden inscribirse para que su voz se escuche - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioYa pueden inscribirse para que su voz se escucheEl ComercioUn resumen de la Audiencia ser\u00e1 publicado en la p\u00e1gina Democracia los mi\u00e9rcoles 29de abril y 6 de mayo. La transcripci\u00f3n completa y el \u00e1lbum de fotos estar\u00e1n tambi\u00e9n en...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "democracia",
            "tags": "p\u00e1gina,resumen,voz,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/elcomercio.pe/2015/04/ya-pueden-inscribirse-para-que-su-voz-se-escuche-el-comercio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/blog/audiencias/2015/04/ya-pueden-inscribirse-para-que-su-voz-se-escuche"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/entrevista-con-marco-rubio-en-directo-usa-transcripci%C3%B3n": {
            "title": "Entrevista con Marco Rubio en 'Directo USA'(Transcripci\u00f3n)...",
            "snippet": "(CNN Espa\u00f1ol) - Para Marco Rubio, el presidente de Estados Unidos se equivoca al reunirse con Ra\u00fal Castro, un tirano, dijo en su primera entrevista en espa\u00f1ol tras anunciar su candidatura a la nominaci\u00f3n republicana por la presidencia de. En...",
            "date": "2015-04-14",
            "tags": "entrevista,espa\u00f1ol,cnn,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnnespanol.cnn.com/2015/04/entrevista-con-marco-rubio-en-directo-usa-transcripci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=transcripci%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/15/entrevista-con-marco-rubio-en-directo-usa-transcripcion/"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/04/la-transcripci%C3%B3n-de-los-di%C3%A1logos-finales-antes-que-lubitz-voz": {
            "title": "La transcripci\u00f3n de los di\u00e1logos finales antes de que Lubitz... - La Voz del Interior...",
            "snippet": "La Voz del InteriorLa transcripci\u00f3n de los di\u00e1logos finales antes de que Lubitz...La Voz del InteriorLa revista francesa Paris Match public\u00f3 la transcripci\u00f3n de los \u00faltimos audios registrados en una de las cajas negras del Airbus antes de que...",
            "date": "2015-04-01",
            "tags": "\u00fal,public\u00f3,voz,transcripci\u00f3n,interior,airbus",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavoz.com.ar/2015/04/la-transcripci%C3%B3n-de-los-di%C3%A1logos-finales-antes-que-lubitz-voz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/sucesos/la-transcripcion-de-los-dialogos-finales-antes-de-que-lubitz-estrellara-el-avion-de"
        },
        "es.euronews.com/2015/03/abre-la-maldita-puerta-se-filtra-transcripci%C3%B3n-del-vuelo-de-euronews": {
            "title": "Abre la maldita puerta - se filtra la transcripci\u00f3n del vuelo de... - euronews...",
            "snippet": "euronews\"Abre la maldita puerta\" - se filtra la transcripci\u00f3n del vuelo de...euronewsAbre la maldita puerta fue una de las \u00faltimas frases pronunciadas por el comandante del Airbus A320. Este domingo, el peri\u00f3dico alem\u00e1n Bild transcribe lo...",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "maldita,maldita-puerta,puerta,\u00fal,abre,vuelo,transcripci\u00f3n,airbus",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.euronews.com/2015/03/abre-la-maldita-puerta-se-filtra-transcripci%C3%B3n-del-vuelo-de-euronews",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.euronews.com/2015/03/29/abre-la-maldita-puerta/"
        },
        "elheraldo.hn/2015/03/abre-la-maldita-puerta-%C3%BAltimas-palabras-del-vuelo-9525": {
            "title": "Abre la maldita puerta \u00faltimas palabras del vuelo 9525 de... -...",
            "snippet": "la maldita puerta \u00faltimas palabras del vuelo 9525 de... audio de la grabaci\u00f3n no se ha hecho p\u00fablico, pero se public\u00f3 lo que dice ser un resumen de la transcripci\u00f3n de los sonidos. CNN no pudo confirmar la informaci\u00f3n de manera independiente.",
            "date": "2015-03-29",
            "tags": "public\u00f3,p\u00fablico,resumen,vuelo,maldita,maldita-puerta,puerta,\u00fal,abre,transcripci\u00f3n,cnn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elheraldo.hn/2015/03/abre-la-maldita-puerta-%C3%BAltimas-palabras-del-vuelo-9525",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=transcripci%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.hn/mundo/826656-209/abre-la-maldita-puerta-\u00faltimas-palabras-del-vuelo-9525-de-germanwings"
        }
    }
}