{
    "meta": {
        "portal_name": "transcripci\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/transcripci\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transcripci%C3%B3n/transcripci%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transcripci%C3%B3n/transcripci%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/transcripci%C3%B3n/transcripci%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "esferapublica.org/2015/04/transcripciones-en-el-tiempo-la-violencia-por-venir-esferap%C3%BAblica": {
            "title": "Transcripciones en el tiempo La Violencia (por)venir - esferap\u00fablica...",
            "snippet": "En el rengl\u00f3n superior se encuentran la obra La violencia o Muerte de un Estudiante (1957, Ignacio G\u00f3mez Jaramillo) y una transcripci\u00f3n del original realizada en el 2014. Entre ambas hay un transcurso de 57 a\u00f1os.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Pablo Batelli",
            "tags": "tiempo,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/esferapublica.org/2015/04/transcripciones-en-el-tiempo-la-violencia-por-venir-esferap%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://esferapublica.org/nfblog/transcripciones-en-el-tiempo/"
        },
        "285amedio.blog.com.es/2015/04/transcripcion-de-un-libro-cosas-y-casos": {
            "title": "TRANSCRIPCION DE UN LIBRO - COSAS Y CASOS...",
            "snippet": "22 de Marzo de 2015. \u00bfSOLOS? (Los Mariner env\u00edan fotos de Marte.) As\u00ed, pues, fotograf\u00edas y texto a la vista, Marte es m\u00e1s o menos la Luna, s\u00f3lo que en m\u00e1s lejos. Ni la menor huella de vida, ni un \u00e1rbol, ni una or.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "285emidio",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "menos,texto,transcripcion,libro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/285amedio.blog.com.es/2015/04/transcripcion-de-un-libro-cosas-y-casos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://285amedio.blog.com.es/2015/04/17/transcripcion-de-un-libro-20241711/"
        },
        "pri.org.mx/2015/04/transcripci%C3%B3n-de-la-entrevista-c%C3%A9sar-camacho": {
            "title": "TRANSCRIPCI\u00d3N DE LA ENTREVISTA DE C\u00c9SAR CAMACHO EN...",
            "snippet": "TRANSCRIPCI\u00d3N DE LA ENTREVISTA QUE CONCEDI\u00d3 EL DOCTOR C\u00c9SAR CAMACHO, PRESIDENTE DEL COMIT\u00c9 EJECUTIVO NACIONAL DEL PARTIDO REVOLUCIONARIO INSTITUCIONAL, EN SU GIRA DE...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "presidente,transcripci\u00f3n,entrevista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pri.org.mx/2015/04/transcripci%C3%B3n-de-la-entrevista-c%C3%A9sar-camacho",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pri.org.mx/TransformandoaMexico/SaladePrensa/Nota.aspx?y=18923"
        },
        "noticiasdelbolson.com.ar/2015/03/musicograf%C3%ADa-y-transcripci%C3%B3n-de-partituras-al-sistema-braille-noticias": {
            "title": "Musicograf\u00eda y transcripci\u00f3n de partituras al sistema braille Noticias...",
            "snippet": "Se invita a los interesados al Taller de Musicograf\u00eda y transcripci\u00f3n de partituras al sistema braille a realizarse jueves 2 de abril de 17 a 20 horas, en la Casa de los Abuelos en el Paraje la Isla. La actividad ser\u00e1 dictada por...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Noticias Del Bolson",
            "tags": "jueves,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticiasdelbolson.com.ar/2015/03/musicograf%C3%ADa-y-transcripci%C3%B3n-de-partituras-al-sistema-braille-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasdelbolson.com.ar/2015/03/musicografia-y-transcripcion-de.html"
        },
        "microclubdelectura.blogspot.com/2015/03/microclub-de-lectura-transcripci%C3%B3n-chat-con-las-microlocas": {
            "title": "Microclub de Lectura: Transcripci\u00f3n chat con Las Microlocas...",
            "snippet": "Transcripci\u00f3n del chat con el colectivo de escritoras Las Microlocas del pasado mi\u00e9rcoles 25/03. La transcripci\u00f3n es a la inversa, se debe empezar desde abajo hacia arriba. Isabel W: Y Diamon? te has ido? Isabel W: Besos mil Rosana.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Barber\u00e0 Microbiblioteca",
            "tags": "pasado,lectura,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/microclubdelectura.blogspot.com/2015/03/microclub-de-lectura-transcripci%C3%B3n-chat-con-las-microlocas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microclubdelectura.blogspot.com/2015/03/transcripcion-chat-con-las-microlocas.html"
        },
        "normanreedusyandrewlincoln.blogspot.com/2015/03/norman-reedus-&-andrew-lincoln-spain-transcripci%C3%B3n": {
            "title": "Norman Reedus & Andrew Lincoln_Spain: Transcripci\u00f3n de la...",
            "snippet": "Aqu\u00ed ten\u00e9is una peque\u00f1a transcripci\u00f3n de la brev\u00edsima entrevista a Norman, Melissa y Steven en el programa de Jimmy Kimmel el pasado Jueves. Pido perd\u00f3n de antemano si encontr\u00e1is alg\u00fan error puesto que algunas...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "Norman Andrew Reedus Lincoln",
            "tags": "error,puesto,pasado,transcripci\u00f3n,entrevista,programa,jueves",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/normanreedusyandrewlincoln.blogspot.com/2015/03/norman-reedus-&-andrew-lincoln-spain-transcripci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://normanreedusyandrewlincoln.blogspot.com/2015/03/transcripcion-de-la-entrevista-en-jimmy.html"
        },
        "paleografia.hypotheses.org/2015/03/paleograf%C3%ADa-y-ntic-para-comenzar-a-transcribir-facs%C3%ADmiles": {
            "title": "Paleograf\u00eda y NTIC. Para comenzar a transcribir facs\u00edmiles con...",
            "snippet": "Entonces \u00bfc\u00f3mo practicar? Lo ideal: con un facs\u00edmil y con su transcripci\u00f3n, comparando con el m\u00e9todo del ensayo-error. Y \u00bfQu\u00e9 podemos hacer para comenzar a leer facs\u00edmiles antiguos y practicar paleograf\u00eda de lectura,...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Leonor Zozaya",
            "tags": "lectura,podemos,facs\u00edmil,transcribir,practicar,transcripci\u00f3n,error",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paleografia.hypotheses.org/2015/03/paleograf%C3%ADa-y-ntic-para-comenzar-a-transcribir-facs%C3%ADmiles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paleografia.hypotheses.org/1943"
        },
        "tamarbuta.com/2015/02/mi-soluci%C3%B3n-a-la-preocupaci%C3%B3n-por-el-marr%C3%B3n-de-transcripci%C3%B3n-ta": {
            "title": "Mi soluci\u00f3n a la preocupaci\u00f3n por el marr\u00f3n de la transcripci\u00f3n Ta...",
            "snippet": "Es axiom\u00e1tico que no existe una sola manera de traducir, sino que el mismo texto dar\u00e1 diferentes resultados en manos de diferentes traductores; y no es menos cierto que, tambi\u00e9n a la hora de transcribir, cada maestrillo...",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "Tony Gal\u00e1n",
            "tags": "transcribir,menos,texto,manera,transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tamarbuta.com/2015/02/mi-soluci%C3%B3n-a-la-preocupaci%C3%B3n-por-el-marr%C3%B3n-de-transcripci%C3%B3n-ta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tamarbuta.com/mi-solucion-a-la-preocupacion-por-el-marron-de-la-transcripcion/"
        },
        "stj500.com/2015/02/la-transcripci%C3%B3n-notarial-del-relato-de-una-las-visiones-santa": {
            "title": "La transcripci\u00f3n notarial del relato de una de las visiones de Santa...",
            "snippet": "Con motivo del V Centenario del nacimiento de Santa Teresa de Jes\u00fas, la transcripci\u00f3n notarial del relato que la propia Santa hace de una de sus visiones, dirigido a uno de sus confesores, fray Jer\u00f3nimo Graci\u00e1n de la...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "antonio",
            "tags": "transcripci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/stj500.com/2015/02/la-transcripci%C3%B3n-notarial-del-relato-de-una-las-visiones-santa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n%2Btranscripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://stj500.com/la-transcripcion-notarial-del-relato-de-una-de-las-visiones-de-santa-teresa-ha-sido-restaurada/"
        },
        "lafragua.blogspot.com.es/2015/02/transcripci%C3%B3n-del-discurso-de-pablo-iglesias-en-la-fragua": {
            "title": "Transcripci\u00f3n del discurso de Pablo Iglesias en la... - La Fragua...",
            "snippet": "Llevo unos d\u00edas buscando la transcripci\u00f3n del discurso de Pablo Iglesias el 31 de enero de 2015 en la Puerta del Sol de Madrid, con el que culmin\u00f3 la llamada 'Marcha del cambio'organizada por Podemos. Como no he...",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "To\u00f1o Fraguas",
            "tags": "transcripci\u00f3n,puerta,podemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lafragua.blogspot.com.es/2015/02/transcripci%C3%B3n-del-discurso-de-pablo-iglesias-en-la-fragua",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=transcripci%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lafragua.blogspot.com.es/2015/02/discurso-de-pablo-iglesias-en-la-puerta.html"
        }
    }
}