{
    "meta": {
        "portal_name": "artes-marciales-americanos",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-americanos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-americanos/artes-marciales-americanos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-americanos/artes-marciales-americanos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-americanos/artes-marciales-americanos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laaficion.milenio.com/2015/05/m%C3%A9xico-salarios-bajos-eventos-deportivos-caros": {
            "title": "M\u00e9xico: salarios bajos; eventos deportivos caros -...",
            "snippet": "\u00e9xico: salarios bajos; eventos deportivos pasi\u00f3n del mexicano por el deporte es algo \u00fanico en el mundo, no importa si algunos se inclinan por el futbol, el automovilismo, al americano o a las artes marciales, lo cierto es que siempre se querr\u00e1...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "automovilismo,futbol,deporte,salario",
            "tags": "futbol,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salario/laaficion.milenio.com/2015/05/m%C3%A9xico-salarios-bajos-eventos-deportivos-caros",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bamericanos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laaficion.milenio.com/masaficion/Mexico_salarios_bajos_eventos_deportivos_caros-Formula_Mexico-NBA_Mexico_juego_0_509949121.html"
        },
        "excelsior.com.mx/2015/04/sin-maquillaje-exc%C3%A9lsior": {
            "title": "Sin maquillaje - Exc\u00e9lsior...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorSin maquillajeExc\u00e9lsiorYo nac\u00ed ambidiestro, desde ni\u00f1o practiqu\u00e9 muchas actividades como zurdo (artes marciales, box, frontenis, futbol, etc\u00e9tera.), pod\u00eda escribir y dibujar simult\u00e1neamente con ambas manos, mis padres no lo sab\u00edan...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "futbol",
            "tags": "ni\u00f1o,artes,marciales,box,futbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/excelsior.com.mx/2015/04/sin-maquillaje-exc%C3%A9lsior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bamericanos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://excelsior.com.mx/opinion/alfredo-lamont/2015/04/30/1021578"
        },
        "blogs.infobae.com/2015/04/rock-artes-marciales-sala-de-ensayo": {
            "title": "Rock, artes marciales, sala de ensayo -...",
            "snippet": ", artes marciales, sala de estos motivos hacernos la idea de encontrarnos con rockstars que practican deportes o artes marciales, nos parece una utop\u00eda, sin embargo, aqu\u00ed vamos a repasar algunas historias fant\u00e1sticas relacionadas a los deportes...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "rock",
            "tags": "artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rock/blogs.infobae.com/2015/04/rock-artes-marciales-sala-de-ensayo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bamericanos%2Bartes%2Bmarciales%2Bamericanos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.infobae.com/mondo-rock/2015/04/17/rock-artes-marciales-sala-de-ensayo/"
        },
        "ciudad.com.ar/2015/04/movilera-karateka-natalia-franzoni-desafi%C3%B3-a-los-luchadores": {
            "title": "\u00a1Movilera karateka! Natalia Franzoni desafi\u00f3 a los luchadores de... -...",
            "snippet": "\u00a1Movilera karateka! Natalia Franzoni desafi\u00f3 a los luchadores de... No s\u00f3lo eso, luego se anim\u00f3 a ensayar tomas de artes marciales para dejar fuera de combate a sus contrincantes. Rendido a sus pies por su belleza, un estadounidense propuso una...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciudad.com.ar/2015/04/movilera-karateka-natalia-franzoni-desafi%C3%B3-a-los-luchadores",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bamericanos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ciudad.com.ar/espectaculos/131243/movilera-karateka-natalia-franzoni-desafio-luchadores-vale-todo"
        },
        "laaficion.milenio.com/2015/04/anderson-silva-quiere-competir-en-taekwondo-r%C3%ADo-2016": {
            "title": "Anderson Silva quiere competir en taekwondo en R\u00edo 2016 -...",
            "snippet": "Silva quiere competir en taekwondo en R\u00edo 2016 Silva, una leyenda de las artes marciales mixtas, se reunir\u00e1 con los dirigentes del taekwondo brasile\u00f1o con la esperanza de competir en los Juegos Ol\u00edmpicos del pr\u00f3ximo a\u00f1o en R\u00edo de Janeiro.",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/laaficion.milenio.com/2015/04/anderson-silva-quiere-competir-en-taekwondo-r%C3%ADo-2016",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bamericanos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laaficion.milenio.com/americano/Anderson_Silva-competir-taekwondo-Rio_de_Janeiro-UFC-Juegos_Olimpicos_0_500350196.html"
        }
    }
}