{
    "meta": {
        "portal_name": "tel\u00e9fono",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tel\u00e9fono/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tel%C3%A9fono/tel%C3%A9fono/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tel%C3%A9fono/tel%C3%A9fono/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tel%C3%A9fono/tel%C3%A9fono/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elvigia.net/2015/05/saquea-otra-vez-tel%C3%A9fono-p%C3%BAblico": {
            "title": "Saquea otra vez tel\u00e9fono p\u00fablico - El...",
            "snippet": "El otra vez tel\u00e9fono p\u00fablicoEl a otro probable delincuente, agentes municipales volvieron a capturar a Roberto Morales Baltazar, de 35 a\u00f1os, por robar monedas de un tel\u00e9fono p\u00fablico, convirti\u00e9ndose en la sexta ocasi\u00f3n que es detenido en los...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "capturar,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elvigia.net/2015/05/saquea-otra-vez-tel%C3%A9fono-p%C3%BAblico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tel%C3%A9fono&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elvigia.net/066/2015/5/2/saquea-otra-telefono-publico-196067.html"
        },
        "es.investing.com/2015/05/los-accesorios-convierten-al-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-en-un-detector-de-espa%C3%B1a": {
            "title": "Los accesorios convierten al tel\u00e9fono m\u00f3vil en un detector de... - Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Espa\u00f1aLos accesorios convierten al tel\u00e9fono m\u00f3vil en un detector de... Espa\u00f1aNUEVA YORK (Reuters Health) - En los pa\u00edses desarrollados y en Estados Unidos existir\u00edan accesorios para tel\u00e9fonos celulares comerciales que los convierten en...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "tel\u00e9fonos,tel\u00e9fono,tel\u00e9fonos-celulares,celulares,m\u00f3vil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.investing.com/2015/05/los-accesorios-convierten-al-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-en-un-detector-de-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tel%C3%A9fono&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.investing.com/news/technology-news/los-accesorios-convierten-al-tel\u00e9fono-m\u00f3vil-en-un-detector-de-enfermedades-267096"
        },
        "configurarequipos.com/2015/05/mi-telefono-tiene-wifi-pero-no-se%C3%B1al": {
            "title": "Mi telefono tiene wifi pero no tiene se\u00f1al...",
            "snippet": "Derrepente mi tel\u00e9fono aparece sin se\u00f1al ya tengo 3 dias con el mismo problema en el iconito de se\u00f1al que aparece arriba tiene una tachita roja que ago es algo que yo deva hacer o lo cambio x que tengo garant\u00eda de 1 a\u00f1o Alcatel One Touch Idol...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "tiene,tel\u00e9fono,hacer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/configurarequipos.com/2015/05/mi-telefono-tiene-wifi-pero-no-se%C3%B1al",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tel%C3%A9fono&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://configurarequipos.com/respuestas/pregunta128021.html"
        },
        "la.eonline.com/2015/05/qu%C3%A9-tanto-miran-taylor-swift-y-calvin-harris-en-el-tel%C3%A9fono": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 tanto miran Taylor Swift y Calvin Harris en el tel\u00e9fono de la... - E! Online Latino Andes...",
            "snippet": "E! Online Latino Andes\u00bfQu\u00e9 tanto miran Taylor Swift y Calvin Harris en el tel\u00e9fono de la...E! Online Latino AndesE! News/. \u00bfQu\u00e9 tanto miran Taylor Swift y Calvin Harris en el tel\u00e9fono de la cantante? 1 mayo, 2015. Share on facebook Share on...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "facebook",
            "tags": "facebook,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/la.eonline.com/2015/05/qu%C3%A9-tanto-miran-taylor-swift-y-calvin-harris-en-el-tel%C3%A9fono",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tel%C3%A9fono&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://la.eonline.com/andes/2015/que-tanto-miran-taylor-swift-y-calvin-harris-en-el-telefono-de-la-cantante/"
        },
        "teknofilo.com/2015/04/continuum-permitir%C3%A1-utilizar-tu-tel%C3%A9fono-windows-10-como-si-fuera-teknofilo": {
            "title": "Continuum permitir\u00e1 utilizar tu tel\u00e9fono Windows 10 como si fuera... - Teknofilo...",
            "snippet": "TeknofiloContinuum permitir\u00e1 utilizar tu tel\u00e9fono Windows 10 como si fuera...TeknofiloApple tiene la funci\u00f3n Continuity que te permite seguir trabajando en el mismo punto donde lo dejaste cuando cambias del tablet al tel\u00e9fono, del tel\u00e9fono al...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "tiene,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teknofilo.com/2015/04/continuum-permitir%C3%A1-utilizar-tu-tel%C3%A9fono-windows-10-como-si-fuera-teknofilo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tel%C3%A9fono&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://teknofilo.com/continuum-permitira-utilizar-tu-telefono-windows-10-como-si-fuera-un-pc/"
        },
        "computerhoy.com/2015/04/convierte-tu-m%C3%B3vil-en-un-tel%C3%A9fono-modular-project-ara": {
            "title": "Convierte tu m\u00f3vil en un tel\u00e9fono modular Project Ara...",
            "snippet": "La funda Nexpaq convierte tu m\u00f3vil en un tel\u00e9fono modular al m\u00e1s puro estilo Project Ara de Google. La idea de un tel\u00e9fono inteligente al que el usuario le pudiera a\u00f1adir caracter\u00edsticas extra, ha existido durante a\u00f1os, y estamos cerca de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "google",
            "tags": "inteligente,m\u00f3vil,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/computerhoy.com/2015/04/convierte-tu-m%C3%B3vil-en-un-tel%C3%A9fono-modular-project-ara",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tel%C3%A9fono&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://computerhoy.com/noticias/hardware/convierte-tu-movil-telefono-modular-project-ara-27727"
        },
        "elcorreoweb.es/2015/04/el-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-abre-una-ventana": {
            "title": "El tel\u00e9fono m\u00f3vil abre una ventana...",
            "snippet": "La suma de las capacidades que ofrecen hoy los smartphones y tablets y el trabajo de investigaci\u00f3n de arqueolog\u00eda virtual desarrollado por un grupo de j\u00f3venes en la universidad ha dado como fruto una herramienta que transforma un dispositivo...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "investigaci\u00f3n,m\u00f3vil,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcorreoweb.es/2015/04/el-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-abre-una-ventana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tel%C3%A9fono&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcorreoweb.es/el-telefono-movil-abre-una-ventana-al-pasado-JJ290812"
        },
        "aciprensa.com/2015/04/enfermo-piensa-que-es-broma-y-cuelga-dos-veces-el-tel%C3%A9fono": {
            "title": "Enfermo piensa que es broma... y cuelga dos veces el tel\u00e9fono al... - ACI Prensa...",
            "snippet": "ACI PrensaEnfermo piensa que es broma... y cuelga dos veces el tel\u00e9fono al...ACI PrensaL'Osservatore Romano inform\u00f3 que la an\u00e9cdota ocurri\u00f3 el lunes. El Papa se hab\u00eda enterado del caso de Rabuffi y decidi\u00f3 llamarlo para expresarle su...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "broma,dos,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aciprensa.com/2015/04/enfermo-piensa-que-es-broma-y-cuelga-dos-veces-el-tel%C3%A9fono",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tel%C3%A9fono&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aciprensa.com/noticias/enfermo-piensa-que-es-broma-y-cuelga-dos-veces-el-telefono-al-papa-francisco-86050/"
        },
        "expansion.com/2015/04/este-tel%C3%A9fono-entiende-de-fotograf%C3%ADa": {
            "title": "Este tel\u00e9fono entiende de fotograf\u00eda...",
            "snippet": "LG presenta el G4, un m\u00f3vil equipado con una lente de apertura f/1.8, capaz de capturar hasta un 80% m\u00e1s de luz que otros terminales. La carrera por tener la mejor c\u00e1mara sacude a la gama alta de la telefon\u00eda. La historia de la telefon\u00eda m\u00f3vil...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "m\u00f3vil,terminales,capturar,presenta,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/expansion.com/2015/04/este-tel%C3%A9fono-entiende-de-fotograf%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tel%C3%A9fono&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://expansion.com/tecnologia/2015/04/30/554292cee2704e27678b457c.html"
        },
        "en-cuba.com/2015/04/g-flex2-un-tel%C3%A9fono-inteligente-con-pantalla-curva": {
            "title": "G Flex2, un tel\u00e9fono inteligente con pantalla curva - en...",
            "snippet": "El UniversalG Flex2, un tel\u00e9fono inteligente con pantalla curvaen tel\u00e9fono presenta un pantalla en curva y un peso de 152 gramos. ESPECIAL/Life's Good. Twitter ofrece actualizaci\u00f3n para destacados en una sola miradaGoogle brinda una opci\u00f3n m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "twitter",
            "tags": "presenta,inteligente,tel\u00e9fono,life,twitter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/en-cuba.com/2015/04/g-flex2-un-tel%C3%A9fono-inteligente-con-pantalla-curva",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tel%C3%A9fono&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://en-cuba.com/g-flex2-un-telefono-inteligente-con-pantalla-curva-23934.html"
        }
    }
}