{
    "meta": {
        "portal_name": "tel\u00e9fono",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tel\u00e9fono/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tel%C3%A9fono/tel%C3%A9fono/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tel%C3%A9fono/tel%C3%A9fono/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tel%C3%A9fono/tel%C3%A9fono/blogs.json"
    },
    "items": {
        "xatakamovil.com/2015/04/el-tel%C3%A9fono-sin-marcos-de-oppo-se-deja-ver-en-v%C3%ADdeo": {
            "title": "El tel\u00e9fono sin marcos de Oppo se deja ver en v\u00eddeo...",
            "snippet": "Oppo, junto a Meizu, forma parte de un grupo de compa\u00f1\u00edas chinas que tienen mucho que crecer durante 2015, ya que han proyectado su negocio...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Kote Puerto",
            "tags": "forma,grupo,tienen,deja,ver,tel\u00e9fono,v\u00eddeo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/xatakamovil.com/2015/04/el-tel%C3%A9fono-sin-marcos-de-oppo-se-deja-ver-en-v%C3%ADdeo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakamovil.com/otras/el-telefono-sin-marcos-de-oppo-se-deja-ver-en-video"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/la-mente-detr%C3%A1s-del-test-anti-c%C3%A1ncer-conectado-a-tu-tel%C3%A9fono": {
            "title": "La mente detr\u00e1s del test anti c\u00e1ncer conectado a tu tel\u00e9fono...",
            "snippet": "La mente detr\u00e1s del test anti c\u00e1ncer conectado a tu tel\u00e9fono. Jorge Soto dise\u00f1\u00f3 la tecnolog\u00eda de Miroculus y cofund\u00f3 la empresa que lleva el mismo nombre; el sistema detecta varios tipos de c\u00e1ncer en fase temprana a trav\u00e9s...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "trav\u00e9s,empresa,tecnolog\u00eda,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/cnnexpansion.com/2015/04/la-mente-detr%C3%A1s-del-test-anti-c%C3%A1ncer-conectado-a-tu-tel%C3%A9fono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/especiales/2015/04/14/la-mente-detras-del-test-anti-cancer-enchufado-a-tu-telefono"
        },
        "xatakamovil.com/2015/04/oneplus-one-lite-ser%C3%A1-%C3%A9ste-el-nuevo-tel%C3%A9fono": {
            "title": "OnePlus One Lite, \u00bfser\u00e1 \u00e9ste el nuevo tel\u00e9fono de OnePlus m\u00e1s...",
            "snippet": "Los primeros rumores se remontan, como ya hemos mencionado, al mes de diciembre de 2014 y vuelven a cobrar fuerza estos d\u00edas al asegurar nuevos datos que OnePlus One Lite ser\u00eda su tel\u00e9fono de gama media,...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Pablo Espeso",
            "tags": "nuevo,datos,tel\u00e9fono,hemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/xatakamovil.com/2015/04/oneplus-one-lite-ser%C3%A1-%C3%A9ste-el-nuevo-tel%C3%A9fono",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakamovil.com/otras/oneplus-one-lite-parece-que-sera-ese-segundo-telefono-de-oneplus-que-conoceremos-muy-pronto"
        },
        "xataka.com/2015/04/light-quiere-meternos-52-megap%C3%ADxeles-en-el-tel%C3%A9fono-xataka": {
            "title": "Light quiere meternos 52 megap\u00edxeles en el tel\u00e9fono - Xataka...",
            "snippet": "M\u00e1s megap\u00edxeles para dispositivos m\u00f3viles, esa es la propuesta de los chicos de Light, una peque\u00f1a empresa afincada en Silicon Valley....",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Kote Puerto",
            "tags": "empresa,tel\u00e9fono,m\u00f3viles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/xataka.com/2015/04/light-quiere-meternos-52-megap%C3%ADxeles-en-el-tel%C3%A9fono-xataka",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xataka.com/fotografia/light-quiere-meternos-52-megapixeles-en-el-telefono"
        },
        "cnet.com/2015/04/cazadores-de-ofertas-un-tel%C3%A9fono-amazon-fire-a-us189": {
            "title": "Cazadores de ofertas: un tel\u00e9fono Amazon Fire a US189 -...",
            "snippet": "El tel\u00e9fono insignia del gigante de ventas por internet no ha sido todo lo que prometi\u00f3 ser, pero esta oferta no est\u00e1 nada mal y podr\u00eda convencer a muchos esc\u00e9pticos: Amazon Fire Phone de 32GB, desbloqueado, m\u00e1s una...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "internet",
            "tags": "phone,internet,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/cnet.com/2015/04/cazadores-de-ofertas-un-tel%C3%A9fono-amazon-fire-a-us189",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnet.com/es/noticias/cazadores-de-ofertas-un-telefono-amazon-fire-a-us189/"
        },
        "merca20.com/2015/04/c%C3%B3mo-saber-d%C3%B3nde-est%C3%A1-tu-tel%C3%A9fono-usando-google-revista-merca2-0": {
            "title": "C\u00f3mo saber d\u00f3nde est\u00e1 tu tel\u00e9fono usando Google Revista Merca2.0...",
            "snippet": "Para aquellos que perdieron el tel\u00e9fono, se lo robaron o incluso para qui\u00e9nes quieren saber d\u00f3nde est\u00e1 el de otra persona, Google puso a disposici\u00f3n un nuevo servicio, gratis y muy f\u00e1cil de usar: se llama Find My Phone.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Pablo Petovel",
            "categories": "google",
            "tags": "phone,muy,nuevo,incluso,google,c\u00f3mo,saber,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/merca20.com/2015/04/c%C3%B3mo-saber-d%C3%B3nde-est%C3%A1-tu-tel%C3%A9fono-usando-google-revista-merca2-0",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://merca20.com/como-saber-donde-esta-tu-telefono-usando-google/"
        },
        "adslzone.net/2015/04/has-perdido-tu-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-b%C3%BAscalo-directamente-en-google": {
            "title": "\u00bfHas perdido tu tel\u00e9fono m\u00f3vil? B\u00fascalo directamente en Google...",
            "snippet": "Perder el tel\u00e9fono puede llegar a ser fatal para muchos usuarios. Cada vez llevamos en nuestro smartphone m\u00e1s datos y ha conseguido sustituir a muchos otros gadgets que antes utiliz\u00e1bamos. Por eso es crucial tener una...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "google",
            "tags": "datos,tel\u00e9fono,m\u00f3vil,b\u00fascalo,google,puede",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/adslzone.net/2015/04/has-perdido-tu-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-b%C3%BAscalo-directamente-en-google",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adslzone.net/2015/04/16/buscar-movil-perdido-google-android/"
        },
        "unocero.com/2015/04/perdiste-tu-tel%C3%A9fono-solo-b%C3%BAscalo-en-google-unocero": {
            "title": "\u00bfPerdiste tu tel\u00e9fono? Solo b\u00fascalo en Google unocero...",
            "snippet": "A veces olvidamos el tel\u00e9fono en casa o en alguna cafeter\u00eda, quiz\u00e1 alguien tom\u00f3 tu telefono sin autorizaci\u00f3n, o en el peor de los casos est\u00e1 escondido entre los cojines de alg\u00fan sill\u00f3n de tu casa. En ese momento entramos...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Patricio Gonz\u00e1lez",
            "categories": "google",
            "tags": "ese,casos,casa,tel\u00e9fono,b\u00fascalo,solo,google,alguna",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/unocero.com/2015/04/perdiste-tu-tel%C3%A9fono-solo-b%C3%BAscalo-en-google-unocero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unocero.com/2015/04/15/perdiste-tu-telefono-solo-buscalo-en-google/"
        },
        "espacio.fundaciontelefonica.com/2015/04/empower-parents-y-el-tel%C3%A9fono-espacio-fundaci%C3%B3n-telef%C3%B3nica-madrid": {
            "title": "Empower Parents y el tel\u00e9fono Espacio Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Madrid...",
            "snippet": "Tal y como os cont\u00e1bamos en nuestra entrada anterior sobre el proyecto Empower Parents para familias con hijos con TEA,el pasado s\u00e1bado 11 de abril recibimos al primer grupo de familias en Espacio Fundaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "educacion.espacio",
            "tags": "abril,recibimos,grupo,tel\u00e9fono",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espacio.fundaciontelefonica.com/2015/04/empower-parents-y-el-tel%C3%A9fono-espacio-fundaci%C3%B3n-telef%C3%B3nica-madrid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tel%C3%A9fono&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://espacio.fundaciontelefonica.com/2015/04/13/empower-parents-y-el-telefono/"
        },
        "josemblanco.wordpress.com/2015/02/de-la-antigua-roma-al-hashtag-breve-historia-almohadilla": {
            "title": "De la Antigua Roma al hashtag: breve historia de la almohadilla...",
            "snippet": "Cuando los tel\u00e9fonos fijos comenzaban a languidecer y los m\u00f3viles con pantallas t\u00e1ctiles despertaban a la vida, un s\u00edmbolo desaparec\u00eda con ellos: la vieja y querida almohadilla. Esas cuatro barras cruzadas en forma de rejilla nos serv\u00edan...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "Jos\u00e9 Manuel Blanco",
            "tags": "forma,vida,tel\u00e9fonos,m\u00f3viles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/josemblanco.wordpress.com/2015/02/de-la-antigua-roma-al-hashtag-breve-historia-almohadilla",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=tel%C3%A9fono%2Btel%C3%A9fono&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://josemblanco.wordpress.com/2015/02/20/historia-almohadilla-numeral/"
        }
    }
}