{
    "meta": {
        "portal_name": "pol\u00edtica-verde",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pol\u00edtica-verde/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/huerta-de-pensamientos-escuela-innovaci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-partido-verde": {
            "title": "Huerta de pensamientos- Escuela de innovaci\u00f3n pol\u00edtica- Partido Verde...",
            "snippet": "Huerta de pensamientos- Escuela de innovaci\u00f3n pol\u00edtica- Partido Verde He creado este v\u00eddeo con el Editor de v\u00eddeo de YouTube (). From: Sof\u00eda Araque Views: 4 0 ratings Time: 03:23 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Sof\u00eda Araque",
            "categories": "politica,escuela",
            "tags": "verde,innovaci\u00f3n,pol\u00edtica,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2015/04/huerta-de-pensamientos-escuela-innovaci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-partido-verde",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=nGUKtrGz7VE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/nGUKtrGz7VE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/escuela-de-innovaci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-alianza-verde-2015": {
            "title": "Escuela de Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica - Alianza Verde 2015...",
            "snippet": "Escuela de Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica - Alianza Verde 2015 La Escuela de Innovaci\u00f3n Pol\u00edtica es una iniciativa de la Alianza un escenario de Educaci\u00f3n Acci\u00f3n, abierto, libre y gratuito, orientado hacia la formaci\u00f3n del pensamiento... From:...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "RedAmbientalAnimalista Alianza Verde",
            "categories": "politica,escuela",
            "tags": "alianza,alianza_verde,verde,innovaci\u00f3n,pol\u00edtica,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2015/03/escuela-de-innovaci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-alianza-verde-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=C3g_mXbao6E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/C3g_mXbao6E/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/karen-bitton-faltan-pol%C3%ADticas-verdes-en-el-pa%C3%ADs": {
            "title": "Karen Bitton: Faltan pol\u00edticas verdes en el pa\u00eds...",
            "snippet": "La falta de recolecci\u00f3n de basura, la contaminaci\u00f3n del mar y el tr\u00e1fico de fauna ilegal son los principales problemas ambientes en el pa\u00eds, seg\u00fan se\u00f1al\u00f3 la periodista de ecolog\u00eda, Karen: GlobovisionTags: Posted: 10 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-10",
            "author_name": "Globovision",
            "categories": "politica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/10/karen-bitton-faltan-pol%C3%ADticas-verdes-en-el-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/pol%C3%ADtica+verde+pol%C3%ADtica+verde/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27os6m_karen-bitton-faltan-politicas-verdes-en-el-pais_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27os6m_karen-bitton-faltan-politicas-verdes-en-el-pais_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/reforma-pol%C3%ADtica-puso-de-acuerdo-a-uribistas-y-la-alianza-verde": {
            "title": "Reforma pol\u00edtica puso de acuerdo a uribistas y a la Alianza Verde...",
            "snippet": "Reforma pol\u00edtica puso de acuerdo a uribistas y a la Alianza Verde From: Red M\u00e1s Noticias Views: 34 0 ratings Time: 01:25 More in News & Politics...",
            "date": "2014-10-10",
            "author_name": "Red M\u00e1s Noticias",
            "categories": "politica",
            "tags": "alianza,alianza_verde,verde,pol\u00edtica,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2014/10/reforma-pol%C3%ADtica-puso-de-acuerdo-a-uribistas-y-la-alianza-verde",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Bmyu2MRdIdE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Bmyu2MRdIdE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/mesa-verde-sobre-el-libro-poshegemon%C3%ADa-teor%C3%ADa-pol%C3%ADtica-y-am%C3%A9rica-latina": {
            "title": "Mesa verde sobre el libro \"Poshegemon\u00eda. Teor\u00eda pol\u00edtica y Am\u00e9rica Latina\"...",
            "snippet": "Mesa verde sobre el libro \"Poshegemon\u00eda. Teor\u00eda pol\u00edtica y Am\u00e9rica Latina\" Mesa verde sobre el libro \"Poshegemon\u00eda: Teor\u00eda pol\u00edtica y Am\u00e9rica Latina\", de Jon Beasley-Murray. Presentaci\u00f3n: Jon Beasley-Murray Moderadora: Patricia Ames...",
            "date": "2014-08-07",
            "author_name": "Instituto de Estudios Peruanos (IEP)",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica,verde",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2014/08/mesa-verde-sobre-el-libro-poshegemon%C3%ADa-teor%C3%ADa-pol%C3%ADtica-y-am%C3%A9rica-latina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OLK4VVs_d10&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OLK4VVs_d10/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/escuela-egr-2014-nociones-de-pol%C3%ADtica-verde-sebasti%C3%A1n-ainz%C3%BAa": {
            "title": "Escuela EGR 2014: Nociones de pol\u00edtica verde - Sebasti\u00e1n Ainz\u00faa...",
            "snippet": "Escuela EGR 2014: Nociones de pol\u00edtica verde - Sebasti\u00e1n Ainz\u00faa Para m\u00e1s informaci\u00f3n visita y. From: nodo xxi Views: 185 2 ratings Time: 55:04 More in Nonprofits & Activism...",
            "date": "2014-06-26",
            "author_name": "nodo xxi",
            "categories": "politica,escuela",
            "tags": "pol\u00edtica,pol\u00edtica-verde,verde,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/youtube.com/2014/06/escuela-egr-2014-nociones-de-pol%C3%ADtica-verde-sebasti%C3%A1n-ainz%C3%BAa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_1bbLR72ztw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_1bbLR72ztw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/panel-1-carolina-dominguez-la-econom%C3%ADa-f%C3%ADsica-vs-pol%C3%ADtica-verde": {
            "title": "Panel 1 - Carolina Dominguez - La econom\u00eda f\u00edsica VS la pol\u00edtica verde...",
            "snippet": "Panel 1 - Carolina Dominguez - La econom\u00eda f\u00edsica VS la pol\u00edtica verde FORO UN NUEVO PARADIGMA PARA LA HUMANIDAD Las plataformas de infraestructura del futuro C\u00e1mara de Diputados - 26 de marzo de 2014 Panel 1 - La consecuencia de la agenda verde...",
            "date": "2014-05-07",
            "author_name": "LaRouchistaMX MOCILA",
            "categories": "politica,economia",
            "tags": "verde,futuro,pol\u00edtica,pol\u00edtica-verde",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/economia/youtube.com/2014/05/panel-1-carolina-dominguez-la-econom%C3%ADa-f%C3%ADsica-vs-pol%C3%ADtica-verde",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=YvUrafCf2V4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/YvUrafCf2V4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/pol%C3%ADtica-verde-distingue-al-estado-smae": {
            "title": "Pol\u00edtica verde distingue al estado: SMAE...",
            "snippet": "Pol\u00edtica verde distingue al estado: SMAE Aguascalientes podr\u00eda ser sede del sexto Centro de Investigaci\u00f3n de Materiales a nivel mundial el cual se desarrollar\u00eda en el Parque Rodolfo Landeros y que p... From: BITV Aguascalientes Views: 63 0...",
            "date": "2014-03-15",
            "author_name": "BITV Aguascalientes",
            "categories": "politica",
            "tags": "verde,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2014/03/pol%C3%ADtica-verde-distingue-al-estado-smae",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=_ZxqGcc0W0c&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/_ZxqGcc0W0c/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/absalon-v%C3%A1squez-villanueva-cajamarca-siempre-verde-en-campa%C3%B1a-politica-bambamarca": {
            "title": "Absalon V\u00e1squez Villanueva Cajamarca siempre verde en Campa\u00f1a politica en Bambamarca...",
            "snippet": "Absalon V\u00e1squez Villanueva Cajamarca siempre verde en Campa\u00f1a politica en Bambamarca From: Portafolio Period\u00edstico.Tony Alvarado A. Views: 576 9 ratings Time: 12:08 More in News & Politics...",
            "date": "2014-01-26",
            "author_name": "Portafolio Period\u00edstico .Tony Alvarado A.",
            "categories": "politica",
            "tags": "verde,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/youtube.com/2014/01/absalon-v%C3%A1squez-villanueva-cajamarca-siempre-verde-en-campa%C3%B1a-politica-bambamarca",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MI3yQPmfGHo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MI3yQPmfGHo/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/10/persiste-la-alianza-rebelde-contra-falsa-pol%C3%ADtica-verde-de-volkswagen": {
            "title": "Persiste la alianza rebelde contra la falsa pol\u00edtica verde de Volkswagen...",
            "snippet": "\u00bfQuieres acceder a todos nuestros v\u00eddeos y novedades sobre medio ambiente, videojuegos, tecnologia y ocio digital? Multimedia de Futuro de la Agencia EFE 34 913467100://://://://://://://://para la descarga de la aplicaci\u00f3n de iPad desde itunes...",
            "date": "2013-10-25",
            "author_name": "efeverde",
            "categories": "tecnologia,medio-ambiente,politica,videojuego,ipad",
            "tags": "alianza,pol\u00edtica,pol\u00edtica-verde,verde,futuro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/dailymotion.com/2013/10/persiste-la-alianza-rebelde-contra-falsa-pol%C3%ADtica-verde-de-volkswagen",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/pol%C3%ADtica+verde+pol%C3%ADtica+verde/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x16e98p_persiste-la-alianza-rebelde-contra-la-falsa-politica-verde-de-volkswagen_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x16e98p_persiste-la-alianza-rebelde-contra-la-falsa-politica-verde-de-volkswagen_lifestyle"
        }
    }
}