{
    "meta": {
        "portal_name": "pol\u00edtica-verde",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pol\u00edtica-verde/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/blogs.json"
    },
    "items": {
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/pan-solicita-al-ine-iniciar-proceso-sancionador-contra-partido-verde": {
            "title": "PAN solicita al INE iniciar proceso sancionador contra Partido Verde...",
            "snippet": "... un proceso especial sancionador contra el Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico (PVEM), por considerar que vulnera los principios de legalidad, equidad en la contienda electoral y del modelo de comunicaci\u00f3n pol\u00edtica.",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "1",
            "categories": "pan,politica",
            "tags": "ecologista,contra,partido,partido_verde,verde,m\u00e9xico,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/pulsoslp.com.mx/2015/04/pan-solicita-al-ine-iniciar-proceso-sancionador-contra-partido-verde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pol%C3%ADtica%2Bverde&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/30/pan-solicita-al-ine-iniciar-proceso-sancionador-contra-partido-verde/"
        },
        "revoluciontrespuntocero.com/2015/04/el-verde-no-tiene-suficiente-ahora-se-promociona-con-mensajes": {
            "title": "El Verde no tiene suficiente; ahora se promociona con mensajes de...",
            "snippet": "Home/corte de caja, Pol\u00edtica/El Verde no tiene suficiente; ahora se promociona con mensajes de texto. El Verde no tiene suficiente; ahora se promociona con mensajes de texto. Por: Redacci\u00f3n Revoluci\u00f3n/29 abril, 2015. VERDE.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Revoluci\u00f3n",
            "categories": "politica",
            "tags": "verde,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/revoluciontrespuntocero.com/2015/04/el-verde-no-tiene-suficiente-ahora-se-promociona-con-mensajes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revoluciontrespuntocero.com/el-verde-no-tiene-suficiente-ahora-se-promociona-con-mensajes-de-texto/"
        },
        "ort.com.mx/2015/04/ort-opositores-temen-que-seamos-la-segunda-fuerza-pol%C3%ADtica": {
            "title": ":::ORT::: Opositores temen que seamos la segunda fuerza pol\u00edtica...",
            "snippet": "Para el diputado local del partido Verde, Patricio King L\u00f3pez, la guerra sucia que iniciaron los opositores desde noviembre pasado, y que derivo ya en una multa por 76 millones de pesos, es porque tienen miedo de que...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "ORT Noticias",
            "categories": "politica",
            "tags": "porque,fuerza,pol\u00edtica,partido,verde",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/ort.com.mx/2015/04/ort-opositores-temen-que-seamos-la-segunda-fuerza-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ort.com.mx/noticias/opositores-temen-que-seamos-la-segunda-fuerza-politica-partido-verde/"
        },
        "revoluciontrespuntocero.com/2015/04/el-partido-verde-y-la-red-de-corrupci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-empresarial": {
            "title": "El partido Verde y la red de corrupci\u00f3n pol\u00edtica-empresarial del...",
            "snippet": "El Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico es el m\u00e1s claro ejemplo de hasta donde puede llegar la compleja red de corrupci\u00f3n pol\u00edtica-empresarial del gobierno federal, su partido, el Revolucionario Institucional, y los integrantes...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Lilia Arellano",
            "categories": "politica",
            "tags": "gobierno,ejemplo,red,ecologista,partido,verde,pol\u00edtica,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/revoluciontrespuntocero.com/2015/04/el-partido-verde-y-la-red-de-corrupci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-empresarial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revoluciontrespuntocero.com/el-partido-verde-y-la-red-de-corrupcion-politica-empresarial-del-gobierno-de-epn/"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/icv-euia-se-postula-como-la-%C3%BAnica-fuerza-pol%C3%ADtica-verde": {
            "title": "ICV-EUiA se postula como la \u00fanica fuerza pol\u00edtica verde en...",
            "snippet": "Barcelona, 12 abr (EFE).- La coordinadora nacional de ICV, Dolors Camats, ha reivindicado hoy a ICV-EUiA como \u00fanica fuerza pol\u00edtica verde y como garant\u00eda de pol\u00edticas ecologistas de cara a las pr\u00f3ximas elecciones...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica",
            "tags": "garant\u00eda,pol\u00edticas,pol\u00edtica,fuerza,nacional,verde,efe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/lavanguardia.com/2015/04/icv-euia-se-postula-como-la-%C3%BAnica-fuerza-pol%C3%ADtica-verde",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/vida/20150412/54429568680/icv-euia-se-postula-como-la-unica-fuerza-politica-verde-en-municipales.html"
        },
        "kysglobal.wordpress.com/2015/04/partido-verde-en-inglaterra-muestra-como-parte-de-una-campa%C3%B1a": {
            "title": "Partido Verde en Inglaterra muestra como parte de una campa\u00f1a a un grupo de candidatos cantando...",
            "snippet": "El Partido Verde present\u00f3 un anuncio de propaganda pol\u00edtica muy creativo, pero no hablamos del mexicano sino del de Inglaterra, que realiz\u00f3 un video en el...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "kysglobal",
            "categories": "politica",
            "tags": "parte,campa\u00f1a,partido,partido_verde,verde,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/kysglobal.wordpress.com/2015/04/partido-verde-en-inglaterra-muestra-como-parte-de-una-campa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://kysglobal.wordpress.com/2015/04/10/partido-verde-en-inglaterra-muestra-como-parte-de-una-campana-a-un-grupo-de-candidatos-cantando/"
        },
        "cursovt.wordpress.com/2015/02/capriles-y-el-preso-pol%C3%ADtico-de-ramo-verde": {
            "title": "Capriles y el preso pol\u00edtico de Ramo Verde...",
            "snippet": "Irrelevantes los argumentos de la defensa, porque el comportamiento de la justicia en Venezuela responde a las orientaciones del Gobierno en casos de relevancia pol\u00edtica o econ\u00f3mica, cabe...",
            "date": "2015-02-20",
            "author_name": "cursovt",
            "categories": "politica",
            "tags": "porque,verde,gobierno,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/cursovt.wordpress.com/2015/02/capriles-y-el-preso-pol%C3%ADtico-de-ramo-verde",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cursovt.wordpress.com/2015/02/20/capriles-y-el-preso-politico-de-ramo-verde/"
        },
        "corpopazciencia2013.wordpress.com/2014/05/declaraci%C3%B3n-de-la-alianza-verde": {
            "title": "Declaraci\u00f3n de la Alianza Verde...",
            "snippet": "Declaraci\u00f3n de la Alianza Verde. Yo creo que hay que hacer explicito que la biodiversidad incluye la diversidad de posiciones pol\u00edticas siendo responsabilidad del Estado la protecci\u00f3n de todas []...",
            "date": "2014-05-29",
            "author_name": "corpopazciencia2013",
            "categories": "politica",
            "tags": "hay,pol\u00edticas,alianza,alianza_verde,verde,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/corpopazciencia2013.wordpress.com/2014/05/declaraci%C3%B3n-de-la-alianza-verde",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pol%C3%ADtica%2Bverde%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://corpopazciencia2013.wordpress.com/2014/05/29/declaracion-de-la-alianza-verde/"
        },
        "elnuevodiario.com.ni/2013/10/en-ecuador-oro-negro-vs-pol%C3%ADtica-verde-el-nuevo-diario": {
            "title": "En Ecuador oro negro vs pol\u00edtica verde El Nuevo Diario...",
            "snippet": "En Ecuador oro negro vs pol\u00edtica verde. El Parque Nacional Yasuni, en la parte amaz\u00f3nica de Ecuador, contiene incontables especies de animales y aves en peligro. Por esa raz\u00f3n, el Presidente Rafael Correa ide\u00f3 un plan...",
            "date": "2013-10-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica",
            "tags": "presidente,parte,parque,nacional,nuevo,pol\u00edtica,verde",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/elnuevodiario.com.ni/2013/10/en-ecuador-oro-negro-vs-pol%C3%ADtica-verde-el-nuevo-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pol%C3%ADtica%2Bverde&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/nyt/298099-ecuador-oro-negro-vs-politica-verde/"
        }
    }
}