{
    "meta": {
        "portal_name": "pol\u00edtica-verde",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pol\u00edtica-verde/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pol%C3%ADtica-verde/pol%C3%ADtica-verde/blogs.json"
    },
    "items": {
        "suelosolar.es/2015/05/el-concepto-de-lo-ecol%C3%B3gico-y-la-econom%C3%ADa-verde-en-pol%C3%ADtica": {
            "title": "El concepto de lo ecol\u00f3gico y la econom\u00eda verde en la pol\u00edtica.",
            "snippet": "Una transici\u00f3n adecuada hacia la econom\u00eda verde en la UE no solo es algo deseable, sino tambi\u00e9n imprescindible, para conservar y reforzar cuanto antes la competitividad y el bienestar. Desde Europa se apoya el Plan de acci\u00f3n ecol\u00f3gico para las...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "economia,politica",
            "tags": "econom\u00eda,concepto,verde,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/suelosolar.es/2015/05/el-concepto-de-lo-ecol%C3%B3gico-y-la-econom%C3%ADa-verde-en-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://suelosolar.es/newsolares/newsol.asp?id=10857"
        },
        "suelosolar.es/2015/05/el-concepto-del-empleo-verde-en-la-pol%C3%ADtica": {
            "title": "El concepto del empleo verde en la pol\u00edtica.",
            "snippet": "La Iniciativa de Empleo Verde pretende lograr que las pol\u00edticas de empleo y medio... abogando por ofrecer formaci\u00f3n a los ciudadanos. Sin duda es necesario: - potenciar la implantaci\u00f3n de industrias de bienes de equipo especializadas en...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "politica,empleo",
            "tags": "pol\u00edticas,pol\u00edtica,medio,verde,concepto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/suelosolar.es/2015/05/el-concepto-del-empleo-verde-en-la-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bpol%C3%ADtica%2Bverde&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://suelosolar.es/newsolares/newsol.asp?id=10858&idioma=es"
        },
        "eluniversal.com.mx/2015/04/prev%C3%A9n-luz-verde-a-reforma-pol%C3%ADtica-del-distrito-federal-el-universal": {
            "title": "Prev\u00e9n luz verde a reforma pol\u00edtica del Distrito Federal - El Universal...",
            "snippet": "El Financiero (S\u00e1tira) (Comunicado de prensa) (blog)Prev\u00e9n \"luz verde\" a reforma pol\u00edtica del Distrito FederalEl UniversalTras meses de intensas negociaciones, el Senado prev\u00e9 aprobar en la sesi\u00f3n de hoy, la Reforma Pol\u00edtica del DF que se...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "politica",
            "tags": "reforma,pol\u00edtica,verde",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/eluniversal.com.mx/2015/04/prev%C3%A9n-luz-verde-a-reforma-pol%C3%ADtica-del-distrito-federal-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pol%C3%ADtica%2Bverde&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/nacion-mexico/2015/impreso/preven-8220luz-verde-8221-a-reforma-politica-del-distrito-federal-225461.html"
        },
        "sdpnoticias.com/2015/04/par%C3%A1lisis-pol%C3%ADtica-el-partido-verde-la-franquicia-m%C3%A1s-redituable": {
            "title": "Par\u00e1lisis pol\u00edtica. El Partido Verde: la franquicia m\u00e1s redituable -...",
            "snippet": "Par\u00e1lisis pol\u00edtica. El Partido Verde: la franquicia m\u00e1s de franquicias a franquicias, por ejemplo la de hamburguesas del payaso pues es garant\u00eda, hay otras que las ponen y se van y regresan o las cambian de lugar como las tortas del caballito,...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "politica",
            "tags": "partido,partido_verde,verde,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/sdpnoticias.com/2015/04/par%C3%A1lisis-pol%C3%ADtica-el-partido-verde-la-franquicia-m%C3%A1s-redituable",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=pol%C3%ADtica%2Bverde&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sdpnoticias.com/nacional/2015/04/09/paralisis-politica-el-partido-verde-la-franquicia-mas-redituable"
        }
    }
}