{
    "meta": {
        "portal_name": "ipod",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ipod/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/blogs.json"
    },
    "items": {
        "applesfera.com/2015/04/apple-pay-nuevo-iphone-6c-watch-renovaci%C3%B3n-ipod-y-force": {
            "title": "Apple Pay, nuevo iPhone 6c, Apple Watch, renovaci\u00f3n iPod y Force...",
            "snippet": "Con tanto Apple Watch la semana pasada tuvimos algo desierto el Rumorsfera, por lo que no hubo mucho donde rascar. Pero parece que poco a poco la maquinaria de Apple sigue su curso y se van filtrando algunas...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Aitor Carbajo",
            "categories": "iphone,ipod",
            "tags": "semana,algo,apple,nuevo,iphone,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/applesfera.com/2015/04/apple-pay-nuevo-iphone-6c-watch-renovaci%C3%B3n-ipod-y-force",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/rumores/apple-pay-nuevo-iphone-6c-apple-watch-renovacion-ipod-y-force-touch-rumorsfera"
        },
        "applelizados.com/2015/04/apple-lanzar%C3%ADa-un-nuevo-ipod-touch-en-septiembre-applelizados": {
            "title": "Apple lanzar\u00eda un nuevo iPod Touch en septiembre Applelizados...",
            "snippet": "Apple prepara la actualizaci\u00f3n del iPod Touch para oto\u00f1o incorporando Touch ID, NFC y otras mejoras.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Jose Alfocea",
            "categories": "ipod",
            "tags": "ipod,ipod_touch,touch,nuevo,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/applelizados.com/2015/04/apple-lanzar%C3%ADa-un-nuevo-ipod-touch-en-septiembre-applelizados",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applelizados.com/apple-lanzaria-nuevo-ipod-touch-septiembre-98789"
        },
        "marcianophone.com/2015/04/rumor-se-viene-el-nuevo-ipod-6ta-generaci%C3%B3n-marcianophone": {
            "title": "(Rumor) \u00a1Se viene el nuevo iPod 6ta Generaci\u00f3n! MarcianoPhone...",
            "snippet": "Como est\u00e1n queridos lectores, muchos estamos esperando el update del iPod Touch, que no lo vemos desde hace casi 3 a\u00f1os, pues sin mas vamos con la nota. Seg\u00fan fuentes, que ya han dado en el clavo con los rumores,...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Luis Pi\u00f1eiros",
            "categories": "ipod",
            "tags": "rumores,vamos,hace,update,nuevo,ipod,generaci\u00f3n,touch,casi",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/marcianophone.com/2015/04/rumor-se-viene-el-nuevo-ipod-6ta-generaci%C3%B3n-marcianophone",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://marcianophone.com/archives/54826"
        },
        "actualidadiphone.com/2015/04/apple-renovar%C3%ADa-el-ipod-touch-a-finales": {
            "title": "Apple renovar\u00eda el iPod Touch a finales de este a\u00f1o...",
            "snippet": "De acuerdo a una fuente cercana a Apple, la versi\u00f3n moderna del reproductor que los de Cupertino presentaron por primera vez en el a\u00f1o 2001, el iPod Touch, ser\u00e1 renovado a finales de este a\u00f1o, mientras que otras...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Pablo Aparicio",
            "categories": "ipod",
            "tags": "ser\u00e1,versi\u00f3n,reproductor,ipod,ipod_touch,touch,apple,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/actualidadiphone.com/2015/04/apple-renovar%C3%ADa-el-ipod-touch-a-finales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://actualidadiphone.com/renovacion-ipod-touch-finales-2015/"
        },
        "unblogenlocalhost.wordpress.com/2015/03/playlist-entanglement-un-blog-en-localhost": {
            "title": "Playlist Entanglement un blog en localhost...",
            "snippet": "42 aldeanos amigos amor arte astronom\u00eda beatles c calor chisme ciencia ciudad colorimetr\u00eda cursis ella expresi\u00f3n futuro insomnio intertextual iPod jevitas juegos de video La Respuesta al Significado de la Vida el...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "localghost127",
            "categories": "ciencia,play,ipod",
            "tags": "juegos,amigos,ciudad,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/unblogenlocalhost.wordpress.com/2015/03/playlist-entanglement-un-blog-en-localhost",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unblogenlocalhost.wordpress.com/2015/03/02/playlist-entanglement/"
        },
        "emanuelcayes.wordpress.com/2015/02/imagen-de-la-semana-el-ipod-original-se-resiste-a-obsolescencia": {
            "title": "Imagen de la semana: El iPod original se resiste a la obsolescencia programada...",
            "snippet": "Apple, como toda compa\u00f1\u00eda que venda hardware, suele ser objetivo de cr\u00edticas debido al fen\u00f3meno de la obsolescencia programada (algo que se quiere evitar con ideas como la...",
            "date": "2015-02-16",
            "author_name": "Emanuel Cayes",
            "categories": "hardware,ipod",
            "tags": "algo,obsolescencia,original,original-se-resiste,resiste,resiste-la-obsolescencia,semana,imagen,ipod,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/emanuelcayes.wordpress.com/2015/02/imagen-de-la-semana-el-ipod-original-se-resiste-a-obsolescencia",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ipod&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://emanuelcayes.wordpress.com/2015/02/16/imagen-de-la-semana-el-ipod-original-se-resiste-a-la-obsolescencia-programada/"
        },
        "applesfera.com/2015/02/imagen-de-la-semana-el-ipod-original-se-resiste-a-obsolescencia": {
            "title": "Imagen de la semana: El iPod original se resiste a la obsolescencia...",
            "snippet": "No, no me equivoco: hablo del iPod original que Steve Jobs se sac\u00f3 de su bolsillo en el 2001 y del iTunes que tenemos todos los que estemos al d\u00eda, la versi\u00f3n 12.1. En el v\u00eddeo podemos ver c\u00f3mo Pearce tiene que recurrir a...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "Miguel L\u00f3pez",
            "categories": "ipod",
            "tags": "v\u00eddeo,versi\u00f3n,original,original-se-resiste,resiste,resiste-la-obsolescencia,obsolescencia,semana,imagen,ipod,itunes,c\u00f3mo,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/applesfera.com/2015/02/imagen-de-la-semana-el-ipod-original-se-resiste-a-obsolescencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/ipod/imagen-de-la-semana-el-ipod-original-se-resiste-a-la-obolescencia-programada"
        },
        "applesencia.com/2015/02/el-primer-ipod-a%C3%BAn-funciona-con-itunes-12-applesencia": {
            "title": "El primer iPod a\u00fan funciona con iTunes 12 - Applesencia...",
            "snippet": "Hace ya 14 a\u00f1os que Apple revolucion\u00f3 el sector de los reproductores de m\u00fasica presentando el iPod, y en cierto sentido se revolucion\u00f3 a s\u00ed misma sien.",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Brais Diaz",
            "categories": "sentido,ipod",
            "tags": "primer,ipod,itunes,hace,apple,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/applesencia.com/2015/02/el-primer-ipod-a%C3%BAn-funciona-con-itunes-12-applesencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesencia.com/2015/02/primer-ipod-itunes-12"
        },
        "harryelsusio.wordpress.com/2015/02/el-ipod-m%C3%A1gico": {
            "title": "El Ipod m\u00e1gico...",
            "snippet": "En esta ciudad, lo he escrito mil veces, a menudo llueve. Y no es algo que me disguste, como a mucha gente. Disfruto de la lluvia especialmente de...",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "harryelsusio",
            "categories": "ipod",
            "tags": "algo,ciudad,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/harryelsusio.wordpress.com/2015/02/el-ipod-m%C3%A1gico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ipod&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://harryelsusio.wordpress.com/2015/02/02/el-ipod-magico/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2014/12/podr%C3%ADa-hacerte-rico-tu-ipod-original-cnnespa%C3%B1": {
            "title": "\u00bfPodr\u00eda hacerte rico tu iPod original? CNNEspa\u00f1...",
            "snippet": "(HLN) -- \u00a1Tu iPod podr\u00eda tener un valor de hasta d\u00f3lares! Anteriormente este a\u00f1o, Apple anunci\u00f3 que ya no fabricar\u00eda m\u00e1s el iPod Classic.",
            "date": "2014-12-11",
            "author_name": "CNN en Espa\u00f1ol",
            "categories": "ipod",
            "tags": "podr\u00eda,ipod,original,apple,classic",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/cnnespanol.cnn.com/2014/12/podr%C3%ADa-hacerte-rico-tu-ipod-original-cnnespa%C3%B1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ipod&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2014/12/10/podria-hacerte-rico-tu-ipod-original/"
        }
    }
}