{
    "meta": {
        "portal_name": "ipod",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ipod/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ipod/ipod/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cincodias.com/2015/04/apple-cambia-los-ipod-nano-de-primera-generaci%C3%B3n-por-un-modelo": {
            "title": "Apple cambia los iPod nano de primera generaci\u00f3n por un modelo actual...",
            "snippet": "Si eres de los que todav\u00eda tiene un reproductor MP3 iPod nano de primera generaci\u00f3n, hay buenas noticias para ti. Estas no son otras que, si lo deseas, es posible que cambies este por uno de la gama actual ya que Apple tiene activo un programa...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod",
            "tags": "hay,nano,nano-de-primera,primera,primera-generaci\u00f3n,generaci\u00f3n,reproductor,modelo,apple,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/cincodias.com/2015/04/apple-cambia-los-ipod-nano-de-primera-generaci%C3%B3n-por-un-modelo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipod&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/04/27/gadgets/1430150592_606427.html"
        },
        "economia.elpais.com/2015/04/apple-mejora-un-tercio-el-beneficio-trimestral": {
            "title": "Apple mejora un tercio el beneficio trimestral...",
            "snippet": "Es dif\u00edcil imaginar que este dispositivo siga la suerte a medio plazo que el reproductor iPod, del que no se dan ya las unidades que vende. Pero es evidente que su popularidad est\u00e1 en declive frente a los phablets. Ese canibalismo entre...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod",
            "tags": "dispositivo,reproductor,apple,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/economia.elpais.com/2015/04/apple-mejora-un-tercio-el-beneficio-trimestral",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipod&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://economia.elpais.com/economia/2015/04/27/actualidad/1430150143_336633.html"
        },
        "altadensidad.com/2015/04/apple-te-sustituye-el-ipod-nano-de-primera-generaci%C3%B3n-gratis": {
            "title": "Apple te sustituye el iPod nano de primera generaci\u00f3n gratis...",
            "snippet": "Resulta que en 2011 Apple puso en marcha una campa\u00f1a de sustituci\u00f3n para este modelo de iPod enfocada, a los problemas de bater\u00eda que el dispositivo tuvo desde su lanzamiento por all\u00e1 por 2005. La compa\u00f1\u00eda sigue teniendo en marcha la campa\u00f1a,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod",
            "tags": "compa\u00f1\u00eda,compa\u00f1\u00eda-sigue,compa\u00f1\u00eda-sigue-teniendo,sigue,sigue-teniendo,teniendo,teniendo-en-marcha,marcha,marcha-la-campa\u00f1a,campa\u00f1a,bater\u00eda,dispositivo,modelo,nano,nano-de-primera,primera,primera-generaci\u00f3n,generaci\u00f3n,gratis,sustituye,apple,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/altadensidad.com/2015/04/apple-te-sustituye-el-ipod-nano-de-primera-generaci%C3%B3n-gratis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipod&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://altadensidad.com/?p=77304"
        },
        "heise.de/2015/04/bericht-neue-ipods-noch-in-diesem-jahr-mac-&": {
            "title": "Bericht: Neue iPods noch in diesem Jahr - Mac & i...",
            "snippet": "Mac & iBericht: Neue iPods noch in diesem JahrMac & iDabei soll es sich offenbar um den iPod touch handeln ein Ger\u00e4t, das Apple in der erw\u00e4hnten Version mit Innenleben von 2012 derzeit weiterhin ab 229 Euro verkauft. Geplant ist offenbar, dass der...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod",
            "tags": "der,ist,ein,noch,ipod,jahr,mac,touch,das,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/heise.de/2015/04/bericht-neue-ipods-noch-in-diesem-jahr-mac-&",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipod&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://heise.de/mac-and-i/meldung/Bericht-Neue-iPods-noch-in-diesem-Jahr-2622235.html"
        },
        "bolsamania.com/2015/04/en-directo-apple-presenta-resultados-trimestrales-todas-las-miradas-puestas": {
            "title": "En directo Apple presenta resultados trimestrales: Todas las miradas puestas en el Apple Watch y el...",
            "snippet": "Desde el Mac hasta el Apple Watch, pasando por el iPod, el iPhone o el iPad, y entre Steve Jobs y Tim Cook han encumbrado a la manzana. 18 abr Tim Cook, un valiente innovador en la lista de las 100 personas m\u00e1s influyentes seg\u00fan la revista Time Un...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod,iphone,ipad",
            "tags": "apple,mac,ipod,iphone,ipad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipad/bolsamania.com/2015/04/en-directo-apple-presenta-resultados-trimestrales-todas-las-miradas-puestas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ipod&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://bolsamania.com/en-directo/tecnologia/apple-presenta-resultados-trimestrales-todas-las-miradas-puestas-en-el-apple-watch-y-el-iphone-6.html"
        },
        "b92.net/2015/04/novi-ipod-touch-stie-ove-godine-b92": {
            "title": "Novi iPod Touch stie ove godine - B92...",
            "snippet": "B92Novi iPod Touch stie ove godineB92iPod Touch pete generacije radi na zastarelom hardveru i ne ukljuuje mnoge funkcije sa kojima dolaze novi iPhone telefoni. AppleInsider tvrdi da bi ovo moglo da se promeni ove godine i da e Apple objaviti iPod...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod,iphone",
            "tags": "ipod,ipod_touch,touch,iphone,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iphone/b92.net/2015/04/novi-ipod-touch-stie-ove-godine-b92",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipod%2Bipod&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://b92.net/tehnopolis/gadgets.php?yyyy=2015&mm=04&nav_id=985348"
        },
        "hipertextual.com/2015/04/si-tienes-un-ipod-nano-de-primera-generaci%C3%B3n-apple-te": {
            "title": "Si tienes un iPod nano de primera generaci\u00f3n, Apple te lo sustituye... - Hipertextual...",
            "snippet": "HipertextualSi tienes un iPod nano de primera generaci\u00f3n, Apple te lo sustituye...HipertextualLa compa\u00f1\u00eda sigue teniendo en marcha la campa\u00f1a, de forma que cualquier problema que tengamos con la bater\u00eda del dispositivo (que tras diez a\u00f1os...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "ipod",
            "tags": "bater\u00eda,dispositivo,compa\u00f1\u00eda,compa\u00f1\u00eda-sigue,compa\u00f1\u00eda-sigue-teniendo,sigue,sigue-teniendo,teniendo,teniendo-en-marcha,marcha,marcha-la-campa\u00f1a,campa\u00f1a,sustituye,nano,nano-de-primera,primera,primera-generaci\u00f3n,generaci\u00f3n,ipod,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/hipertextual.com/2015/04/si-tienes-un-ipod-nano-de-primera-generaci%C3%B3n-apple-te",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipod%2Bipod&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hipertextual.com/2015/04/programa-de-sustitucion-ipod-nano"
        },
        "digitaltrends.com/2015/04/play-it-again-apple-is-the-ipod-coming-back-digital-trends": {
            "title": "Play it again, Apple: Is the iPod coming back? - Digital Trends...",
            "snippet": "Digital TrendsPlay it again, Apple: Is the iPod coming back?Digital TrendsFew gadgets are as iconic as the iPod. It may not have been the first portable digital music player on the market, but it revolutionized the way we listen to tunes on the go...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "play,ipod",
            "tags": "not,portable,player,apple,ipod",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/digitaltrends.com/2015/04/play-it-again-apple-is-the-ipod-coming-back-digital-trends",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipod%2Bipod&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://digitaltrends.com/mobile/play-it-again-apple-is-the-ipod-coming-back/"
        },
        "basicthinking.de/2015/04/ipod-reloaded-erscheint-dieses-jahr-mal-wieder-ein-neues-modell-basic": {
            "title": "iPod Reloaded: Erscheint dieses Jahr mal wieder ein neues Modell? - Basic Thinking (Blog)...",
            "snippet": "Basic Thinking (Blog)iPod Reloaded: Erscheint dieses Jahr mal wieder ein neues Modell?Basic Thinking (Blog)Wisst ihr noch, wann das letzte iPod-Modell erschien? September 2012. Das ist 2,5 Jahre her. Eine Ewigkeit in der schnelldrehenden Tech-Welt.",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "ipod",
            "tags": "der,das,noch,ein,ipod,jahr,ist",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/basicthinking.de/2015/04/ipod-reloaded-erscheint-dieses-jahr-mal-wieder-ein-neues-modell-basic",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipod%2Bipod&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://basicthinking.de/blog/2015/04/24/ipod-reloaded-erscheint-dieses-jahr-endlich-mal-wieder-ein-neues-modell/"
        },
        "latinopost.com/2015/04/ipod-touch-6th-generation-release-date-in-june-new-specs-latino": {
            "title": "iPod Touch 6th Generation Release Date in June? New Specs... - Latino Post...",
            "snippet": "Latino PostiPod Touch 6th Generation Release Date in June? New Specs...Latino Post\"Apple has not refreshed the iPod touch since October 2012, when the portable media player was updated with an ultra-thin and colorful design, A5 processor and...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "ipod",
            "tags": "portable,player,apple,not,ipod,ipod_touch,touch",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ipod/latinopost.com/2015/04/ipod-touch-6th-generation-release-date-in-june-new-specs-latino",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ipod%2Bipod&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latinopost.com/articles/17334/20150425/ipod-touch-6th-generation-release-date-june-new-specs-features.htm"
        }
    }
}