{
    "meta": {
        "portal_name": "manchester-united",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/manchester-united/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/manchester-united/manchester-united/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/manchester-united/manchester-united/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/manchester-united/manchester-united/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marca.com/2015/04/chicharito-un-gol-decisivo-y-20-millones": {
            "title": "Chicharito: un gol decisivo y 20 millones...",
            "snippet": "Ahora hay que esperar y ver c\u00f3mo evoluciona el delantero. Los dirigentes del club blanco tienen por delante una semana antes de tener que dar el s\u00ed o el no definitivo al Manchester United, pero no se descarta ampliar el plazo para la respuesta.",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "manchester,manchester_united,united,chicharito,gol,delantero,club",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/marca.com/2015/04/chicharito-un-gol-decisivo-y-20-millones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/24/futbol/equipos/real_madrid/1429826848.html"
        },
        "goal.com/2015/04/el-mexicano-se-encuentra-cedido-por-manchester-united-con-opci%C3%B3n": {
            "title": "El mexicano se encuentra cedido por el Manchester United, con opci\u00f3n de compra para los merengues...",
            "snippet": "La situaci\u00f3n de Chicharito Hern\u00e1ndez en el Real Madrid podr\u00eda haber cambiado tras el gol anotado por el mexicano en Liga de Campeones. Al menos, seg\u00fan informa el diario As, el jugador tiene la voluntad de quedarse y habr\u00eda dicho a sus...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "realmadrid,manchester-united",
            "tags": "jugador,habr\u00eda,informa,mexicano,podr\u00eda,real,real_madrid,madrid,chicharito,hern\u00e1ndez,merengues,manchester,manchester_united,united,gol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/goal.com/2015/04/el-mexicano-se-encuentra-cedido-por-manchester-united-con-opci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://goal.com/es/news/21/fichajes/2015/04/24/11101412/chicharito-hern\u00e1ndez-costar\u00eda-10-millones-de-euros-al-real"
        },
        "vavel.com/2015/04/everton-manchester-united-olor-a-f%C3%BAtbol-ingl%C3%A9s": {
            "title": "Everton - Manchester United: olor a f\u00fatbol ingl\u00e9s...",
            "snippet": "Este domingo se enfrentan en Goodison Park, Everton y Manchester United. Dos clubes hist\u00f3ricos que pelean por objetivos bien distintos. Los locales, por pelear ni pelean. Est\u00e1n salvados gracias a una racha de cinco jornadas sin perder, de las...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "futbol,manchester-united",
            "tags": "clubes,bien,ingl\u00e9s,manchester,manchester_united,united,enfrentan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/vavel.com/2015/04/everton-manchester-united-olor-a-f%C3%BAtbol-ingl%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vavel.com/es/internacional/inglaterra/479371-everton-manchester-united-olor-a-futbol-ingles.html"
        },
        "foxsportsla.com/2015/04/ilkay-gundogan-muy-cerca-del-manchester-united-fox-sports-latin-america": {
            "title": "Ilkay Gundogan muy cerca del Manchester United - Fox Sports Latin America...",
            "snippet": "Fox Sports Latin AmericaIlkay Gundogan muy cerca del Manchester UnitedFox Sports Latin AmericaY es que de acuerdo a Sky Sports, el Daily Mail, entre otros medios alemanes y brit\u00e1nicos, el Manchester United est\u00e1 muy cerca de fichar al interior para...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "muy,manchester,manchester_united,united",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/foxsportsla.com/2015/04/ilkay-gundogan-muy-cerca-del-manchester-united-fox-sports-latin-america",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=manchester%2Bunited%2Bmanchester%2Bunited&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://foxsportsla.com/noticias/197856-ilkay-gundogan-muy-cerca-del-manchester-united"
        },
        "eluniverso.com/2015/04/manchester-united-pierde-por-lesi%C3%B3n-a-rafael": {
            "title": "Manchester United pierde por lesi\u00f3n a Rafael...",
            "snippet": "El defensa brasile\u00f1o del Manchester United, Rafael da Silva, se perder\u00e1 el resto de la temporada por una lesi\u00f3n en las costillas, inform\u00f3 este viernes el conjunto ingl\u00e9s a trav\u00e9s de un comunicado en su p\u00e1gina web. El internacional brasile\u00f1o,...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "brasile\u00f1o,inform\u00f3,conjunto,conjunto-ingl\u00e9s,conjunto-ingl\u00e9s-trav\u00e9s,ingl\u00e9s,ingl\u00e9s-trav\u00e9s,trav\u00e9s,comunicado,p\u00e1gina,p\u00e1gina-web,web,perder\u00e1,perder\u00e1-el-resto,resto,temporada,lesi\u00f3n,costillas,defensa,defensa-brasile\u00f1o,manchester,manchester_united,united,rafael,silva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/eluniverso.com/2015/04/manchester-united-pierde-por-lesi%C3%B3n-a-rafael",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eluniverso.com/deportes/2015/04/24/nota/4803921/manchester-united-pierde-lesion-rafael"
        },
        "peru.com/2015/04/manchester-united-rafael-sufri%C3%B3-una-terrible-lesi%C3%B3n": {
            "title": "Manchester United: Rafael sufri\u00f3 una terrible lesi\u00f3n...",
            "snippet": "Inglaterra. El defensa brasile\u00f1o del Manchester United, Rafael da Silva, se perder\u00e1 el resto de la temporada por una lesi\u00f3n en las costillas, inform\u00f3 el conjunto ingl\u00e9s a trav\u00e9s de un comunicado en su p\u00e1gina web. TAMBI\u00c9N PUEDES LEER:...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "inform\u00f3,conjunto,conjunto-ingl\u00e9s,conjunto-ingl\u00e9s-trav\u00e9s,ingl\u00e9s,ingl\u00e9s-trav\u00e9s,trav\u00e9s,comunicado,p\u00e1gina,p\u00e1gina-web,web,perder\u00e1,perder\u00e1-el-resto,resto,temporada,lesi\u00f3n,costillas,defensa,defensa-brasile\u00f1o,brasile\u00f1o,manchester,manchester_united,united,rafael,silva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/peru.com/2015/04/manchester-united-rafael-sufri%C3%B3-una-terrible-lesi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/internacional/manchester-united-rafael-sufrio-terrible-lesion-noticia-349500"
        },
        "laprensa.hn/2015/04/real-madrid-regresar%C3%ADa-a-chicharito-al-manchester-united-la-prensa": {
            "title": "Real Madrid regresar\u00eda a Chicharito al Manchester United - La Prensa de Honduras...",
            "snippet": "La Prensa de HondurasReal Madrid regresar\u00eda a \"Chicharito\" al Manchester UnitedLa Prensa de HondurasSeg\u00fan informa Mundo Deportiva de Espa\u00f1a, el delantero mexicano Javier \"Chicharito\" Hern\u00e1ndez no seguir\u00e1 en el Real Madrid ya que los merengues...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "manchester-united,realmadrid",
            "tags": "merengues,manchester,chicharito,madrid,manchester_united,united,real,real_madrid,informa,espa\u00f1a,delantero,mexicano,hern\u00e1ndez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/laprensa.hn/2015/04/real-madrid-regresar%C3%ADa-a-chicharito-al-manchester-united-la-prensa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=manchester%2Bunited%2Bmanchester%2Bunited&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laprensa.hn/deportes/834022-410/real-madrid-regresar\u00eda-a-chicharito-al-manchester-united"
        },
        "goal.com/2015/04/arsenal-y-manchester-united-no-querr%C3%ADan-a-diego-simeone": {
            "title": "\"Arsenal y Manchester United no querr\u00edan a Diego Simeone\" -...",
            "snippet": "\"Arsenal y Manchester United no querr\u00edan a Diego Simeone\" A pesar del gran \u00e9xito de Diego Simeone en el Atl\u00e9tico de Madrid, Jamie Carragher asegura que no cree que ninguno de los grandes clubes de Europa querr\u00eda contar con los servicios del...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "clubes,manchester,manchester_united,united,gran,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/goal.com/2015/04/arsenal-y-manchester-united-no-querr%C3%ADan-a-diego-simeone",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=manchester%2Bunited%2Bmanchester%2Bunited&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://goal.com/es/news/27/liga-de-espa\u00f1a/2015/04/23/11049982/arsenal-y-manchester-united-no-querr\u00edan-a-diego-simeone"
        },
        "peru.com/2015/04/el-manchester-united-apura-negociaciones-con-joao-cancelo": {
            "title": "El Manchester United apura negociaciones con Joao Cancelo...",
            "snippet": "Lima. El puesto de lateral derecho es el puesto que tanto sufre el Manchester United en esta temporada. Y es que Rafinha no cumple las expectativas de Louis Van Gaal, y su continuidad para la pr\u00f3xima temporada no se dar\u00eda en el equipo ingl\u00e9s.",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "temporada,ingl\u00e9s,manchester,manchester_united,united",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/peru.com/2015/04/el-manchester-united-apura-negociaciones-con-joao-cancelo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/la-nueve/manchester-united-apura-negociaciones-joao-cancelo-noticia-349344"
        },
        "futbolprimera.es/2015/04/el-manchester-united-hizo-bien-libr%C3%A1ndose-de-moyes-seg%C3%BAn-football-manager": {
            "title": "El Manchester United hizo bien libr\u00e1ndose de Moyes seg\u00fan Football Manager...",
            "snippet": "\u00bfPodr\u00eda existir algo peor que la temporada protagonizada por David Moyes en el Manchester United 2013-14? Por supuesto, que se hubiera quedado en la siguiente. El periodista brit\u00e1nico Hamish Mackay estaba dispuesto a no permitir que los...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "manchester-united",
            "tags": "podr\u00eda,temporada,david,football,bien,manchester,manchester_united,united",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/manchester-united/futbolprimera.es/2015/04/el-manchester-united-hizo-bien-libr%C3%A1ndose-de-moyes-seg%C3%BAn-football-manager",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=manchester%2Bunited&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://futbolprimera.es/2015/04/23/manchester-united-hizo-librandose-moyes-segun-football-manager"
        }
    }
}