{
    "meta": {
        "portal_name": "triple-salto",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/triple-salto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triple-salto/triple-salto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triple-salto/triple-salto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triple-salto/triple-salto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "verlanga.com/2015/04/triple-salto-mortal-verlanga": {
            "title": "Triple salto mortal Verlanga...",
            "snippet": "Una revista mensual en papel, para ni\u00f1os y en valenciano. Hay gente que hace triple saltos mortales en el circo y otros que prefieren la realidad para practicarlos. Xiulit, que as\u00ed se llama la publicaci\u00f3n, nace con una ilustraci\u00f3n de Miguel...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Rafa Rodr\u00edguez Gimeno",
            "tags": "salto,mortal,triple,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/verlanga.com/2015/04/triple-salto-mortal-verlanga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://verlanga.com/secciones/tres-passos/triple-salto-mortal/"
        },
        "paralalibertad.org/2015/04/triple-salto-santiago-gonz%C3%A1lez-fundaci%C3%B3n-para-la-libertad": {
            "title": "Triple salto - Santiago Gonz\u00e1lez Fundaci\u00f3n para la Libertad...",
            "snippet": "Triple salto. EL MUNDO 13/04/15 SANTIAGO GONZ\u00c1LEZ. Felipe Gonz\u00e1lez imparti\u00f3 una lecci\u00f3n de pragmatismo ayer, durante la clausura de la Conferencia Municipal del PSOE, y dio al joven S\u00e1nchez un espaldarazo notable ante una...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "admin",
            "tags": "durante,ayer,triple,salto,mundo,s\u00e1nchez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paralalibertad.org/2015/04/triple-salto-santiago-gonz%C3%A1lez-fundaci%C3%B3n-para-la-libertad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paralalibertad.org/triple-salto/"
        },
        "aldiauai.wordpress.com/2015/04/cortez-figura-como-el-nuevo-puma-de-chile-tras-batir-r%C3%A9cord": {
            "title": "Cortez figura como el nuevo puma de Chile tras batir r\u00e9cord...",
            "snippet": "A sus 19 a\u00f1os de edad logr\u00f3 romper el r\u00e9cord de salto triple en San Carlos de Apoquindo. Salt\u00f3 16,52 metros, superando a Francisco Pichott, quien tuvo el []...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Antje B\u00fchlmann",
            "tags": "san,romper,r\u00e9cord,triple,metros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aldiauai.wordpress.com/2015/04/cortez-figura-como-el-nuevo-puma-de-chile-tras-batir-r%C3%A9cord",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://aldiauai.wordpress.com/2015/04/12/cortez-figura-como-el-nuevo-puma-de-chile-tras-batir-record/"
        },
        "comopunos2.blogspot.com/2015/03/triple-salto-mortal-en-la-indecencia-como-pu%C3%B1os-2": {
            "title": "Triple salto mortal en la indecencia Como pu\u00f1os.2...",
            "snippet": "Triple salto mortal en la indecencia. El sistema mafioso implantado por el Partido Popular de La Rioja se resiste a abandonarnos. Pedro Sanz, acompa\u00f1ado de alguno de sus cuarenta, sorprendi\u00f3 ayer a propios y extra\u00f1os al...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Jes\u00fas Mar\u00eda Garc\u00eda",
            "tags": "ayer,mortal,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comopunos2.blogspot.com/2015/03/triple-salto-mortal-en-la-indecencia-como-pu%C3%B1os-2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://comopunos2.blogspot.com/2015/03/Barcenas-Pedro-Sanz-La-Rioja-Partido-Popular-Corrupcion-triple-salto-mortal-en-la-indecencia.html"
        },
        "desdelostacos.com/2015/03/pablo-torrijos-record-de-espa%C3%B1a-triple-salto-y-plata-en-praga": {
            "title": "Pablo Torrijos record de Espa\u00f1a de triple salto y plata en Praga...",
            "snippet": "Paralelamente al resto de pruebas, se celebraba en Praga la prueba de triple salto masculino. En ella, ten\u00edamos al espa\u00f1ol Pablo Torrijos. En un concurso limpio, el espa\u00f1ol comenz\u00f3 saltando. Poco a poco super\u00f3 su...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "Eva Arribas",
            "tags": "espa\u00f1ol,pablo,pablo_torrijos,torrijos,espa\u00f1a,triple,salto,praga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/desdelostacos.com/2015/03/pablo-torrijos-record-de-espa%C3%B1a-triple-salto-y-plata-en-praga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://desdelostacos.com/pablo-torrijos-record-de-espana-de-triple-salto-y-plata-en-praga-2015/"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2015/03/torrijos-estar%C3%A1-en-la-final-de-triple-salto-del-europeo-praga": {
            "title": "Torrijos estar\u00e1 en la final de triple salto del Europeo de Praga...",
            "snippet": "Pablo Torrijos, primer atleta espa\u00f1ol que ha superado los 17 metros en triple (17,03 el 1 de marzo en Antequera), ser\u00e1 el \u00fanico espa\u00f1ol este s\u00e1bado en la final de los Europeos en pista cubierta, ya que sus compa\u00f1eros...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "El Peri\u00f3dico Mediterraneo",
            "tags": "ser\u00e1,\u00fanico,espa\u00f1ol,superado,torrijos,final,triple,salto,europeos,praga,pablo,primer,atleta,metros,antequera,pista,cubierta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicomediterraneo.com/2015/03/torrijos-estar%C3%A1-en-la-final-de-triple-salto-del-europeo-praga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/deportes/torrijos-estara-final-triple-salto-europeo-praga_922700.html"
        },
        "ondacero.es/2015/03/torrijos-se-cuela-en-la-final-de-triple-salto-radio-ondacero": {
            "title": "Torrijos se cuela en la final de triple salto - RADIO ONDACERO...",
            "snippet": "El atleta espa\u00f1ol Pablo Torrijos se ha clasificado esta misma ma\u00f1ana para competir en la final de triple salto de los europeos en pista cubierta de Praga. Torrijos ha sido el \u00fanico de los representantes espa\u00f1oles, ya que,...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "ondacero.es",
            "categories": "radio",
            "tags": "sido,\u00fanico,espa\u00f1ol,europeos,pablo,radio,torrijos,final,triple,salto,atleta,pista,cubierta,praga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/ondacero.es/2015/03/torrijos-se-cuela-en-la-final-de-triple-salto-radio-ondacero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ondacero.es/deportes/torrijos-cuela-final-triple-salto_2015030600168.html"
        },
        "thewangconnection.com/2015/03/la-consagraci%C3%B3n-del-triple-salto-espa%C3%B1ol-en-praga": {
            "title": "La consagraci\u00f3n del triple salto espa\u00f1ol en Praga...",
            "snippet": "El triple salto del Campeonato de Europa en pista cubierta es otra de las opciones claras de medalla para el atletismo espa\u00f1ol. En categor\u00eda masculina, la baza principal ser\u00e1 la de Pablo Torrijos. Junto a \u00e9l estar\u00e1n Jorge...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Juan Carlos Montoro",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "pablo,pablo_torrijos,torrijos,ser\u00e1,categor\u00eda,medalla,espa\u00f1ol,triple,salto,praga,campeonato,europa,pista,cubierta,atletismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/thewangconnection.com/2015/03/la-consagraci%C3%B3n-del-triple-salto-espa%C3%B1ol-en-praga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://thewangconnection.com/la-consagracion-del-triple-salto-espanol-en-praga/"
        },
        "desdelostacos.com/2015/02/pablo-torrijos-y-el-triple-salto-en-castell%C3%B3n-desde-los-tacos": {
            "title": "Pablo Torrijos y el triple salto en Castell\u00f3n Desde los Tacos...",
            "snippet": "Ha superado un r\u00e9cord que llevaba 24 a\u00f1os vigente y la barrera de los 17 metros que lleva a la \u00e9lite internacional del triple salto, sin duda Pablo Torrijos fue el m\u00e1ximo protagonista del pasado campeonato de Espa\u00f1a...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "raulcasado96",
            "tags": "pasado,barrera,superado,pablo,pablo_torrijos,torrijos,triple,salto,r\u00e9cord,metros,campeonato,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/desdelostacos.com/2015/02/pablo-torrijos-y-el-triple-salto-en-castell%C3%B3n-desde-los-tacos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://desdelostacos.com/pablo-torrijos-y-el-triple-salto-en-castellon/"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2015/02/el-rey-del-triple-salto-deportes-peri%C3%B3dico-mediterraneo": {
            "title": "El 'rey'del triple salto - Deportes - El Peri\u00f3dico Mediterraneo...",
            "snippet": "Pablo Torrijos entr\u00f3 en la historia del atletismo espa\u00f1ol en Antequera al romper la barrera de los 17 metros en triple salto. Nunca un atleta espa\u00f1ol hab\u00eda superado esta distancia, pero el castellonense lo hizo con un...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "MIGUEL \u00c1NGEL SALES",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "hizo,espa\u00f1ol,superado,romper,barrera,historia,pablo,pablo_torrijos,torrijos,triple,salto,atletismo,antequera,metros,atleta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/elperiodicomediterraneo.com/2015/02/el-rey-del-triple-salto-deportes-peri%C3%B3dico-mediterraneo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=triple%2Bsalto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/deportes/rey-triple-salto_920773.html"
        }
    }
}