{
    "meta": {
        "portal_name": "triple-salto",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/triple-salto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triple-salto/triple-salto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triple-salto/triple-salto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/triple-salto/triple-salto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diariodecuyo.com.ar/2015/05/lo-mejor-del-pa%C3%ADs-en-san-juan-pasi%C3%B3n-deportiva": {
            "title": "Lo mejor del pa\u00eds en San Juan - Pasi\u00f3n Deportiva...",
            "snippet": "Pasi\u00f3n DeportivaLo mejor del pa\u00eds en San JuanPasi\u00f3n DeportivaLa pista de ASER estren\u00f3 este salto triple en el \u00faltimo Six Days y los pilotos m\u00e1s habilidosos hasta se daban el gusto de mirar atr\u00e1s durante la carrera, como Matthew Phillips.",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "atr\u00e1s,carrera,\u00fal,pista,salto,triple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodecuyo.com.ar/2015/05/lo-mejor-del-pa%C3%ADs-en-san-juan-pasi%C3%B3n-deportiva",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariodecuyo.com.ar/home/new_noticia.php?noticia_id=667010"
        },
        "biobiochile.cl/2015/05/motorista-acr%C3%B3bata-bate-r%C3%A9cord-al-lograr-el-primer-triple-salto-mortal": {
            "title": "Motorista acr\u00f3bata bate r\u00e9cord al lograr el primer triple salto mortal... - Radio B\u00edo-B\u00edo...",
            "snippet": "Radio B\u00edo-B\u00edoMotorista acr\u00f3bata bate r\u00e9cord al lograr el primer triple salto mortal...Radio B\u00edo-B\u00edoY vaya que lo hizo con clase, porque el 28 de abril reci\u00e9n pasado, el motorista lleg\u00f3 hasta Pastranaland, el hogar de uno de los referentes en...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "radio",
            "tags": "r\u00e9cord,primer,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/biobiochile.cl/2015/05/motorista-acr%C3%B3bata-bate-r%C3%A9cord-al-lograr-el-primer-triple-salto-mortal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://biobiochile.cl/2015/05/02/motorista-acrobata-bate-record-al-lograr-el-primer-triple-salto-mortal-de-la-historia.shtml"
        },
        "rugbyfun.com.ar/2015/05/toulon-y-un-triple-salto-a-la-historia": {
            "title": "Toulon y un triple salto a la historia...",
            "snippet": "Con Hern\u00e1ndez y Fern\u00e1ndez Lobbe, Toulon le gan\u00f3 24-18 a Clermont en Twickenham y se convirti\u00f3 en el primer tricampe\u00f3n europeo de la historia. La Champions Cup otra vez se ti\u00f1\u00f3 de rojo. Pasan los a\u00f1os y se escriben nuevos cap\u00edtulos, pero...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "primer,triple,salto,hern\u00e1ndez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rugbyfun.com.ar/2015/05/toulon-y-un-triple-salto-a-la-historia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triple%2Bsalto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://rugbyfun.com.ar/nota.asp?not_codigo=84233"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/05/viajeros-ilustrados-argentina": {
            "title": "Viajeros ilustrados - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Viajeros ilustrados (Argentina)La segunda etapa es el viaje, el desplazamiento, que me gusta definirlo como el salto a la experiencia. Por \u00faltimo, el retorno a casa con otros seis encuentros... \"Organizarlo me hubiera llevado el triple.",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "salto,\u00fal,triple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.ar/2015/05/viajeros-ilustrados-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1789059-viajeros-ilustrados"
        },
        "diariolaprovinciasj.com/2015/05/atletas-sanjuaninos-buscar%C3%A1n-en-rosario-la-clasificaci%C3%B3n-para-el-diario-provincia": {
            "title": "Atletas sanjuaninos buscar\u00e1n en Rosario la clasificaci\u00f3n para el... - Diario La Provincia SJ...",
            "snippet": "Diario La Provincia SJAtletas sanjuaninos buscar\u00e1n en Rosario la clasificaci\u00f3n para el...Diario La Provincia SJ... Agust\u00edn Rosales en salto triple y 110 metros con vallas, los Vallistos Rodrigo Burgoa en 5000 y 1500 mts llanos y Eric Bustos en...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "metros,vallas,salto,triple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariolaprovinciasj.com/2015/05/atletas-sanjuaninos-buscar%C3%A1n-en-rosario-la-clasificaci%C3%B3n-para-el-diario-provincia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariolaprovinciasj.com/deportes/2015/5/1/atletas-sanjuaninos-buscaran-rosario-clasificacion-para-sudamericano-2015-30433.html"
        },
        "farodevigo.es/2015/05/cuarta-jornada-en-las-pistas-de-bala%C3%ADdos": {
            "title": "Cuarta jornada en las pistas de Bala\u00eddos...",
            "snippet": "vallas mujeres infantil y peso hombres;: 500 m. infantil hombres;: 500 m. benjam\u00edn-alev\u00edn hombres y triple salto mujeres;: 500 m. mujeres benjam\u00edn-alev\u00edn y triple salto mujeres;: 500 m. mujeres benjam\u00edn-alev\u00edn-infantil...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "hombres,peso,vallas,mujeres,benjam\u00edn,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/farodevigo.es/2015/05/cuarta-jornada-en-las-pistas-de-bala%C3%ADdos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triple%2Bsalto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/deportes/2015/05/02/cuarta-jornada-pistas-balaidos/1231624.html"
        },
        "lfp.es/2015/05/el-deporte-espa%C3%B1ol-proclama-lema-megustaelfutbol": {
            "title": "El deporte espa\u00f1ol proclama el lema MeGustaElFutbol...",
            "snippet": "Carolina Mar\u00edn, Campeona del Mundo y de Europa en 2014 de b\u00e1dminton, Ana Peleteiro, atleta de triple salto, y otro medio centenar de j\u00f3venes promesas del deporte espa\u00f1ol acogieron la medida de manera muy positiva y se mostraron agradecidos con...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "deporte",
            "tags": "muy,atleta,carolina,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/lfp.es/2015/05/el-deporte-espa%C3%B1ol-proclama-lema-megustaelfutbol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triple%2Bsalto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lfp.es/noticias/el-deporte-espanol-proclama-el-lema-megustaelfutbol"
        },
        "laopiniondemurcia.es/2015/05/la-ucam-domina-el-ceu-de-atletismo": {
            "title": "La UCAM domina el CEU de atletismo...",
            "snippet": "y Sergio Ruiz (200 libres); y las de bronce con Laura Jim\u00e9nez (5 km marcha), \u00c1lvaro Guti\u00e9rrez (obst\u00e1culos), Alejandro Navarro (110 metros vallas), Benjam\u00edn S\u00e1nchez (10 km marcha) y Bellido (triple salto).",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "atletismo",
            "tags": "benjam\u00edn,metros,vallas,laura,atletismo,obst\u00e1culos,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/laopiniondemurcia.es/2015/05/la-ucam-domina-el-ceu-de-atletismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triple%2Bsalto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemurcia.es/deportes/2015/05/01/ucam-domina-ceu-atletismo/644073.html"
        },
        "elcomercio.pe/2015/05/youtube-mira-esta-triple-voltereta-hacia-atr%C3%A1s-en-moto-video": {
            "title": "YouTube: mira esta triple voltereta hacia atr\u00e1s en moto VIDEO - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioYouTube: mira esta triple voltereta hacia atr\u00e1s en moto VIDEOEl ComercioLa grabaci\u00f3n, publicada por el canal de YouTube Nitro Circus, no solo muestra la voltereta desde diversos \u00e1ngulos, sino que tambi\u00e9n presenta el salto desde la...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "atr\u00e1s,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.pe/2015/05/youtube-mira-esta-triple-voltereta-hacia-atr%C3%A1s-en-moto-video",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=triple%2Bsalto%2Btriple%2Bsalto&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/redes-sociales/youtube/youtube-mira-esta-triple-voltereta-hacia-atras-moto-video-noticia-1807985"
        },
        "regiondigital.com/2015/04/el-capex-lidera-la-liga-regional-de-pista-al-aire-libre": {
            "title": "El CAPEX lidera la Liga Regional de Pista al Aire Libre en hombres y mujeres...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, en categor\u00eda femenina, Isabel Guisado en 100ml, Laura Randos en 3000m obst\u00e1culos, Carolina Ortiz en 100m vallas, Marina Gallardo en triple salto, Susana Barrero en lanzamiento de peso, Sandra Carrasco en lanzamiento de disco, Naiara...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "peso,vallas,carolina,obst\u00e1culos,laura,femenina,hombres,pista,mujeres,triple,salto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regiondigital.com/2015/04/el-capex-lidera-la-liga-regional-de-pista-al-aire-libre",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=triple%2Bsalto&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://regiondigital.com/noticias/deportes/236858-el-capex-lidera-la-liga-regional-de-pista-al-aire-libre-en-hombres-y-mujeres.html"
        }
    }
}