{
    "meta": {
        "portal_name": "desarrollo-web",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/desarrollo-web/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-web/desarrollo-web/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-web/desarrollo-web/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/desarrollo-web/desarrollo-web/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.paperblog.com/2015/05/como-es-una-casa-de-alquiler-lujo": {
            "title": "Como es una casa de alquiler de lujo...",
            "snippet": "Un lugar donde instalar los objetos y materiales de los que hablamos todos los d\u00edas desde esta web. Hoy vamos a hablar de una vivienda en la zona de la urbanizaci\u00f3n La Finca de Pozuelo de Alarc\u00f3n. Es una vivienda... sentidos y el desarrollo de...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "sentido",
            "tags": "web,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sentido/es.paperblog.com/2015/05/como-es-una-casa-de-alquiler-lujo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bdesarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/como-es-una-casa-de-alquiler-de-lujo-3193630/"
        },
        "noticias.universia.es/2015/05/los-perfiles-m%C3%A1s-demandados-para-trabajar-en-la-uni%C3%B3n-europea": {
            "title": "Los perfiles m\u00e1s demandados para trabajar en la Uni\u00f3n Europea...",
            "snippet": "desarrollo web, desarrollo de programas inform\u00e1ticos para la recopilaci\u00f3n de datos estad\u00edsticos, gesti\u00f3n de la seguridad inform\u00e1tica. Personal de apoyo - Secretario/Asistente administrativo (AST, CAST). Ofrece apoyo mediante la recopilanci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "desarrollo,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.universia.es/2015/05/los-perfiles-m%C3%A1s-demandados-para-trabajar-en-la-uni%C3%B3n-europea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.universia.es/consejos-profesionales/noticia/2015/05/07/1124550/perfiles-demandados-trabajar-union-europea.html"
        },
        "ebizlatam.com/2015/05/progress-present%C3%B3-la-versi%C3%B3n-beta-de-nativescript-ebizlatam-pointcast": {
            "title": "Progress present\u00f3 la versi\u00f3n beta de NativeScript - ebizLatam PointCast...",
            "snippet": "Progress present\u00f3 la versi\u00f3n beta de NativeScriptebizLatam PointCastTelerik, una compa\u00f1\u00eda de Progress, y Progress mismo, observan el marco de trabajo de NativeScript complementando la movilidad web y el acercamiento con los desarrollos...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "trabajo,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ebizlatam.com/2015/05/progress-present%C3%B3-la-versi%C3%B3n-beta-de-nativescript-ebizlatam-pointcast",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=desarrollo%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ebizlatam.com/news/131/ARTICLE/22957/2015-05-06.html"
        },
        "teinteresa.es/2015/05/renovado-el-convenio-entre-fer-y-ayuntamiento-de-logro%C3%B1o": {
            "title": "Renovado el convenio entre FER y Ayuntamiento de Logro\u00f1o para la Oficina de Desarrollo Econ\u00f3mico...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, ha apuntado que la FER es miembro de CEOE y... apartado que tiene la Oficina en la web, ya ha sido consultado por personas, mientras que en 2014 fue visitada por m\u00e1s de. La Oficina para el Desarrollo Econ\u00f3mico de Logro\u00f1o se puso...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "personas,tiene,desarrollo,adem\u00e1s,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teinteresa.es/2015/05/renovado-el-convenio-entre-fer-y-ayuntamiento-de-logro%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bdesarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/la-rioja/logrono/Renovado-FER-Ayuntamiento-Desarrollo-Economico_0_1352265407.html"
        },
        "prnewswire.com/2015/05/sba-lanza-sitio-web-en-espa%C3%B1ol-durante-la-semana-nacional": {
            "title": "SBA lanza sitio web en espa\u00f1ol durante la Semana Nacional de la... - PR Newswire (Comunicado de...",
            "snippet": "SBA lanza sitio web en espa\u00f1ol durante la Semana Nacional de la...PR Newswire (Comunicado de prensa)WASHINGTON, 5 de mayo de 2015/PRNewswire-HISPANIC PR WIRE/-- La Administradora de la Agencia Federal para el Desarrollo de la Peque\u00f1a Empresa,...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "empresa,agencia,web,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prnewswire.com/2015/05/sba-lanza-sitio-web-en-espa%C3%B1ol-durante-la-semana-nacional",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=desarrollo%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prnewswire.com/news-releases/sba-lanza-sitio-web-en-espanol-durante-la-semana-nacional-de-la-pequena-empresa-502629451.html"
        },
        "diariodelaltoaragon.es/2015/05/la-publicidad-en-un-blog-es-una-forma-de-financiar": {
            "title": "La publicidad en un blog es una forma de financiar el trabajo que lleva mantenerlo...",
            "snippet": "Colabora con centros de formaci\u00f3n e imparte clases relacionadas con el desarrollo web, sobre todo con Wordpress, y en la formaci\u00f3n online con la tecnolog\u00eda moodle. Adem\u00e1s, tiene la experiencia como t\u00e9cnico E-learning, que fue lo que le llev\u00f3...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "tecnologia,wordpress",
            "tags": "tiene,experiencia,trabajo,desarrollo,web,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wordpress/diariodelaltoaragon.es/2015/05/la-publicidad-en-un-blog-es-una-forma-de-financiar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodelaltoaragon.es/NoticiasDetalle.aspx?Id=931776"
        },
        "radiosantacruz.icrt.cu/2015/05/analizan-cancilleres-de-celac-agenda-del-grupo-hasta-2020": {
            "title": "Analizan cancilleres de CELAC agenda del grupo hasta 2020...",
            "snippet": "(Texto y foto: PL) Radio Santa Cruz. Calle F 32% Central y L\u00ednea. Santa Cruz del Sur. Camag\u00fcey. Cuba. CP. 10400. Editora Principal: Iliana P\u00e9rez Lara. Dise\u00f1o y Desarrollo Web: Dairon P\u00e9rez Fr\u00edas. Administrador de Red: Yoesbel Rodr\u00edguez del...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "desarrollo-web,radio",
            "tags": "yoesbel,yoesbel_rodr\u00edguez,rodr\u00edguez,dairon,dairon_p\u00e9rez,dairon_p\u00e9rez_fr\u00edas,p\u00e9rez,p\u00e9rez_fr\u00edas,fr\u00edas,desarrollo,desarrollo_web,web,iliana,iliana_p\u00e9rez,iliana_p\u00e9rez_lara,p\u00e9rez_lara,lara,editora,editora_principal,principal,santa,santa_cruz,cruz,radio,radio_santa,radio_santa_cruz,calle,central,l\u00ednea,sur,camag\u00fcey,cuba,dise\u00f1o,administrador,red",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radiosantacruz.icrt.cu/2015/05/analizan-cancilleres-de-celac-agenda-del-grupo-hasta-2020",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiosantacruz.icrt.cu/es/economia-y-sociedad/analizan-cancilleres-de-celac-agenda-del-grupo-hasta-2020"
        },
        "sevillaactualidad.com/2015/05/lavado-de-cara-a-la-web-municipal-los-palacios": {
            "title": "Lavado de cara a la web municipal de Los Palacios...",
            "snippet": "Con m\u00e1s de 50 aplicaciones internas, su prop\u00f3sito es agilizar los tr\u00e1mites administrativos... y los derechos fundamentales de las personas f\u00edsicas. Para el desarrollo de la nueva web se ha optado por un dise\u00f1o adaptativo, una t\u00e9cnica de...",
            "date": "2015-05-05",
            "tags": "personas,web,desarrollo,dise\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sevillaactualidad.com/2015/05/lavado-de-cara-a-la-web-municipal-los-palacios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bdesarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sevillaactualidad.com/provincia/32014-lavado-de-cara-a-la-web-municipal-de-los-palacios"
        },
        "radiosantacruz.icrt.cu/2015/05/m%C3%A1s-de-7-500-muertos-por-el-terremoto-en-nepal": {
            "title": "M\u00e1s de 7 500 muertos por el terremoto en Nepal...",
            "snippet": "Radio Santa Cruz. Calle F 32% Central y L\u00ednea. Santa Cruz del Sur. Camag\u00fcey. Cuba. CP. 10400. Editora Principal: Iliana P\u00e9rez Lara. Dise\u00f1o y Desarrollo Web: Dairon P\u00e9rez Fr\u00edas. Administrador de Red: Yoesbel Rodr\u00edguez del Pino.",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "desarrollo-web,radio",
            "tags": "yoesbel,yoesbel_rodr\u00edguez,rodr\u00edguez,dairon,dairon_p\u00e9rez,dairon_p\u00e9rez_fr\u00edas,p\u00e9rez,p\u00e9rez_fr\u00edas,fr\u00edas,desarrollo,desarrollo_web,web,iliana,iliana_p\u00e9rez,iliana_p\u00e9rez_lara,p\u00e9rez_lara,lara,editora,editora_principal,principal,santa,santa_cruz,cruz,radio,radio_santa,radio_santa_cruz,calle,central,l\u00ednea,sur,camag\u00fcey,cuba,dise\u00f1o,administrador,red",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radiosantacruz.icrt.cu/2015/05/m%C3%A1s-de-7-500-muertos-por-el-terremoto-en-nepal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=desarrollo%2Bweb&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiosantacruz.icrt.cu/es/videos-del-mundo/mas-de-7-500-muertos-por-el-terremoto-en-nepal"
        },
        "transmedia.cl/2015/05/nace-plataforma-que-permite-a-dise%C3%B1adores": {
            "title": "Nace plataforma que permite a dise\u00f1adores... -...",
            "snippet": "plataforma que permite a dise\u00f1adores... \u00ed es como la plataforma, que permite a dise\u00f1adores gr\u00e1ficos ofrecer desarrollo de p\u00e1ginas web sin la necesidad de poseer conocimientos sobre programaci\u00f3n, se ha convertido hoy en d\u00eda una herramienta...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "conocimiento",
            "tags": "desarrollo,web,programaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/conocimiento/transmedia.cl/2015/05/nace-plataforma-que-permite-a-dise%C3%B1adores",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=desarrollo%2Bweb&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://transmedia.cl/noticia8=id050515.htm"
        }
    }
}