{
    "meta": {
        "portal_name": "refugios-antiaereos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/canal-sur-refugios": {
            "title": "canal sur refugios...",
            "snippet": "canal sur refugios Visita guiada a los Refugios antia\u00e9reos de Almer\u00eda con motivo del IV ENCUENTRO DE TESTIMONIOS: LA GUERRA CIVIL EN ANDALUC\u00cdA ORIENTAL. From: FRANCISCO JES\u00daS MART\u00cdN MIL\u00c1N Views: 25 0 ratings Time: 01:24 More in Education...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "FRANCISCO JES\u00daS MART\u00cdN MIL\u00c1N",
            "tags": "guerra,guerra_civil,civil,antia\u00e9reos,canal,sur,refugios,almer\u00eda,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/04/canal-sur-refugios",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=uMTd1t0DBRk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/uMTd1t0DBRk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/refugios-antia%C3%A9reos-de-la-guerra-civil-en-almer%C3%ADa": {
            "title": "Refugios antia\u00e9reos de la Guerra Civil en Almer\u00eda.",
            "snippet": "Refugios antia\u00e9reos de la Guerra Civil en Almer\u00eda. La ciudad de Almer\u00eda sufri\u00f3 52 bombardeos por aire y mar, en los que cayeron un total de 754 bombas durante la Guerra Civil Espa\u00f1ola. Esto provoc\u00f3 que se decidiera construir unos refugios...",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "canalsurturismo",
            "tags": "refugios,bombardeos,guerra,guerra_civil,civil,antia\u00e9reos,almer\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/refugios-antia%C3%A9reos-de-la-guerra-civil-en-almer%C3%ADa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=K0cISgt2d9I&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/K0cISgt2d9I/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/04/los-refugios-antia%C3%A9reos-de-la-provincia-ja%C3%A9n-en-uja": {
            "title": "LOS REFUGIOS ANTIA\u00c9REOS DE LA PROVINCIA DE JA\u00c9N EN LA UJA...",
            "snippet": "LOS REFUGIOS ANTIA\u00c9REOS DE LA PROVINCIA DE JA\u00c9N EN LA UJA Conferencia en la Universidad de Ja\u00e9n en la jornada sobre refugios antia\u00e9reos en la provincia de Ja\u00e9n con el t\u00edtulo: Abriendo espacios, cerrando heridas, por la recuperaci\u00f3n de...",
            "date": "2014-04-04",
            "author_name": "Canal Sur Ja\u00e9n",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "refugios,refugios_antia\u00e9reos,antia\u00e9reos,ja\u00e9n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/youtube.com/2014/04/los-refugios-antia%C3%A9reos-de-la-provincia-ja%C3%A9n-en-uja",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=FQWxbR55qBc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/FQWxbR55qBc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/06/memoria-viva-4x08-refugios-antia%C3%A9reos-28-05-2013": {
            "title": "Memoria Viva (4x08) Refugios Antia\u00e9reos (28-05-2013)...",
            "snippet": "Memoria Viva (4x08) Refugios Antia\u00e9reos (28-05-2013) En Memoria Viva recordamos las antiguas im\u00e1genes y recuerdos de ciudadanos an\u00f3nimos y conocidos. From: Diez TV \u00dabeda Views: 97 2 ratings Time: 01:03:44 More in Travel & Events...",
            "date": "2013-06-10",
            "author_name": "Diez TV \u00dabeda",
            "categories": "refugios-antiaereos,memoria",
            "tags": "im\u00e1genes,ciudadanos,refugios,refugios_antia\u00e9reos,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/youtube.com/2013/06/memoria-viva-4x08-refugios-antia%C3%A9reos-28-05-2013",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=d9_GjJ-6vQg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/d9_GjJ-6vQg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/02/refugio-antia%C3%A9reo-en-ja%C3%A9n": {
            "title": "REFUGIO ANTIA\u00c9REO EN JA\u00c9N...",
            "snippet": "REFUGIO ANTIA\u00c9REO EN JA\u00c9N Ja\u00e9n conserva seis refugios antia\u00e9reos de la guerra civil. Uno de ellos, el de la Magdalena, se ha restaurado recientemente y en solo 4 meses ha recibido m\u00e1s de 700 visitas. Hoy han estado... From: Canal Sur Ja\u00e9n...",
            "date": "2013-02-22",
            "author_name": "Canal Sur Ja\u00e9n",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "canal,sur,ja\u00e9n,refugios,refugios-antia\u00e9reos,antia\u00e9reos,guerra,civil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/youtube.com/2013/02/refugio-antia%C3%A9reo-en-ja%C3%A9n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QdZ5JgQOV10&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QdZ5JgQOV10/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/05/un-paseo-por-los-refugios-antia%C3%A9reos-de-almer%C3%ADa": {
            "title": "Un paseo por los Refugios Antia\u00e9reos de Almer\u00eda...",
            "snippet": "Un paseo por los Refugios Antia\u00e9reos de Almer\u00eda From: SuperJPRF Views: 3775 7 ratings Time: 06:04 More in Education...",
            "date": "2012-05-20",
            "author_name": "SuperJPRF",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "refugios,refugios_antia\u00e9reos,antia\u00e9reos,almer\u00eda,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/youtube.com/2012/05/un-paseo-por-los-refugios-antia%C3%A9reos-de-almer%C3%ADa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qQ_m3CafMYA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qQ_m3CafMYA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/04/israel-prioriza-una-guerra-a-los-refugios-antia%C3%A9reos-para-ciudadanos": {
            "title": "Israel prioriza una guerra a los refugios antia\u00e9reos para los ciudadanos...",
            "snippet": "Israel prioriza una guerra a los refugios antia\u00e9reos para los ciudadanos La seguridad de la gente en Israel no es una prioridad para Tel Aviv, que no proporciona refugios antia\u00e9reos para los ciudadanos en caso de una posible guerra y estos se ven...",
            "date": "2012-04-25",
            "author_name": "RT en Espa\u00f1ol",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "refugios,refugios-antia\u00e9reos,antia\u00e9reos,ciudadanos,guerra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/youtube.com/2012/04/israel-prioriza-una-guerra-a-los-refugios-antia%C3%A9reos-para-ciudadanos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aJiyRU5XD80&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aJiyRU5XD80/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2011/12/hoy-cierra-el-centro-de-interpretaci%C3%B3n-la-paz": {
            "title": "Hoy cierra el Centro de Interpretaci\u00f3n de la Paz...",
            "snippet": "Hoy cierra sus puertas el Centro de Interpretaci\u00f3n de la Paz, ubicado en los antiguos refugios antia\u00e9reos de Albacete, despu\u00e9s de que no se haya renovado el contrato con la empresa que hasta ahora lo ha gestionado y que ascend\u00eda a cien mil...",
            "date": "2011-12-30",
            "author_name": "AlbaceteTeVe",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "refugios,refugios-antia\u00e9reos,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/dailymotion.com/2011/12/hoy-cierra-el-centro-de-interpretaci%C3%B3n-la-paz",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+refugios+antiaereos/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xnclvk_hoy-cierra-el-centro-de-interpretacion-de-la-paz_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xnclvk_hoy-cierra-el-centro-de-interpretacion-de-la-paz_news"
        },
        "youtube.com/2011/02/china-un-mill%C3%B3n-de-personas-viven-en-refugios-antia%C3%A9reos-bajo-tierra": {
            "title": "CHINA: Un mill\u00f3n de personas viven en refugios antia\u00e9reos bajo tierra en Pek\u00edn...",
            "snippet": "CHINA: Un mill\u00f3n de personas viven en refugios antia\u00e9reos bajo tierra en Pek\u00edn Reportera: Virginia Casado Im\u00e1genes: David Brunat. From: Virginia Casado Views: 7076 6 ratings Time: 01:19 More in News & Politics...",
            "date": "2011-02-13",
            "author_name": "Virginia Casado",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "im\u00e1genes,refugios,refugios-antia\u00e9reos,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/youtube.com/2011/02/china-un-mill%C3%B3n-de-personas-viven-en-refugios-antia%C3%A9reos-bajo-tierra",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mqDUgogoi6A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mqDUgogoi6A/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/12/todos-a-los-refugios": {
            "title": "\u00a1Todos a los refugios!",
            "snippet": "\u00a1Todos a los refugios! Todos a los refugios! Refugios antia\u00e9reos, bombardeos y defensa pasiva: Villena 1935-1939 El pasado 1 de diciembre, la Fundaci\u00f3n Jos\u00e9 Mar\u00eda Soler entreg\u00f3 lo... From: vinalopodigital Views: 131 0 ratings Time: 04:25 More...",
            "date": "2010-12-05",
            "author_name": "vinalopodigital",
            "tags": "bombardeos,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2010/12/todos-a-los-refugios",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=refugios%2Bantiaereos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6H3ZNsLAXh4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6H3ZNsLAXh4/0.jpg"
        }
    }
}