{
    "meta": {
        "portal_name": "refugios-antiaereos",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "radiojai.com.ar/2015/02/no-podemos-hablar-de-ir%C3%A1n-cuando-resolver-el-radio-jai": {
            "title": "''No podemos hablar de Ir\u00e1n, cuando no podemos resolver el... - Radio Jai...",
            "snippet": "Radio Jai''No podemos hablar de Ir\u00e1n, cuando no podemos resolver el...Radio JaiCada dos a\u00f1os, m\u00e1s o menos, tenemos una operaci\u00f3n y cuatro millones de personas corren hacia los refugios antia\u00e9reos. Cada dos a\u00f1os, nos dejan la escuela y el...",
            "date": "2015-02-23",
            "categories": "escuela,radio",
            "tags": "escuela,personas,hacia,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radiojai.com.ar/2015/02/no-podemos-hablar-de-ir%C3%A1n-cuando-resolver-el-radio-jai",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radiojai.com.ar/online/notiDetalle.asp?id_Noticia=74233"
        },
        "milenio.com/2015/02/pertenezco-a-un-pa%C3%ADs-imaginario-alechinsky": {
            "title": "Pertenezco a un pa\u00eds imaginario: Alechinsky -...",
            "snippet": "a un pa\u00eds imaginario: en Bruselas en 1927, Alechinksy dice pertenecer \"a un pa\u00eds imaginario\", y recuerda un largo periplo vital, desde que en 1939 cavaba refugios antia\u00e9reos en su escuela, hasta la ocupaci\u00f3n nazi, cuando vivi\u00f3 en compa\u00f1\u00eda de...",
            "date": "2015-02-21",
            "categories": "escuela",
            "tags": "escuela,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/milenio.com/2015/02/pertenezco-a-un-pa%C3%ADs-imaginario-alechinsky",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=refugios%2Bantiaereos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/cultura/Pertenezco_a_pais_imaginario-Alechinsky_recibe_premio_en_Madrid_0_468553172.html"
        },
        "laverdad.es/2015/02/regreso-al-pasado": {
            "title": "Regreso al pasado...",
            "snippet": "La Junta Local de Defensa comenz\u00f3 un a\u00f1o antes un programa de construcci\u00f3n de refugios antia\u00e9reos diseminados por todo el subsuelo la ciudad, unos 90 catalogados, aunque se sospecha que puede haber hasta 190, entre los privados que se hicieron...",
            "date": "2015-02-21",
            "tags": "subsuelo,ciudad,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laverdad.es/2015/02/regreso-al-pasado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laverdad.es/alicante/ciudad-alicante/201502/22/regreso-pasado-20150222003819-v.html"
        },
        "larazon.es/2015/02/la-tribu-rata-que-vive-bajo-tierra-en-china": {
            "title": "La tribu rata que vive bajo tierra en China...",
            "snippet": "Zhang Qiuli y Zhano Dan forman parte de lo que la prensa china llama con desprecio tribu rata, un colectivo de personas que viven en la red de s\u00f3tanos y refugios antia\u00e9reos de Pek\u00edn, informa CNN. La primera es esteticien. La segunda, dej\u00f3 a su...",
            "date": "2015-02-20",
            "tags": "personas,personas-que-viven,viven,red,red-de-s\u00f3tanos,s\u00f3tanos,forman,forman-parte,parte,prensa,prensa-china,prensa-china-llama,china,china-llama,llama,tribu,tribu-rata,rata,bajo,bajo-tierra,tierra,refugios,antia\u00e9reos,pek\u00edn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larazon.es/2015/02/la-tribu-rata-que-vive-bajo-tierra-en-china",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/la-tribu-rata-que-vive-bajo-tierra-en-china-FF8896106"
        },
        "laregion.es/2015/02/orense-se-queda-sin-gente": {
            "title": "Orense se queda sin gente...",
            "snippet": "Suecia proyecta construir en Estocolmo grandes refugios antia\u00e9reos con capacidad para personas, el m\u00e1s grande, que costar\u00e1 un mill\u00f3n de coronas. En tiempo de paz ser\u00e1 destinado a garage. -Una estad\u00edstica oficial compara los sacerdotes que...",
            "date": "2015-02-20",
            "tags": "paz,mill\u00f3n,personas,gente,grandes,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laregion.es/2015/02/orense-se-queda-sin-gente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/historia-en-4-tiempos/orense-queda-gente/20150220122236524671.html"
        },
        "noticias247.pr/2015/02/vivir-en-el-subsuelo-de-china": {
            "title": "Vivir en el subsuelo de China -...",
            "snippet": "en el subsuelo de forman parte de lo que la prensa china llama duramente \"tribu rata\": personas que viven en el subsuelo en una red de s\u00f3tanos y refugios antia\u00e9reos en Beijing. Usualmente son trabajadores migrantes que no pueden pagar una...",
            "date": "2015-02-20",
            "tags": "personas,personas-que-viven,viven,subsuelo,red,red-de-s\u00f3tanos,s\u00f3tanos,forman,forman-parte,parte,prensa,prensa-china,prensa-china-llama,china,china-llama,llama,tribu,tribu-rata,rata,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias247.pr/2015/02/vivir-en-el-subsuelo-de-china",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticias247.pr/index.php/internacionales/3673-vivir-en-el-subsuelo-de-china"
        },
        "lacronicavirtual.com/2015/02/abierto-al-p%C3%BAblico-el-refugio-antia%C3%A9reo-r46-de-la-plaza-balmis": {
            "title": "Abierto al p\u00fablico el refugio antia\u00e9reo R46 de la Plaza de Balmis de Alicante...",
            "snippet": "UPyD propone que los refugios antia\u00e9reos incorporen elementos multimedia El portavoz y concejal de UPyD, Fernando Llopis, ha declarado que ser\u00eda muy interesante incorporar en los refugios antia\u00e9reos rehabilitados en Alicante elementos multimedia...",
            "date": "2015-02-18",
            "tags": "elementos,elementos-mul,mul,rehabilitados,declarado,declarado-que-ser\u00eda,ser\u00eda,ser\u00eda-muy,ser\u00eda-muy-interesante,muy,muy-interesante,muy-interesante-incorporar,interesante,interesante-incorporar,incorporar,fernando,fernando_llopis,llopis,portavoz,portavoz-concejal,concejal,incorporen,incorporen-elementos,incorporen-elementos-mul,propone,refugios,antia\u00e9reos,alicante,upyd,edia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacronicavirtual.com/2015/02/abierto-al-p%C3%BAblico-el-refugio-antia%C3%A9reo-r46-de-la-plaza-balmis",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacronicavirtual.com/index.php/85-portada/8682-abierto-al-publico-el-refugio-antiaereo-r46-de-la-plaza-de-balmis"
        },
        "abc.es/2015/02/alicante-inicia-la-reapertura-de-refugios-antia%C3%A9reos-con-un-submarino-ladrillo": {
            "title": "Alicante inicia la reapertura de refugios antia\u00e9reos con un submarino de ladrillo...",
            "snippet": "Algunos alicantinos pudientes sufragaron su propio refugio privado frente a los bombardeos durante la Guerra Civil para no perecer en el camino hacia los p\u00fablicos, cuando estaban alejados de sus casas, como le ocurri\u00f3 a m\u00e1s de un infortunado.",
            "date": "2015-02-18",
            "tags": "hacia,guerra,civil,refugios,alicante,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.es/2015/02/alicante-inicia-la-reapertura-de-refugios-antia%C3%A9reos-con-un-submarino-ladrillo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/comunidad-valencia/20150219/abcp-alicante-inicia-reapertura-refugios-20150219.html"
        },
        "elperiodic.com/2015/02/upyd-propone-que-los-refugios-antia%C3%A9reos-incorporen-elementos-multimedia": {
            "title": "UPyD propone que los refugios antia\u00e9reos incorporen elementos multimedia...",
            "snippet": "El portavoz y concejal de UPyD, adem\u00e1s de candidato a la Alcald\u00eda de Alicante, Fernando Llopis, ha declarado que ser\u00eda muy interesante incorporar en los refugios antia\u00e9reos rehabilitados en Alicante elementos multimedia para que la visita sea...",
            "date": "2015-02-18",
            "tags": "edia,visita,elementos,elementos-mul,mul,rehabilitados,declarado,declarado-que-ser\u00eda,ser\u00eda,ser\u00eda-muy,ser\u00eda-muy-interesante,muy,muy-interesante,muy-interesante-incorporar,interesante,interesante-incorporar,incorporar,fernando,fernando_llopis,llopis,portavoz,portavoz-concejal,concejal,incorporen,incorporen-elementos,incorporen-elementos-mul,propone,upyd,refugios,antia\u00e9reos,alicante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodic.com/2015/02/upyd-propone-que-los-refugios-antia%C3%A9reos-incorporen-elementos-multimedia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodic.com/alicante/noticias/356612_upyd-propone-refugios-antiaereos-incorporen-elementos-multimedia.html"
        },
        "laopiniondemurcia.es/2015/02/colores-por-la-tolerancia": {
            "title": "Colores por la tolerancia...",
            "snippet": "Con el fin de poder resguardar a la poblaci\u00f3n se construyeron una serie de refugios antia\u00e9reos por toda la ciudad. Los refugios de la Calle Gisbert fueron excavados en la ladera del cerro de la Concepci\u00f3n, siendo uno de los m\u00e1s grandes de la...",
            "date": "2015-02-14",
            "tags": "grandes,ciudad,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laopiniondemurcia.es/2015/02/colores-por-la-tolerancia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=refugios%2Bantiaereos&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemurcia.es/especiales/turismo-cartagena/2015/02/colores-tolerancia-n343_16_18304.html"
        }
    }
}