{
    "meta": {
        "portal_name": "refugios-antiaereos",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/refugios-antiaereos/refugios-antiaereos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elpatagonico.cl/2015/03/putin-ordena-apertura-de-5-mil-refugios-antia%C3%A9reos": {
            "title": "PUTIN ORDENA APERTURA DE 5 MIL REFUGIOS ANTIA\u00c9REOS Y...",
            "snippet": "Por Sorcha Faal El Ministerio de Defensa (MoD) informa hoy que el presidente Putin ha advertido eficazmente tanto a los Estados Unidos como a la Uni\u00f3n Europea de que el primer ministro brit\u00e1nico, David Cameron, debe...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Editor El Patagonico",
            "categories": "refugios-antiaereos",
            "tags": "david,mil,refugios,refugios_antia\u00e9reos,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/refugios-antiaereos/elpatagonico.cl/2015/03/putin-ordena-apertura-de-5-mil-refugios-antia%C3%A9reos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpatagonico.cl/?p=92499"
        },
        "alicantemag.com/2015/02/museizaci%C3%B3n-de-un-refugio-antia%C3%A9reo-en-la-plaza-balmis-alicante-mag": {
            "title": "Museizaci\u00f3n de un refugio antia\u00e9reo en la Plaza Balmis Alicante Mag...",
            "snippet": "El alcalde de Alicante, Miguel Valor, inaugur\u00f3 la rehabilitaci\u00f3n y museizaci\u00f3n del refugio antia\u00e9reo n\u00famero 46, situado en la Plaza del Doctor Balmis. De los m\u00e1s de noventa refugios antia\u00e9reos catalogados en la ciudad de...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "Bego\u00f1a Torregrosa",
            "tags": "ciudad,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alicantemag.com/2015/02/museizaci%C3%B3n-de-un-refugio-antia%C3%A9reo-en-la-plaza-balmis-alicante-mag",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alicantemag.com/arte/arqueologia/museizacion-de-un-refugio-antiaereo-en-la-plaza-balmis"
        },
        "sosemergencias.com/2015/02/los-refugios-antia%C3%A9reos-hogar-de-ni%C3%B1os-en-ucrania": {
            "title": "los refugios antia\u00e9reos, hogar de ni\u00f1os en Ucrania...",
            "snippet": "Los refugios antia\u00e9reos son el hogar de m\u00e1s de ni\u00f1os en Ucrania a causa de los conflictos b\u00e9licos y la violencia del pa\u00eds. Lo denuncia Unicef con im\u00e1genes.",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Elena D\u00edaz",
            "tags": "causa,violencia,refugios,antia\u00e9reos,ni\u00f1os,ucrania,unicef,im\u00e1genes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sosemergencias.com/2015/02/los-refugios-antia%C3%A9reos-hogar-de-ni%C3%B1os-en-ucrania",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sosemergencias.com/ayuda-humanitaria/la-imagen-de-la-semana-los-refugios-antiaereos-hogar-de-1-000-ninos-en-ucrania/"
        },
        "noticias.com.bo/2015/02/los-ni%C3%B1os-de-ucrania-sobreviven-en-refugios-antia%C3%A9reos-noticias": {
            "title": "Los ni\u00f1os de Ucrania sobreviven en refugios antia\u00e9reos - Noticias...",
            "snippet": "M\u00e1s de mil ni\u00f1os vienen regularmente a los refugios de Donesk, aseguraba recientemente UNICEF. Desde el comienzo de los combates hace casi diez meses, los bombardeos han sustituido el ruido del timbre del colegio...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "combates,diez,recientemente,ni\u00f1os,ucrania,sobreviven,refugios,antia\u00e9reos,mil,donesk,unicef,bombardeos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.com.bo/2015/02/los-ni%C3%B1os-de-ucrania-sobreviven-en-refugios-antia%C3%A9reos-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.com.bo/sociedad/los-ninos-de-ucrania-sobreviven-en-refugios-antiaereos/"
        },
        "unicef.es/2015/01/ucrania-m%C3%A1s-de-ni%C3%B1os-en-refugios-antia%C3%A9reos-necesitan": {
            "title": "Ucrania: m\u00e1s de ni\u00f1os en refugios antia\u00e9reos necesitan...",
            "snippet": "M\u00e1s de ni\u00f1os forzados a protegerse en refugios antia\u00e9reos subterr\u00e1neos debido a la incesante violencia en el este de Ucrania. En UNICEF trabajamos para protegerles. T\u00fa puedes ayudarnos.",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "subterr\u00e1neos,debido,debido-la-incesante,incesante,incesante-violencia,violencia,forzados,forzados-protegerse,protegerse,ucrania,ni\u00f1os,refugios,antia\u00e9reos,necesitan,unicef",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/unicef.es/2015/01/ucrania-m%C3%A1s-de-ni%C3%B1os-en-refugios-antia%C3%A9reos-necesitan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unicef.es/actualidad-documentacion/noticias/ucrania-mas-de-1000-ninos-en-refugios-antiaereos-necesitan"
        },
        "sincuento.com/2015/01/ni%C3%B1os-ucranianos-sobreviven-en-refugios-antia%C3%A9reos-donetsk": {
            "title": "Ni\u00f1os ucranianos sobreviven en refugios antia\u00e9reos en Donetsk...",
            "snippet": "Un millar de ni\u00f1os ucranianos est\u00e1n atrapados en refugios antia\u00e9reos en la ciudad de Donetsk, en el este de Ucrania, y necesitan ayuda urgente, denunci\u00f3 hoy el Fondo de Naciones Unidas para la Infancia (UNICEF). Los ni\u00f1os en las \u00e1reas...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "Daniella Rumbos",
            "tags": "naciones,naciones_unidas,unidas,denunci\u00f3,denunci\u00f3-hoy,necesitan,necesitan-ayuda,necesitan-ayuda-urgente,ayuda,ayuda-urgente,urgente,ciudad,ucranianos,ucranianos-est\u00e1n,ucranianos-est\u00e1n-atrapados,est\u00e1n,est\u00e1n-atrapados,atrapados,millar,ni\u00f1os,sobreviven,refugios,antia\u00e9reos,donetsk,ucrania,fondo,infancia,unicef",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sincuento.com/2015/01/ni%C3%B1os-ucranianos-sobreviven-en-refugios-antia%C3%A9reos-donetsk",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sincuento.com/category/ninos-ucranianos-sobreviven-en-refugios-antiaereos-en-donetsk/"
        },
        "elestimulo.com/2015/01/un-millar-de-ni%C3%B1os-ucranianos-atrapados-en-refugios-antia%C3%A9reos": {
            "title": "Un millar de ni\u00f1os ucranianos atrapados en refugios antia\u00e9reos El...",
            "snippet": "Un millar de ni\u00f1os ucranianos est\u00e1n atrapados en refugios antia\u00e9reos en la ciudad de Donetsk, en el este de Ucrania, y necesitan ayuda urgente, denunci\u00f3 hoy el Fondo de Naciones Unidas para la Infancia (UNICEF).",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "AFP",
            "tags": "naciones,naciones_unidas,unidas,denunci\u00f3,denunci\u00f3-hoy,necesitan,necesitan-ayuda,necesitan-ayuda-urgente,ayuda,ayuda-urgente,urgente,ciudad,ucranianos,ucranianos-est\u00e1n,ucranianos-est\u00e1n-atrapados,est\u00e1n,est\u00e1n-atrapados,atrapados,millar,ni\u00f1os,refugios,antia\u00e9reos,donetsk,ucrania,fondo,infancia,unicef",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elestimulo.com/2015/01/un-millar-de-ni%C3%B1os-ucranianos-atrapados-en-refugios-antia%C3%A9reos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elestimulo.com/blog/un-millar-de-ninos-ucranianos-atrapados-en-refugios-antiaereos/"
        },
        "noticias.terra.com.ar/2015/01/un-millar-de-ni%C3%B1os-ucranianos-sobreviven-en-refugios-antia%C3%A9reos": {
            "title": "Un millar de ni\u00f1os ucranianos sobreviven en refugios antia\u00e9reos en...",
            "snippet": "Un millar de ni\u00f1os ucranianos est\u00e1n atrapados en refugios antia\u00e9reos en la ciudad de Donetsk, en el este de Ucrania, y necesitan ayuda urgente, denunci\u00f3 hoy el Fondo de Naciones Unidas para la...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "naciones,naciones_unidas,unidas,denunci\u00f3,denunci\u00f3-hoy,necesitan,necesitan-ayuda,necesitan-ayuda-urgente,ayuda,ayuda-urgente,urgente,ciudad,ucranianos,ucranianos-est\u00e1n,ucranianos-est\u00e1n-atrapados,est\u00e1n,est\u00e1n-atrapados,atrapados,millar,ni\u00f1os,sobreviven,refugios,antia\u00e9reos,donetsk,ucrania,fondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.terra.com.ar/2015/01/un-millar-de-ni%C3%B1os-ucranianos-sobreviven-en-refugios-antia%C3%A9reos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.com.ar/internacionales/europa/un-millar-de-ninos-ucranianos-sobreviven-en-refugios-antiaereos-en-donetsk,3fdfbec0dda2b410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "paginaciudadana.com/2015/01/de-ni%C3%B1os-en-refugios-antia%C3%A9reos-necesitan-asistencia-urgente": {
            "title": "de ni\u00f1os en refugios antia\u00e9reos necesitan asistencia urgente...",
            "snippet": "GINEBRA/KIEV/NUEVA YORK.- M\u00e1s de ni\u00f1os se han visto forzados a protegerse en refugios antia\u00e9reos subterr\u00e1neos en la ciudad de Donetsk, debido a la incesante violencia en el este de Ucrania. Los ni\u00f1os de las...",
            "date": "2015-01-27",
            "author_name": "vico6401",
            "tags": "debido,debido-la-incesante,incesante,incesante-violencia,violencia,subterr\u00e1neos,ciudad,visto,forzados,forzados-protegerse,protegerse,necesitan,urgente,ni\u00f1os,refugios,antia\u00e9reos,donetsk,ucrania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paginaciudadana.com/2015/01/de-ni%C3%B1os-en-refugios-antia%C3%A9reos-necesitan-asistencia-urgente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=refugios%2Bantiaereos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paginaciudadana.com/ucrania-mas-de-1-000-ninos-en-refugios-antiaereos-necesitan-asistencia-urgente/"
        },
        "regalateunviaje.wordpress.com/2014/07/ruta-por-los-refugios-antia%C3%A9reos-de-barcelona": {
            "title": "Ruta por los refugios antia\u00e9reos de Barcelona...",
            "snippet": "\u00bfQuer\u00e9is descubrir algunos de los lugares m\u00e1s importantes para la poblaci\u00f3n civil durante la Guerra Civil en Barcelona? Pues este mes os propongo una ruta por los refugios antia\u00e9reos...",
            "date": "2014-07-01",
            "author_name": "Laia!",
            "tags": "guerra,guerra_civil,civil,durante,refugios,antia\u00e9reos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regalateunviaje.wordpress.com/2014/07/ruta-por-los-refugios-antia%C3%A9reos-de-barcelona",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=refugios%2Bantiaereos%2Brefugios%2Bantiaereos&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://regalateunviaje.wordpress.com/2014/07/01/ruta-por-los-refugios-antiaereos-de-barcelona/"
        }
    }
}