{
    "meta": {
        "portal_name": "voleibol",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/voleibol/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol/voleibol/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol/voleibol/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/voleibol/voleibol/blogs.json"
    },
    "items": {
        "vtv.gob.ve/2015/04/este-viernes-se-inicia-segunda-jornada-de-la-liga-venezolana-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Este viernes se inicia segunda jornada de la Liga Venezolana de... - Venezolana de Televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Venezolana de Televisi\u00f3nEste viernes se inicia segunda jornada de la Liga Venezolana de...Venezolana de Televisi\u00f3nCaracas, 23 abril de 2015.- La segunda semana de acci\u00f3n de la Liga Venezolana de Voleibol masculino (LVV) comenzar\u00e1 este viernes,...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "television,voleibol",
            "tags": "viernes,liga,jornada,abril,voleibol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/vtv.gob.ve/2015/04/este-viernes-se-inicia-segunda-jornada-de-la-liga-venezolana-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol%2Bvoleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vtv.gob.ve/articulos/2015/04/23/este-viernes-se-inicia-segunda-jornada-de-la-liga-venezolana-de-voleibol-masculino-1281.html"
        },
        "eljaya.com/2015/04/iniciar%C3%A1n-este-viernes-segundo-torneo-de-voleibol-inter-colegial-el-jaya": {
            "title": "Iniciar\u00e1n este viernes Segundo Torneo de voleibol inter colegial... - El Jaya...",
            "snippet": "El JayaIniciar\u00e1n este viernes Segundo Torneo de voleibol inter colegial...El JayaSAN FRANCISCO DE la participaci\u00f3n de ocho equipos ser\u00e1 iniciado este viernes 24 de abril el Segundo Torneo de Voleibol femenino libre inter-colegial dedicados a la...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "viernes,torneo,voleibol,abril,femenino",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/eljaya.com/2015/04/iniciar%C3%A1n-este-viernes-segundo-torneo-de-voleibol-inter-colegial-el-jaya",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol%2Bvoleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eljaya.com/index.php/deportes/12621-iniciaran-este-viernes-segundo-torneo-de-voleibol-inter-colegial-libre-femenino"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/la-selecci%C3%B3n-absoluta-convoca-a-avilesina-mar%C3%ADa-schlegel": {
            "title": "La selecci\u00f3n absoluta convoca a la avilesina Mar\u00eda Schlegel...",
            "snippet": "La jugadora de voleibol y saltadora avilesina, Mar\u00eda Schlegel, ha sido convocada por la selecci\u00f3n espa\u00f1ola para disputar un amistoso bilateral frente a la Rep\u00fablica Dominicana, primero en el Caribe el 15 de mayo, despu\u00e9s en X\u00e1tiva (Valencia...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "mayo,rep\u00fablica,rep\u00fablica_dominicana,dominicana,selecci\u00f3n,voleibol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/elcomercio.es/2015/04/la-selecci%C3%B3n-absoluta-convoca-a-avilesina-mar%C3%ADa-schlegel",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voleibol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/deportes/mas-deportes/201504/23/seleccion-absoluta-convoca-avilesina-20150423001213-v.html"
        },
        "proceso.com.do/2015/04/rd-vence-argentina-y-sigue-invicta-en-panam-de-voleibol": {
            "title": "RD vence Argentina y sigue invicta en panam de Voleibol -...",
            "snippet": "Hoy Digital (Rep\u00fablica Dominicana)RD vence Argentina y sigue invicta en panam de \u00fablica Dominicana mantuvo su invicto en cuatro salidas no sin antes recibir una recia oposici\u00f3n en los dos primeros sets del partido que gan\u00f3 a Argentina 25-19,...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "cuatro,dos,rep\u00fablica,rep\u00fablica_dominicana,dominicana,argentina,voleibol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/proceso.com.do/2015/04/rd-vence-argentina-y-sigue-invicta-en-panam-de-voleibol",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol%2Bvoleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://proceso.com.do/deportes/32501-rd-vence-argentina-y-sigue-invicta-en-panam-de-voleibol.html"
        },
        "elcomercial.com.ar/2015/04/upcn-y-bol%C3%ADvar-definir%C3%A1n-hoy-el-t%C3%ADtulo-de-la-liga-voleibol": {
            "title": "UPCN y Bol\u00edvar definir\u00e1n hoy el t\u00edtulo de la Liga de Voleibol - El...",
            "snippet": "y Bol\u00edvar definir\u00e1n hoy el t\u00edtulo de la Liga de VoleibolEl escenario que los confirma como los grandes animadores de la Liga Argentina de Voleibol en los \u00faltimos a\u00f1os. Como pas\u00f3 hace cuatro temporadas, de nuevo UPCN y Bol\u00edvar jugar\u00e1n un...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "nuevo,cuatro,argentina,liga,voleibol,voleibolel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/elcomercial.com.ar/2015/04/upcn-y-bol%C3%ADvar-definir%C3%A1n-hoy-el-t%C3%ADtulo-de-la-liga-voleibol",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol%2Bvoleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercial.com.ar/index.php?option=com_content&view=article&id=168620:upcn-y-bolivar-definiran-hoy-el-titulo-de-la-liga-de-voleibol&catid=23:deportes&Itemid=63"
        },
        "lavozdealmeria.es/2015/04/alonso-abre-su-templo-del-voleibol": {
            "title": "Alonso abre su templo del voleibol...",
            "snippet": "Almer\u00eda es la cuna del voleibol nacional y no pueden faltar cada a\u00f1o los mejores eventos de cantera, comenta el concejal de Deportes del ayuntamiento de Almer\u00eda, Juanjo Alonso, sobre dos eventos que vienen seguidos para los clubes de nuestra...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "dos,nacional,voleibol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/lavozdealmeria.es/2015/04/alonso-abre-su-templo-del-voleibol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voleibol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdealmeria.es/vernoticia.asp?IdNoticia=81301"
        },
        "cronicadechihuahua.com/2015/04/anuncia-antorcha-su-d%C3%A9cimo-torneo-nacional-de-voleibol-la-cr%C3%B3nica-chihuahua": {
            "title": "Anuncia Antorcha su D\u00e9cimo Torneo Nacional de Voleibol - La Cr\u00f3nica de Chihuahua...",
            "snippet": "La Cr\u00f3nica de ChihuahuaAnuncia Antorcha su D\u00e9cimo Torneo Nacional de VoleibolLa Cr\u00f3nica de ChihuahuaVeracruz.- El Movimiento Antorchista a trav\u00e9s de su Comisi\u00f3n Nacional Cultural y Deportiva anuncia su X Torneo Nacional de Voleibol que se...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "torneo,nacional,voleibol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/cronicadechihuahua.com/2015/04/anuncia-antorcha-su-d%C3%A9cimo-torneo-nacional-de-voleibol-la-cr%C3%B3nica-chihuahua",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronicadechihuahua.com/Anuncia-Antorcha-su-Decimo-Torneo,35270.html"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/brasile%C3%B1os-de-paula-hevaldo-invictos-voleibol-playa-chino-prensa-latina": {
            "title": "Brasile\u00f1os De Paula-Hevaldo invictos de voleibol de playa chino - Prensa Latina...",
            "snippet": "Brasile\u00f1os De Paula-Hevaldo invictos de voleibol de playa chinoPrensa Latina22 de abril de 2015, 13:49Beijing, 22 abr (PL) Los brasile\u00f1os Bruno De Paula y Hevaldo Moreira concluyeron hoy invictos la primera jornada en el cuadro principal del...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "jornada,prensa,voleibol,playa,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/prensa-latina.cu/2015/04/brasile%C3%B1os-de-paula-hevaldo-invictos-voleibol-playa-chino-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol%2Bvoleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&id=3737521&Itemid=1"
        },
        "elnuevodiario.com.ni/2015/04/caen-en-voleibol-el-nuevo-diario": {
            "title": "Caen en voleibol - El Nuevo Diario...",
            "snippet": "El Nuevo DiarioCaen en voleibolEl Nuevo DiarioTres derrotas en igual n\u00famero de partidos es el balance de la Selecci\u00f3n Nacional Sub-20 que est\u00e1 disputando la III Copa Panamericana de Voleibol femenino de la categor\u00eda, que se celebra en Rep\u00fablica...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "selecci\u00f3n,nacional,voleibolel,nuevo,voleibol,femenino,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/elnuevodiario.com.ni/2015/04/caen-en-voleibol-el-nuevo-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=voleibol&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/deportes/358249-caen-voleibol/"
        },
        "lasprovincias.es/2015/04/deportistas-de-noruega-suecia-y-dinamarca-practican-voleibol-en-la-playa": {
            "title": "Deportistas de Noruega, Suecia y Dinamarca practican voleibol en la playa de Gandia...",
            "snippet": "El gobierno de Gandia inform\u00f3 ayer de que un grupo de 400 deportistas escandinavos han escogido Gandia para realizar una competici\u00f3n de voleibol playa. Desde el pasado, 16 de abril y hasta el pr\u00f3ximo 10 de mayo, estos turistas procedentes de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "voleibol",
            "tags": "mayo,voleibol,playa,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/voleibol/lasprovincias.es/2015/04/deportistas-de-noruega-suecia-y-dinamarca-practican-voleibol-en-la-playa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=voleibol&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/safor/201504/23/deportistas-noruega-suecia-dinamarca-20150422235644-v.html"
        }
    }
}