{
    "meta": {
        "portal_name": "agrarismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/agrarismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tlacotepecdemejia.gob.mx/2015/04/el-agrarismo-en-la-regi%C3%B3n-segunda-parte-municipio": {
            "title": "EL AGRARISMO EN LA REGI\u00d3N (Segunda parte) Municipio de...",
            "snippet": "Agrarismo El primer indicio de la solicitud se fech\u00f3 el 25 de marzo de 1915, en el oficio dirigido al gobernador del estado, por Bernardino Almanza, para dar cumplimiento al oficio enviado por C\u00e1ndido Aguilar. En \u00e9l se...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Alfredo Cortes",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "gobernador,estado,primer,solicitud,agrarismo,regi\u00f3n,segunda,parte,municipio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/tlacotepecdemejia.gob.mx/2015/04/el-agrarismo-en-la-regi%C3%B3n-segunda-parte-municipio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tlacotepecdemejia.gob.mx/el-agrarismo-en-la-region-segunda-parte/"
        },
        "tlacotepecdemejia.gob.mx/2015/04/el-agrarismo-en-la-regi%C3%B3n-tercera-parte-municipio": {
            "title": "EL AGRARISMO EN LA REGI\u00d3N (Tercera parte) Municipio de...",
            "snippet": "La aprobaci\u00f3n para la dotaci\u00f3n provisional de! ejido de Tlacotepec de Mej\u00eda se public\u00f3 el 25 de mayo de 1923, firmada por el gobernador Adalberto Tejeda; y la aprobaci\u00f3n definitiva fue decretada en el periodo del...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Alfredo Cortes",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "gobernador,public\u00f3,ejido,agrarismo,regi\u00f3n,parte,municipio,tlacotepec,mej\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/tlacotepecdemejia.gob.mx/2015/04/el-agrarismo-en-la-regi%C3%B3n-tercera-parte-municipio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tlacotepecdemejia.gob.mx/el-agrarismo-en-la-region-tercera-parte/"
        },
        "tlacotepecdemejia.gob.mx/2015/04/el-agrarismo-en-la-regi%C3%B3n-municipio-de-tlacotepec-mej%C3%ADa": {
            "title": "EL AGRARISMO EN LA REGI\u00d3N Municipio de Tlacotepec de Mej\u00eda...",
            "snippet": "Agrarismo La primera solicitud la plante\u00f3 el actual ejido de Tlacotepec de Mej\u00eda, en 1920 tierra natal de \u00darsulo Galv\u00e1n, l\u00edder del agrarismo en el estado. Hasta 1923 se registraron doce solicitudes en los municipios de...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Alfredo Cortes",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "solicitud,municipio,estado,primera,ejido,agrarismo,regi\u00f3n,tlacotepec,mej\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/tlacotepecdemejia.gob.mx/2015/04/el-agrarismo-en-la-regi%C3%B3n-municipio-de-tlacotepec-mej%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tlacotepecdemejia.gob.mx/el-agrarismo-en-la-region/"
        },
        "periodicocontacto.com/2015/04/alistan-el-13-aniversario-del-museo-agrarismo-periodico": {
            "title": "Alistan el 13 aniversario del Museo del Agrarismo Periodico...",
            "snippet": "El festejo ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 16 del presente mes. Inician los preparativos para el festejo n\u00famero 13 del Museo del Agrarismo Mexicano, para lo cual se llev\u00f3 a cabo una reuni\u00f3n en la que se pretende detallar las actividades...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Oscar Ipi\u00f1a",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "agrarismo,agrarismo_mexicano,mexicano,n\u00famero,aniversario,museo,inician",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/periodicocontacto.com/2015/04/alistan-el-13-aniversario-del-museo-agrarismo-periodico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://periodicocontacto.com/alistan-el-13-aniversario-del-museo-del-agrarismo/"
        },
        "periodicocontacto.com/2015/04/museo-del-agrarismo-inician-taller-de-primavera-2015": {
            "title": "MUSEO DEL AGRARISMO Inician taller de Primavera 2015...",
            "snippet": "Es de Elaboraci\u00f3n de Figuras de Papel Crep\u00e9. Da inicio el taller de primavera que imparte el Museo del Agrarismo Mexicano que es el segundo de los siete que se impartir\u00e1n durante este a\u00f1o y se trata del curso de...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Oscar Ipi\u00f1a",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "agrarismo,agrarismo_mexicano,mexicano,museo,inician",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/periodicocontacto.com/2015/04/museo-del-agrarismo-inician-taller-de-primavera-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://periodicocontacto.com/museo-del-agrarismo-inician-taller-de-primavera-2015/"
        },
        "alternancia.com.mx/2015/02/procuradur%C3%ADa-agraria-y-uam-buscan-construcci%C3%B3n-de-un-agrarismo": {
            "title": "Procuradur\u00eda Agraria y UAM buscan construcci\u00f3n de un agrarismo...",
            "snippet": "Los nuevos tiempos de modernizaci\u00f3n que impulsa el Gobierno de la Rep\u00fablica, exigen la construcci\u00f3n de un agrarismo renovado, m\u00e1s din\u00e1mico y audaz, as\u00ed como de la participaci\u00f3n activa de los diversos actores sociales...",
            "date": "2015-02-19",
            "author_name": "alternancia",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "din\u00e1mico,din\u00e1mico-audaz,audaz,exigen,exigen-la-construcci\u00f3n,construcci\u00f3n,nuevos,nuevos-tiempos,tiempos,tiempos-de-modernizaci\u00f3n,modernizaci\u00f3n,modernizaci\u00f3n-que-impulsa,impulsa,procuradur\u00eda,procuradur\u00eda_agraria,agraria,uam,agrarismo,gobierno,rep\u00fablica,renovado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/alternancia.com.mx/2015/02/procuradur%C3%ADa-agraria-y-uam-buscan-construcci%C3%B3n-de-un-agrarismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alternancia.com.mx/procuraduria-agraria-y-uam-buscan-construccion-de-un-agrarismo-renovado-con-justicia-social/"
        },
        "veracruz.gob.mx/2015/02/presentar%C3%A1n-agraristas-y-agrarismo-de-olivia-dom%C3%ADnguez": {
            "title": "Presentar\u00e1n Agraristas y Agrarismo, de Olivia Dom\u00ednguez, en la...",
            "snippet": "Con el apoyo del Gobierno de Veracruz y la Liga de Comunidades Agrarias, la directora del Archivo General del Estado, Olivia Dom\u00ednguez P\u00e9rez, presentar\u00e1 la segunda edici\u00f3n de su libro Agraristas y Agrarismo en el marco...",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "luzlirv",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "segunda,libro,directora,agrarismo,gobierno,estado,marco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/veracruz.gob.mx/2015/02/presentar%C3%A1n-agraristas-y-agrarismo-de-olivia-dom%C3%ADnguez",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veracruz.gob.mx/blog/2015/02/18/212804/"
        },
        "periodicocontacto.com/2015/01/tamaulipas-la-casa-del-agrarismo-nacional-egidio-torre-cant%C3%BA": {
            "title": "Tamaulipas, la casa del agrarismo nacional: Egidio Torre Cant\u00fa...",
            "snippet": "Es Tamaulipas la casa del agrarismo nacional, se\u00f1al\u00f3 el primer priista del estado, quien refiri\u00f3 que para los militantes del Revolucionario Institucional, la CNC es uno de los pilares m\u00e1s s\u00f3lidos de este instituto pol\u00edtico,...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "luis jasso",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "primer,estado,agrarismo,nacional",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/periodicocontacto.com/2015/01/tamaulipas-la-casa-del-agrarismo-nacional-egidio-torre-cant%C3%BA",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo%2Bagrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://periodicocontacto.com/tamaulipas-la-casa-del-agrarismo-nacional-egidio-torre-cantu/"
        },
        "orgullocalentano.blogspot.com/2014/11/orgullo-calentano-de-c%C3%B3mo-el-agrarismo-hizo-a-tlapehuala-municipio": {
            "title": "Orgullo Calentano: De c\u00f3mo el agrarismo hizo a Tlapehuala municipio...",
            "snippet": "De c\u00f3mo el agrarismo hizo a Tlapehuala municipio. El 5 de noviembre de 1947 en el Peri\u00f3dico Oficial del Gobierno del estado se public\u00f3 el decreto n\u00famero 43 en el que de acuerdo a un art\u00edculo transitorio del mismo...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "Janiel Reynoso",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "estado,public\u00f3,n\u00famero,peri\u00f3dico,peri\u00f3dico_oficial,oficial,noviembre,hizo,c\u00f3mo,agrarismo,tlapehuala,municipio,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/orgullocalentano.blogspot.com/2014/11/orgullo-calentano-de-c%C3%B3mo-el-agrarismo-hizo-a-tlapehuala-municipio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=agrarismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://orgullocalentano.blogspot.com/2014/11/de-como-el-agrarismo-hizo-tlapehuala.html"
        },
        "offirdamian.wordpress.com/2014/11/de-c%C3%B3mo-el-agrarismo-hizo-a-tlapehuala-municipio": {
            "title": "De c\u00f3mo el agrarismo hizo a Tlapehuala municipio...",
            "snippet": "Este jueves 20 de noviembre Tlapehuala cumple 67 a\u00f1os de vida municipal independiente y soberana El 5 de noviembre de 1947 en el Peri\u00f3dico Oficial del Gobierno del...",
            "date": "2014-11-19",
            "author_name": "Offir Dami\u00e1n",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "peri\u00f3dico,peri\u00f3dico_oficial,oficial,noviembre,municipal,hizo,c\u00f3mo,agrarismo,tlapehuala,municipio,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/offirdamian.wordpress.com/2014/11/de-c%C3%B3mo-el-agrarismo-hizo-a-tlapehuala-municipio",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=agrarismo%2Bagrarismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://offirdamian.wordpress.com/2014/11/19/de-como-el-agrarismo-hizo-a-tlapehuala-municipio/"
        }
    }
}