{
    "meta": {
        "portal_name": "agrarismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/agrarismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/04/dan-banderazo-de-la-pavimentacion-en-calle-agrarismo": {
            "title": "Dan banderazo de la pavimentacion en la calle Agrarismo.",
            "snippet": "Dan banderazo de la pavimentacion en la calle Agrarismo. El presidente de Culiac\u00e1n, Sergio Torres Felix dio inicio a los trabajos de pavimentaci\u00f3n en la calle Agrarismo, de la colonia Heraclio Bernal. 20 de Octubre del 2014. From:...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "ayuntamientoculiacan",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "presidente,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2015/04/dan-banderazo-de-la-pavimentacion-en-calle-agrarismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BPJBiKg_Y64&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BPJBiKg_Y64/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/presentaci%C3%B3n-libro-cr%C3%B3nicas-del-agrarismo-sinaloense-de-nacho-fajardo": {
            "title": "PRESENTACI\u00d3N LIBRO CR\u00d3NICAS DEL AGRARISMO SINALOENSE DE NACHO FAJARDO...",
            "snippet": "PRESENTACI\u00d3N LIBRO \"CR\u00d3NICAS DEL AGRARISMO SINALOENSE\" DE NACHO FAJARDO En el marco de los festejos del centenario de la Ley Agraria en M\u00e9xico, presentan el libro Cr\u00f3nicas del Agrarismo Sinaloense del autor Ignacio Fajardo Arroyo, el cual tiene...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "CNC Sinaloa",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "agrarismo,marco,centenario,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2015/01/presentaci%C3%B3n-libro-cr%C3%B3nicas-del-agrarismo-sinaloense-de-nacho-fajardo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gSypGyo6pMk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gSypGyo6pMk/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/12/consecuencias-del-agrarismo": {
            "title": "Consecuencias del agrarismo...",
            "snippet": "Consecuencias dun mal uso do agrarismo provoca consecuencias para todos IES Marco do Camball\u00f3n 4 ESO Concurso de clipmetrajes de Manos Unidas 'Tu punto de vista puede cambiar el mundo': MansUnidesTags: Agricultura familiar Posted: 13 December...",
            "date": "2013-12-13",
            "author_name": "MansUnides",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "marco,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/dailymotion.com/2013/12/consecuencias-del-agrarismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/agrarismo+agrarismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x18c3gn_consecuencias-del-agrarismo_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x18c3gn_consecuencias-del-agrarismo_people"
        },
        "youtube.com/2013/09/conferencia-el-agrarismo-mexicano-y-primo-tapia-naranja": {
            "title": "Conferencia El Agrarismo Mexicano y Primo Tapia Naranja de Tapia...",
            "snippet": "Conferencia \"El Agrarismo Mexicano y Primo Tapia\" Naranja de Tapia martes, 10 de septiembre de 2013 17:00 - 20:00 El Centro de Did\u00e1ctica y Comunicaci\u00f3n Educativa de la Universidad Michoacana de San Nicol\u00e1s de Hidalgo, las Autoridades Comunales de...",
            "date": "2013-09-18",
            "author_name": "juan jose estrada serafin",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "comunicaci\u00f3n,septiembre,agrarismo,agrarismo_mexicano,mexicano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2013/09/conferencia-el-agrarismo-mexicano-y-primo-tapia-naranja",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=FG-SrfZzDmc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/FG-SrfZzDmc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/lic-m%C3%B3nica-cecilia-robles-gonz%C3%A1lez-directora-del-museo-agrarismo-mexicano": {
            "title": "Lic. M\u00f3nica Cecilia Robles Gonz\u00e1lez Directora del museo del Agrarismo Mexicano.",
            "snippet": "Lic. M\u00f3nica Cecilia Robles Gonz\u00e1lez Directora del museo del Agrarismo Mexicano. En entrevista con la Lic. M\u00f3nica Cecilia Robles Gonz\u00e1les, Directora del Museo del Agrarismo. \"El museo, m\u00e1s que nada en este mes de septiembre, como ya los ni\u00f1os...",
            "date": "2013-09-12",
            "author_name": "Diario estrella",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "septiembre,museo,agrarismo,agrarismo_mexicano,mexicano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2013/09/lic-m%C3%B3nica-cecilia-robles-gonz%C3%A1lez-directora-del-museo-agrarismo-mexicano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=v4dfCAuZ0e0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/v4dfCAuZ0e0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/02/inaugura-el-presidente-municipal-domo-en-la-primaria-ap%C3%B3stoles-del-agrarismo": {
            "title": "Inaugura el Presidente Municipal domo en la Primaria Ap\u00f3stoles del Agrarismo...",
            "snippet": "Inaugura el Presidente Municipal domo en la Primaria Ap\u00f3stoles del Agrarismo Inaugura el Presidente Municipal domo en la Primaria Ap\u00f3stoles del Agrarismo. From: Integra Comunicaci\u00f3n Views: 263 2 ratings Time: 02:01 More in News & Politics...",
            "date": "2013-02-26",
            "author_name": "Integra Comunicaci\u00f3n",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "comunicaci\u00f3n,presidente,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2013/02/inaugura-el-presidente-municipal-domo-en-la-primaria-ap%C3%B3stoles-del-agrarismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2ELSLW1adjA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2ELSLW1adjA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/12/chinameca-ex-hacienda-museo-del-agrarismo-exterior-edo-morelos-m%C3%A9": {
            "title": "CHINAMECA Ex Hacienda, Museo del Agrarismo EXTERIOR, Edo. Morelos M\u00c9...",
            "snippet": "\"CHINAMECA\" Ex Hacienda, Museo del Agrarismo EXTERIOR, Edo. Morelos M\u00c9 \"CHINAMECA\" Ex Hacienda Museo del Agrarismo EXTERIOR Edo. Morelos M\u00c9XICO 1057 m/snm S\u00e1bado, 03 de Diciembre de 2011... From: Wilhelm Karl Schepers Schaefer Views: 5705 12...",
            "date": "2011-12-10",
            "author_name": "Wilhelm Karl Schepers Schaefer",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "wilhelm,wilhelm_karl,wilhelm_karl_schepers,karl,karl_schepers,karl_schepers_schaefer,schepers,schepers_schaefer,schaefer,morelos,morelos_m\u00e9xico,m\u00e9xico,morelos_m\u00e9,m\u00e9,agrarismo,chinameca,chinameca_ex_hacienda,hacienda,museo,edo,\"chinameca\",snm,s\u00e1bado,diciembre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2011/12/chinameca-ex-hacienda-museo-del-agrarismo-exterior-edo-morelos-m%C3%A9",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9tbVPlT2vWU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9tbVPlT2vWU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/12/chinameca-ex-hacienda-museo-del-agrarismo-interior-edo-morelos-m%C3%A9": {
            "title": "CHINAMECA Ex Hacienda, Museo del Agrarismo INTERIOR, Edo. Morelos M\u00c9...",
            "snippet": "\"CHINAMECA\" Ex Hacienda, Museo del Agrarismo INTERIOR, Edo. Morelos M\u00c9 \"CHINAMECA\" Ex Hacienda Museo del Agrarismo INTERIOR Edo. Morelos M\u00c9XICO 1057 m/snm S\u00e1bado, 03 de Diciembre de 2011... From: Wilhelm Karl Schepers Schaefer Views: 2285 4...",
            "date": "2011-12-10",
            "author_name": "Wilhelm Karl Schepers Schaefer",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "wilhelm,wilhelm_karl,wilhelm_karl_schepers,karl,karl_schepers,karl_schepers_schaefer,schepers,schepers_schaefer,schaefer,morelos,morelos_m\u00e9xico,m\u00e9xico,morelos_m\u00e9,m\u00e9,agrarismo,chinameca,chinameca_ex_hacienda,hacienda,museo,edo,\"chinameca\",snm,s\u00e1bado,diciembre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2011/12/chinameca-ex-hacienda-museo-del-agrarismo-interior-edo-morelos-m%C3%A9",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aLik-2C7s6k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aLik-2C7s6k/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/11/inauguraci%C3%B3n-del-museo-agrarismo-ex-hacienda-de-chinameca": {
            "title": "Inauguraci\u00f3n del Museo del Agrarismo (ex Hacienda de Chinameca)...",
            "snippet": "Inauguraci\u00f3n del Museo del Agrarismo (ex Hacienda de Chinameca) Ayala, Morelos, 28 de noviembre del 2011.- En el marco de su gira de trabajo por Morelos, el Presidente Calder\u00f3n asisti\u00f3 a la Ceremonia por el Centenario de la Promulgaci\u00f3n del Plan...",
            "date": "2011-11-29",
            "author_name": "CEPROPIE",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "presidente,marco,museo,agrarismo,hacienda,chinameca,morelos,centenario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2011/11/inauguraci%C3%B3n-del-museo-agrarismo-ex-hacienda-de-chinameca",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZEI3tdU_Kiw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZEI3tdU_Kiw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/11/documental-agrarismo-p1": {
            "title": "Documental Agrarismo (p1)...",
            "snippet": "Documental Agrarismo (p1) Parte 1. From: Alfredo Alhdzsz Views: 255 0 ratings Time: 07:11 More in People & Blogs...",
            "date": "2011-11-23",
            "author_name": "Alfredo Alhdzsz",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/youtube.com/2011/11/documental-agrarismo-p1",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=agrarismo%2Bagrarismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=PikWDQUciRs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/PikWDQUciRs/0.jpg"
        }
    }
}