{
    "meta": {
        "portal_name": "agrarismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/agrarismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/agrarismo/agrarismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "jornada.unam.mx/2015/04/la-cultura-en-m%C3%A9xico": {
            "title": "La cultura en M\u00e9xico...",
            "snippet": "Una nueva y rugiente generaci\u00f3n de artistas pl\u00e1sticos pone motor a la multiplicaci\u00f3n de los panes espirituales nacionalistas entre el proletariado y el agrarismo. Los muralistas representan la expresi\u00f3n m\u00e1s radical y eficaz. Reivindican antes y...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "pan,cultura,agrarismo",
            "tags": "m\u00e9xico,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/jornada.unam.mx/2015/04/la-cultura-en-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=agrarismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/2015/04/27/opinion/a09a1cul"
        },
        "mimorelia.com/2015/04/pol%C3%ADtica-econ%C3%B3mica-que-fortalezca-la-inversi%C3%B3n-rural-compromiso": {
            "title": "Pol\u00edtica econ\u00f3mica que fortalezca la inversi\u00f3n rural, compromiso de... - Mi...",
            "snippet": "Mi \u00edtica econ\u00f3mica que fortalezca la inversi\u00f3n rural, compromiso de...Mi proclama de Zapata reson\u00f3 y se realiz\u00f3 en Michoac\u00e1n. El agrarismo michoacano conquist\u00f3 el reparto y la restituci\u00f3n de las mejores tierras para el cultivo. Zapata...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "politica,agrarismo",
            "tags": "zapata,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/mimorelia.com/2015/04/pol%C3%ADtica-econ%C3%B3mica-que-fortalezca-la-inversi%C3%B3n-rural-compromiso",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=agrarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mimorelia.com/noticias/politica/politica-economica-que-fortalezca-la-inversion-rural-compromiso-de-maria-de-la-luz/165846"
        },
        "oem.com.mx/2015/04/el-agrarismo-sigue-siendo-un-idealismo-para-campesinos-sol-de-cuernavaca": {
            "title": "El agrarismo sigue siendo un idealismo para campesinos - El Sol de Cuernavaca...",
            "snippet": "El agrarismo sigue siendo un idealismo para campesinosEl Sol de CuernavacaIntegrantes de organizaciones campesina aglutinadas al Congreso Agrario Permanente (CAP) afirmaron que acudir\u00e1n al evento oficial del aniversario luctuoso de Emiliano Zapata...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "idealismo,agrarismo",
            "tags": "emiliano,emiliano_zapata,zapata,aniversario,aniversario-luctuoso,luctuoso,agrario,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/oem.com.mx/2015/04/el-agrarismo-sigue-siendo-un-idealismo-para-campesinos-sol-de-cuernavaca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=agrarismo%2Bagrarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elsoldecuernavaca/notas/n3767908.htm"
        },
        "huellas.mx/2015/02/procuradur%C3%ADa-agraria-y-uam-construyen-agrarismo-renovado-con-huellas-de-m%C3%A9xico": {
            "title": "Procuradur\u00eda Agraria y UAM construyen agrarismo renovado con... - Huellas de M\u00e9xico...",
            "snippet": "Procuradur\u00eda Agraria y UAM construyen agrarismo renovado con...Huellas de M\u00e9xicoLos nuevos tiempos de modernizaci\u00f3n que impulsa el Gobierno de la Rep\u00fablica, exigen la construcci\u00f3n de un agrarismo renovado, m\u00e1s din\u00e1mico y audaz, as\u00ed como de...",
            "date": "2015-02-19",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "agraria,agrarismo,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/huellas.mx/2015/02/procuradur%C3%ADa-agraria-y-uam-construyen-agrarismo-renovado-con-huellas-de-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=agrarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://huellas.mx/campo/2015/02/18/procuraduria-agraria-y-uam-construyen-agrarismo-renovado-con-justicia-social/"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/01/homenajean-a-h%C3%A9roes-del-agrarismo-en-el-plateado-ntr-zacatecas": {
            "title": "Homenajean a H\u00e9roes del Agrarismo en El Plateado - NTR Zacatecas.com...",
            "snippet": "NTR Zacatecas.comHomenajean a H\u00e9roes del Agrarismo en El PlateadoNTR Zacatecas.comEl Plateado. Por primera vez en la historia del municipio, fue conmemorado el aniversario luctuoso de los H\u00e9roes del Agrarismo; en esta ocasi\u00f3n se rememoraron 87...",
            "date": "2015-01-26",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "aniversario,aniversario-luctuoso,luctuoso,agrarismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/ntrzacatecas.com/2015/01/homenajean-a-h%C3%A9roes-del-agrarismo-en-el-plateado-ntr-zacatecas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=agrarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/01/26/homenajean-a-heroes-del-agrarismo-en-el-plateado/"
        },
        "eluniversal.com.mx/2014/12/agropecuarios-bloquean-viaducto-y-agrarismo-el-universal": {
            "title": "Agropecuarios bloquean Viaducto y Agrarismo - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalAgropecuarios bloquean Viaducto y AgrarismoEl UniversalAproximadamente 150 agropecuarios de Hidalgo bloquean la circulaci\u00f3n en Viaducto y Agrarismo. Los inconformes arribaron con pancartas a la Financiera Nacional de Desarrollo...",
            "date": "2014-12-10",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "agrarismo,universal,hidalgo,desarrollo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/eluniversal.com.mx/2014/12/agropecuarios-bloquean-viaducto-y-agrarismo-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=agrarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/ciudad-metropoli/2014/agropecuarios-bloquean-viaducto-y-agrarismo-1060854.html"
        },
        "eluniversal.com.mx/2014/11/dan-reconocimiento-al-agrarismo-mexicano-a-ram%C3%ADrez-mar%C3%ADn-el-universal": {
            "title": "Dan reconocimiento al Agrarismo Mexicano a Ram\u00edrez Mar\u00edn - El Universal...",
            "snippet": "El UniversalDan reconocimiento al Agrarismo Mexicano a Ram\u00edrez Mar\u00ednEl UniversalEl titular de la Secretaria de Desarrollo Agrario, Territorial y Urbano (Sedatu), Jorge Carlos Ram\u00edrez Mar\u00edn, recibi\u00f3 el Reconocimiento al Agrarismo Mexicano...",
            "date": "2014-11-03",
            "categories": "agrarismo",
            "tags": "desarrollo,agrario,agrarismo,agrarismo_mexicano,mexicano,universal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/agrarismo/eluniversal.com.mx/2014/11/dan-reconocimiento-al-agrarismo-mexicano-a-ram%C3%ADrez-mar%C3%ADn-el-universal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=agrarismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/nacion-mexico/2014/otorgan-reconocimiento-al-agrarismo-mexicano-a-ramirez-marin-1051169.html"
        }
    }
}