{
    "meta": {
        "portal_name": "espiritismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/espiritismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritismo/espiritismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritismo/espiritismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritismo/espiritismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "supercurioso.com/2015/04/v%C3%ADctor-hugo-y-su-entra%C3%B1able-experiencia-con-el-espiritismo": {
            "title": "V\u00edctor Hugo y su entra\u00f1able experiencia con el espiritismo...",
            "snippet": "Descubre la incre\u00edble experiencia que tuvo el c\u00e9lebre escritor franc\u00e9s V\u00edctor Hugo, con el espiritismo.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Valeria Sabater",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/supercurioso.com/2015/04/v%C3%ADctor-hugo-y-su-entra%C3%B1able-experiencia-con-el-espiritismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://supercurioso.com/victor-hugo-y-su-entranable-experiencia-con-el-espiritismo/"
        },
        "akardec.com/2015/04/la-gran-revelaci%C3%B3n-el-espiritismo-weblog-espirita-de-mari": {
            "title": "La Gran Revelaci\u00f3n: El Espiritismo La weblog espirita de Mari...",
            "snippet": "La weblog espirita de Mari. Doctrina esp\u00edrita. Allan Kardec... La Gran Revelaci\u00f3n: El Espiritismo. Posted on abril 15, 2015 by MariCarmen. La Gran Revelaci\u00f3n: El ESPIRITISMO...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "MariCarmen",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "abril,allan,allan_kardec,kardec,esp\u00edrita,espiritismo,doctrina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/akardec.com/2015/04/la-gran-revelaci%C3%B3n-el-espiritismo-weblog-espirita-de-mari",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://akardec.com/?p=38643"
        },
        "laicismo.org/2015/04/espiritismo-en-vallecas-observatorio-del-laicismo-europa-laica": {
            "title": "Espiritismo en Vallecas - Observatorio del Laicismo - Europa Laica...",
            "snippet": "Espiritismo en Vallecas. Por: Ver\u00f3nica Puertollano Fuente: El Mundo 13 abril, 2015. Encuentro Circulo Espiritualidad Podemos 2015. I Encuentro Podemos Espiritualidad \u00bfQu\u00e9 aporta la espiritualidad a la construcci\u00f3n de una sociedad...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "laicismo.org",
            "categories": "espiritualidad,sociedad,espiritismo",
            "tags": "espiritualidad,espiritismo,mundo,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/laicismo.org/2015/04/espiritismo-en-vallecas-observatorio-del-laicismo-europa-laica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laicismo.org/2015/espiritismo-en-vallecas/125410"
        },
        "amanecerespirita.blogspot.com/2015/04/congreso-esp%C3%ADrita-mundial-para-octubre-del-2016": {
            "title": "CONGRESO ESP\u00cdRITA MUNDIAL PARA OCTUBRE DEL 2016...",
            "snippet": "Blog de Espiritismo La Reencarnaci\u00f3n El Mundo de los Esp\u00edritus La Filosofia Espirita La Mediumnidad Los Conocimientos de los Esp\u00edritus Estudio de las Obras de Allan Kardec La Inmortalidad del alma El estudio de s\u00ed...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Amanecer Espirita)",
            "categories": "conocimiento,espiritismo",
            "tags": "s\u00ed,allan,allan_kardec,kardec,esp\u00edritus,esp\u00edrita,espiritismo,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/amanecerespirita.blogspot.com/2015/04/congreso-esp%C3%ADrita-mundial-para-octubre-del-2016",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://amanecerespirita.blogspot.com/2015/04/congreso-espirita-mundial.html"
        },
        "soyespirita.blogspot.com/2015/04/s-o-y-e-p-%C3%AD-r-i-t-a-%C3%BAnete": {
            "title": "S o y. E s p \u00ed r i t a: \u00danete a nuestra Casa Esp\u00edrita Virtual...",
            "snippet": "Antes de recomendar una casa Espirita, motivamos a los nuevos adeptos a leer los libros Codificados primero, as\u00ed puedes evaluar a todos los que dicen ser Espiritas y no cumplen con los postulados del Espiritismo y que no...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "Soy Espirita",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "libros,esp\u00edrita,espiritas,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/soyespirita.blogspot.com/2015/04/s-o-y-e-p-%C3%AD-r-i-t-a-%C3%BAnete",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://soyespirita.blogspot.com/2015/04/unete-nuestra-casa-espirita-virtual.html"
        },
        "soyespirita.blogspot.com/2015/04/es-correcto-en-el-espiritismo-hacer-menci%C3%B3n-de-s-oy-e": {
            "title": "Es correcto en el Espiritismo hacer menci\u00f3n de... - S oy. E sp \u00ed rit a...",
            "snippet": "\u00bfEs correcto en el Espiritismo hacer menci\u00f3n de Expositores o Mentores famosos cuando estos se contradicen en conceptos doctrinarios en el Espiritismo, al igual que religiones que tampoco ense\u00f1an bien sobre el...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Soy Espirita",
            "categories": "religion,espiritismo",
            "tags": "bien,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/soyespirita.blogspot.com/2015/04/es-correcto-en-el-espiritismo-hacer-menci%C3%B3n-de-s-oy-e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://soyespirita.blogspot.com/2015/04/es-correcto-en-el-espiritismo-hacer.html"
        },
        "ecartelera.com/2015/04/sesi%C3%B3n-de-espiritismo-en-el-nuevo-clip-insidious-cap%C3%ADtulo-3": {
            "title": "Sesi\u00f3n de espiritismo en el nuevo clip de 'Insidious Cap\u00edtulo 3...",
            "snippet": "En el clip asistimos a una sesi\u00f3n de espiritismo en la que Elise Reiner, la m\u00e9dium que aparec\u00eda en las entregas anteriores, trata de contactar con la fallecida madre de Quinn Brenner, una joven adolescente que se ha...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "sesi\u00f3n,espiritismo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/ecartelera.com/2015/04/sesi%C3%B3n-de-espiritismo-en-el-nuevo-clip-insidious-cap%C3%ADtulo-3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecartelera.com/noticias/22356/sesion-de-espiritismo-nuevo-clip-insidious-capitulo-3/"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/03/brasil-y-el-espiritismo-m%C3%A1s-all%C3%A1-de-la-g%C3%BCija-goldman-sachs": {
            "title": "Brasil y el Espiritismo: m\u00e1s all\u00e1 de la g\u00fcija Goldman Sachs is not...",
            "snippet": "En el \u00faltimo censo 3% de los brasile\u00f1os se declararon espiritistas. Bernardo Lewgoy, profesor de la Universidad Federal de R\u00edo Grande do Sul, present\u00f3 sus estudios sobre la \u00fanica religi\u00f3n no pentecostal que crece cada...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Ver\u00f3nica Furlan",
            "categories": "religion,espiritismo",
            "tags": "brasil,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/blogs.20minutos.es/2015/03/brasil-y-el-espiritismo-m%C3%A1s-all%C3%A1-de-la-g%C3%BCija-goldman-sachs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/goldman-sachs-is-not-an-after-shave/2015/03/31/brasil-y-el-espiritismo-mas-alla-de-la-guija/"
        },
        "lja.mx/2015/03/mayo-y-el-espiritismo-de-francisco-i-madero-sin-manique%C3%ADsmos": {
            "title": "Mayo y el espiritismo de Francisco I. Madero/Sin Manique\u00edsmos...",
            "snippet": "Para ellos, la ra\u00edz de su locura fue su devoci\u00f3n -escondido bajo seud\u00f3nimos, pero bien sabido entre su c\u00edrculo- al espiritismo. Desde su estancia en Francia en los 1890, donde hablar con los esp\u00edritus fue muy en vogue,...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Andrew Paxman",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "esp\u00edritus,muy,bien,espiritismo,francia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/lja.mx/2015/03/mayo-y-el-espiritismo-de-francisco-i-madero-sin-manique%C3%ADsmos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lja.mx/2015/03/mayo-y-el-espiritismo-de-francisco-i-madero-sin-maniqueismos/"
        },
        "universal.org/2015/03/c%C3%B3mo-fue-introducida-al-espiritismo": {
            "title": "\u00bfC\u00f3mo fue introducida al ESPIRITISMO? -...",
            "snippet": "El espiritismo es una doctrina originada en Francia a mediados del siglo XIX, cuyo m\u00e1ximo exponente ha sido Allan Kardec (1804-1869). Esta doctrina establece que los esp\u00edritus seres sin cuerpo material pueden entrar en contacto con los...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "Iglesia Universal",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "doctrina,esp\u00edritus,contacto,allan,allan_kardec,kardec,c\u00f3mo,espiritismo,francia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/universal.org/2015/03/c%C3%B3mo-fue-introducida-al-espiritismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=espiritismo%2Bespiritismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://universal.org/usa/como-fue-introducida-al-espiritismo/"
        }
    }
}