{
    "meta": {
        "portal_name": "espiritismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/espiritismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritismo/espiritismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritismo/espiritismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/espiritismo/espiritismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "plus.es/2015/04/episodio-14-muerto-para-m%C3%AD": {
            "title": "Episodio 14: Muerto para m\u00ed...",
            "snippet": "Pero adem\u00e1s en esta ocasi\u00f3n tendr\u00e1n que recurrir a la tabla ouija para resolver el caso. Y durante una sesi\u00f3n de espiritismo se desvelar\u00e1 un nuevo peligro, la vida de alguien podr\u00eda estar en peligro.",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "peligro,durante,sesi\u00f3n,adem\u00e1s,espiritismo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/plus.es/2015/04/episodio-14-muerto-para-m%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://plus.es/programacion/entre-fantasmas-muerto-para-mi-episodio-14-temporada-t5/R35412417/"
        },
        "elmundo.es/2015/04/desahucio-de-los-cielos": {
            "title": "Desahucio de los cielos...",
            "snippet": "Lo que no hay son ateos, l\u00f3gicamente, porque ninguno de nosotros se dedica al espiritismo. En la mesa de clausura, con el mismo t\u00edtulo de la primera, participa el empresario Juan Carlos Monedero, junto a una escritora suf\u00ed y una disc\u00edpula del...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "monedero,primera,mesa,son,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/elmundo.es/2015/04/desahucio-de-los-cielos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/opinion/2015/04/10/5528138bca4741cc5b8b4573.html"
        },
        "otroscines.com/2015/04/rodaje-lanzamiento-charla": {
            "title": "Rodaje Lanzamiento Charla -...",
            "snippet": "Lanzamiento historia ser\u00e1 narrada en primera persona a trav\u00e9s del personaje de Garrik, un mago especializado en espiritismo que representar\u00e1 el alter ego del director y corporizar\u00e1 sus miedos, dudas y recuerdos ante los espectadores. \"Mi...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "director,historia,primera,trav\u00e9s,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/otroscines.com/2015/04/rodaje-lanzamiento-charla",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=espiritismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://otroscines.com/noticias_detalle.php?idnota=9615"
        },
        "artezblai.com/2015/04/arranca-la-ii-muestra-de-creaci%C3%B3n-esc%C3%A9nica-surge-madrid": {
            "title": "Arranca la II Muestra de Creaci\u00f3n Esc\u00e9nica Surge Madrid...",
            "snippet": "Ternura negra (La pasi\u00f3n de Mar\u00eda Estuardo), en la que un autor y director de teatro intenta comunicarse con el fantasma de la tr\u00e1gica y \u00faltima reina de Escocia en una sesi\u00f3n de espiritismo a trav\u00e9s de Skype. Por \u00faltimo, el s\u00e1bado 25 de...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "trav\u00e9s,sesi\u00f3n,director,comunicarse,muestra,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/artezblai.com/2015/04/arranca-la-ii-muestra-de-creaci%C3%B3n-esc%C3%A9nica-surge-madrid",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://artezblai.com/artezblai/arranca-la-ii-muestra-de-creacion-escenica-surge-madrid.html"
        },
        "diariodecuyo.com.ar/2015/04/los-brujos-destapan-el-oscuro-mundo-de-la-comunicaci%C3%B3n-con-esp%C3%ADritus": {
            "title": "Los brujos destapan el oscuro mundo de la comunicaci\u00f3n con esp\u00edritus malignos...",
            "snippet": "11:15 I Tres sanjuaninos vinculados al espiritismo alertan sobre el peligro de practicar juegos para comunicarse con el m\u00e1s all\u00e1. Dicen que los m\u00e1s afectados en la provincia son j\u00f3venes y cuentan cu\u00e1les son las zonas m\u00e1s complicadas.",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "son,peligro,comunicarse,mundo,esp\u00edritus,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/diariodecuyo.com.ar/2015/04/los-brujos-destapan-el-oscuro-mundo-de-la-comunicaci%C3%B3n-con-esp%C3%ADritus",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodecuyo.com.ar/home/new_index.php/new_noticia.php?noticia_id=663608"
        },
        "ecartelera.com/2015/04/sesi%C3%B3n-de-espiritismo-en-el-nuevo-clip-insidious-cap%C3%ADtulo-3": {
            "title": "Sesi\u00f3n de espiritismo en el nuevo clip de 'Insidious Cap\u00edtulo 3'...",
            "snippet": "Duraci\u00f3n: 1:51 min. Idioma: Elise Rainier deber\u00e1 utilizar sus poderes paranormales para ayudar a una joven adolescente acosada por una peligrosa entidad sobrenatural. Los responsables de la nueva entrega de la saga 'Insidious', 'Insidious...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "sobrenatural,espiritismo",
            "tags": "poderes,sesi\u00f3n,espiritismo,nuevo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/ecartelera.com/2015/04/sesi%C3%B3n-de-espiritismo-en-el-nuevo-clip-insidious-cap%C3%ADtulo-3",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecartelera.com/noticias/22356/sesion-de-espiritismo-nuevo-clip-insidious-capitulo-3/"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/espiritualidad-progresista-con-el-gur%C3%BA-monedero": {
            "title": "Espiritualidad progresista con el gur\u00fa Monedero...",
            "snippet": "Los krausistas espa\u00f1oles, encabezados por Sanz del R\u00edo, ya hab\u00edan llegado a finales del XIX a esa curiosa s\u00edntesis dial\u00e9ctica entre el pensamiento de izquierdas y la trascendencia ultraterrena, sin excluir el espiritismo en sus variantes m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "espiritualidad,espiritismo",
            "tags": "espiritualidad,monedero,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/libertaddigital.com/2015/04/espiritualidad-progresista-con-el-gur%C3%BA-monedero",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/opinion/pablo-molina/espiritualidad-progresista-con-el-guru-monedero-75284/"
        },
        "elperiodico.com/2015/04/esp%C3%ADritus-por-la-ciudad": {
            "title": "Esp\u00edritus por la ciudad...",
            "snippet": "El espiritismo se entend\u00eda como una doctrina que pretend\u00eda ser una ciencia y que, adem\u00e1s, apoyaba las tendencias m\u00e1s progresistas, como la escuela laica, el feminismo y el socialismo, se\u00f1ala Miquel Carandell, gu\u00eda del itinerario Els l\u00edmits de...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "feminismo,socialismo,escuela,ciencia,espiritismo",
            "tags": "esp\u00edritus,espiritismo,adem\u00e1s",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/elperiodico.com/2015/04/esp%C3%ADritus-por-la-ciudad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodico.com/es/noticias/barcelona/una-ruta-recuerda-peso-del-espiritismo-barcelona-4075169"
        },
        "latribuna.hn/2015/04/luis-hern%C3%A1n-sevilla-y-la-investigaci%C3%B3n-hist%C3%B3rica-danlidense": {
            "title": "Luis Hern\u00e1n Sevilla y la investigaci\u00f3n hist\u00f3rica danlidense...",
            "snippet": "as\u00ed como casos de espiritismo en la historia de Honduras como el caso de la detenci\u00f3n por parte de la Polic\u00eda del mexicano \u00c1ngel Casanova Casado acusado de espiritismo en Comayag\u00fcela durante la dictadura de Car\u00edas en el a\u00f1o de 1941 o sobre...",
            "date": "2015-04-04",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "durante,parte,historia,espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/latribuna.hn/2015/04/luis-hern%C3%A1n-sevilla-y-la-investigaci%C3%B3n-hist%C3%B3rica-danlidense",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=espiritismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latribuna.hn/2015/04/04/luis-hernan-sevilla-y-la-investigacion-historica-danlidense/"
        },
        "surgiu.com.br/2015/04/vis%C3%A3o-esp%C3%ADrita-da-p%C3%A1scoa-e-semana-santa-surgiu": {
            "title": "Vis\u00e3o Esp\u00edrita da P\u00e1scoa e da Semana Santa - Surgiu...",
            "snippet": "SurgiuVis\u00e3o Esp\u00edrita da P\u00e1scoa e da Semana SantaSurgiuO Espiritismo n\u00e3o tem dogmas, sacramentos, rituais ou liturgias, portanto n\u00e3o celebra a P\u00e1scoa, mas respeita as manifesta\u00e7\u00f5es de religiosidade. A data simboliza a liberta\u00e7\u00e3o do povo...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "espiritismo",
            "tags": "espiritismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritismo/surgiu.com.br/2015/04/vis%C3%A3o-esp%C3%ADrita-da-p%C3%A1scoa-e-semana-santa-surgiu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=espiritismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://surgiu.com.br/noticia/193796/visao-espirita-da-pascoa-e-da-semana-santa.html"
        }
    }
}