{
    "meta": {
        "portal_name": "nacionalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/disidentes-del-nacionalismo-apoyan-censura-de-ana-jara": {
            "title": "Disidentes del nacionalismo apoyan censura de Ana Jara...",
            "snippet": "El vocero de Dignidad y Democracia, Juan Pari, anunci\u00f3 que su bancada apoyar\u00e1 la moci\u00f3n de censura presentada en contra de la primera ministra Ana Jara a causa de las nuevas denuncias en contra de la Direcci\u00f3n Nacional de Inteligencia...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "nacionalismo,democracia",
            "tags": "nacional,contra,anunci\u00f3,primera,juan,ana,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/03/disidentes-del-nacionalismo-apoyan-censura-de-ana-jara",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2l7yi1_disidentes-del-nacionalismo-apoyan-censura-de-ana-jara_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2l7yi1_disidentes-del-nacionalismo-apoyan-censura-de-ana-jara_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/rivera-el-nacionalismo-ya-no-ser%C3%A1-decisivo": {
            "title": "Rivera: El nacionalismo ya no ser\u00e1 decisivo...",
            "snippet": "El l\u00edder de Ciutadans, Albert Rivera, ha considerado que el bipartidismo se ha acabado y que los nacionalistas ya no van a jugar un papel decisivo en la pol\u00edtica espa\u00f1: europapressTags: ciutadans elecciones catalu\u00f1a andaluc\u00eda albert rivera...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "politica,nacionalismo",
            "tags": "elecciones,catalu\u00f1a,pol\u00edtica,naciona,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/03/rivera-el-nacionalismo-ya-no-ser%C3%A1-decisivo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2j4o3s_rivera-el-nacionalismo-ya-no-sera-decisivo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2j4o3s_rivera-el-nacionalismo-ya-no-sera-decisivo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/ollanta-humala-fiscal%C3%ADa-archiv%C3%B3-irregularmente-investigaci%C3%B3n-al-nacionalismo": {
            "title": "Ollanta Humala: fiscal\u00eda archiv\u00f3 irregularmente investigaci\u00f3n al nacionalismo...",
            "snippet": "Una vez que la Oficina Nacional de Procesos Electorales (ONPE) publicara su informe preliminar sobre los aportes en la campa\u00f1a del 2011, los medios de comunicaci\u00f3n denunciaron que entre los aportantes del Partido Nacionalista exist\u00edan donantes...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "partido,partido_naciona,naciona,medios,aportes,campa\u00f1a,electorales,nacional,investigaci\u00f3n,nacionalismo,ollanta,ollanta_humala,humala",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/03/ollanta-humala-fiscal%C3%ADa-archiv%C3%B3-irregularmente-investigaci%C3%B3n-al-nacionalismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2igbya_ollanta-humala-fiscalia-archivo-irregularmente-investigacion-al-nacionalismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2igbya_ollanta-humala-fiscalia-archivo-irregularmente-investigacion-al-nacionalismo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/il%C3%A1n-heredia-era-en-la-pr%C3%A1ctica-el-tesorero-del-nacionalismo": {
            "title": "Il\u00e1n Heredia era en la pr\u00e1ctica el tesorero del nacionalismo...",
            "snippet": "El dirigente del Partido Nacionalista Il\u00e1n Heredia en la pr\u00e1ctica era el tesorero de la campa\u00f1a presidencial de Ollanta Humala en el 2011, afirm\u00f3 hoy el congresista de Fuerza Popular Juan D\u00edaz Dios, quien a\u00f1adi\u00f3 que el hermano de Nadine...",
            "date": "2015-02-24",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "juan,afirm\u00f3,ollanta,ollanta_humala,humala,campa\u00f1a,partido,partido_naciona,naciona,nacionalismo,heredia,nadine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/02/il%C3%A1n-heredia-era-en-la-pr%C3%A1ctica-el-tesorero-del-nacionalismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2i0ggv_ilan-heredia-era-en-la-practica-el-tesorero-del-nacionalismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2i0ggv_ilan-heredia-era-en-la-practica-el-tesorero-del-nacionalismo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/urresti-anuncia-que-se-lanza-a-la-pol%C3%ADtica-con-el-nacionalismo": {
            "title": "Urresti anuncia que se lanza a la pol\u00edtica con el nacionalismo...",
            "snippet": "El ex ministro del Interior Daniel Urresti anunci\u00f3 esta ma\u00f1ana su ingreso a la pol\u00edtica con el Partido Nacionalista, liderado actualmente por la primera dama Nadine Heredia. Adelant\u00f3 que el pr\u00f3ximo jueves se estar\u00e1 inscribiendo a esta...",
            "date": "2015-02-22",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "politica,nacionalismo",
            "tags": "nadine,nadine_heredia,heredia,primera,primera-dama,dama,partido,partido_naciona,naciona,anunci\u00f3,pol\u00edtica,daniel,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/02/urresti-anuncia-que-se-lanza-a-la-pol%C3%ADtica-con-el-nacionalismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hud7e_urresti-anuncia-que-se-lanza-a-la-politica-con-el-nacionalismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hud7e_urresti-anuncia-que-se-lanza-a-la-politica-con-el-nacionalismo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/nadine-heredia-insiste-en-que-hay-campa%C3%B1a-su-contra": {
            "title": "Nadine Heredia insiste en que hay campa\u00f1a en su contra y del nacionalismo...",
            "snippet": "La primera dama, Nadine Heredia, insisti\u00f3 hoy en que existe una campa\u00f1a en su contra que, a su juicio, busca judicializar la propuesta pol\u00edtica del Partido Nacionalista que hoy preside de cara a las elecciones de: noticiastvperuanaTags: videos de...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "politica,nacionalismo",
            "tags": "elecciones,partido,partido_naciona,naciona,busca,pol\u00edtica,campa\u00f1a,contra,primera,primera-dama,dama,nacionalismo,nadine,nadine_heredia,heredia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/02/nadine-heredia-insiste-en-que-hay-campa%C3%B1a-su-contra",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2hfcst_nadine-heredia-insiste-en-que-hay-campana-en-su-contra-y-del-nacionalismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2hfcst_nadine-heredia-insiste-en-que-hay-campana-en-su-contra-y-del-nacionalismo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/paredes-acusa-aportes-fantasmas-en-campa%C3%B1as-del-nacionalismo": {
            "title": "Paredes acusa aportes fantasmas en campa\u00f1as del nacionalismo...",
            "snippet": "El ex asesor de Daniel Abugatt\u00e1s y quien denunciara p\u00fablicamente a Nadine Heredia por presuntos lavados de activos, Jorge Paredes Terry, afirm\u00f3 que hubo aportes fantasmas para la campa\u00f1a electorales del Partido Nacionalista. Author:...",
            "date": "2015-02-03",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "partido,partido_naciona,naciona,afirm\u00f3,aportes,electorales,nadine,nadine_heredia,heredia,daniel,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/02/paredes-acusa-aportes-fantasmas-en-campa%C3%B1as-del-nacionalismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2g9dem_paredes-acusa-aportes-fantasmas-en-campanas-del-nacionalismo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2g9dem_paredes-acusa-aportes-fantasmas-en-campanas-del-nacionalismo_news"
        },
        "youtube.com/2015/02/8-minutos-que-cambiaron-mi-idea-del-nacionalismo-catal%C3%A1n": {
            "title": "8 minutos que cambiaron mi idea del nacionalismo catal\u00e1n...",
            "snippet": "8 minutos que cambiaron mi idea del nacionalismo catal\u00e1n El periodista Jaume Reixach en la Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n sobre el \"caso Pujol\" est\u00e1 que se sale. Sepa lo que hizo (y hace) el clan Pujol en Catalu\u00f1a, su mas\u00eda particular.",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "nacionalismo,investigaci\u00f3n,catalu\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/youtube.com/2015/02/8-minutos-que-cambiaron-mi-idea-del-nacionalismo-catal%C3%A1n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nacionalismo%2Bnacionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=vnSJPJgXePE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/vnSJPJgXePE/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/nacionalismo-trasnochado-ataques-de-derecha-colombiana-a-venezuela": {
            "title": "Nacionalismo trasnochado, ataques de derecha colombiana a Venezuela...",
            "snippet": "El analista de medios Jairo Estrada se\u00f1al\u00f3 que la ofensiva medi\u00e1tica de ciertos conglomerados informativos de Colombia contra el gobierno de Venezuela busca despertar enfrentamientos basados en rivalidades hist\u00f3ricas y nacionalismos...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "busca,nacionalismo,contra,medios,ana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dailymotion.com/2015/01/nacionalismo-trasnochado-ataques-de-derecha-colombiana-a-venezuela",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/nacionalismo+nacionalismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2g15hc_nacionalismo-trasnochado-ataques-de-derecha-colombiana-a-venezuela_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2g15hc_nacionalismo-trasnochado-ataques-de-derecha-colombiana-a-venezuela_news"
        },
        "youtube.com/2014/11/liberalismo-y-nacionalismo": {
            "title": "liberalismo y nacionalismo...",
            "snippet": "liberalismo y nacionalismo Ciencias Sociales 4 ESO. From: Madre Elena Herrera Views: 642 8 ratings Time: 03:28 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "Madre Elena Herrera",
            "categories": "ciencias,ciencia,liberalismo,nacionalismo",
            "tags": "nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/youtube.com/2014/11/liberalismo-y-nacionalismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=nacionalismo%2Bnacionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=c0hH5YciJts&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/c0hH5YciJts/0.jpg"
        }
    }
}