{
    "meta": {
        "portal_name": "nacionalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "larazon.pe/2015/04/apra-acusa-al-nacionalismo-de-no-aclarar-sus-cuentas-diario": {
            "title": "APRA acusa al nacionalismo de no aclarar sus cuentas Diario La...",
            "snippet": "Nosotros no tenemos que dar cuenta de 11 millones no declarados como lo ha hecho el nacionalismo; no nos han mandado dinero en valijas como lo han denunciado el expresidente Toledo para una campa\u00f1a nacionalista...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "La Raz\u00f3n",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "acusa,nacionalismo,nosotros,campa\u00f1a,naciona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/larazon.pe/2015/04/apra-acusa-al-nacionalismo-de-no-aclarar-sus-cuentas-diario",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larazon.pe/politica/22374-apra-acusa-al-nacionalismo-de-no-aclarar-sus-cuentas.html/"
        },
        "paralalibertad.org/2015/04/upyd-defiende-la-insumisi%C3%B3n-al-nacionalismo-obligatorio": {
            "title": "UPyD defiende la insumisi\u00f3n al nacionalismo obligatorio...",
            "snippet": "La eurodiputada de UPyD Maite Pagazaurtund\u00faa defendi\u00f3 la insumisi\u00f3n de su formaci\u00f3n al nacionalismo obligatorio y a los intereses del nacionalismo radical en el primer taller ciudadano sobre las estrategias del...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "admin",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "primer,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/paralalibertad.org/2015/04/upyd-defiende-la-insumisi%C3%B3n-al-nacionalismo-obligatorio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://paralalibertad.org/upyd-defiende-la-insumision-al-nacionalismo-obligatorio/"
        },
        "borrokagaraia.wordpress.com/2015/04/sobre-nacionalismo-y-unidad-de-acci%C3%B3n-entre-la-clase-trabajadora": {
            "title": "Sobre nacionalismo y unidad de acci\u00f3n entre la clase trabajadora...",
            "snippet": "Somos socialistas y nacionalistas vascos;nuestro objetivo estrat\u00e9gico es la creacion de un Estado socialista vasco dirigido por la clase trabajadora de Euskadi y como instrumento de todo nuestro pueblo para la edificacion...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "borrokagaraia",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "nacionalismo,naciona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/borrokagaraia.wordpress.com/2015/04/sobre-nacionalismo-y-unidad-de-acci%C3%B3n-entre-la-clase-trabajadora",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://borrokagaraia.wordpress.com/2015/04/23/sobre-nacionalismo-y-unidad-de-accion-entre-la-clase-trabajadora-espanola-francesa-y-vasca/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/04/un-l%C3%ADder-marroqu%C3%AD-nacionalista-sic-en-la-lista-de-ciu": {
            "title": "Un l\u00edder marroqu\u00ed nacionalista (sic) en la lista de CiU a la alcald\u00eda...",
            "snippet": "El primer paso para superar el nacionalismo es no confundirlo con el patriotismo. Els nostres nacionalistes disfressen amb el nom de patriotisme les seves d\u00e8ries dissenyades als despatxos dels ide\u00f2legs. Pero cuando...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "primer,l\u00edder,naciona,ciu,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dolcacatalunya.com/2015/04/un-l%C3%ADder-marroqu%C3%AD-nacionalista-sic-en-la-lista-de-ciu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/04/20/un-lider-marroqui-nacionalista-en-la-lista-de-ciu-a-la-alcaldia-de-badalona/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/04/el-nacionalismo-sale-caro-los-monta%C3%B1eros-catalanes-ya-no-tendr%C3%A1n": {
            "title": "El nacionalismo sale caro: los monta\u00f1eros catalanes ya no tendr\u00e1n...",
            "snippet": "Porque la Federaci\u00f3n Catalana se ha retirado del convenio espa\u00f1ol. El nacionalismo es una ideolog\u00eda del siglo XIX que trata de introducir en todos los \u00e1mbitos sociales unas cuantas ideas descendentes: supremacismo,...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "sociales,ideolog\u00eda,ideolog\u00eda-del-siglo,siglo,catalana,catalanes,sale,nacionalismo,xix",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dolcacatalunya.com/2015/04/el-nacionalismo-sale-caro-los-monta%C3%B1eros-catalanes-ya-no-tendr%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/04/19/el-nacionalismo-sale-caro-los-montaneros-catalanes-ya-no-tendran-descuentos-en-refugios-europeos/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/04/%C3+ngel-colom-degrada-al-nacionalismo-en-un-cartel-dolcacatalunya": {
            "title": "\u00c0ngel Colom degrada al nacionalismo en un cartel - DolcaCatalunya...",
            "snippet": "Vea c\u00f3mo el nacionalismo es una tomadura de pelo. El nacionalismo es una ideolog\u00eda del siglo XIX que, como todas, antepone a las personas el relato inventado en los despachos de los ide\u00f3logos. \u00bfEl caso catal\u00e1n?",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "caso,personas,ideolog\u00eda,ideolog\u00eda-del-siglo,siglo,c\u00f3mo,nacionalismo,xix,catal\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/04/17/angel-colom-degrada-al-nacionalismo-en-un-cartel/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/04/federalismo-homs-admite-que-el-nacionalismo-no-se-contentar%C3%A1": {
            "title": "\u00bfFederalismo? Homs admite que el nacionalismo no se contentar\u00e1...",
            "snippet": "Y todav\u00eda hay catalanes de buena fe que lo proponen como alternativa al separatismo. Algunos bienintencionados creen que el federalismo es el b\u00e1lsamo de Fierabr\u00e1s del nacionalismo. Federalicemos Espa\u00f1a y se...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "espa\u00f1a,catalanes,nacionalismo,hay,algunos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dolcacatalunya.com/2015/04/federalismo-homs-admite-que-el-nacionalismo-no-se-contentar%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/04/16/federalismo-homs-admite-que-el-nacionalismo-no-se-contentara-nunca/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/04/el-nuevo-lema-del-nacionalismo-es-abans-musulmans": {
            "title": "\u00bfEl nuevo lema del nacionalismo es abans musulmans que...",
            "snippet": "Aquesta gent ens t\u00e9 desconcertats. Lo dijo el Ministro de Interior, Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz, con motivo de la operaci\u00f3n en que se detuvo a 11 islamistas en Catalu\u00f1a: A ra\u00edz del proceso independentista, recuerdo que en la...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "jorge,d\u00edaz,nuevo,nacionalismo,ministro,interior,catalu\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dolcacatalunya.com/2015/04/el-nuevo-lema-del-nacionalismo-es-abans-musulmans",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/04/15/nacionalismo-antes-musulmanes-que-espanyols/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/04/miren-lo-que-el-nacionalismo-hace-con-los-ni%C3%B1os-valencianos": {
            "title": "Miren lo que el nacionalismo hace con los ni\u00f1os valencianos...",
            "snippet": "En el ayuntamiento de Agullent los de Escola Valenciana hacen que los ni\u00f1os pintarrajeen retratos de sus odiados rivales. El nacionalismo es una ideolog\u00eda del siglo XIX que se alimenta de sentimientos negativos y los...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "ideolog\u00eda,ideolog\u00eda-del-siglo,siglo,nacionalismo,hace,xix",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dolcacatalunya.com/2015/04/miren-lo-que-el-nacionalismo-hace-con-los-ni%C3%B1os-valencianos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/04/05/miren-lo-que-el-nacionalismo-hace-con-los-ninos-valencianos/"
        },
        "dolcacatalunya.com/2015/03/podemos-igual-que-el-nacionalismo-ambos-reconocen-se": {
            "title": "Podemos, igual que el nacionalismo: ambos reconocen que se...",
            "snippet": "Yo odio, t\u00fa odias, nosotros odiamos. Y al Pepet y la Mar\u00eda, que les den. Ya explicamos c\u00f3mo Podemos nos decepcion\u00f3 cuando se demostraron nacionalistas: Gemma Gald\u00f3n despidi\u00f3 a su ch\u00f3fer (?) por llevar un bander\u00edn...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Dol\u00e7a Catalunya",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "c\u00f3mo,nosotros,nacionalismo,naciona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/dolcacatalunya.com/2015/03/podemos-igual-que-el-nacionalismo-ambos-reconocen-se",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=nacionalismo%2Bnacionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dolcacatalunya.com/2015/03/09/podemos-igual-que-el-nacionalismo-ambos-reconocen-que-se-basan-en-el-odio/"
        }
    }
}