{
    "meta": {
        "portal_name": "nacionalismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "el-nacional.com/2015/03/los-huelepega-nacionalistas": {
            "title": "Los huelepega nacionalistas - El...",
            "snippet": "Los huelepega nacionalistasEl nacionalismo maneja una gran falsedad, que es la idea de identidad de un pueblo, conceptos m\u00e1gicos, palabras altisonantes y vac\u00edas. Lo malo del nacionalismo es que siempre lleva la mala intenci\u00f3n, porque necesita de...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "idea,identidad,naciona,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/el-nacional.com/2015/03/los-huelepega-nacionalistas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nacionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/marianella_salazar/huelepega-nacionalistas_0_597540391.html"
        },
        "ambito.com/2015/03/para-an%C3%ADbal-reino-unido-recurre-a-un-nacionalismo-berreta": {
            "title": "Para An\u00edbal, Reino Unido recurre a un nacionalismo berreta...",
            "snippet": "El jefe de Gabinete, An\u00edbal Fern\u00e1ndez, consider\u00f3 que el gobierno brit\u00e1nico recurre a un nacionalismo berreta al aumentar su presencia militar en Malvinas y consider\u00f3 que el primer ministro David Cameron quiere mejorar su desempe\u00f1o electoral...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "reino,nacionalismo",
            "tags": "ministro,presencia,gobierno,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/ambito.com/2015/03/para-an%C3%ADbal-reino-unido-recurre-a-un-nacionalismo-berreta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nacionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ambito.com/noticia.asp?id=784007"
        },
        "larazon.es/2015/03/el-nacionalismo-toma-la-escena": {
            "title": "El nacionalismo toma la escena...",
            "snippet": "La Prague Quadrennial of Performance Design and Space 2015 (PQ15), una cita que re\u00fane lo m\u00e1s interesante de la creaci\u00f3n escenogr\u00e1fica internacional cada cuatro a\u00f1os en la capital checa entendida en su sentido m\u00e1s amplio, esto es, desde...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "sentido,nacionalismo",
            "tags": "nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/larazon.es/2015/03/el-nacionalismo-toma-la-escena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nacionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/el-nacionalismo-toma-la-escena-CB9289576"
        },
        "impresa.prensa.com/2015/03/la-hora-del-nacionalismo-paco-g%C3%B3mez-nadal-prensa-comunicado-de-suscripci%C3%B3n": {
            "title": "La hora del nacionalismo: Paco G\u00f3mez Nadal - La Prensa (Comunicado de prensa) (Suscripci\u00f3n)...",
            "snippet": "La hora del nacionalismo: Paco G\u00f3mez NadalLa Prensa (Comunicado de prensa) (Suscripci\u00f3n) (blog)El nacionalismo tiene, como casi todo, sus cosas buenas y sus cosas malas. Refuerza la identidad y el sentimiento de pertenencia a una comunidad y,...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "identidad,casi,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/impresa.prensa.com/2015/03/la-hora-del-nacionalismo-paco-g%C3%B3mez-nadal-prensa-comunicado-de-suscripci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nacionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://impresa.prensa.com/opinion/hora-nacionalismo-Paco-Gomez-Nadal_0_4170333009.html"
        },
        "frontera.info/2015/03/nacionalismo-y-violencia-los-peligros-del-futbol-europeo-platini": {
            "title": "Nacionalismo y violencia, los peligros del futbol europeo: Platini -...",
            "snippet": "y violencia, los peligros del futbol europeo:, AUSTRIA(AP) El aumento en el extremismo en la sociedad europea es \"una conducta da\u00f1ina que tambi\u00e9n puede ser vista en nuestros estadios\", dijo Platini el martes en la reuni\u00f3n anual de la UEFA antes...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "sociedad,futbol,nacionalismo",
            "tags": "aumento,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/frontera.info/2015/03/nacionalismo-y-violencia-los-peligros-del-futbol-europeo-platini",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nacionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://frontera.info/EdicionEnLinea/Notas/Deportes/24032015/954434-Nacionalismo-y-violencia-los-peligros-del-futbol-europeo-Platini.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/03/el-independentismo-emocionalmente-inteligente": {
            "title": "El Independentismo Emocionalmente Inteligente...",
            "snippet": "Eudald Espluga, fil\u00f3sofo de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona y coautor de Mediterr\u00f2niament. La catalanitat emocional, se\u00f1ala c\u00f3mo el nacionalismo, cuya presencia social contempor\u00e1nea va en aumento, ha sufrido peculiares transformaciones en...",
            "date": "2015-03-23",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "presencia,aumento,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/elconfidencial.com/2015/03/el-independentismo-emocionalmente-inteligente",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nacionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/alma-corazon-vida/2015-03-23/el-independentismo-emocionalmente-inteligente_731879/"
        },
        "pulzo.com/2015/03/nacionalismo-y-estatismo-la-f%C3%B3rmula-incorrecta-pulzo": {
            "title": "Nacionalismo y estatismo: la f\u00f3rmula incorrecta - Pulzo...",
            "snippet": "PulzoNacionalismo y estatismo: la f\u00f3rmula incorrectaPulzoEstos efectos casi mec\u00e1nicos han venido acompa\u00f1ados de dos factores muy tradicionales de probado fracaso en el mundo que obedecen m\u00e1s a posiciones ideol\u00f3gicas que a conceptos econ\u00f3micos:...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "casi,dos,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/pulzo.com/2015/03/nacionalismo-y-estatismo-la-f%C3%B3rmula-incorrecta-pulzo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nacionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pulzo.com/opinion/311576-nacionalismo-y-estatismo-la-formula-incorrecta"
        },
        "diariocorreo.pe/2015/03/el-nacionalismo-sufre-rev%C3%A9s-en-congreso-diario-correo": {
            "title": "El nacionalismo sufre rev\u00e9s en el Congreso - Diario Correo...",
            "snippet": "LaRep\u00fa nacionalismo sufre rev\u00e9s en el CongresoDiario CorreoEl voto favorable del miembro de Per\u00fa Posible Yehude Simon no le alcanz\u00f3 a los cinco nacionalistas que componen Fiscalizaci\u00f3n. En contra de indagar tambi\u00e9n votaron los exnacionalista...",
            "date": "2015-03-19",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "nacionalismo,naciona,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/diariocorreo.pe/2015/03/el-nacionalismo-sufre-rev%C3%A9s-en-congreso-diario-correo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nacionalismo%2Bnacionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocorreo.pe/politica/el-nacionalismo-sufre-reves-en-el-congreso-573215/"
        },
        "el-nacional.com/2015/03/el-nacionalismo-bolivariano": {
            "title": "El nacionalismo bolivariano - El...",
            "snippet": "El nacionalismo bolivarianoEl tema del nacionalismo y de los nacionalismos ha sido y es, hist\u00f3ricamente, objeto de permanentes conflictos, guerras, encuentros y desencuentros. En nombre y en defensa de la patria se han cometido y justificado...",
            "date": "2015-03-18",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "nacionalismos,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/el-nacional.com/2015/03/el-nacionalismo-bolivariano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=nacionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/cesar_perez_vivas/nacionalismo-bolivariano_0_593340853.html"
        },
        "abc.es/2015/03/similitudes-entre-podemos-y-el-nacionalismo": {
            "title": "Similitudes entre Podemos y el nacionalismo...",
            "snippet": "Estos dos populismos convergen en su objetivo: el asalto al sistema de derechos y libertades instaurado por la Constituci\u00f3n de 1978, al que unos atropellan por la v\u00eda del secesionismo y otros tildan con desprecio de r\u00e9gimen para tratar de...",
            "date": "2015-03-18",
            "categories": "nacionalismo",
            "tags": "dos,nacionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/abc.es/2015/03/similitudes-entre-podemos-y-el-nacionalismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=nacionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/espana/20150319/abci-similitudes-podemos-nacionalismo-201503182113_1.html"
        }
    }
}