{
    "meta": {
        "portal_name": "linkedin",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/linkedin/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/linkedin/linkedin/blogs.json"
    },
    "items": {
        "joseluispiquermiguel.wordpress.com/2015/04/campa%C3%B1a-electoral-en-la-red-profesional-linkedin-empleotw": {
            "title": "\u00bfCampa\u00f1a electoral en la Red profesional LinkedIn? LinkedIn EmpleoTW...",
            "snippet": "En estas \u00faltimas semanas he comprobado en esta red de personas, profesionales, la inminente irrupci\u00f3n, creaci\u00f3n de perfiles de pol\u00edticos, no dir\u00e9 las siglas del partido, no pretendo crear pol\u00e9mica y cada cual es libre de crearse un perfil en...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "joseluis",
            "tags": "perfiles,perfil,\u00fal,red,profesionales,edin,personas,crear",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/joseluispiquermiguel.wordpress.com/2015/04/campa%C3%B1a-electoral-en-la-red-profesional-linkedin-empleotw",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=linkedin%2Blinkedin&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://joseluispiquermiguel.wordpress.com/2015/04/24/campana-electoral-en-la-red-profesional-linkedin-linkedin-empleotw/"
        },
        "luismaram.com/2015/04/c%C3%B3mo-usar-linkedin-para-venderte-como-una-marca-luismaram": {
            "title": "C\u00f3mo usar Linkedin para venderte como una marca luisMARAM...",
            "snippet": "Cre\u00edas que Linkedin solo serv\u00eda para datos de tu empleo? Echa un ojo a estos 10 tips que lo transformar\u00e1n en una poderosa herramienta de marketing personal.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Luis Maram",
            "categories": "empleo",
            "tags": "herramienta,marketing,personal,empleo,c\u00f3mo,usar,edin",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/luismaram.com/2015/04/c%C3%B3mo-usar-linkedin-para-venderte-como-una-marca-luismaram",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://luismaram.com/2015/04/20/como-usar-linkedin-para-venderte-como-una-marca-personal/"
        },
        "nintenderos.com/2015/04/nintendo-lista-en-linkedin-una-consola-de-pr%C3%B3xima-generaci%C3%B3n": {
            "title": "Nintendo lista en LinkedIn una consola de pr\u00f3xima generaci\u00f3n sin...",
            "snippet": "Lu Yang, uno de los principales ingenieros de pruebas de Nintendo, ha listado en su perfil de LinkedIn una consola no anunciada de la pr\u00f3xima generaci\u00f3n. Cabe mencionar que Yang ya hab\u00eda trabajado antes para...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Paloma Abanzas",
            "tags": "edin,perfil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nintenderos.com/2015/04/nintendo-lista-en-linkedin-una-consola-de-pr%C3%B3xima-generaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nintenderos.com/2015/04/nintendo-lista-en-linkedin-una-consola-de-proxima-generacion-sin-anunciar/"
        },
        "smalltechtalk.wordpress.com/2015/04/uber-vs-taxis-airbnb-hoteles-linkedin-universidades": {
            "title": "Uber vs Taxis, Airbnb vs Hoteles, \u00bfLinkedIn vs Universidades?",
            "snippet": "Las TIC han venido a revolucionarlo todo. Disrupci\u00f3n nos gusta llamarlo. iTunes ha transformado el modelo de negocio de la m\u00fasica; el iPhone, la telefon\u00eda; Tivo, la forma de ver televisi\u00f3n; Netflix, Amazon, las apps Frente a la amenaza del...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "aguspiedrabuena",
            "categories": "television,iphone",
            "tags": "negocio,edin",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iphone/smalltechtalk.wordpress.com/2015/04/uber-vs-taxis-airbnb-hoteles-linkedin-universidades",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=linkedin%2Blinkedin&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://smalltechtalk.wordpress.com/2015/04/18/uber-vs-taxis-airbnb-vs-hoteles-linkedin-vs-universidades/"
        },
        "trecebits.com/2015/04/as%C3%AD-es-elevate-la-herramienta-de-linkedin-para-compartir-contenido": {
            "title": "As\u00ed es Elevate, la herramienta de LinkedIn para compartir contenido...",
            "snippet": "LinkedIn acaba de lanzar una herramienta para que las empresas y los empleados puedan seleccionar y compartir contenido relevante para sus compa\u00f1eros y colegas de profesi\u00f3n de una manera sencilla. Su nombre es...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "empleados,colegas,lanzar,herramienta,elevate,edin,empresas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/trecebits.com/2015/04/as%C3%AD-es-elevate-la-herramienta-de-linkedin-para-compartir-contenido",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://trecebits.com/2015/04/15/elevate-la-herramienta-de-linkedin-para-compartir-contenido-corporativo/"
        },
        "wwwhatsnew.com/2015/04/linkedin-presenta-elevate-una-app-para-incentivar-a-los-empleados": {
            "title": "LinkedIn presenta Elevate, una app para incentivar a los empleados...",
            "snippet": "Tal y como anuncian en su blog oficial, los chicos de LinkedIn acaban de presentar Elevate, una nueva aplicaci\u00f3n para iOS, Android y ordenadores de escritorio que tiene por objetivo incentivar a los empleados de las...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Sergio Asenjo",
            "tags": "empleados,nueva,aplicaci\u00f3n,edin,elevate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wwwhatsnew.com/2015/04/linkedin-presenta-elevate-una-app-para-incentivar-a-los-empleados",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wwwhatsnew.com/2015/04/13/linkedin-presenta-elevate-una-app-para-incentivar-a-los-empleados-a-compartir-contenido-en-las-redes-sociales/"
        },
        "siliconnews.es/2015/04/llega-linkedin-elevate-para-que-los-empleados-compartan": {
            "title": "Llega LinkedIn Elevate para que los empleados compartan...",
            "snippet": "Con esta filosof\u00eda, LinkedIn ha puesto en marcha una nueva herramienta de difusi\u00f3n de contenidos para las corporaciones, LinkedIn Elevate, que permite a las compa\u00f1\u00edas curar contenido y promover que sus empleados...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Rosal\u00eda Rozal\u00e9n",
            "tags": "contenidos,empleados,nueva,herramienta,edin,elevate,puesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/siliconnews.es/2015/04/llega-linkedin-elevate-para-que-los-empleados-compartan",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin%2Blinkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://siliconnews.es/2015/04/13/linkedin-elevate-empleados-contenido-corporativo/"
        },
        "elblogsalmon.com/2015/04/linkedin-paga-millones-de-d%C3%B3lares-por-una-plataforma": {
            "title": "LinkedIn paga millones de d\u00f3lares por una plataforma de...",
            "snippet": "millones de d\u00f3lares. LinkedIn ha sacado la chequera para hacerse con una veterana plataforma de formaci\u00f3n online,. Fundada en 1995 y respaldada, en los \u00faltimos a\u00f1os, por importantes fondos de capital...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Jes\u00fas Mart\u00ednez",
            "tags": "\u00fal,millones,edin",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elblogsalmon.com/2015/04/linkedin-paga-millones-de-d%C3%B3lares-por-una-plataforma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=linkedin&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elblogsalmon.com/empresas/linkedin-paga-1-500-millones-de-dolares-por-una-plataforma-de-formacion-online"
        },
        "christiamalvarado.com/2015/04/como-mejorar-mi-perfil-profesional-en-linkedin": {
            "title": "Como Mejorar Mi Perfil Profesional en LinkedIn...",
            "snippet": "Como Mejorar Mi Perfil Profesional en LinkedIn LinkedIn es un escaparate profesional en auge por lo que debes optimizar tu perfil en linkedin muy bien si quieres conseguir ese empleo que deseas, hacer networking y conseguir clientes para tu negocio.",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Christiam Alvarado",
            "categories": "empleo",
            "tags": "conseguir,clientes,negocio,bien,empleo,debes,escaparate,mejorar,perfil,profesional,edin,hacer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/empleo/christiamalvarado.com/2015/04/como-mejorar-mi-perfil-profesional-en-linkedin",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=linkedin%2Blinkedin&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://christiamalvarado.com/redes-sociales-2/mejorar-optimizar-perfil-en-linkedin/"
        },
        "dosconciencias.blogspot.com/2015/03/caliber-lanza-su-aplicaci%C3%B3n-de-mensajer%C3%ADa-para-contactos-profesionales": {
            "title": "Caliber lanza su aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda para contactos profesionales...",
            "snippet": "La empresa emergente Caliber vuelve a lanzar su aplicaci\u00f3n m\u00f3vil, ahora como un servicio de mensajer\u00eda m\u00f3vil para contactos profesionales, complementario al servicio de LinkedIn. Para entender el cambio de concepto llevado a cabo por Caliber,...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Cartero",
            "tags": "ahora,lanzar,aplicaci\u00f3n,contactos,profesionales,empresa,edin",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dosconciencias.blogspot.com/2015/03/caliber-lanza-su-aplicaci%C3%B3n-de-mensajer%C3%ADa-para-contactos-profesionales",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=linkedin%2Blinkedin&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://dosconciencias.blogspot.com/2015/03/caliber-lanza-su-aplicacion-de.html"
        }
    }
}