{
    "meta": {
        "portal_name": "dinastias",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/dinastias/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dinastias/dinastias/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dinastias/dinastias/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/dinastias/dinastias/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elheraldo.co/2015/05/esta-noche-se-corona-el-nuevo-rey-vallenato-heraldo-colombia": {
            "title": "Esta noche se corona el Nuevo Rey Vallenato - El Heraldo (Colombia)...",
            "snippet": "El Universal - ColombiaEsta noche se corona el Nuevo Rey VallenatoEl Heraldo (Colombia)Las canciones con el mejor puntaje en la primera ronda fueron: el merengue 'Dos Dinast\u00edas Hermanas', de Almes jr Granados Cuello, que obtuvo el paseo 'Lo que...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "dinastias",
            "tags": "dos,dinast\u00edas,mejor,nuevo,heraldo,colombia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/elheraldo.co/2015/05/esta-noche-se-corona-el-nuevo-rey-vallenato-heraldo-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dinastias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.co/tendencias/esta-noche-se-corona-el-nuevo-rey-vallenato-193635"
        },
        "goal.com/2015/05/juventus-se-suma-a-las-grandes-dinast%C3%ADas-del-f%C3%BAtbol": {
            "title": "Juventus se suma a las grandes dinast\u00edas del f\u00fatbol...",
            "snippet": "Juventus grit\u00f3 campe\u00f3n por cuarta vez consecutiva y se mete con esta dinast\u00eda en los libros de historia del f\u00fatbol europeo, que desde 1955 tuvieron equipos con un dominio similar que Goal repasa a partir de ac\u00e1.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "futbol,dinastias",
            "tags": "partir,grandes,dinast\u00edas,dinast\u00eda,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/goal.com/2015/05/juventus-se-suma-a-las-grandes-dinast%C3%ADas-del-f%C3%BAtbol",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dinastias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://goal.com/es-ar/news/7192/galer\u00eda/2015/05/02/11352592/juventus-se-suma-a-las-grandes-dinast\u00edas-del-f\u00fatbol"
        },
        "elheraldo.co/2015/05/nepal-lecciones-no-aprendidas-el-heraldo-colombia": {
            "title": "Nepal: lecciones no aprendidas - El Heraldo (Colombia)...",
            "snippet": "Nepal: lecciones no aprendidasEl Heraldo (Colombia)Pero ese pa\u00eds, incrustado en el Himalaya, bendecido por sus dioses y por el esplendor del Everest, estuvo demasiado tiempo luchando contra sus dinast\u00edas y sus dictaduras como para ocuparse de...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "dinastias",
            "tags": "pa\u00eds,heraldo,colombia,dinast\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/elheraldo.co/2015/05/nepal-lecciones-no-aprendidas-el-heraldo-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dinastias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.co/columnas-de-opinion/nepal-lecciones-no-aprendidas-193686"
        },
        "confidencial.com.ni/2015/05/profesionales-con-la-clase-trabajadora-confidencial": {
            "title": "Profesionales con la clase trabajadora - Confidencial...",
            "snippet": "Profesionales con la clase trabajadoraConfidencialEl doctor Arrieta S\u00e1nchez retorn\u00f3 al pa\u00eds despu\u00e9s de la muerte del fundador de la dinast\u00eda Somoza. Se reincorpor\u00f3 al PSN, ascendi\u00f3 a su Comisi\u00f3n Ejecutiva, y comenz\u00f3 a desplegar un trabajo...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "pa\u00eds,dinast\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/confidencial.com.ni/2015/05/profesionales-con-la-clase-trabajadora-confidencial",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dinastias%2Bdinastias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://confidencial.com.ni/articulo/21644/profesionales-con-la-clase-trabajadora"
        },
        "diario.mx/2015/05/se%C3%BAl-tradicional-y-moderno-diario-digital-ju%C3%A1rez": {
            "title": "Se\u00fal, tradicional y moderno - Diario Digital Ju\u00e1rez...",
            "snippet": "Se\u00fal, tradicional y modernoDiario Digital Ju\u00e1rezSe\u00fal tiene su lado tradicional: peque\u00f1as villas y templos de hace 600 a\u00f1os con algunas restauraciones mayores, producto de las guerras, pero que mantienen el esp\u00edritu de las dinast\u00edas. El...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "dinastias",
            "tags": "guerras,dinast\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/diario.mx/2015/05/se%C3%BAl-tradicional-y-moderno-diario-digital-ju%C3%A1rez",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=dinastias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diario.mx/Estilos/2015-05-01_2beee9d5/seul-tradicional-y-moderno/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/de-cautivo-del-pecado-a-redentor-cautivos": {
            "title": "De cautivo del pecado, a redentor de cautivos...",
            "snippet": "San Pedro Armengol, mercedario. 27 de abril. Naci\u00f3 Pedro en 1258, en Guardia del Prats, Tarragona, como miembro de la noble familia de los Armengol, emparentados con las dinast\u00edas castellana, aragonesa y francesa. Su padre, de nombre Arnaldo, era...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "dinastias",
            "tags": "familia,dinast\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/es.paperblog.com/2015/04/de-cautivo-del-pecado-a-redentor-cautivos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dinastias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/de-cautivo-del-pecado-a-redentor-de-cautivos-3180126/"
        },
        "levante-emv.com/2015/04/de-camaleones-y-dinast%C3%ADas": {
            "title": "De camaleones y dinast\u00edas...",
            "snippet": "A partir del 8 de mayo comienza una carrera desenfrenada que concluir\u00e1 con las elecciones auton\u00f3micas y municipales del d\u00eda 24. Pero estos comicios locales tienen una cara menos conocida, repleta de situaciones anecd\u00f3ticas que tambi\u00e9n pueden...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "dinastias",
            "tags": "carrera,partir,dinast\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/levante-emv.com/2015/04/de-camaleones-y-dinast%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dinastias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://levante-emv.com/suscriptor/en-domingo/2015/04/26/camaleones-dinastias/1256190.html"
        },
        "religionenlibertad.com/2015/04/de-las-dinast%C3%ADas-alauita-y-hachemita-en-el-islam-hoy": {
            "title": "De las dinast\u00edas alauita y hachemita en el islam: hoy los hachemitas...",
            "snippet": "Muchas veces son las que Vds. habr\u00e1n o\u00eddo hablar de los reyes de Jordania como componentes de la monarqu\u00eda hachemita, y de los reyes de Marruecos como de componentes de la monarqu\u00eda alauita. \u00bfPero realmente sabemos que es lo que estamos...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "islam,dinastias",
            "tags": "dinast\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/religionenlibertad.com/2015/04/de-las-dinast%C3%ADas-alauita-y-hachemita-en-el-islam-hoy",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dinastias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://religionenlibertad.com/de-la-dinastia-hachemita-y-su-origen-42053.htm"
        },
        "elnuevodiario.com.ni/2015/04/dinast%C3%ADas-cuestionamiento-del-poder-de-familias": {
            "title": "Dinast\u00edas: cuestionamiento del poder de familias...",
            "snippet": "Como democracia, Estados Unidos presumiblemente debe poder prescindir de las familias din\u00e1sticas, escribi\u00f3 en 1947 Arthur Schlesinger Jr., uno de los historiadores mejor conocidos de Estados Unidos. Sin embargo, casi 70 a\u00f1os despu\u00e9s, la...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "dinastias,democracia",
            "tags": "mejor,estados,estados_unidos,unidos,dinast\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/elnuevodiario.com.ni/2015/04/dinast%C3%ADas-cuestionamiento-del-poder-de-familias",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dinastias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/especiales/358587-dinastias-cuestionamiento-poder-familias/"
        },
        "clarin.com/2015/04/un-duelo-de-dinast%C3%ADas-c%C3%A9lebres-en-la-carrera-por-casa-blanca": {
            "title": "Un duelo de dinast\u00edas c\u00e9lebres en la carrera por la Casa Blanca...",
            "snippet": "Las dos dinast\u00edas que han marcado la pol\u00edtica en los Estados Unidos en los \u00faltimos tiempos est\u00e1n otra vez a punto de chocar: todo parece indicar que en 2016 habr\u00e1 un espectacular revival de la competencia ClintonBush. Es que, con el...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "politica,dinastias",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,carrera,duelo,dinast\u00edas,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dinastias/clarin.com/2015/04/un-duelo-de-dinast%C3%ADas-c%C3%A9lebres-en-la-carrera-por-casa-blanca",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=dinastias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://clarin.com/mundo/Hillary_Clinton-Jeb_Bush-elecciones_2016-Estados_Unidos_0_1345665778.html"
        }
    }
}