{
    "meta": {
        "portal_name": "demonologia",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/demonologia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/demonologia/demonologia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/demonologia/demonologia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/demonologia/demonologia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elperiodicodemexico.com/2015/04/la-vida-humana-es-una-milicia-el-periodico-de-mexico": {
            "title": "La vida humana, es una milicia - El Periodico de Mexico...",
            "snippet": "El Periodico de MexicoLa vida humana, es una miliciaEl Periodico de MexicoEl libro del Apocalipsis, es para la demonolog\u00eda, la mayor fuente de informaci\u00f3n que existe de verdades reveladas de que se dispone acerca de este tema. Y en relaci\u00f3n al...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "demonologia",
            "tags": "relaci\u00f3n,tema,demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/elperiodicodemexico.com/2015/04/la-vida-humana-es-una-milicia-el-periodico-de-mexico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicodemexico.com/contenido_columnas.php?sec=Columnas-Valores_Morales&id=781195"
        },
        "rionegro.com.ar/2015/04/debates-en-tiempos-de-consenso": {
            "title": "Debates en tiempos de consenso -...",
            "snippet": "Debates en tiempos de... Macri se ver\u00e1 constre\u00f1ido a persuadir a los indecisos de que dista de ser el monstruo neoliberal de la demonolog\u00eda progresista; para seguir en carrera, a Massa le ser\u00e1 necesario eliminar la impresi\u00f3n ya difundida de que...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "demonologia",
            "tags": "demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/rionegro.com.ar/2015/04/debates-en-tiempos-de-consenso",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rionegro.com.ar/diario/debates-en-tiempos-de-consenso-7434581-62202-editorial.aspx"
        },
        "morbidofest.com/2015/04/la-historia-de-lo-oculto-penny-dreadful-morbido": {
            "title": "La historia de lo oculto: 'Penny Dreadful'- Morbido...",
            "snippet": "MorbidoLa historia de lo oculto: 'Penny Dreadful'MorbidoDemonolog\u00eda, brujer\u00eda, inmortalidad, comunicaci\u00f3n con esp\u00edritus, m\u00e9dium, ouija y dem\u00e1s temas que en su \u00e9poca, para algunas personas era peligroso hablar de esto; de lo oculto y lo...",
            "date": "2015-04-10",
            "tags": "era,comunicaci\u00f3n,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/morbidofest.com/2015/04/la-historia-de-lo-oculto-penny-dreadful-morbido",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://morbidofest.com/archivos/40124"
        },
        "sanjuan8.com/2015/04/la-psiquiatr%C3%ADa-contempla-tratar-a-esquizofr%C3%A9nicos-como-casos-de-san-juan": {
            "title": "La psiquiatr\u00eda contempla tratar a esquizofr\u00e9nicos como casos de... - San Juan 8...",
            "snippet": "San Juan 8La psiquiatr\u00eda contempla tratar a esquizofr\u00e9nicos como casos de...San Juan 8Los nombres de estos demonios provienen del cat\u00e1logo que la demonolog\u00eda moderna la psiquiatr\u00eda nombra esquizofrenia, paranoia o delirium tremens; para...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "demonologia",
            "tags": "nombres,demonios,demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/sanjuan8.com/2015/04/la-psiquiatr%C3%ADa-contempla-tratar-a-esquizofr%C3%A9nicos-como-casos-de-san-juan",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sanjuan8.com/sanjuan/La-psiquiatria-contempla-tratar-a-esquizofrenicos-como-casos-de-posesion-diabolica-20150407-0032.html"
        },
        "aleteia.org/2015/02/666-el-anticristo-hitler-demonio-sin-mitolog%C3%ADas-aleteia": {
            "title": "666, el Anticristo, Hitler,... el demonio sin mitolog\u00edas - Aleteia...",
            "snippet": "Aleteia666, el Anticristo, Hitler,... el demonio sin mitolog\u00edasAleteiaCuatro grandes bloques estructuran su contenido: Tratado de demonolog\u00eda, Manual del exorcista, El mal y Conclusi\u00f3n. Son doce a\u00f1os de trabajo y entrevistas con centenares de...",
            "date": "2015-02-27",
            "categories": "demonologia",
            "tags": "trabajo,demonio,tratado,demonolog\u00eda,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/aleteia.org/2015/02/666-el-anticristo-hitler-demonio-sin-mitolog%C3%ADas-aleteia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aleteia.org/es/religion/noticias/666-el-anticristo-hitler-el-demonio-sin-mitologias-5797490741739520"
        },
        "elnortedecastilla.es/2014/12/un-trabajo-de-mil-demonios-el-norte-castilla": {
            "title": "Un trabajo de mil demonios - El Norte de Castilla...",
            "snippet": "El Norte de CastillaUn trabajo de mil demoniosEl Norte de CastillaJos\u00e9 Antonio Fortea, el m\u00e1s popular de los exorcistas espa\u00f1oles, lo ha relatado en sus memorias: \u00e9l, especialista en demonolog\u00eda, dio el salto a la pr\u00e1ctica un poco a...",
            "date": "2014-12-12",
            "categories": "memoria,demonologia",
            "tags": "trabajo,demonios,demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/elnortedecastilla.es/2014/12/un-trabajo-de-mil-demonios-el-norte-castilla",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnortedecastilla.es/sociedad/201412/12/trabajo-demonios-20141212172014.html"
        },
        "ellibrepensador.com/2013/03/tratado-de-demonolog%C3%ADa-jos%C3%A9-f-dur%C3%A1n-el-librepensador": {
            "title": "Tratado de demonolog\u00eda, de Jos\u00e9 F. Dur\u00e1n - EL LIBREPENSADOR...",
            "snippet": "Tratado de demonolog\u00eda, de Jos\u00e9 F. Dur\u00e1nEL LIBREPENSADORTratado de demonolog\u00eda, de Jos\u00e9 F. Dur\u00e1n 18 de marzo de 2012.- Tratado de demonolog\u00eda de Jos\u00e9 F. Dur\u00e1n Velasco es el t\u00edtulo del nuevo ensayo que acaba de publicar la editorial...",
            "date": "2013-03-19",
            "categories": "demonologia,librepensador",
            "tags": "tratado,demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/librepensador/ellibrepensador.com/2013/03/tratado-de-demonolog%C3%ADa-jos%C3%A9-f-dur%C3%A1n-el-librepensador",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ellibrepensador.com/2013/03/19/tratado-de-demonologia-de-jose-f-duran/"
        },
        "pijamasurf.com/2012/12/demonolog%C3%ADa-para-las-masas-la-comunicaci%C3%B3n-digital-como-magia-pijama-surf": {
            "title": "Demonolog\u00eda para las masas: la comunicaci\u00f3n digital como magia - Pijama Surf...",
            "snippet": "Demonolog\u00eda para las masas: la comunicaci\u00f3n digital como magiaPijama SurfDemonolog\u00eda para las masas: la comunicaci\u00f3n digital como magia. En nuestra relaci\u00f3n cotidiana con las herramientas de comunicaci\u00f3n disponible puede residir un infinito...",
            "date": "2012-12-01",
            "categories": "surf,magia,demonologia",
            "tags": "relaci\u00f3n,comunicaci\u00f3n,demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/pijamasurf.com/2012/12/demonolog%C3%ADa-para-las-masas-la-comunicaci%C3%B3n-digital-como-magia-pijama-surf",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pijamasurf.com/2012/12/demonologia-para-las-masas-la-comunicacion-digital-como-magia/"
        },
        "elcorreo.com/2012/07/demonolog%C3%ADa-avanzada-i-el-correo": {
            "title": "Demonolog\u00eda avanzada I - El Correo...",
            "snippet": "Demonolog\u00eda avanzada IEl CorreoNuevo falso documental, y van..., que para m\u00e1s INRI trata el tema de las posesiones demon\u00edacas, el subg\u00e9nero de moda entre las productoras sin ideas que han desistido de invertir en guiones de calidad (en este caso...",
            "date": "2012-07-12",
            "categories": "moda,demonologia",
            "tags": "tema,demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/elcorreo.com/2012/07/demonolog%C3%ADa-avanzada-i-el-correo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcorreo.com/vizcaya/v/20120711/television/demonologia-avanzada-20120711.html"
        },
        "elplural.com/2012/01/el-experto-en-demonolog%C3%ADa-de-la-iglesia-cat%C3%B3lica-disecciona": {
            "title": "El experto en demonolog\u00eda de la Iglesia cat\u00f3lica 'disecciona'a... -...",
            "snippet": "El experto en demonolog\u00eda de la Iglesia cat\u00f3lica 'disecciona'a..., un sacerdote muy medi\u00e1tico del que se han difundido im\u00e1genes de sus exorcismos en las televisiones, aloja desde hace unas semanas su blog en la web de Intereconom\u00eda. Tras una...",
            "date": "2012-01-16",
            "categories": "television,demonologia",
            "tags": "demonolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/demonologia/elplural.com/2012/01/el-experto-en-demonolog%C3%ADa-de-la-iglesia-cat%C3%B3lica-disecciona",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=demonologia%2Bdemonologia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elplural.com/2012/01/16/el-experto-en-demonologia-de-la-iglesia-catolica-disecciona-a-rouco-varela/"
        }
    }
}