{
    "meta": {
        "portal_name": "judo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/judo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lne.es/2015/05/el-langreano-david-fern%C3%A1ndez-subcampe%C3%B3n-de-espa%C3%B1a-judo-en-m%C3%A1s-100": {
            "title": "El langreano David Fern\u00e1ndez, subcampe\u00f3n de Espa\u00f1a de judo en m\u00e1s de 100 kilos...",
            "snippet": "P. P\u00c9REZ El judo de las Cuencas vuelve a estar de enhorabuena. Dos de sus m\u00e1ximos exponentes, el langreano David Fern\u00e1ndez y la mierense Marta Fern\u00e1ndez, vienen de conseguir grandes resultados durante el campeonato de Espa\u00f1a senior, disputado...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "judo",
            "tags": "campeonato,espa\u00f1a,judo,p\u00e9rez,dos,senior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/lne.es/2015/05/el-langreano-david-fern%C3%A1ndez-subcampe%C3%B3n-de-espa%C3%B1a-judo-en-m%C3%A1s-100",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lne.es/cuencas/2015/05/02/langreano-david-fernandez-subcampeon-espana/1750190.html"
        },
        "lavozdealmeria.es/2015/05/escuela-de-judo-visita-la-voz-y-cadena": {
            "title": "Escuela de Judo visita LA VOZ y la Cadena SER...",
            "snippet": "La cantera de la Escuela Municipal de Alianza KSV obtuvo diez medallas en el Campeonato de Andaluc\u00eda, cinco de ellas de oro, dos platas, y tres bronces. Estos j\u00f3venes judocas volvieron con las mochilas cargadas de metales. Cinco oros para Mar\u00eda...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "escuela,judo",
            "tags": "tres,dos,oro,judo,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/lavozdealmeria.es/2015/05/escuela-de-judo-visita-la-voz-y-cadena",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdealmeria.es/vernoticia.asp?IdNoticia=81804"
        },
        "mdzol.com/2015/04/agust%C3%ADn-p%C3%A9rez-viajar%C3%A1-al-sudamericano-de-judo-mdz-online": {
            "title": "Agust\u00edn P\u00e9rez viajar\u00e1 al Sudamericano de Judo - MDZ Online...",
            "snippet": "MDZ OnlineAgust\u00edn P\u00e9rez viajar\u00e1 al Sudamericano de JudoMDZ OnlineEl Ministerio de Deportes de Mendoza brindar\u00e1 apoyo al judoca Agust\u00edn P\u00e9rez, para que viaje al Campeonato Sudamericano de Judo de Cadetes y Juniors, que se disputar\u00e1 en Lima. En...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "judo",
            "tags": "campeonato,p\u00e9rez,judo,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/mdzol.com/2015/04/agust%C3%ADn-p%C3%A9rez-viajar%C3%A1-al-sudamericano-de-judo-mdz-online",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mdzol.com/nota/602846-agustin-perez-viajara-al-sudamericano-de-judo/"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/el-belenos-organiza-un-campus-de-verano-junto-al-judo-avil%C3%A9s": {
            "title": "El Belenos organiza un campus de verano junto al Judo Avil\u00e9s...",
            "snippet": "El Belenos Rugby Club y el Judo Avil\u00e9s han unido fuerzas para organizar un campus de verano multideportivo y cultural que tendr\u00e1 lugar entre el 29 de junio y el 31 de julio en el polideportivo del Quirinal, el campo de f\u00fatbol-7, el Parque de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "futbol,rugby,judo",
            "tags": "tendr\u00e1,tendr\u00e1-lugar,lugar,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/elcomercio.es/2015/04/el-belenos-organiza-un-campus-de-verano-junto-al-judo-avil%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/deportes/mas-deportes/201505/01/belenos-organiza-campus-verano-20150501012025-v.html"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/04/el-trofeo-miguelito-de-judo-moviliza-a-200-deportistas-la-costa": {
            "title": "El trofeo Miguelito de Judo moviliza a 200 deportistas de la Costa da Morte...",
            "snippet": "La 27. edici\u00f3n del Trofeo Miguelito de Judo, que tendr\u00e1 lugar el domingo en el Coliseum de A Coru\u00f1a, contar\u00e1 con la presencia de 200 deportistas de la Costa da Morte. Ayer tuvo lugar la presentaci\u00f3n de esta prueba en el CEIP Eduardo Pondal,...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "judo",
            "tags": "lugar,tendr\u00e1,tendr\u00e1-lugar,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/lavozdegalicia.es/2015/04/el-trofeo-miguelito-de-judo-moviliza-a-200-deportistas-la-costa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=judo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/carballo/ponteceso/2015/05/01/trofeo-miguelito-judo-moviliza-200-deportistas-costa-da-morte/0003_201505C1C10993.htm"
        },
        "elcomercial.com.ar/2015/04/ame-fue-sede-del-provincial-de-judo": {
            "title": "AME fue sede del Provincial de Judo - El...",
            "snippet": "AME fue sede del Provincial de JudoEl realiz\u00f3 en las instalaciones de la Academia de Judo AME, la primera fecha del Campeonato Provincial 2015. Participaci\u00f3n m\u00e1s de ciento sesenta judokas pertenecientes a las diferentes categor\u00edas reglamentadas...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "judo",
            "tags": "diferentes,campeonato,judo,participaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/elcomercial.com.ar/2015/04/ame-fue-sede-del-provincial-de-judo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercial.com.ar/index.php?option=com_content&view=article&id=169109:ame-fue-sede-del-provincial-de-judo&catid=23:deportes&Itemid=63"
        },
        "diariocronica.com.ar/2015/04/judo-oritia-gonz%C3%A1lez-subi%C3%B3-al-podio-por-equipos-en-canad%C3%A1-cr%C3%B3nica": {
            "title": "Judo: Oritia Gonz\u00e1lez subi\u00f3 al podio por equipos en Canad\u00e1 - Cr\u00f3nica Digital...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica DigitalJudo: Oritia Gonz\u00e1lez subi\u00f3 al podio por equipos en Canad\u00e1Cr\u00f3nica DigitalOritia Gonz\u00e1lez particip\u00f3 en el Pan American Senior Judo Championships, que se llev\u00f3 a cabo en la ciudad canadiente de Edmonton. El certamen, que form\u00f3...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "pan,judo",
            "tags": "ciudad,senior,cr\u00f3nica,cr\u00f3nica_digital,digital,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/diariocronica.com.ar/2015/04/judo-oritia-gonz%C3%A1lez-subi%C3%B3-al-podio-por-equipos-en-canad%C3%A1-cr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocronica.com.ar/131518-judo-oritia-gonzalez-subio-al-podio-por-equipos-en-canada.html"
        },
        "cuba.cu/2015/04/tres-legiones-de-gladiadores-cubanos-%C3%ADntegras-a-toronto-judo": {
            "title": "Tres legiones de gladiadores cubanos \u00edntegras a Toronto. Judo... -...",
            "snippet": "legiones de gladiadores cubanos \u00edntegras a Toronto. Judo... \u00e1n en definitiva 18 los gladiadores cubanos los que asaltar\u00e1n el Centro Deportivo de Mississauga, con 5 500 butacas de capacidad y que en los Juegos Panamericanos de Toronto acoger\u00e1 la...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "judo",
            "tags": "juegos,tres,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/cuba.cu/2015/04/tres-legiones-de-gladiadores-cubanos-%C3%ADntegras-a-toronto-judo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cuba.cu/noticia/actualidad/2015-04-28/tres-legiones-de-gladiadores-cubanos-integras-a-toronto-judo-taekwondo-karate/25316"
        },
        "diariocronica.com.ar/2015/04/un-nuevo-encuentro-de-judo-escuelas-municipales-cr%C3%B3nica-digital": {
            "title": "Un nuevo encuentro de Judo de escuelas municipales - Cr\u00f3nica Digital...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica DigitalUn nuevo encuentro de Judo de escuelas municipalesCr\u00f3nica DigitalSe desarroll\u00f3 el fin de semana un nuevo Encuentro de Judo de las escuelas municipales de diferentes barrios de la ciudad. El evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "escuela,judo",
            "tags": "participaci\u00f3n,diferentes,ciudad,cr\u00f3nica,cr\u00f3nica_digital,digital,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/diariocronica.com.ar/2015/04/un-nuevo-encuentro-de-judo-escuelas-municipales-cr%C3%B3nica-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=judo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocronica.com.ar/131519-un-nuevo-encuentro-de-judo-de-escuelas-municipales.html"
        },
        "deportesrcn.com/2015/04/alvear-y-amaris-plata-bronce-en-el-panamericano-de-judo-deportes": {
            "title": "Alvear y Amaris, plata y bronce en el Panamericano de Judo - Deportes RCN (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "y Amaris, plata y bronce en el Panamericano de JudoDeportes RCN (Comunicado de prensa) (Registro) (blog)Yuri Alvear sigue sumando preseas para Colombia, esta vez la vallecaucana se colg\u00f3 la plata en el Campeonato Panamericano de Judo, en...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "judo",
            "tags": "campeonato,deportes,bronce,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/deportesrcn.com/2015/04/alvear-y-amaris-plata-bronce-en-el-panamericano-de-judo-deportes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=judo%2Bjudo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://deportesrcn.com/noticia-video/alvear-y-amaris-plata-y-bronce-en-el-panamericano-de-judo-deportes-36584"
        }
    }
}