{
    "meta": {
        "portal_name": "judo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/judo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/judo/judo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "hajimejudo.blogspot.com/2015/04/grand-prix-de-zagreb-2015-hajimejudo": {
            "title": "GRAND PRIX DE ZAGREB 2015. - Hajimejudo...",
            "snippet": "GRAND PRIX DE ZAGREB 2015. JUDO TV.... EJU JUDO FESTIVAL - ANTALYA 2015 Vacaciones en familia para disfrutar del Judo. El pr\u00f3ximo mes de Mayo, y coincidiendo con el OTC de Antalya, la EJU vuelve a organizar...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Gabi Juan Hajime-Judo",
            "categories": "judo",
            "tags": "vuelve,organizar,familia,judo,prix,zagreb",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/hajimejudo.blogspot.com/2015/04/grand-prix-de-zagreb-2015-hajimejudo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hajimejudo.blogspot.com/2015/04/grand-prix-de-zagreb-2015-1-2-y-3-de.html"
        },
        "prensa.mendoza.gov.ar/2015/04/agust%C3%ADn-p%C3%A9rez-viajar%C3%A1-al-sudamericano-de-judo-gobierno": {
            "title": "Agust\u00edn P\u00e9rez viajar\u00e1 al Sudamericano de Judo - Gobierno de...",
            "snippet": "El Ministerio de Deportes de Mendoza brindar\u00e1 apoyo al judoca Agust\u00edn P\u00e9rez, para que viaje al Campeonato Sudamericano de Judo de Cadetes y Juniors, que se disputar\u00e1 en Lima. En el certamen que tendr\u00e1 lugar del 14...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "prensadeportes",
            "categories": "judo",
            "tags": "certamen,disputar\u00e1,viaje,viaje-al-campeonato,campeonato,brindar\u00e1,brindar\u00e1-apoyo,apoyo,apoyo-al-judoca,judoca,viajar\u00e1,agust\u00edn,agust\u00edn_p\u00e9rez,p\u00e9rez,sudamericano,judo,ministerio,deportes,mendoza,cadetes,juniors,lima,tendr\u00e1,lugar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/prensa.mendoza.gov.ar/2015/04/agust%C3%ADn-p%C3%A9rez-viajar%C3%A1-al-sudamericano-de-judo-gobierno",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prensa.mendoza.gov.ar/agustin-perez-viajara-al-sudamericano-de-judo/"
        },
        "listindiario.com/2015/04/wander-mateo-gana-plata-rd-logra-8-plazas-en-judo-panam": {
            "title": "Wander Mateo gana plata; RD logra 8 plazas en judo Panam...",
            "snippet": "El judoka Wander Mateo conquist\u00f3 medalla de plata en los 66 kilos masculinos del campeonato clasificatorio de judo de Edmonton, Canad\u00e1 para los Juegos Panamericanos de Toronto. Mateo, en menos 66 kilos, encabez\u00f3...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "judo",
            "tags": "juegos,juegos_panamericanos,panamericanos,plata,gana,judo,kilos,campeonato,edmonton,canad\u00e1,toronto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/listindiario.com/2015/04/wander-mateo-gana-plata-rd-logra-8-plazas-en-judo-panam",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://listindiario.com/el-deporte/2015/4/28/365114/Wander-Mateo-gana-plata-RD-logra-8-plazas-en-judo-Panam"
        },
        "juventudrebelde.cu/2015/04/cuba-termina-segunda-en-panamericano-de-judo-edmonton": {
            "title": "Cuba termina segunda en Panamericano de Judo de Edmonton...",
            "snippet": "Con cuatro medallas de oro, dos de plata y ocho de bronce, Cuba cerr\u00f3 en el segundo lugar por pa\u00edses del torneo individual del Campeonato Panamericano de judo de Edmonton, Canad\u00e1, donde hoy continuar\u00e1n las...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "judo",
            "tags": "torneo,campeonato,plata,bronce,segunda,judo,edmonton,medallas,oro,dos,lugar,canad\u00e1",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/juventudrebelde.cu/2015/04/cuba-termina-segunda-en-panamericano-de-judo-edmonton",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juventudrebelde.cu/deportes/2015-04-26/cuba-termina-segunda-en-panamericano-de-judo-de-edmonton/"
        },
        "gaceta.unam.mx/2015/04/tres-medallas-para-el-judo-auriazul-gaceta-digital-unam": {
            "title": "Tres medallas para el judo auriazul gaceta Digital UNAM...",
            "snippet": "El representativo se adjudic\u00f3 una de oro, una plata y un bronce. Rodrigo de Buen, 27 de abril de 2015. Monterrey, NL.- El judo de la UNAM obtuvo tres medallas durante su participaci\u00f3n en la Universiada Nacional 2015.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "admin",
            "categories": "judo",
            "tags": "universiada,durante,abril,plata,bronce,digital,tres,medallas,judo,oro,obtuvo,participaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/gaceta.unam.mx/2015/04/tres-medallas-para-el-judo-auriazul-gaceta-digital-unam",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gaceta.unam.mx/20150427/2015/04/tres-medallas-para-el-judo-auriazul/"
        },
        "shingitaireus.blogspot.com/2015/04/escola-judo-shingitai-reus-tai-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica": {
            "title": "ESCOLA JUDO SHINGITAI REUS: TAI - Educaci\u00f3n f\u00edsica y Judo...",
            "snippet": "TAI - Educaci\u00f3n f\u00edsica y Judo. La educaci\u00f3n f\u00edsica es la disciplina que abarca todo lo relacionado con el uso del cuerpo. Desde un punto de vista pedag\u00f3gico, ayuda a la formaci\u00f3n integral del ser humano. Esto es, que con su...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Javier Sicilia Marin",
            "categories": "judo",
            "tags": "ayuda,punto,disciplina,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/shingitaireus.blogspot.com/2015/04/escola-judo-shingitai-reus-tai-educaci%C3%B3n-f%C3%ADsica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://shingitaireus.blogspot.com/2015/04/tai-educacion-fisica-y-judo.html"
        },
        "universiada2015.uanl.mx/2015/04/da-judo-a-uanl-tres-oros-en-primera-jornada-de-universiada": {
            "title": "Da judo a UANL tres oros en primera jornada de... - Universiada 2015...",
            "snippet": "Abril sendos y emotivos combates, los judocas de la UANL obtuvieron hoy tres preseas de oro en el Polideportivo de la Facultad de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica y.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Juan Pi\u00f1a",
            "categories": "ingenieria,judo",
            "tags": "judocas,combates,oros,primera,jornada,judo,tres,universiada,abril,oro,polideportivo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/universiada2015.uanl.mx/2015/04/da-judo-a-uanl-tres-oros-en-primera-jornada-de-universiada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://universiada2015.uanl.mx/da-judo-a-uanl-tres-oros-en-primera-jornada-de-universiada-nacional-2015/"
        },
        "almomento.net/2015/04/san-crist%C3%B3bal-triunfa-en-los-campeonatos-judo-abiertos-almomento": {
            "title": "San Crist\u00f3bal triunfa en los campeonatos judo abiertos AlMomento...",
            "snippet": "BANI.- Los peleadores del Club de Judo Luis Olmedo Alies (LOA), en representaci\u00f3n de la provincia San Cristobal, se alzaron con el primer lugar de los Campeonatos Nacionales de Judo Abierto en infantil, juvenil, senior y...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Redacci\u00f3n Al Momento",
            "categories": "judo",
            "tags": "judo,club,lugar,senior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/almomento.net/2015/04/san-crist%C3%B3bal-triunfa-en-los-campeonatos-judo-abiertos-almomento",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://almomento.net/san-cristobal-gana-campeonatos-judo-abiertos/"
        },
        "judoclubpontevedra.com/2015/04/slowmotion-judo-club-pontevedra": {
            "title": "SlowMotion JUDO CLUB PONTEVEDRA...",
            "snippet": "Agradecidos hasta la saciedad a Santi Pereira por su esfuerzo y dedicaci\u00f3n, as\u00ed como a tods ls participantes de esta estupenda experiencia deportiva y visual. V\u00eddeo: Santi Pereira. Etiquetas: Escuela de Judo, Exhibicion,...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Judo Club Pontevedra",
            "categories": "judo,escuela",
            "tags": "deportiva,judo,club,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/judoclubpontevedra.com/2015/04/slowmotion-judo-club-pontevedra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=judo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://judoclubpontevedra.com/2015/04/slowmotion-judo.html"
        },
        "objetivotorrevieja.wordpress.com/2015/03/segunda-jornada-de-judo-en-familia": {
            "title": "Segunda Jornada de Judo en familia...",
            "snippet": "El pasado d\u00eda 8 de Marzo de 2015 tuvo lugar la 2 Jornada de Judo en Familia organizada por el Judo Club Nozomi de Torrevieja. Dicho evento []...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "objetivotorrevieja",
            "categories": "judo",
            "tags": "club,familia,segunda,jornada,judo,tuvo,lugar,evento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/objetivotorrevieja.wordpress.com/2015/03/segunda-jornada-de-judo-en-familia",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=judo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://objetivotorrevieja.wordpress.com/2015/03/23/segunda-jornada-de-judo-en-familia/"
        }
    }
}