{
    "meta": {
        "portal_name": "cine",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cine/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cine/cine/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cine/cine/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cine/cine/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lacapital.com.ar/2015/04/convocan-al-concurso-de-cortometrajes-del-festival-cine-visi%C3%B3n": {
            "title": "Convocan al concurso de cortometrajes del festival de cine Visi\u00f3n... -...",
            "snippet": "al concurso de cortometrajes del festival de cine Visi\u00f3n... participar realizadores audiovisuales profesionales, estudiantes y aficionados. Los trabajos, que no deben exceder los 20 minutos, se recibir\u00e1n hasta el pr\u00f3ximo 30 de junio. El certamen...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "cine",
            "tags": "audiovisuales,festival,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/lacapital.com.ar/2015/04/convocan-al-concurso-de-cortometrajes-del-festival-cine-visi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lacapital.com.ar/la-region/Convocan-al-concurso-de-cortometrajes-del-festival-de-cine-Vision-Riberea--20150420-0064.html"
        },
        "loffit.abc.es/2015/04/crist%C3%B3bal-balenciaga-retales-de-cine-y-moda-en-el-hotel-viura": {
            "title": "Crist\u00f3bal Balenciaga, retales de cine y moda en el Hotel Viura.",
            "snippet": "Imagen de Crist\u00f3bal Balenciaga, retales de cine y moda en el Hotel Viura. Exposici\u00f3n fotograf\u00eda:Crist\u00f3bal Balenciaga, retales de cine y moda en el Hotel Viura. El Hotel Viura de \u00c1lava acoge por primera vez fuera del museo de Guetaria la...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "moda,cine,fotografia",
            "tags": "fuera,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/loffit.abc.es/2015/04/crist%C3%B3bal-balenciaga-retales-de-cine-y-moda-en-el-hotel-viura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cine&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://loffit.abc.es/2015/04/20/cristobal-balenciaga-retales-de-cine-y-moda-en-el-hotel-viura/191804"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/el-festival-de-cine-espa%C3%B1ol-marsella-proyectar%C3%A1-en-una-secci%C3%B3n-fija": {
            "title": "El Festival de Cine Espa\u00f1ol de Marsella proyectar\u00e1 en una secci\u00f3n fija pel\u00edculas andaluzas...",
            "snippet": "El acuerdo ha sido suscrito este lunes en el marco del Festival de M\u00e1laga. Cine Espa\u00f1ol, entre el presidente de Asecan (organizadores de los Premios del Cine Andaluz), Javier Paisano, y Jocelyne Faessel, presidenta de la asociaci\u00f3n Horizontes del...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "cine,presidente,sido,marco,pel\u00edculas,espa\u00f1ol,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/teinteresa.es/2015/04/el-festival-de-cine-espa%C3%B1ol-marsella-proyectar%C3%A1-en-una-secci%C3%B3n-fija",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cine&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/andalucia/malaga/Festival-Cine-Espanol-Marsella-proyectara_0_1342666849.html"
        },
        "laopiniondemalaga.es/2015/04/el-cine-espa%C3%B1ol-que-hay-evitar": {
            "title": "El cine espa\u00f1ol que hay que evitar...",
            "snippet": "No puedo con ese cine espa\u00f1ol que es de pl\u00e1stico, porque el pl\u00e1stico no huele ni sabe a nada, porque el pl\u00e1stico es mentira. Tiempo sin aire transcurre en Canarias pero ninguno de los personajes que pululan por all\u00ed tiene el m\u00e1s m\u00ednimo acento...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "personajes,tiene,espa\u00f1ol,hay,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/laopiniondemalaga.es/2015/04/el-cine-espa%C3%B1ol-que-hay-evitar",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cine&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopiniondemalaga.es/festival-cine-malaga/2015/04/21/cine-espanol-hay-evitar/759897.html"
        },
        "larazon.es/2015/04/el-cine-espa%C3%B1ol-recauda-hasta-abril-16-1-millones": {
            "title": "El cine espa\u00f1ol recauda hasta abril 16,1 millones, con una cuota del 10,6%...",
            "snippet": "El cine espa\u00f1ol ha recaudado hasta el 15 de abril de este a\u00f1o 16,1 millones de euros y ha sido visto por dos millones y medio de espectadores, con una cuota por recaudaci\u00f3n del 10,6 por ciento, seg\u00fan datos de la Federaci\u00f3n de Asociaciones de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "recaudaci\u00f3n,sido,visto,abril,espa\u00f1ol,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/larazon.es/2015/04/el-cine-espa%C3%B1ol-recauda-hasta-abril-16-1-millones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cine&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larazon.es/el-cine-espanol-recauda-hasta-abril-16-1-millones-con-una-cuota-del-10-6-EI9497611"
        },
        "elimparcial.es/2015/04/el-cine-espa%C3%B1ol-vuelve-a-la-normalidad-tras-fen%C3%B3meno-ocho-apellidos": {
            "title": "El cine espa\u00f1ol vuelve a la normalidad tras el fen\u00f3meno Ocho apellidos vascos...",
            "snippet": "El presidente de FAPAE, Ram\u00f3n Col\u00f3n, pone de manifiesto el gran momento del cine espa\u00f1ol, pero alerta de la importancia de los enormes cambios que se est\u00e1n produciendo en el sistema. - La Confederaci\u00f3n de productores audiovisuales, en el marco...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "marco,audiovisuales,momento,presidente,espa\u00f1ol,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/elimparcial.es/2015/04/el-cine-espa%C3%B1ol-vuelve-a-la-normalidad-tras-fen%C3%B3meno-ocho-apellidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cine&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elimparcial.es/noticia/150336/cultura/El-cine-espanol-vuelve-a-la-normalidad-tras-el-fenomeno-Ocho-apellidos-vascos.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/el-reto-del-cine-recuperar-al-espectador": {
            "title": "El reto del cine, recuperar al espectador -...",
            "snippet": "reto del cine, recuperar al el contexto de una industria que ya tiene una veintena de pel\u00edculas que han rebasado la marca del bill\u00f3n de d\u00f3lares en la taquilla global (siendo la m\u00e1s reciente R\u00e1pidos y Furiosos 7) y con el 90% de las pantallas...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "tiene,pel\u00edculas,cine,r\u00e1pidos,furiosos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/informador.com.mx/2015/04/el-reto-del-cine-recuperar-al-espectador",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/587657/6/el-reto-del-cine-recuperar-al-espectador.htm"
        },
        "blogdecine.com/2015/04/hay-m%C3%A1s-cine-ah%C3%AD-fuera-13-20-de-abril-famosos-plagios": {
            "title": "Hay m\u00e1s cine ah\u00ed fuera (13-20 de abril): Famosos plagios, pel\u00edculas censuradas y besos...",
            "snippet": "Con un poco de retraso, pero ya ha llegado el momento de que en Blogdecine hagamos nuestro ya tradicional repaso a los mejores art\u00edculos sobre el mundo del cine publicados durante los \u00faltimos siete d\u00edas a lo largo y ancho de Internet. El men\u00fa de...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine,internet",
            "tags": "momento,pel\u00edculas,abril,fuera,hay,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/blogdecine.com/2015/04/hay-m%C3%A1s-cine-ah%C3%AD-fuera-13-20-de-abril-famosos-plagios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=cine&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogdecine.com/otros/hay-mas-cine-ahi-fuera-13-12-de-abril-famosos-plagios-peliculas-censuradas-y-besos-memorables"
        },
        "eluniversal.com/2015/04/isabelle-huppert-es-vital-para-el-cine-renovarse-lo-antes-posible": {
            "title": "Isabelle Huppert: Es vital para el cine renovarse lo antes posible - El Universal (Venezuela)...",
            "snippet": "El Universal (Venezuela)Isabelle Huppert: \"Es vital para el cine renovarse lo antes posible\"El Universal (Venezuela)Isabelle Huppert: \"Es vital para el cine renovarse lo antes posible\". La actriz fetiche de Claude Chabrol protagoniz\u00f3 hoy un...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "hoy,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/eluniversal.com/2015/04/isabelle-huppert-es-vital-para-el-cine-renovarse-lo-antes-posible",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com/arte-y-entretenimiento/cine/150420/isabelle-huppert-es-vital-para-el-cine-renovarse-lo-antes-posible"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/las-10-pel%C3%ADculas-m%C3%A1s-taquilleras-de-la-historia-del-cine": {
            "title": "Las 10 pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras de la historia del cine - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioLas 10 pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras de la historia del cineEl ComercioLas cifras de recaudaci\u00f3n que viene logrando \"R\u00e1pidos y Furiosos 7\" a nivel mundial ha movido el r\u00e1nking de las 10 pel\u00edculas m\u00e1s taquilleras en la historia del...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "cine",
            "tags": "pel\u00edculas,recaudaci\u00f3n,r\u00e1pidos,historia,cine,furiosos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/elcomercio.pe/2015/04/las-10-pel%C3%ADculas-m%C3%A1s-taquilleras-de-la-historia-del-cine",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=cine&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/luces/cine/10-peliculas-mas-taquilleras-historia-cine-noticia-1805341"
        }
    }
}