{
    "meta": {
        "portal_name": "cine",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/cine/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cine/cine/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cine/cine/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/cine/cine/blogs.json"
    },
    "items": {
        "zancada.com/2015/05/imax-en-cine-hoyts-la-pantalla-m%C3%A1s-grande-del-pa%C3%ADs-zancada": {
            "title": "IMAX en Cine Hoyts, la pantalla m\u00e1s grande del pa\u00eds Zancada...",
            "snippet": "por Rox. Ha salido en la prensa, se comenta entre los fan\u00e1ticos del cine y todos quieren ir a probar el reci\u00e9n llegado IMAX. Para los que no est\u00e1n enterados, este es un sistema de dos proyectores, con una explicaci\u00f3n muy...",
            "date": "2015-05-06",
            "author_name": "Zancada",
            "categories": "cine",
            "tags": "dos,prensa,pantalla,grande,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/zancada.com/2015/05/imax-en-cine-hoyts-la-pantalla-m%C3%A1s-grande-del-pa%C3%ADs-zancada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zancada.com/2015/05/imax-en-cine-hoyts-la-pantalla-mas-grande-del-pais/"
        },
        "microsiervos.com/2015/05/el-pretencios%C3%B3metro-las-pel%C3%ADculas-m%C3%A1s-sobrevaloradas-del-cine": {
            "title": "El pretencios\u00f3metro: las pel\u00edculas m\u00e1s sobrevaloradas del cine...",
            "snippet": "Manolo nos envi\u00f3 un enlace al Pretencios\u00f3metro (), un sitio web que ofrece un resumen r\u00e1pido de la valoraci\u00f3n de las pel\u00edculas...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "alvy@microsiervos.com (Alvy)",
            "categories": "cine",
            "tags": "pel\u00edculas,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/microsiervos.com/2015/05/el-pretencios%C3%B3metro-las-pel%C3%ADculas-m%C3%A1s-sobrevaloradas-del-cine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microsiervos.com/archivo/peliculas-tv/pretenciosometro.html"
        },
        "ecartelera.com/2015/05/la-fiesta-del-cine-2015-durar%C3%A1-un-d%C3%ADa-m%C3%A1s-precios-reducidos": {
            "title": "La Fiesta del Cine 2015 durar\u00e1 un d\u00eda m\u00e1s: Precios reducidos del...",
            "snippet": "\u00a1Buenas noticias, cin\u00e9filos! Son muchos los que estaban deseando que llegaran los d\u00edas 11, 12 y 13 de mayo para poder volver a llenar los cines gracias a que las entradas costar\u00e1n 2,90 euros esos d\u00edas. La Fiesta del Cine...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cine",
            "tags": "d\u00eda,gracias,fiesta,cine,son,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/ecartelera.com/2015/05/la-fiesta-del-cine-2015-durar%C3%A1-un-d%C3%ADa-m%C3%A1s-precios-reducidos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecartelera.com/noticias/22855/fiesta-del-cine-2015-durara-un-dia-mas-11-14-mayo-precios-reducidos/"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/la-fiesta-del-cine-ampl%C3%ADa-un-d%C3%ADa-su-duraci%C3%B3n-por-champions": {
            "title": "La fiesta del cine ampl\u00eda un d\u00eda su duraci\u00f3n por la 'champions...",
            "snippet": "Con esta ampliaci\u00f3n, los organizadores buscan que todos aquellos espectadores que deseen participar en la Fiesta del Cine y, a la vez, disfrutar del f\u00fatbol puedan compatibilizar ambos eventos gracias a la prolongaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "futbol,cine",
            "tags": "gracias,d\u00eda,fiesta,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/noticias.lainformacion.com/2015/05/la-fiesta-del-cine-ampl%C3%ADa-un-d%C3%ADa-su-duraci%C3%B3n-por-champions",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/internet/la-fiesta-del-cine-amplia-un-dia-su-duracion-por-la-champions_1fghfeANDwZqiMqVGKnjj3/"
        },
        "abc.com.py/2015/05/llevar-a-mangor%C3%A9-al-cine-espectaculos-abc-color-digital": {
            "title": "Llevar a Mangor\u00e9 al cine - Espectaculos - ABC Color - Abc Digital...",
            "snippet": "La vida y obra del emblem\u00e1tico Nitsuga Mangor\u00e9 se trasladar\u00e1 por primera vez a las salas de cine comerciales en el mes de agosto pr\u00f3ximo, con Mangor\u00e9, por amor al arte, filme dirigido por Luis R. Vera, bajo la producci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cine",
            "tags": "arte,agosto,cine,salas,luis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/abc.com.py/2015/05/llevar-a-mangor%C3%A9-al-cine-espectaculos-abc-color-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cine-y-tv/llevar-a-mangore-al-cine-1363180.html"
        },
        "blogdecine.com/2015/05/star-wars-anthology-josh-trank-abandona-el-blog-de-cine": {
            "title": "'Star Wars - Anthology': Josh Trank abandona el... - Blog de Cine...",
            "snippet": "Confirmado: Josh Trank no dirigir\u00e1 la segunda entrega de 'Star Wars - Anthology', serie de pel\u00edculas paralelas a la historia principal de la saga. Estaba previsto que el joven cineasta acudiera a la Star Wars Celebration para...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Juan Luis Caviaro",
            "categories": "cine",
            "tags": "joven,serie,pel\u00edculas,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/blogdecine.com/2015/05/star-wars-anthology-josh-trank-abandona-el-blog-de-cine",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogdecine.com/noticias/star-wars-anthology-josh-trank-abandona-el-segundo-spin-off-o-es-despedido"
        },
        "blogdecine.com/2015/05/c%C3%B3mic-en-cine-vengadores-la-era-de-ultr%C3%B3n-joss-whedon": {
            "title": "C\u00f3mic en cine: 'Vengadores: La era de Ultr\u00f3n', de Joss Whedon...",
            "snippet": "Para que no quepa duda. Para que los que as\u00ed lo quer\u00e1is no teng\u00e1is que leer todo lo que vendr\u00e1 despu\u00e9s del salto. Para hacer merecida justicia a una cinta de la que a mi parecer no se est\u00e1 hablando como se deber\u00eda.",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Sergio Ben\u00edtez",
            "categories": "cine",
            "tags": "hablando,joss,cine,era",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/blogdecine.com/2015/05/c%C3%B3mic-en-cine-vengadores-la-era-de-ultr%C3%B3n-joss-whedon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogdecine.com/criticas/comic-en-cine-vengadores-la-era-de-ultron-de-joss-whedon"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/plan-de-cine-celebra-su-episodio-100-el-informador": {
            "title": "Plan de Cine celebra su episodio 100:: El Informador...",
            "snippet": "GUADALAJARA, JALISCO (30/ABR/2015).- Este fin de semana, Plan de Cine est\u00e1 de fiesta, y no s\u00f3lo por el estreno de una de las pel\u00edculas m\u00e1s esperadas del a\u00f1o sino porque cumple su edici\u00f3n n\u00famero 100, y como agradecimiento te...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "cine",
            "tags": "pel\u00edculas,porque,fiesta,semana,cine,estreno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/informador.com.mx/2015/04/plan-de-cine-celebra-su-episodio-100-el-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/589467/6/plan-de-cine-celebra-su-episodio-100.htm"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/04/v%C3%ADdeo-120-a%C3%B1os-de-cine-en-7-minutos-el-cielo": {
            "title": "V\u00eddeo: 120 a\u00f1os de cine en 7 minutos El cielo sobre Tatooine - Blogs...",
            "snippet": "Desde entonces han pasado 120 a\u00f1os, y conmemorando esta docena de d\u00e9cadas desde que el llamado s\u00e9ptimo arte naci\u00f3 oficialmente, el joven estudiante de cine franc\u00e9s Joris Faucon Grimaud, sum\u00e1ndose a otras...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "Carles Rull",
            "categories": "cine",
            "tags": "joven,arte,llamado,cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/blogs.20minutos.es/2015/04/v%C3%ADdeo-120-a%C3%B1os-de-cine-en-7-minutos-el-cielo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=cine&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/cine-el-cielo-sobre-tatooine/2015/04/30/video-120-anos-de-cine-en-7-minutos/"
        },
        "popcorndigital.wordpress.com/2015/04/el-blog-y-sus-influencias": {
            "title": "El Blog y sus Influencias...",
            "snippet": "Indispensable, es la palabra utilizada por algunos estudiantes de comunicaci\u00f3n social en la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica Madre y Maestra (PUCMM) con relaci\u00f3n a los blogs de cine. Los []...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "asesinapalabras",
            "categories": "cine",
            "tags": "cine",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cine/popcorndigital.wordpress.com/2015/04/el-blog-y-sus-influencias",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=cine&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://popcorndigital.wordpress.com/2015/04/15/el-blog-y-sus-influencias/"
        }
    }
}