{
    "meta": {
        "portal_name": "seneca-falls",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/seneca-falls/seneca-falls/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/seneca-falls/seneca-falls/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/seneca-falls/seneca-falls/blogs.json"
    },
    "items": {
        "desgenerandoelgenero.blogspot.com/2015/03/repasando-la-historia-declaraci%C3%B3n-de-s%C3%A9neca-falls-1848": {
            "title": "Repasando la historia: la Declaraci\u00f3n de S\u00e9neca Falls de 1848...",
            "snippet": "Elizabeth Cady Stanton fue la ide\u00f3loga de la Declaraci\u00f3n de S\u00e9neca Falls que data del a\u00f1o 1848. Junto con Susan B. Anthony se convirtir\u00edan en las referentes del feminismo sufragista norteamericano. A partir de la lectura...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "DE(s)GENERANDO EL G\u00c9NERO",
            "categories": "feminismo,seneca-falls",
            "tags": "elizabeth,elizabeth_cady,elizabeth_cady_stanton,cady,cady_stanton,stanton,s\u00e9neca,s\u00e9neca_falls,falls,historia,declaraci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/desgenerandoelgenero.blogspot.com/2015/03/repasando-la-historia-declaraci%C3%B3n-de-s%C3%A9neca-falls-1848",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://desgenerandoelgenero.blogspot.com/2015/03/repasando-la-historia-la-declaracion-de.html"
        },
        "eldigitaldeasturias.com/2015/03/exposici%C3%B3n-s%C3%A9neca-falls-en-la-casa-de-cultura-cand%C3%A1s": {
            "title": "Exposici\u00f3n S\u00e9neca Falls en la Casa de Cultura de Cand\u00e1s-El...",
            "snippet": "La Casa de Cultura acoge la muestra S\u00e9neca Falls, un siglo y medio del movimiento internacional de las mujeres y el sufragio femenino en Espa\u00f1a, cedida por el Ministerio de Igualdad a trav\u00e9s del Instituto de la Mujer.",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Redacci\u00f3n.",
            "categories": "seneca-falls,cultura",
            "tags": "movimiento,internacional,mujeres,mujer,sufragio,sufragio-femenino,femenino,s\u00e9neca,s\u00e9neca_falls,falls,acoge,exposici\u00f3n,casa,cultura,cand\u00e1s,espa\u00f1a,igualdad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/eldigitaldeasturias.com/2015/03/exposici%C3%B3n-s%C3%A9neca-falls-en-la-casa-de-cultura-cand%C3%A1s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldigitaldeasturias.com/noticias/exposicion-seneca-falls-en-la-casa-de-cultura-de-candas/"
        },
        "infocarreno.blogspot.com/2015/03/exposici%C3%B3n-seneca-falls-en-la-casa-de-cultura-infocarre%C3%B1o": {
            "title": "Exposici\u00f3n \"Seneca Falls\" en la Casa de la Cultura infoCarre\u00f1o...",
            "snippet": "Del 18 al 29 de marzo de 2015, la Casa de la Cultura de Cand\u00e1s acoge la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \"Seneca Falls\" que aborda el Movimiento Internacional de las Mujeres y el sufragio femenino en Espa\u00f1a. La exposici\u00f3n cuenta con el apoyo del...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "redacci\u00f3n",
            "categories": "seneca-falls,cultura",
            "tags": "exposici\u00f3n,sufragio,sufragio-femenino,femenino,movimiento,internacional,acoge,seneca,seneca-falls,falls,casa,cultura,cand\u00e1s,mujeres,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/infocarreno.blogspot.com/2015/03/exposici%C3%B3n-seneca-falls-en-la-casa-de-cultura-infocarre%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infocarreno.blogspot.com/2015/03/exposicion-seneca-falls-en-la-casa-de.html"
        },
        "vonrommel9.wordpress.com/2015/03/el-coro-de-seneca-falls": {
            "title": "El coro de Seneca Falls.",
            "snippet": "... El cerraj\u00f3n del hombre a la mujer se ampl\u00eda adem\u00e1s a la esfera p\u00fablica, pues \u00e9l le ha cerrado todos los caminos que conducen a la fortuna...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "vonrommel9",
            "categories": "seneca-falls",
            "tags": "mujer,seneca,seneca_falls,falls",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/vonrommel9.wordpress.com/2015/03/el-coro-de-seneca-falls",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vonrommel9.wordpress.com/2015/03/11/el-coro-de-seneca-falls/"
        },
        "mujeresen.blogspot.com/2015/03/declaraci%C3%B3n-de-seneca-falls-1848-las-mujeres-en-la-historia": {
            "title": "Declaraci\u00f3n de Seneca Falls (1848) Las mujeres en la Historia: de...",
            "snippet": "En 1848 se celebr\u00f3 en Seneca Falls (Nueva York) la primera convenci\u00f3n sobre los derechos de la mujer en Estados Unidos. Organizada por Lucretia Mott y Elizabeth Cady Stanton. El resultado fue la publicaci\u00f3n de la...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Paco Arriero",
            "categories": "seneca-falls",
            "tags": "elizabeth,elizabeth_cady,elizabeth_cady_stanton,cady,cady_stanton,stanton,estados,primera,primera-convenci\u00f3n,convenci\u00f3n,derechos,mujeres,nueva,nueva_york,york,seneca,seneca_falls,falls,declaraci\u00f3n,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/mujeresen.blogspot.com/2015/03/declaraci%C3%B3n-de-seneca-falls-1848-las-mujeres-en-la-historia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mujeresen.blogspot.com/2015/03/declaracion-de-seneca-falls-1848.html"
        },
        "sandraferrerv.wordpress.com/2015/01/seneca-falls-la-primera-convenci%C3%B3n-feminista-sandra-ferrer-valero": {
            "title": "Seneca Falls: la primera convenci\u00f3n feminista Sandra Ferrer Valero...",
            "snippet": "La conclusi\u00f3n fue la firma por parte de 68 mujeres y 32 hombres de la conocida como Declaraci\u00f3n de Sentimientos o Declaraci\u00f3n de Seneca Falls. El texto, inspirado en la Declaraci\u00f3n de Independencia de los Estados...",
            "date": "2015-01-25",
            "author_name": "SandraFerrerValero",
            "categories": "seneca-falls",
            "tags": "ientos,mujeres,primera,primera-convenci\u00f3n,convenci\u00f3n,seneca,seneca_falls,falls,declaraci\u00f3n,sen,texto,estados",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/sandraferrerv.wordpress.com/2015/01/seneca-falls-la-primera-convenci%C3%B3n-feminista-sandra-ferrer-valero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sandraferrerv.wordpress.com/2015/01/25/seneca-falls-la-primera-convencion-feminista/"
        },
        "desdelavegardubsolis.blogspot.com/2015/01/mujeres-en-la-historia-esencia-de-seneca-falls-elizabeth-cady": {
            "title": "Mujeres en la historia: La esencia de Seneca Falls, Elizabeth Cady...",
            "snippet": "Mujeres en la historia: La esencia de Seneca Falls, Elizabeth Cady Stanton...: Los d\u00edas 19 y 20 de julio de 1848, unas trescientas mujeres se congregaban en un lugar al norte de Nueva York llamado Seneca Falls para r.",
            "date": "2015-01-17",
            "author_name": "Ubaldo Solis",
            "categories": "seneca-falls",
            "tags": "nueva,nueva_york,york,trescientas,trescientas-mujeres,mujeres,mujeres-se-congregaban,congregaban,lugar,lugar-al-norte,norte,julio,elizabeth,elizabeth_cady,cady,seneca,seneca_falls,falls,esencia,historia,stanton,d\u00edas,llamado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/desdelavegardubsolis.blogspot.com/2015/01/mujeres-en-la-historia-esencia-de-seneca-falls-elizabeth-cady",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://desdelavegardubsolis.blogspot.com/2015/01/mujeres-en-la-historia-la-esencia-de.html"
        },
        "sandraferrerv.wordpress.com/2015/01/la-esencia-de-seneca-falls-elizabeth-cady-stanton-1815-1902": {
            "title": "La esencia de Seneca Falls, Elizabeth Cady Stanton (1815-1902...",
            "snippet": "Los d\u00edas 19 y 20 de julio de 1848, unas trescientas mujeres se congregaban en un lugar al norte de Nueva York llamado Seneca Falls para reivindicar los derechos elementales de las mujeres. La impulsora de aquella...",
            "date": "2015-01-16",
            "author_name": "SandraFerrerValero",
            "categories": "seneca-falls",
            "tags": "derechos,mujeres,nueva,nueva_york,york,trescientas,trescientas-mujeres,mujeres-se-congregaban,congregaban,lugar,lugar-al-norte,norte,julio,elizabeth,elizabeth_cady,elizabeth_cady_stanton,cady,cady_stanton,stanton,seneca,seneca_falls,falls,esencia,d\u00edas,llamado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/sandraferrerv.wordpress.com/2015/01/la-esencia-de-seneca-falls-elizabeth-cady-stanton-1815-1902",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sandraferrerv.wordpress.com/2015/01/16/la-esencia-de-seneca-falls-elizabeth-cady-stanton-1815-1902/"
        },
        "humanitatismaster.blogspot.com/2014/12/humanitatis-ejemplo-comentario-de-texto-seneca-falls": {
            "title": "Humanitatis: Ejemplo Comentario de texto \"Seneca Falls\"...",
            "snippet": "Antes de cualquier posible an\u00e1lisis de la Declaraci\u00f3n de Seneca Falls, es conveniente aportar algunos datos que encuadren en un determinado contexto al documento. Para ello debemos determinar la naturaleza del mismo...",
            "date": "2014-12-15",
            "author_name": "Humanitatis",
            "categories": "naturaleza,seneca-falls",
            "tags": "documento,seneca,seneca-falls,falls,texto,humanitatis,declaraci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/humanitatismaster.blogspot.com/2014/12/humanitatis-ejemplo-comentario-de-texto-seneca-falls",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://humanitatismaster.blogspot.com/2014/12/ejemplo-comentario-de-texto-seneca-falls.html"
        },
        "humanitatismaster.blogspot.com/2014/12/humanitatis-declaraci%C3%B3n-de-seneca-falls": {
            "title": "Humanitatis: Declaraci\u00f3n de Seneca Falls...",
            "snippet": "Hoy he querido recurrir a un documento fundamental dentro de la historia e indispensable para todas nosotras, las mujeres. Os escaneo la Declaraci\u00f3n de Seneca Falls o, lo que es lo mismo, la Declaraci\u00f3n de Sentimientos...",
            "date": "2014-12-08",
            "author_name": "Humanitatis",
            "categories": "seneca-falls",
            "tags": "mujeres,documento,historia,seneca,seneca_falls,falls,humanitatis,declaraci\u00f3n,sen,ientos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/seneca-falls/humanitatismaster.blogspot.com/2014/12/humanitatis-declaraci%C3%B3n-de-seneca-falls",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=seneca%2Bfalls%2Bseneca%2Bfalls&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://humanitatismaster.blogspot.com/2014/12/declaracion-de-seneca-falls.html"
        }
    }
}