{
    "meta": {
        "portal_name": "internet",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/internet/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internet/internet/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internet/internet/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/internet/internet/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lmcordoba.com.ar/2015/04/el-50%-de-los-adolescentes-se-sinti%C3%B3-mal-en-internet": {
            "title": "El 50% de los adolescentes se sinti\u00f3 mal en Internet, pero no habl\u00f3... - LA MA\u00d1ANA de C\u00f3rdoba...",
            "snippet": "LA MA\u00d1ANA de C\u00f3rdobaEl 50% de los adolescentes se sinti\u00f3 mal en Internet, pero no habl\u00f3...LA MA\u00d1ANA de C\u00f3rdobaUna encuesta realizada a 650 j\u00f3venes de 15 a 17 a\u00f1os de escuelas p\u00fablicas y privadas arroj\u00f3 adem\u00e1s que el 40% revel\u00f3 que alguna...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "escuela,internet",
            "tags": "revel\u00f3,internet,ma\u00f1ana,c\u00f3rdoba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/lmcordoba.com.ar/2015/04/el-50%-de-los-adolescentes-se-sinti%C3%B3-mal-en-internet",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=internet&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lmcordoba.com.ar/nota/202435_el-50-de-los-adolescentes-se-sintio-mal-en-internet-pero-no-hablo-con-los-padres-al-respecto"
        },
        "elmundo.es/2015/04/el-inicio-de-la-venta-entradas-sueltas-garantiza-los-primeros-no": {
            "title": "El inicio de la venta de entradas sueltas garantiza los primeros 'no hay billetes'en San Isidro...",
            "snippet": "Este lunes a las 10 de la ma\u00f1ana ha comenzado la venta de localidades sueltas para la Feria de San Isidro, tanto en las taquillas de la plaza como por tel\u00e9fono e internet. La masiva afluencia de aficionados, muchos de ellos junto a las taquillas...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "internet",
            "tags": "tel\u00e9fono,ma\u00f1ana,san,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/elmundo.es/2015/04/el-inicio-de-la-venta-entradas-sueltas-garantiza-los-primeros-no",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=internet&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/27/553e16e8e2704e2e478b4576.html"
        },
        "hispanidad.com/2015/04/internet-gana-por-primera-vez-a-la-radio-el-62-4%": {
            "title": "Internet gana, por primera vez, a la radio: el 62,4% lo usan habitualmente...",
            "snippet": "No es ning\u00fan secreto que Internet crece cada mes y se va haciendo m\u00e1s fuerte en el panorama medi\u00e1tico espa\u00f1ol. En concreto, ha superado por primera vez a la radio en nivel de penetraci\u00f3n (62,4% frente a 60,4%), seg\u00fan el \u00faltimo Estudio General...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "radio,internet",
            "tags": "estudio,\u00fal,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/hispanidad.com/2015/04/internet-gana-por-primera-vez-a-la-radio-el-62-4%",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=internet&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispanidad.com/Breves/internet-gana-por-primera-vez-a-la-radio-el-624-lo-usan-habitualmente-20150427-169664.html"
        },
        "nacion.com/2015/04/muchos-ya-prefieren-ver-la-televisi%C3%B3n-en-internet-naci%C3%B3n-costa-rica": {
            "title": "Muchos ya prefieren ver la televisi\u00f3n en Internet - La Naci\u00f3n Costa Rica...",
            "snippet": "La Naci\u00f3n Costa RicaMuchos ya prefieren ver la televisi\u00f3n en InternetLa Naci\u00f3n Costa RicaLos \u00c1ngeles. EFE. A la hora de consumir televisi\u00f3n, la mayor\u00eda de los estadounidenses ya prefiere hacerlo a trav\u00e9s de Internet, revel\u00f3 un estudio...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "television,internet",
            "tags": "revel\u00f3,estudio,trav\u00e9s,naci\u00f3n,naci\u00f3n_costa,costa,naci\u00f3n_costa_rica,costa_rica,rica,televisi\u00f3n,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/nacion.com/2015/04/muchos-ya-prefieren-ver-la-televisi%C3%B3n-en-internet-naci%C3%B3n-costa-rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=internet&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nacion.com/tecnologia/avances/prefieren-ver-television-Internet_0_1484051615.html"
        },
        "oem.com.mx/2015/04/subi%C3%B3-20%-compra-por-internet-de-seguros-para-autos-el-sol": {
            "title": "Subi\u00f3 20% compra por internet de seguros para autos - El Sol de M\u00e9xico...",
            "snippet": "El Sol de M\u00e9xicoSubi\u00f3 20% compra por internet de seguros para autosEl Sol de M\u00e9xicoCiudad de M\u00e9xico.- La contrataci\u00f3n de seguros automotrices por internet tuvo un incremento de 20 por ciento en 2014 comparado con 2013, pues en M\u00e9xico existen...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "internet",
            "tags": "internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/oem.com.mx/2015/04/subi%C3%B3-20%-compra-por-internet-de-seguros-para-autos-el-sol",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=internet&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oem.com.mx/elsoldemexico/notas/n3787225.htm"
        },
        "milenio.com/2015/04/creo-que-debemos-ense%C3%B1ar-literatura-de-internet": {
            "title": "Creo que debemos ense\u00f1ar literatura de internet -...",
            "snippet": "que debemos ense\u00f1ar literatura de internet que debemos ense\u00f1ar literatura de internet. La especialista en educaci\u00f3n afirma que el actual m\u00e9todo de ense\u00f1anza corresponde al ritmo industrial de hace 150 a\u00f1os, y no al mundo globalizado impulsado...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "literatura,internet",
            "tags": "mundo,hace,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/milenio.com/2015/04/creo-que-debemos-ense%C3%B1ar-literatura-de-internet",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=internet&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://milenio.com/cultura/ensenar-literatura-internet_0_507549270.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/el-internet-de-las-cosas-es-m%C3%A1s-revolucionario-que-original": {
            "title": "El Internet de las Cosas es m\u00e1s revolucionario que el Internet original de los noventa...",
            "snippet": "John Bates es uno de los pioneros del llamado Internet de las Cosas y en el an\u00e1lisis de datos masivos. De hecho, est\u00e1 reconocido como una de las 50 personas m\u00e1s influyentes del mundo en el campo de la tecnolog\u00eda seg\u00fan diferentes organizaciones...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "tecnologia,internet",
            "tags": "mundo,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/eldiario.es/2015/04/el-internet-de-las-cosas-es-m%C3%A1s-revolucionario-que-original",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=internet&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/turing/big_data/Internet-Cosas-revolucionario-original-noventa_0_380412935.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/desconectarse-de-internet-es-una-herramienta-revolucionaria": {
            "title": "Desconectarse de internet es una herramienta revolucionaria...",
            "snippet": "Remedios Zafra (C\u00f3rdoba, 1973) ha pasado las \u00faltimas dos d\u00e9cadas estudiando las relaciones entre el yo y el nosotros en la era digital, c\u00f3mo se construye sociedad en internet y c\u00f3mo la red construye una nueva sociedad. Escritora y profesora de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "sociedad,internet",
            "tags": "red,nueva,dos,\u00fal,internet,c\u00f3rdoba,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/elconfidencial.com/2015/04/desconectarse-de-internet-es-una-herramienta-revolucionaria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=internet&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/cultura/2015-04-27/desconectarse-de-internet-es-una-herramienta-revolucionaria_780366/"
        },
        "nacion.com/2015/04/el-futuro-de-internet-est%C3%A1-en-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-la-naci%C3%B3n-costa": {
            "title": "'El futuro de Internet est\u00e1 en el tel\u00e9fono m\u00f3vil'- La Naci\u00f3n Costa Rica...",
            "snippet": "La Naci\u00f3n Costa Rica'El futuro de Internet est\u00e1 en el tel\u00e9fono m\u00f3vil'La Naci\u00f3n Costa RicaQuiz\u00e1s por esa raz\u00f3n, Fadi Chehad\u00e9, el presidente de la Corporaci\u00f3n de Internet para la Asignaci\u00f3n de Nombres y N\u00fameros (ICANN), considera que su...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "internet",
            "tags": "naci\u00f3n,naci\u00f3n_costa,costa,naci\u00f3n_costa_rica,costa_rica,rica,tel\u00e9fono,internet",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/nacion.com/2015/04/el-futuro-de-internet-est%C3%A1-en-tel%C3%A9fono-m%C3%B3vil-la-naci%C3%B3n-costa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=internet&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nacion.com/data/Futuro-Internet-telefono_movil_0_1483851628.html"
        },
        "voltairenet.org/2015/04/bcp-y-fallas-por-internet-red-voltaire": {
            "title": "BCP y fallas por Internet - Red Voltaire...",
            "snippet": "BCP y fallas por InternetRed VoltaireSoy cliente del Banco de Cr\u00e9dito del Per\u00fa (BCP) hace m\u00e1s de una d\u00e9cada, cuando en un trabajo me abrieron una cuenta en donde depositaban mi sueldo. R\u00e1pidamente me gust\u00f3 usar la banca por internet del BCP:...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "internet",
            "tags": "hace,red,internet,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/internet/voltairenet.org/2015/04/bcp-y-fallas-por-internet-red-voltaire",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=internet&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://voltairenet.org/article187421.html"
        }
    }
}