{
    "meta": {
        "portal_name": "ganaderias",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ganaderias/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ganaderias/ganaderias/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ganaderias/ganaderias/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ganaderias/ganaderias/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.es/2015/04/cordones-contin%C3%BAa-su-preparaci%C3%B3n-en-el-campo-de-la-mano-alfonso": {
            "title": "Cordones contin\u00faa su preparaci\u00f3n en el campo de la mano de Alfonso Romero...",
            "snippet": "El novillero de Albacete Jorge Cordones contin\u00faa estos d\u00edas su preparaci\u00f3n en el campo de manos del torero murciano retirado Alfonso Romero Rocamora, con el que ha asistido a tentaderos en varias ganader\u00edas. Tras su paso por las ganader\u00edas de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "torero,ganaderias",
            "tags": "torero,campo,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/abc.es/2015/04/cordones-contin%C3%BAa-su-preparaci%C3%B3n-en-el-campo-de-la-mano-alfonso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ganaderias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1848268"
        },
        "mundotoro.com/2015/04/ganader%C3%ADas-jos%C3%A9-luis-pereira-dias-p%C3%A9goras-y-soc-agro-pecu%C3%A1ria-greg%C3%B3rio": {
            "title": "Ganader\u00edas: Jos\u00e9 Luis Pereira Dias, P\u00e9goras y Soc. Agro-Pecu\u00e1ria Greg\u00f3rio Oliveira...",
            "snippet": "Equipo Mundotoro Contacto Aviso Legal Aviso Cookies Reg\u00edstrate Auditado por OJD Mapaweb p\u00e1gina de inicio...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "equipo,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/mundotoro.com/2015/04/ganader%C3%ADas-jos%C3%A9-luis-pereira-dias-p%C3%A9goras-y-soc-agro-pecu%C3%A1ria-greg%C3%B3rio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ganaderias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mundotoro.com/cartel-taurino/garvao-09-05-2015/45855"
        },
        "aplausos.es/2015/04/los-toros-de-istres": {
            "title": "Los toros de Istres...",
            "snippet": "Bernard Marsella, empresario de la plaza del Palio de Istres, ha visitado junto a miembros de la Comisi\u00f3n Tarurina de la citada localidad francesa las ganader\u00edas anunciadas en la pr\u00f3xima feria de junio. Tras ser recibidos en Trujillo en casa del...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "feria,junio,toros,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/aplausos.es/2015/04/los-toros-de-istres",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ganaderias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aplausos.es/noticia/28229/Noticias/Los-toros-de-Istres.html"
        },
        "lanacion.com.co/2015/04/vuelve-la-feria-agroindustrial-naci%C3%B3": {
            "title": "Vuelve la Feria Agroindustrial - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "Diario del HuilaVuelve la Feria AgroindustrialLa Naci\u00f3 feria tendr\u00e1 exposici\u00f3n equina Grado A, exposici\u00f3n bovina Grado B y encuentro surcolombiano de ganader\u00edas de alto estatus sanitario. Expo Agrohuila es considerada la feria agr\u00edcola m\u00e1s...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "feria,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/lanacion.com.co/2015/04/vuelve-la-feria-agroindustrial-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ganaderias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.co/index.php/noticias-regional/huila/item/251061-vuelve-la-feria-agroindustrial"
        },
        "diariopalentino.es/2015/04/un-convenio-entre-la-diputaci%C3%B3n-y-campa-beneficiar%C3%A1-a-28-ganader%C3%ADas": {
            "title": "Un convenio entre la Diputaci\u00f3n y Campa beneficiar\u00e1 a 28 ganader\u00edas...",
            "snippet": "La presidenta de la Instituci\u00f3n Provincial y los responsables de Infraestructuras y Desarrollo Agrario, Agropal y la asociaci\u00f3n, visitaron ayer en Nestar una explotaci\u00f3n para ver el trabajo que se realiza en estas instalaciones Ana Mar\u00eda Asenjo...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/diariopalentino.es/2015/04/un-convenio-entre-la-diputaci%C3%B3n-y-campa-beneficiar%C3%A1-a-28-ganader%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ganaderias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariopalentino.es/noticia/Z6F749E36-994C-2157-7410B5BC4E3749D5/20150421/convenio/diputacion/campa/beneficiara/28/ganaderias"
        },
        "imagenzac.com.mx/2015/04/ganader%C3%ADa-la-soledad-imagen-de-zacatecas-comunicado-prensa-registro": {
            "title": "Ganader\u00eda La Soledad - Imagen de Zacatecas (Comunicado de prensa) (Registro)...",
            "snippet": "Imagen de Zacatecas (Comunicado de prensa) (Registro)Ganader\u00eda La SoledadImagen de Zacatecas (Comunicado de prensa) (Registro)Volvemos a retomar el tema de las ganader\u00edas mexicanas. \u00bfRecuerdan nuestros amables lectores los nombres de: Cuatro...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/imagenzac.com.mx/2015/04/ganader%C3%ADa-la-soledad-imagen-de-zacatecas-comunicado-prensa-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ganaderias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://imagenzac.com.mx/nota/ganaderia-la-soledad-21-12-fp"
        },
        "lne.es/2015/04/cangas-reunir%C3%A1-417-asturianas-de-los-valles-en-su-concurso": {
            "title": "Cangas reunir\u00e1 417 asturianas de los valles en su concurso...",
            "snippet": "D. \u00c1LVAREZ Cangas del Narcea se prepara para acoger el XXVII Concurso Subasta Nacional de la raza Asturiana de los Valles el fin de semana del 25 y 26 de abril. En total, participar\u00e1n 143 ganader\u00edas que se trasladar\u00e1n al municipio cangu\u00e9s desde...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "concurso,nacional,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/lne.es/2015/04/cangas-reunir%C3%A1-417-asturianas-de-los-valles-en-su-concurso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ganaderias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lne.es/occidente/2015/04/18/cangas-reunira-417-asturianas-valles/1743173.html"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/coria-apuesta-por-ganader%C3%ADas-punteras-en-sus-calles-para-los-sanjuanes": {
            "title": "Coria apuesta por ganader\u00edas punteras en sus calles para los Sanjuanes 2015...",
            "snippet": "Coria (C\u00e1ceres), 17 abr (EFE).- Las fiestas de San Juan de Coria (C\u00e1ceres), declaradas de inter\u00e9s tur\u00edstico nacional y que tendr\u00e1n lugar el pr\u00f3ximo mes de junio, contar\u00e1n este a\u00f1o con once ganader\u00edas en los encierros de los Sanjuanes, tres...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "encierro,ganaderias",
            "tags": "nacional,junio,san,ganader\u00edas,tres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/elconfidencial.com/2015/04/coria-apuesta-por-ganader%C3%ADas-punteras-en-sus-calles-para-los-sanjuanes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ganaderias&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-04-17/coria-apuesta-por-ganaderias-punteras-en-sus-calles-para-los-sanjuanes-2015_552994/"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/04/ganader%C3%ADa-sustentable-en-el-noroeste-la-voz-del-interior": {
            "title": "Ganader\u00eda sustentable en el noroeste - La Voz del Interior...",
            "snippet": "Ganader\u00eda sustentable en el noroesteLa Voz del InteriorLa Secretar\u00eda de Ganader\u00eda de la Provincia y Sociedades Rurales del Noroeste cordob\u00e9s vienen organizando una serie de Jornadas Ganaderas e impulsan la participaci\u00f3n directa de los...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "ganader\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/lavoz.com.ar/2015/04/ganader%C3%ADa-sustentable-en-el-noroeste-la-voz-del-interior",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ganaderias%2Bganaderias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/la-voz-del-campo/ganaderia-sustentable-en-el-noroeste"
        },
        "elobservador.com.uy/2015/04/la-ganader%C3%ADa-se-aleja-de-los-tres-millones-terneros-el-observador": {
            "title": "La ganader\u00eda se aleja de los tres millones de terneros - El Observador...",
            "snippet": "La ganader\u00eda se aleja de los tres millones de ternerosEl ObservadorEntre 2010 y 2013 pareci\u00f3 que la ganader\u00eda lograr\u00eda un objetivo largamente ansiado y pronosticado. Las lluvias y los altos precios pon\u00edan en camino a la ganader\u00eda uruguaya de...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "ganader\u00eda,tres",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elobservador.com.uy/2015/04/la-ganader%C3%ADa-se-aleja-de-los-tres-millones-terneros-el-observador",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ganaderias%2Bganaderias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elobservador.com.uy/noticia/302899/la-ganaderia-se-aleja-de-los-tres-millones-de-terneros/"
        }
    }
}