{
    "meta": {
        "portal_name": "ganaderias",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ganaderias/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ganaderias/ganaderias/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ganaderias/ganaderias/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ganaderias/ganaderias/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lapoderosa.fm/2015/04/joselito-adame-da-a-conocer-ganader%C3%ADas-para-su-encerrona": {
            "title": "Joselito Adame da a conocer ganader\u00edas para su encerrona.",
            "snippet": "Un total de ocho ganader\u00edas son las que formar\u00e1n parte de la Encerrona que tendr\u00e1 el diestro de Aguascalientes, Joselito Adame, para este d\u00eda 25 de abril en la Plaza de Toros Monumental en el quinto festejo del Serial...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "slipkorn_667@hotmail.com (REDACCI\u00d3N)",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "toros,abril,son,ganader\u00edas,aguascalientes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/lapoderosa.fm/2015/04/joselito-adame-da-a-conocer-ganader%C3%ADas-para-su-encerrona",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lapoderosa.fm/index.php/deportes-movil/63-sports-local/24442-joselito-adame-da-a-conocer-ganaderias-para-su-encerrona"
        },
        "agendahidalguense.com/2015/04/por-primera-vez-en-hidalgo-las-mejores-ganader%C3%ADas-del-pa%C3%ADs": {
            "title": "Por primera vez en Hidalgo las mejores ganader\u00edas del pa\u00eds en la...",
            "snippet": "... de Hidalgo a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Desarrollo Agropecuario y Holstein de M\u00e9xico. El Centro de Convenciones Tuzoforum albergar\u00e1 del 9 al 11 julio a las mejores ganader\u00edas del pa\u00eds; destacan conferencias y talleres...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "agendahidalguense, diario digital",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "primera,mejores,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/agendahidalguense.com/2015/04/por-primera-vez-en-hidalgo-las-mejores-ganader%C3%ADas-del-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://agendahidalguense.com/2015/04/22/por-primera-vez-en-hidalgo-las-mejores-ganaderias-del-pais-en-la-expo-fonaholstein/"
        },
        "cordobataurina.blogspot.com/2015/04/a-que-ganaderias-pertenecen-los-neofitos-c%C3%B3rdoba-taurina": {
            "title": "a que ganaderias pertenecen los neofitos? - C\u00f3rdoba Taurina...",
            "snippet": "\u00bfA qu\u00e9 ganader\u00edas pertenecen estos ejemplares? Publicado.... Raso de Portillo: los toros castellanos - Los toros de la ganader\u00eda de Raso de Portillo, son un reflejo de la tradici\u00f3n castellana del ganado bravo. Ubicada en los...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Cordoba Taurina",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "son,ganado,ganader\u00edas,taurina,publicado,toros,bravo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/cordobataurina.blogspot.com/2015/04/a-que-ganaderias-pertenecen-los-neofitos-c%C3%B3rdoba-taurina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cordobataurina.blogspot.com/2015/04/a-que-ganaderias-pertenecen-los-neofitos.html"
        },
        "terrasdeiria.com/2015/04/ganader%C3%ADas-de-toda-galicia-estar%C3%A1n-en-los-concursos-caballos": {
            "title": "Ganader\u00edas de toda Galicia estar\u00e1n en los concursos de caballos...",
            "snippet": "Criadores de los municipios de A Estrada, Vilagarc\u00eda, Bri\u00f3n, Oza-Cesures, Ferrol, Boqueix\u00f3n, Zas y Muras han confirmado su participaci\u00f3n el domingo por la ma\u00f1ana en el primero de los concursos puntuables para la Copa...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "turismo",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "participaci\u00f3n,domingo,caballos,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/terrasdeiria.com/2015/04/ganader%C3%ADas-de-toda-galicia-estar%C3%A1n-en-los-concursos-caballos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://terrasdeiria.com/ganaderias-de-toda-galicia-estaran-en-los-concursos-de-caballos-del-domingo-de-pascua/"
        },
        "circuitostaurinos.es/2015/04/ganader%C3%ADas-de-la-feria-bego%C3%B1a-2015-circuitos-taurinos": {
            "title": "Ganader\u00edas de la Feria de Bego\u00f1a 2015 Circuitos Taurinos...",
            "snippet": "La empresa Circuitos Taurinos anuncia el elenco ganadero para la pr\u00f3xima Feria de Bego\u00f1a 2015 que se desarrollar\u00e1 del 9 al 16 de agosto. Seis corridas de toros (una de ellas mixta) y una novillada con picadores. Corridas...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Javier Arroyo",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "taurinos,ganader\u00edas,feria,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/circuitostaurinos.es/2015/04/ganader%C3%ADas-de-la-feria-bego%C3%B1a-2015-circuitos-taurinos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://circuitostaurinos.es/ganaderias-de-la-feria-de-begona-2015/"
        },
        "torosmatesanz.com/2015/03/semana-pascua-taurina-y-concurso-de-ganader%C3%ADas-en-onda-2015": {
            "title": "Semana Pascua Taurina y Concurso de Ganader\u00edas en Onda 2015...",
            "snippet": "La localidad de Onda, conocida por sus numerosas sueltas de toros en las calles, celebra desde el pr\u00f3ximo 4 al 12 de abril su vig\u00e9simo segunda semana taurina y su d\u00e9cimo noveno concurso de ganader\u00edas a nivel nacional,...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Redacci\u00f3n TorosMatesanz",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "abril,semana,taurina,celebra,localidad,concurso,ganader\u00edas,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/torosmatesanz.com/2015/03/semana-pascua-taurina-y-concurso-de-ganader%C3%ADas-en-onda-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://torosmatesanz.com/semana-pascua-taurina-concurso-ganaderias-onda-2015/"
        },
        "torosmatesanz.com/2015/03/las-principales-ganader%C3%ADas-de-corro-en-los-festejos-betera": {
            "title": "Las principales ganader\u00edas de corro en los festejos de Betera...",
            "snippet": "La pe\u00f1a taurina Los Beteranos, de la localidad valenciana de Betera, celebra como ya es tradicional cada a\u00f1o sus festejos taurinos populares durante los meses de abril y mayo con las principales ganader\u00edas de corro en...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Redacci\u00f3n TorosMatesanz",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "celebra,tradicional,taurinos,durante,abril,localidad,taurina,ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/torosmatesanz.com/2015/03/las-principales-ganader%C3%ADas-de-corro-en-los-festejos-betera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://torosmatesanz.com/las-principales-ganaderias-corro-los-festejos-betera/"
        },
        "fototaurololi.blogspot.com/2015/03/moncada-v-concurso-de-ganader%C3%ADas-fotograf%C3%ADa-taurina-loli": {
            "title": "MONCADA - V Concurso de Ganader\u00edas - Fotograf\u00eda Taurina Loli...",
            "snippet": "Hola de nuevo chics...!! La semana pasada estuvimos en Moncada (Valencia), en su V Concurso de Ganader\u00edas, con la participaci\u00f3n de la ganader\u00eda La Paloma, pues bien, este pasado s\u00e1bado, 7 de Marzo, volvimos otra...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Loli Jim\u00e9nez",
            "categories": "fotografia,ganaderias",
            "tags": "bien,participaci\u00f3n,ganader\u00edas,semana,taurina,moncada,concurso,valencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/fototaurololi.blogspot.com/2015/03/moncada-v-concurso-de-ganader%C3%ADas-fotograf%C3%ADa-taurina-loli",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fototaurololi.blogspot.com/2015/03/moncada-v-concurso-de-ganaderias.html"
        },
        "locurataurina.blogspot.com/2015/03/moncada-camara-2-concurso-de-ganaderias-locura-taurina": {
            "title": "moncada:(camara 2) concurso de ganaderias... - locura taurina...",
            "snippet": "MONCADA:(CAMARA 2) CONCURSO DE GANADERIAS:GANADERIA GREGORIO DE JESUS 08-03-2015. Publicado por ISMAEL MORATILLA en 12:30 Enviar por correo electr\u00f3nicoEscribe un blogCompartir con...",
            "date": "2015-03-08",
            "author_name": "ISMAEL MORATILLA",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "ganaderias,concurso,concurso_de_ganaderias,taurina,moncada,camara,publicado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/locurataurina.blogspot.com/2015/03/moncada-camara-2-concurso-de-ganaderias-locura-taurina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://locurataurina.blogspot.com/2015/03/moncadaconcurso-de-ganaderiasganaderia.html"
        },
        "banderillasnegras.blogspot.com/2015/02/banderillas-negras-ganader%C3%ADas-alfarerodeoro2015": {
            "title": "BANDERILLAS NEGRAS: GANADER\u00cdAS ALFARERODEORO2015...",
            "snippet": "El Alfarero de Oro 2015 de Villaseca de la Sagra ya tiene ganader\u00edas para este certamen de novilladas que se celebrar\u00e1 en el mes de septiembre (5,6,7,9 10). Este a\u00f1o se celebrar\u00e1n cinco novilladas picadas y la variedad...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Alcobendas82",
            "categories": "ganaderias",
            "tags": "ganader\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/ganaderias/banderillasnegras.blogspot.com/2015/02/banderillas-negras-ganader%C3%ADas-alfarerodeoro2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ganaderias%2Bganaderias&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://banderillasnegras.blogspot.com/2015/02/ganaderias-alfarerodeoro2015.html"
        }
    }
}