{
    "meta": {
        "portal_name": "ferias-taurinas",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ferias-taurinas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ferias-taurinas/ferias-taurinas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ferias-taurinas/ferias-taurinas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ferias-taurinas/ferias-taurinas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "es.paperblog.com/2015/04/izquierda-unida-los-verdes-inicia-una-campa%C3%B1a-contra-gastos-en-comilonas": {
            "title": "Izquierda Unida Los Verdes inicia una campa\u00f1a contra los gastos en comilonas del Alcalde de...",
            "snippet": "Gran parte de estas comilonas, que viene denunciando IU desde febrero del a\u00f1o 2013, se desarrollan con personajes del mundo taurino, o en ferias taurinas, as\u00ed como con altos cargos de la Comunidad de Madrid. La dieta b\u00e1sica del Alcalde consiste...",
            "date": "2015-04-17",
            "tags": "mundo,gran,ferias,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/04/izquierda-unida-los-verdes-inicia-una-campa%C3%B1a-contra-gastos-en-comilonas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ferias%2Btaurinas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/izquierda-unida-los-verdes-inicia-una-campana-contra-los-gastos-en-comilonas-del-alcalde-de-moralzarzal-3165335/"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/en-el-norte-centro-y-sur-del-per%C3%BA-se-van-organizando": {
            "title": "En el norte, centro y sur del Per\u00fa se van organizando las ferias... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioEn el norte, centro y sur del Per\u00fa se van organizando las ferias...El ComercioLas primeras ferias taurinas se van organizando en cada una de las ciudades, en las que se desea brindar este a\u00f1o una feria, a\u00fan mejor que la del a\u00f1o...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "ferias,sur,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.pe/2015/04/en-el-norte-centro-y-sur-del-per%C3%BA-se-van-organizando",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=ferias%2Btaurinas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/blog/fiestabrava/2015/04/en-el-norte-centro-y-sur-del-peru-se-van-organizando-las-ferias-taurinas"
        },
        "latribunadeciudadreal.es/2015/04/estreno-de-lujo-en-el-mundo-del-toro": {
            "title": "Estreno de lujo en el mundo del toro...",
            "snippet": "Asimismo, el secretario del club explic\u00f3 que este nuevo espacio, destinado fundamentalmente a seguir las retransmisiones en directo por televisi\u00f3n de las grandes ferias taurinas, cuenta con una pantalla de gran formato y un moderno proyector de...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "television",
            "tags": "gran,espacio,mundo,toro,ferias,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/latribunadeciudadreal.es/2015/04/estreno-de-lujo-en-el-mundo-del-toro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ferias%2Btaurinas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latribunadeciudadreal.es/noticia/Z0AFA06E8-E4DE-9E53-91C24E794C39EA75/20150414/estreno/lujo/mundo/toro"
        },
        "eldigitaldealbacete.com/2015/04/los-miura-pisar%C3%A1n-el-ruedo-de-villarrobledo": {
            "title": "Los Miura pisar\u00e1n el ruedo de Villarrobledo...",
            "snippet": "al tiempo que afirmaba que han venido a esta plaza para quedarse y hacer que tenga una de la mejores ferias taurinas que se celebran en la regi\u00f3n. Con relaci\u00f3n a la ganader\u00eda seleccionada para el principal festejo, dijo que estos toros...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "ferias,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldigitaldealbacete.com/2015/04/los-miura-pisar%C3%A1n-el-ruedo-de-villarrobledo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=ferias%2Btaurinas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldigitaldealbacete.com/2015/04/11/los-miura-pisaran-el-ruedo-de-villarrobledo/"
        }
    }
}