{
    "meta": {
        "portal_name": "ferias-taurinas",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ferias-taurinas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ferias-taurinas/ferias-taurinas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ferias-taurinas/ferias-taurinas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ferias-taurinas/ferias-taurinas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "alternativa.torosradio.com/2015/04/emilio-mu%C3%B1oz-v%C3%A1zquez-figura-del-toreo-billboard": {
            "title": "EMILIO MU\u00d1OZ V\u00c1ZQUEZ: FIGURA DEL TOREO, DEL BILLBOARD...",
            "snippet": "... realiza este reportaje como un sincero y profundo reconocimiento a lo que Emilio logr\u00f3 aquella tarde y en virtud de lo que acontece hoy en la Feria de Sevilla, una de las m\u00e1s grandes ferias taurinas del mundo. Pero antes...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Alternativa TorosRadio",
            "tags": "figura,toreo,ferias,sevilla,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alternativa.torosradio.com/2015/04/emilio-mu%C3%B1oz-v%C3%A1zquez-figura-del-toreo-billboard",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alternativa.torosradio.com/blog/?p=1807"
        },
        "deltoroalinfinito.blogspot.com/2015/03/del-toro-al-infinito-las-ferias-taurinas-en-venezuela": {
            "title": "Del toro al infinito: Las ferias taurinas en Venezuela/por EL VITO,...",
            "snippet": "En la d\u00e9cada de los a\u00f1os sesenta y debido al gran auge que tom\u00f3 la fiesta brava en Venezuela se desencaden\u00f3 con la instituci\u00f3n de ferias taurinas, la construcci\u00f3n de plazas monumentales. Proliferaban las Pe\u00f1as Taurinas.",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "Juan Lamarca",
            "tags": "taurinas,toro,ferias,gran",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deltoroalinfinito.blogspot.com/2015/03/del-toro-al-infinito-las-ferias-taurinas-en-venezuela",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deltoroalinfinito.blogspot.com/2015/03/las-ferias-taurinas-en-venezuela-por-el.html"
        },
        "noticias.terra.com.pe/2015/01/valdemorillo-abrir%C3%A1-el-6-de-febrero-circuito-ferias-taurinas": {
            "title": "Valdemorillo abrir\u00e1 el 6 de febrero el circuito de ferias taurinas en...",
            "snippet": "La feria de San Blas y La Candelaria, de la localidad madrile\u00f1a de Valdemorillo, abrir\u00e1 el primer fin de semana de febrero el circuito de los ciclos taurinos espa\u00f1oles de 2015, con la celebraci\u00f3n de dos corridas de toros y una...",
            "date": "2015-01-06",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "celebraci\u00f3n,dos,toros,san,ferias,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.terra.com.pe/2015/01/valdemorillo-abrir%C3%A1-el-6-de-febrero-circuito-ferias-taurinas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.terra.com.pe/mundo/europa/valdemorillo-abrira-el-6-de-febrero-el-circuito-de-ferias-taurinas-en-espana,da53634fd4aba410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html"
        },
        "blogs.elcorreo.com/2014/12/nadie-quiere-organizar-las-dos-pr%C3%B3ximas-ferias-taurinas-de-vitoria": {
            "title": "Nadie quiere organizar las dos pr\u00f3ximas ferias taurinas de Vitoria...",
            "snippet": "toros. por I\u00d1AKI CERRAJERIA. ARABA/\u00c1LAVA. Nadie. Ninguna empresa taurina ha mostrado un especial inter\u00e9s por organizar las dos pr\u00f3ximas ferias de la capital alavesa.. de...",
            "date": "2014-12-26",
            "author_name": "I\u00d1AKI CERRAJERIA",
            "tags": "taurinas,dos,pr\u00f3ximas,ferias,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.elcorreo.com/2014/12/nadie-quiere-organizar-las-dos-pr%C3%B3ximas-ferias-taurinas-de-vitoria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.elcorreo.com/inakicerrajeria/2014/12/26/vitoria-redactara-un-nuevo-pliego-para-la-plaza-de-toros-ante-el-nulo-interes-de-las-empresas/"
        },
        "juliobetancur.com/2014/12/ram%C3%B3n-ospina-ausencia-y-vac%C3%ADo-en-ferias-taurinas-columna-vip": {
            "title": "Ram\u00f3n Ospina, ausencia y vac\u00edo en ferias taurinas - Columna VIP...",
            "snippet": "Ram\u00f3n Ospina, ausencia y vac\u00edo en ferias taurinas. Carlos Alberto Ospina Mac\u00edas, periodista taurino y heredero del insobornable Ram\u00f3n Ospina, \u00bfqu\u00e9 opina de los carteles 2015? -La Corporaci\u00f3n Plaza de Toros La...",
            "date": "2014-12-15",
            "author_name": "Julio Betancur",
            "tags": "plaza,ferias,taurinas,taurino,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juliobetancur.com/2014/12/ram%C3%B3n-ospina-ausencia-y-vac%C3%ADo-en-ferias-taurinas-columna-vip",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juliobetancur.com/index.php?option=com_content&view=article&id=4728:ramon-ospina-ausencia-y-vacio-en-ferias-taurinas&catid=11:entretenimiento&Itemid=15"
        },
        "radiosegovia.com/2014/11/la-autogesti%C3%B3n-de-las-ferias-taurinas-tiene-futuro-si-se-escucha": {
            "title": "La autogesti\u00f3n de las ferias taurinas tiene futuro si se escucha a las...",
            "snippet": "La Pe\u00f1a Taurina El Encierro reuni\u00f3 el pasado viernes a las distintas formaciones pol\u00edticas que pueden presentarse a las pr\u00f3ximas elecciones municipales de 2015 para analizar el presente y futuro de la feria taurina de...",
            "date": "2014-11-24",
            "author_name": "Cristina Sancho",
            "categories": "encierro,politica",
            "tags": "presente,ferias,taurinas,pr\u00f3ximas,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/radiosegovia.com/2014/11/la-autogesti%C3%B3n-de-las-ferias-taurinas-tiene-futuro-si-se-escucha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiosegovia.com/2014/11/24/la-autogestion-tiene-futuro-si-se-escucha-a-las-asociaciones/"
        },
        "skyguatemala.tv/2014/05/sky-event-ferias-taurinas-2014-ca-rd": {
            "title": "SKY EVENT FERIAS TAURINAS 2014 CA-RD...",
            "snippet": "Calendario de las Ferias taurinas 2014. Se agregan las siguientes ferias: FECHA EVENTO CIUDAD 20 y 21 de Junio Feria de las Hogueras Alicante Del 5 al 14 de julio San Fermin Pamplona 19 y 20 de Julio Feria de []...",
            "date": "2014-05-24",
            "author_name": "SKY\u00ae Guatemala Television Satelital PBX 22674484/85",
            "categories": "ferias-taurinas",
            "tags": "ferias,san,ciudad,ferias_taurinas,taurinas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ferias-taurinas/skyguatemala.tv/2014/05/sky-event-ferias-taurinas-2014-ca-rd",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ferias%2Btaurinas&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://skyguatemala.tv/2014/05/24/sky-event-ferias-taurinas-2014-ca-rd/"
        },
        "laeconomiadeltoro.wordpress.com/2013/11/las-ferias-taurinas-de-arles-dejan-3-4-millones-euros": {
            "title": "Las ferias taurinas de Arles dejan 3,4 millones de euros en taquilla...",
            "snippet": "\"La gente responde muy bien y en la ciudad hay un gran ambiente. Hay que recordar que Arles es una peque\u00f1a ciudad, por lo que esto tiene m\u00e1s m\u00e9rito. Es cierto que la crisis en Francia es grave, y por eso no esperamos...",
            "date": "2013-11-27",
            "author_name": "diegosanchezdelacruz",
            "tags": "tiene,ciudad,muy,bien,ferias,taurinas,gran,ambiente,francia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laeconomiadeltoro.wordpress.com/2013/11/las-ferias-taurinas-de-arles-dejan-3-4-millones-euros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ferias%2Btaurinas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laeconomiadeltoro.wordpress.com/2013/11/27/las-ferias-taurinas-de-arles-dejan-34-millones-de-euros-en-taquilla/"
        }
    }
}