{
    "meta": {
        "portal_name": "computadoras-militares",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/computadoras-militares/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-militares/computadoras-militares/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-militares/computadoras-militares/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-militares/computadoras-militares/blogs.json"
    },
    "items": {
        "juventudrebelde.cu/2015/05/venezuela-sentencia-a-militares-implicados-en-operaci%C3%B3n-jeric%C3%B3": {
            "title": "Venezuela sentencia a militares implicados en Operaci\u00f3n Jeric\u00f3...",
            "snippet": "Los militares fueron detenidos entre marzo y abril del pasado a\u00f1o. En aquel momento, el presidente del Parlamento, Diosdado Cabello, revel\u00f3 el plan y detall\u00f3 que tras la confiscaci\u00f3n de computadoras a los referidos militares se hallaron pruebas...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "computadora",
            "tags": "presidente,abril,militares,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/juventudrebelde.cu/2015/05/venezuela-sentencia-a-militares-implicados-en-operaci%C3%B3n-jeric%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcomputadoras%2Bmilitares&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://juventudrebelde.cu/deportes/internacionales/2015-05-06/venezuela-sentencia-a-militares-implicados-en-operacion-jerico/"
        },
        "dialogo-americas.com/2015/04/brasil-ampl%C3%ADa-su-arsenal-de-defensa-antia%C3%A9rea": {
            "title": "Brasil ampl\u00eda su arsenal de defensa antia\u00e9rea...",
            "snippet": "Sistemas de armas de baja altura La puesta en marcha de veh\u00edculos de alto rendimiento es tambi\u00e9n un importante componente de un sistema de defensa antia\u00e9rea. Entre el 14 y el 17 de abril, un equipo de militares... y tiro, computadoras, radios y...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "radio,computadora",
            "tags": "abril,militares,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/dialogo-americas.com/2015/04/brasil-ampl%C3%ADa-su-arsenal-de-defensa-antia%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bcomputadoras%2Bmilitares&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://dialogo-americas.com/es/articles/rmisa/features/2015/04/28/feature-01"
        }
    }
}