{
    "meta": {
        "portal_name": "tauromaquia",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tauromaquia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tauromaquia/tauromaquia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tauromaquia/tauromaquia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tauromaquia/tauromaquia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "manzanaresenimagenes.blogspot.com/2015/04/manzanares-en-im%C3%A1genes-la-pe%C3%B1a-taurina-s%C3%A1nchez-mej%C3%ADas": {
            "title": "Manzanares en Im\u00e1genes: La pe\u00f1a taurina S\u00e1nchez Mej\u00edas de...",
            "snippet": "La pe\u00f1a taurina S\u00e1nchez Mej\u00edas de Manzanares, lleva la tauromaquia a la Universidad de Tallinn en Estonia, gracias al manzanare\u00f1o y profesor de Espa\u00f1ol Alberto L\u00f3pez de Pablo M\u00e1rquez. Mediante una videoconferencia...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Jos\u00e9 Antonio Romero G\u00f3mez-Pastrana",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "pablo,espa\u00f1ol,alberto,l\u00f3pez,taurina,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/manzanaresenimagenes.blogspot.com/2015/04/manzanares-en-im%C3%A1genes-la-pe%C3%B1a-taurina-s%C3%A1nchez-mej%C3%ADas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia%2Btauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://manzanaresenimagenes.blogspot.com/2015/04/la-pena-taurina-sanchez-mejias-de.html"
        },
        "lamejortoros.com/2015/04/se-declara-la-tauromaquia-patrimonio-cultural-espa%C3%B1ol-mejor": {
            "title": "Se declara La Tauromaquia patrimonio cultural espa\u00f1ol La Mejor...",
            "snippet": "Se declara La Tauromaquia patrimonio cultural espa\u00f1ol. por Alberto Lopera. La ley, que tiene su origen en una Iniciativa Legislativa Popular respaldada con firmas para que los toros fueran declarados bien de...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Alberto Lopera",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "tiene,alberto,patrimonio,patrimonio-cultural,cultural,espa\u00f1ol,declara,tauromaquia,mejor,ley,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/lamejortoros.com/2015/04/se-declara-la-tauromaquia-patrimonio-cultural-espa%C3%B1ol-mejor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lamejortoros.com/2015/04/21/espana-declara-la-tauromaquia-patrimonio-cultural/"
        },
        "pulsoslp.com.mx/2015/04/feria-nacional-de-san-marcos-ligada-a-la-tauromaquia-pulso": {
            "title": "Feria Nacional de San Marcos ligada a la tauromaquia Pulso...",
            "snippet": "tauromaquia La Feria Nacional de San Marcos est\u00e1 ligada a la tauromaquia y para muestra est\u00e1 la exposici\u00f3n del Museo Taurino Mexicano, que re\u00fane m\u00e1s de 500 objetos mexicanos y espa\u00f1oles como trajes de luces,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "1",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "mexicano,re\u00fane,museo,museo_taurino,museo_taurino_mexicano,taurino,taurino_mexicano,muestra,exposici\u00f3n,ligada,san,san_marcos,marcos,feria,feria_nacional,nacional,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/pulsoslp.com.mx/2015/04/feria-nacional-de-san-marcos-ligada-a-la-tauromaquia-pulso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia%2Btauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pulsoslp.com.mx/2015/04/20/feria-nacional-de-san-marcos-ligada-a-la-tauromaquia/"
        },
        "ahtm.wordpress.com/2015/04/la-tauromaquia-en-re-flexi%C3%B3n-cuarta-parte": {
            "title": "LA TAUROMAQUIA EN RE FLEXI\u00d3N. (CUARTA PARTE...",
            "snippet": "ANTROPOLOG\u00cdA Desafortunadamente, y tras exhaustiva b\u00fasqueda de reflexiones surgidas desde este campo de investigaci\u00f3n, no existen (salvo que suceda lo contrario), trabajos que aborden a la tauromaquia elaborados...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Jos\u00e9 Francisco Coello Ugalde",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "contrario,parte,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/ahtm.wordpress.com/2015/04/la-tauromaquia-en-re-flexi%C3%B3n-cuarta-parte",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ahtm.wordpress.com/2015/04/20/la-tauromaquia-en-re-flexion-cuarta-parte/"
        },
        "alternativa.torosradio.com/2015/04/16-de-abril-hechos-que-marcaron-la-historia-tauromaquia": {
            "title": "16 de abril: Hechos que marcaron la historia de la tauromaquia...",
            "snippet": "Un d\u00eda como hoy sucedieron hechos relevantes que son parte importante de la historia de la tauromaquia, a pesar de ser en a\u00f1os distintos todos coinciden en la fecha y en dicha importancia. 1. F. G\u00f3mez El Gallo matador...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Anubia Rios",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "g\u00f3mez,d\u00eda,parte,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/alternativa.torosradio.com/2015/04/16-de-abril-hechos-que-marcaron-la-historia-tauromaquia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia%2Btauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alternativa.torosradio.com/blog/?p=1756"
        },
        "elaragueno.com.ve/2015/04/tricentenario-de-la-tauromaquia-en-aragua-el-arag%C3%BCe%C3%B1o": {
            "title": "Tricentenario de la tauromaquia en Aragua El Arag\u00fce\u00f1o...",
            "snippet": "En momentos cuando cursa en el despacho del Defensor del Pueblo un anteproyecto de ley para eliminar de la faz de la tierra venezolana la tauromaquia, ocurre que en diciembre pr\u00f3ximo se conmemoran los 300 a\u00f1os de...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "tuliojgomez@gmail.com (Tulio)",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "diciembre,ley,eliminar,tauromaquia,pr\u00f3ximo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/elaragueno.com.ve/2015/04/tricentenario-de-la-tauromaquia-en-aragua-el-arag%C3%BCe%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia%2Btauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elaragueno.com.ve/tricentenario-de-la-tauromaquia-en-aragua/"
        },
        "cajasol.es/2015/04/ii-taller-de-tauromaquia-en-la-maestranza-fundaci%C3%B3n-cajasol": {
            "title": "II Taller de Tauromaquia en La Maestranza - Fundaci\u00f3n Cajasol...",
            "snippet": "Espectacular semana de ense\u00f1anza y toros la que se ha vivido en la plaza de toros de La Maestranza con m\u00e1s de personas, entre ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos disfrutando y aprendiendo con el II Taller de Tauromaquia...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Fundacion Cajasol",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "j\u00f3venes,ni\u00f1os,semana,tauromaquia,toros,plaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/cajasol.es/2015/04/ii-taller-de-tauromaquia-en-la-maestranza-fundaci%C3%B3n-cajasol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cajasol.es/ninos-jovenes-y-adultos-disfrutan-del-ii-taller-de-tauromaquia-en-la-maestranza/"
        },
        "blogs.publico.es/2015/04/jaulas-vac%C3%ADas-los-taurinos-mienten-y-saben-que-opini%C3%B3n": {
            "title": "Jaulas Vac\u00edas Los taurinos mienten y saben que mienten. - Opini\u00f3n...",
            "snippet": "Los taurinos mienten cuando dicen que la tauromaquia es el segundo espect\u00e1culo de masas en Espa\u00f1a, mienten porque las propias encuestas del Ministerio de Cultura dicen lo contrario, que tan s\u00f3lo el 8,5% de los...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Silvia Barquero",
            "categories": "tauromaquia,cultura",
            "tags": "contrario,porque,segundo,taurinos,tauromaquia,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/blogs.publico.es/2015/04/jaulas-vac%C3%ADas-los-taurinos-mienten-y-saben-que-opini%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia%2Btauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.publico.es/jaulas-vacias/2015/04/09/los-taurinos-mienten-y-saben-que-mienten/"
        },
        "portal.plazatoroscali.com/2015/04/plaza-de-toros-el-legado-la-tauromaquia-en-cali": {
            "title": "Plaza de Toros EL LEGADO DE LA TAUROMAQUIA EN CALI...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os presidiendo la Plaza de Toros de Cali S.A, el respetado Ingeniero Alfredo Dom\u00ednguez Borrero, entreg\u00f3 su cargo al economista y Master en Administraci\u00f3n el Doctor Alfonso Otoya Mej\u00eda. La sucesi\u00f3n se dio el d\u00eda 26...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "admin",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "d\u00eda,toros,tauromaquia,plaza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/portal.plazatoroscali.com/2015/04/plaza-de-toros-el-legado-la-tauromaquia-en-cali",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=tauromaquia%2Btauromaquia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://portal.plazatoroscali.com/boletin-de-prensa-no-3-el-legado-de-la-tauromaquia-en-cali-ahora-a-cargo-del-doctor-alfonso-otoya-mejia/"
        },
        "vinalopodigit.wordpress.com/2015/02/i-congreso-internacional-de-la-tauromaquia-como-patrimonio-cultural": {
            "title": "I Congreso Internacional de la Tauromaquia como patrimonio cultural...",
            "snippet": "La web del I Congreso Internacional de la Tauromaquia recibe visitas en su primera semana Internautas de M\u00e9xico, Francia, Rusia, Colombia, Portugal, Italia y Alemania se han interesado []...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "vinalopodigital",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "primera,semana,patrimonio,patrimonio-cultural,cultural,congreso,congreso_internacional,internacional,tauromaquia,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/vinalopodigit.wordpress.com/2015/02/i-congreso-internacional-de-la-tauromaquia-como-patrimonio-cultural",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=tauromaquia%2Btauromaquia&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://vinalopodigit.wordpress.com/2015/02/27/i-congreso-internacional-de-la-tauromaquia-como-patrimonio-cultural/"
        }
    }
}