{
    "meta": {
        "portal_name": "tauromaquia",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/tauromaquia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tauromaquia/tauromaquia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tauromaquia/tauromaquia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/tauromaquia/tauromaquia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcomercio.com/2015/04/la-historia-del-toreo-en-el-pa%C3%ADs-se-cont%C3%B3-una-cantata": {
            "title": "La historia del toreo en el pa\u00eds se cont\u00f3 en una cantata - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioLa historia del toreo en el pa\u00eds se cont\u00f3 en una cantataEl ComercioLa idea es educar a la gente sobre la tauromaquia, que es parte de nuestra identidad como riobambe\u00f1os y de nuestra cultura. Con estos espacios buscamos atraer la...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "cultura,tauromaquia",
            "tags": "cultura,comercio,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/elcomercio.com/2015/04/la-historia-del-toreo-en-el-pa%C3%ADs-se-cont%C3%B3-una-cantata",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tauromaquia%2Btauromaquia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/tendencias/toreo-fiestapopular-tradicion-mestizaje-toros.html"
        },
        "hoytamaulipas.net/2015/04/mar%C3%ADa-toledo-unir%C3%A1-por-primera-vez-su-m%C3%BAsica-flamenca": {
            "title": "Mar\u00eda Toledo unir\u00e1 por primera vez su m\u00fasica flamenca a la... - Hoy Tamaulipas...",
            "snippet": "Mar\u00eda Toledo unir\u00e1 por primera vez su m\u00fasica flamenca a la...Hoy TamaulipasM\u00e9xico,(Notimex).- La cantante espa\u00f1ola Mar\u00eda Toledo expres\u00f3 que ser\u00e1 la primera vez que una su m\u00fasica flamenca con la tauromaquia, y esto ocurrir\u00e1 el pr\u00f3ximo...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "primera,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/hoytamaulipas.net/2015/04/mar%C3%ADa-toledo-unir%C3%A1-por-primera-vez-su-m%C3%BAsica-flamenca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tauromaquia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hoytamaulipas.net/notas/176705/Maria-Toledo-unira-por-primera-vez-su-musica-flamenca-a-la-tauromaquia.html"
        },
        "antena2.com.co/2015/04/atenci%C3%B3n-espa%C3%B1a-declara-a-la-tauromaquia-patrimonio-cultural-antena-2-comunicado": {
            "title": "\u00a1Atenci\u00f3n! Espa\u00f1a declara a la tauromaquia patrimonio cultural - Antena 2 (Comunicado de prensa)...",
            "snippet": "Antena 2 (Comunicado de prensa) (Registro) (blog)\u00a1Atenci\u00f3n! Espa\u00f1a declara a la tauromaquia patrimonio culturalAntena 2 (Comunicado de prensa) (Registro) (blog)La tauromaquia fue declarada este mi\u00e9rcoles por el Senado Patrimonio Cultural de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "prensa,espa\u00f1a,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/antena2.com.co/2015/04/atenci%C3%B3n-espa%C3%B1a-declara-a-la-tauromaquia-patrimonio-cultural-antena-2-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tauromaquia%2Btauromaquia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://antena2.com.co/noticias/atenci-n-espa-declara-la-tauromaquia-patrimon-81636"
        },
        "rotativo.com.mx/2015/04/feria-nacional-de-san-marcos-ligada-a-la-tauromaquia-rotativo-quer%C3%A9taro": {
            "title": "Feria Nacional de San Marcos ligada a la tauromaquia - Rotativo de Quer\u00e9taro...",
            "snippet": "Feria Nacional de San Marcos ligada a la tauromaquiaRotativo de Quer\u00e9taroAguascalientes, 20 Abr (Notimex).- La Feria Nacional de San Marcos est\u00e1 ligada a la tauromaquia y para muestra est\u00e1 la exposici\u00f3n del Museo Taurino Mexicano, que re\u00fane...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "taurino,feria,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/rotativo.com.mx/2015/04/feria-nacional-de-san-marcos-ligada-a-la-tauromaquia-rotativo-quer%C3%A9taro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tauromaquia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rotativo.com.mx/deportes/401157-feria-nacional-de-san-marcos-ligada-a-la-tauromaquia/"
        },
        "cultoro.com/2015/04/la-tauromaquia-se-ense%C3%B1a-en-universidad": {
            "title": "La Tauromaquia se ense\u00f1a en la Universidad...",
            "snippet": "El pasado viernes se clausur\u00f3 con \u00e9xito el I Encuentro sobre Tauromaquia celebrado en la sede de la Universidad Men\u00e9ndez Pelayo de Sevilla. Se entregaron los diplomas distintivos despu\u00e9s de la \u00faltima charla organizada para el curso,...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "charla,curso,tauromaquia,encuentro,sevilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/cultoro.com/2015/04/la-tauromaquia-se-ense%C3%B1a-en-universidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tauromaquia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultoro.com/noticias/2015/4/20/tauromaquia-ensena-universidad-9965.html"
        },
        "yucatan.com.mx/2015/04/con-pasi%C3%B3n-taurina-el-diario-de-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Con pasi\u00f3n taurina - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "El Diario de Yucat\u00e1nCon pasi\u00f3n taurinaEl Diario de Yucat\u00e1nSu gusto por la tauromaquia es lo que le inspira a crear, a reflejar en versos o pinturas la fiesta brava, y todo la que \u00e9sta encierra, antes, durante y despu\u00e9s de que \u00e9sta termina.",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "fiesta,diario,taurina,tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/yucatan.com.mx/2015/04/con-pasi%C3%B3n-taurina-el-diario-de-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tauromaquia%2Btauromaquia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/imagen/arte-y-cultura/con-pasion-taurina"
        },
        "es.euronews.com/2015/04/tribeca-va-a-los-toros-con-antonio-barrera-y-su-fascinaci%C3%B3n": {
            "title": "Tribeca va a los toros con Antonio Barrera y su fascinaci\u00f3n por la... - euronews...",
            "snippet": "euronewsTribeca va a los toros con Antonio Barrera y su fascinaci\u00f3n por la...euronewsPorque lejos de ser una gran estrella de la tauromaquia, el torero se retir\u00f3 en 2012 tras una carrera discreta y sin grandes triunfos en las principales plazas,...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "estrella,tauromaquia,torero",
            "tags": "gran,toros,tauromaquia,torero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/torero/es.euronews.com/2015/04/tribeca-va-a-los-toros-con-antonio-barrera-y-su-fascinaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=tauromaquia%2Btauromaquia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.euronews.com/teletipos/3008250-tribeca-va-a-los-toros-con-antonio-barrera-y-su-fascinacion-por-la-muerte/"
        },
        "teleprensa.com/2015/04/clausura-del-curso-sobre-tauromaquia-en-la-uimp-sevilla": {
            "title": "Clausura del curso sobre tauromaquia en la UIMP Sevilla sevilla...",
            "snippet": "D\u00e1vila Miura ha clausurado este mediod\u00eda en la Casa de la Provincia de Sevilla el 'I Encuentro sobre Tauromaquia: Sociedad y Cultura', curso que por primera vez ha trasladado las aulas de la UIMP Sevilla a una plaza de toros. El...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "tauromaquia,sociedad,cultura",
            "tags": "curso,primera,sevilla,tauromaquia,encuentro,cultura,plaza,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/teleprensa.com/2015/04/clausura-del-curso-sobre-tauromaquia-en-la-uimp-sevilla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tauromaquia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teleprensa.com/sevilla/clausura-del-curso-sobre-tauromaquia-en-la-uimp-sevilla-sevilla.html"
        },
        "larioja.com/2015/04/tauromaquia-con-sabor-y-color-riojano": {
            "title": "Tauromaquia con sabor y color riojano...",
            "snippet": "No fue f\u00e1cil all\u00e1 por el a\u00f1o 2000 ponerlo en marcha, ni tampoco ha sido nada f\u00e1cil mantenerlo a lo largo de todo este tiempo. Pero este a\u00f1o ha sido algo m\u00e1s sencillo gracias a nuestros patrocinadores. De esta manera el presidente del Centro...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "tauromaquia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/larioja.com/2015/04/tauromaquia-con-sabor-y-color-riojano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tauromaquia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://larioja.com/culturas/201504/17/tauromaquia-sabor-color-riojano-20150417005932-v.html"
        },
        "cultoro.com/2015/04/los-j%C3%B3venes-con-la-tauromaquia-charla-coloquio-de-nngg-en-defensa": {
            "title": "Los j\u00f3venes con la Tauromaquia, charla-coloquio de NNGG en defensa de la Fiesta...",
            "snippet": "Con el objetivo de mostrar el compromiso de los j\u00f3venes con la Tauromaquia y rendir un particular alegato en defensa de la Fiesta, Nuevas Generaciones Salamanca celebra este s\u00e1bado 18 de abril una charla coloquio en el Hotel Rona Dalbaa las 12:00h...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "tauromaquia",
            "tags": "charla,s\u00e1bado,j\u00f3venes,tauromaquia,fiesta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.co/tauromaquia/cultoro.com/2015/04/los-j%C3%B3venes-con-la-tauromaquia-charla-coloquio-de-nngg-en-defensa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=tauromaquia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultoro.com/noticias/2015/4/16/los-jovenes-tauromaquia-charla-coloquio-nngg-defensa-fiesta-9889.html"
        }
    }
}