{
    "meta": {
        "portal_name": "duatlon",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/duatlon/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/duatlon/duatlon/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/duatlon/duatlon/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/duatlon/duatlon/blogs.json"
    },
    "items": {
        "oaxacacapital.com/2015/04/preparado-para-reto-m%C3%A1s-oaxacacapital": {
            "title": "Preparado para reto m\u00e1s - OaxacaCapital...",
            "snippet": "OaxacaCapitalPreparado para reto m\u00e1sOaxacaCapitalEn este duatl\u00f3n Sears 2015 'Gil'buscar\u00e1 mantener el nivel que ha mostrado en su etapa competitiva, su meta es calificar a los Juegos Paral\u00edmpicos en la prueba de triatl\u00f3n, pero dicho proceso se...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "triatlon,duatlon",
            "tags": "prueba,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/oaxacacapital.com/2015/04/preparado-para-reto-m%C3%A1s-oaxacacapital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=duatlon%2Bduatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oaxacacapital.com/index.php?option=com_content&view=article&id=4409:preparado-para-reto-mas&catid=104:atletismo&Itemid=704"
        },
        "eldiariomontanes.es/2015/04/el-parque-de-los-tres-pescadores-acoger%C3%A1-i-duatl%C3%B3n-villa-laredo": {
            "title": "El Parque de los Tres Pescadores acoger\u00e1 el 'I Duatl\u00f3n Villa de Laredo'...",
            "snippet": "El Parque de los Tres Pescadores ser\u00e1 el centro neur\u00e1lgico del 'I Duatl\u00f3n Villa de Laredo'que se celebra el 25 de abril. La prueba pondr\u00e1 al l\u00edmite la resistencia de un m\u00e1ximo de 240 participantes que conforman la inscripci\u00f3n, ya cerrada, a...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "participantes,prueba,m\u00e1ximo,abril,duatl\u00f3n,villa,tres,parque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/eldiariomontanes.es/2015/04/el-parque-de-los-tres-pescadores-acoger%C3%A1-i-duatl%C3%B3n-villa-laredo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=duatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiariomontanes.es/castro-oriental/201504/16/parque-tres-pescadores-acogera-20150416193158.html"
        },
        "regiondigital.com/2015/04/la-fundaci%C3%B3n-j%C3%B3venes-y-deporte-pone-en-marcha-su-iii-circuito": {
            "title": "La Fundaci\u00f3n J\u00f3venes y Deporte pone en marcha su III Circuito Baby Duatl\u00f3n...",
            "snippet": "Cookie es un fichero que se descarga en su ordenador al acceder a determinadas p\u00e1ginas web. Las cookies permiten a una p\u00e1gina web, entre otras cosas, almacenar y recuperar informaci\u00f3n sobre los h\u00e1bitos de navegaci\u00f3n de un usuario o de su equipo...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "duatlon,deporte",
            "tags": "web,circuito,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/regiondigital.com/2015/04/la-fundaci%C3%B3n-j%C3%B3venes-y-deporte-pone-en-marcha-su-iii-circuito",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=duatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://regiondigital.com/noticias/deportes/235817-la-fundacion-jovenes-y-deporte-pone-en-marcha-su-iii-circuito-baby-duatlon.html"
        },
        "murcia.com/2015/04/tres-duatletas-cehegineros-participan-en-el-campeonato-de-espa%C3%B1a-duatl%C3%B3n": {
            "title": "Tres duatletas cehegineros participan en el Campeonato de Espa\u00f1a de Duatl\u00f3n...",
            "snippet": "La ciudad de Soria ha acogido el Campeonato de Espa\u00f1a de Duatl\u00f3n, en el que Ceheg\u00edn ha estado representado por los duatletas Crist\u00f3bal Guill\u00e9n, Estanislao Lorencio y Laura Dur\u00e1n Morote, los cuales forman parte de la AD Ceheg\u00edn. Por los...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "tres,campeonato,espa\u00f1a,duatl\u00f3n,soria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/murcia.com/2015/04/tres-duatletas-cehegineros-participan-en-el-campeonato-de-espa%C3%B1a-duatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=duatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://murcia.com/cehegin/noticias/2015/04/16-tres-duatletas-cehegineros-participan-en-el-campeonato-de-espana-de-duatlon.asp"
        },
        "lasprovincias.es/2015/04/andrea-fern%C3%A1ndez-s%C3%A9ptima-en-el-nacional-de-duatl%C3%B3n-cadete": {
            "title": "Andrea Fern\u00e1ndez, s\u00e9ptima en el Nacional de Duatl\u00f3n cadete...",
            "snippet": "Andrea Fern\u00e1ndez, triatleta dianense, acaba de lograr la s\u00e9ptima plaza en el Nacional de Duatl\u00f3n que se celebr\u00f3 en Soria y que cont\u00f3 con 96 participantes. Fern\u00e1ndez, tras una tumultuosa salida se situ\u00f3 en el grupo de cabeza en el primer...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "primer,duatl\u00f3n,soria,participantes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/lasprovincias.es/2015/04/andrea-fern%C3%A1ndez-s%C3%A9ptima-en-el-nacional-de-duatl%C3%B3n-cadete",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=duatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/marina/201504/16/andrea-fernandez-septima-nacional-20150415235944-v.html"
        },
        "diariocronica.com.ar/2015/04/finalizo-el-duatl%C3%B3n-desaf%C3%ADo-acuarium-cr%C3%B3nica-digital": {
            "title": "Finalizo el Duatl\u00f3n Desaf\u00edo Acuarium - Cr\u00f3nica Digital...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica DigitalFinalizo el Duatl\u00f3n Desaf\u00edo AcuariumCr\u00f3nica DigitalEl domingo pasado se realiz\u00f3 la primera fecha del 12mo Campeonato Regional de Duatl\u00f3n donde los participantes se disputaron la Copa Acuarium. La prueba fue fiscalizada y...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "prueba,participantes,campeonato,domingo,pasado,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/diariocronica.com.ar/2015/04/finalizo-el-duatl%C3%B3n-desaf%C3%ADo-acuarium-cr%C3%B3nica-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=duatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocronica.com.ar/130707-finalizo-el-duatlon-desafio-acuarium.html"
        },
        "huelvainformacion.es/2015/04/islantilla-con-el-duatl%C3%B3n": {
            "title": "Islantilla, con el duatl\u00f3n...",
            "snippet": "Las inscripciones para la prueba se pueden hacer en el email, en la web y llamando a los tel\u00e9fonos 959-204500 y 676-348956.",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "web,prueba,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/huelvainformacion.es/2015/04/islantilla-con-el-duatl%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=duatlon&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://huelvainformacion.es/article/deportes/2007694/islantilla/con/duatlon.html"
        },
        "abcsaladillo.com.ar/2015/04/duatl%C3%B3n-en-caz%C3%B3n-abc-saladillo": {
            "title": "Duatl\u00f3n en Caz\u00f3n - ABC Saladillo...",
            "snippet": "Duatl\u00f3n en Caz\u00f3nABC SaladilloEn conferencia de prensa el profesor Oscar Lobos y el secretario de Deportes Pablo Lombardo anunciaron la realizaci\u00f3n del primer Duatl\u00f3n Rural en la localidad de Caz\u00f3n. El mismo se llevar\u00e1 a cabo el 10 de mayo y la...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "primer,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/abcsaladillo.com.ar/2015/04/duatl%C3%B3n-en-caz%C3%B3n-abc-saladillo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=duatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abcsaladillo.com.ar/saladillo/85-deportes/54191-duatlon-en-cazon-.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/duatl%C3%B3n-de-vic-entornointeligente": {
            "title": "Duatl\u00d3n De Vic - EntornoInteligente...",
            "snippet": "Duatl\u00d3n De VicEntornoInteligenteGlobedia Venezuela/La Liga Catalana de Clubs de Duatl\u00f3n de Carretera 2015 ha llegado a su fin, el pasado Domingo 12 de Abril en Vic con una prueba de 7km de Atletismo, 33, 5km de Ciclismo de carretera y 3, 5km de...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "duatlon,atletismo",
            "tags": "prueba,pasado,duatl\u00f3n,domingo,abril,atletismo,ciclismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/atletismo/entornointeligente.com/2015/04/duatl%C3%B3n-de-vic-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=duatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5615796/DuatlOn-De-Vic-13042015"
        },
        "nacion.com/2015/04/duatl%C3%B3n-fue-todo-un-%C3%A9xito-en-la-pista-naci%C3%B3n-costa-rica": {
            "title": "Duatl\u00f3n fue todo un \u00e9xito en la pista - La Naci\u00f3n Costa Rica...",
            "snippet": "La Naci\u00f3n Costa RicaDuatl\u00f3n fue todo un \u00e9xito en la pistaLa Naci\u00f3n Costa RicaCarlos Sequeira disfrut\u00f3 al m\u00e1ximo el duatl\u00f3n de ayer en el Parque Viva, en La Gu\u00e1cima. En la prueba de 5 kil\u00f3metros de atletismo, 10 kil\u00f3metros de ciclismo y...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "atletismo,duatlon",
            "tags": "ciclismo,atletismo,prueba,parque,m\u00e1ximo,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/nacion.com/2015/04/duatl%C3%B3n-fue-todo-un-%C3%A9xito-en-la-pista-naci%C3%B3n-costa-rica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=duatlon&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nacion.com/deportes/otros-deportes/Duatlon-exito-pista_0_1481251926.html"
        }
    }
}