{
    "meta": {
        "portal_name": "duatlon",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/duatlon/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/duatlon/duatlon/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/duatlon/duatlon/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/duatlon/duatlon/blogs.json"
    },
    "items": {
        "josealmagrovalero.com/2015/03/duatl%C3%B3n-de-o%C3%B1ati-jose-almagro-valero": {
            "title": "DUATL\u00d3N DE O\u00d1ATI Jose Almagro Valero...",
            "snippet": "M\u00e1s o menos han pasado 24 horas desde que termin\u00f3 el Duatl\u00f3n de O\u00f1ati. 24 horas en las que he pensado muchas veces qu\u00e9 pod\u00eda haber hecho para ganar a Pello Osoro que me sac\u00f3 12 segundos en meta pero la...",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "Jose Almagro Valero",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "meta,hecho,duatl\u00f3n,jose,jose_almagro,jose_almagro_valero,almagro,almagro_valero,valero,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/josealmagrovalero.com/2015/03/duatl%C3%B3n-de-o%C3%B1ati-jose-almagro-valero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://josealmagrovalero.com/2015/03/duatlon-de-onati.html"
        },
        "triatlonchannel.com/2015/03/emilio-mart%C3%ADn-se-impone-en-el-arranque-del-grand-prix-duatlon": {
            "title": "Emilio Mart\u00edn se impone en el arranque del Grand Prix Duatlon...",
            "snippet": "Emilio_Martin_2014 Un nivel enorme en el inicio de las Grand Prix Duathlon francesas, se dio cita en la localidad de Saint Omer. La prueba constaba de 5000 m de carrera a pie, 20 km de ciclismo y 2500 m de carrera a pie.",
            "date": "2015-03-15",
            "author_name": "admin",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "carrera,localidad,nivel,duatlon,emilio,emilio_mart\u00edn,mart\u00edn,martin,prueba,ciclismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/triatlonchannel.com/2015/03/emilio-mart%C3%ADn-se-impone-en-el-arranque-del-grand-prix-duatlon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlonchannel.com/2015/03/15/emilio-martin-se-impone-en-el-arranque-del-grand-prix-duatlon/"
        },
        "feutri.org/2015/03/duatlon-de-ruta-cach%C3%AD": {
            "title": "DUATLON DE RUTA CACH\u00cd...",
            "snippet": "Por segundo a\u00f1o consecutivo y por tercera ocasi\u00f3n se desarrollara en el distrito de Cach\u00ed, en Para\u00edso de Cartago, la disciplina del duatl\u00f3n de ruta con.",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "CRFeu",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "consecutivo,tercera,duatl\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/feutri.org/2015/03/duatlon-de-ruta-cach%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feutri.org/duatlon-cachi-conquista-el-paraiso/"
        },
        "triatlon.org/2015/03/el-campeonato-de-europa-duatl%C3%B3n-alcobendas-2015-estrena": {
            "title": "El Campeonato de Europa de Duatl\u00f3n - Alcobendas 2015 estrena...",
            "snippet": "El Campeonato de Europa de Duatl\u00f3n de Alcobendas 2015 presenta su nueva p\u00e1gina web e imagen corporativa para vestir a una de las grandes citas europeas del a\u00f1o.",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Comunicacion",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "campeonato,duatl\u00f3n,web",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/triatlon.org/2015/03/el-campeonato-de-europa-duatl%C3%B3n-alcobendas-2015-estrena",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlon.org/triweb/index.php/2015/03/12/el-campeonato-de-europa-de-duatlon-alcobendas-2015-estrena-su-imagen-corporativa/"
        },
        "deportestelde.com/2015/03/el-iii-duatl%C3%B3n-cross-ben%C3%A9fico-atlefulca-bate-record-de-inscripciones": {
            "title": "El III Duatl\u00f3n Cross Ben\u00e9fico Atlefulca bate record de inscripciones...",
            "snippet": "La Concejal\u00eda de Actividad F\u00edsica y Deportes, coordinada por Pablo Rodr\u00edguez, muestra su colaboraci\u00f3n con el III Duatl\u00f3n Cross Ben\u00e9fico Atlefulca, que organizado por el Club Deportivo Atlefulca, cierra hoy el plazo de...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "deportestelde",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "club,organizado,pablo,inscripciones,iii,duatl\u00f3n,duatl\u00f3n_cross,cross,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/deportestelde.com/2015/03/el-iii-duatl%C3%B3n-cross-ben%C3%A9fico-atlefulca-bate-record-de-inscripciones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportestelde.com/el-iii-duatlon-cross-benefico-atlefulca-bate-record-de-inscripciones/"
        },
        "sendaviriato.wordpress.com/2015/03/duatl%C3%B3n-cross-de-mejorada-toledo": {
            "title": "DUATL\u00d3N CROSS DE MEJORADA - TOLEDO...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo 9 de mayo se va a celebrar el duatl\u00f3n cross de Mejorada - Toledo. Aqu\u00ed os dejamos el cartel de la prueba. M\u00e1s informaci\u00f3n en el facebook de...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "sendaviriato",
            "categories": "facebook,duatlon",
            "tags": "informaci\u00f3n,cross,mayo,duatl\u00f3n,duatl\u00f3n_cross,prueba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/sendaviriato.wordpress.com/2015/03/duatl%C3%B3n-cross-de-mejorada-toledo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=duatlon%2Bduatlon&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://sendaviriato.wordpress.com/2015/03/11/duatlon-cross-de-mejorada-toledo/"
        },
        "josealmagrovalero.com/2015/03/duatl%C3%B3n-de-basauri-2015-jose-almagro-valero": {
            "title": "DUATL\u00d3N DE BASAURI 2015 Jose Almagro Valero...",
            "snippet": "Por tercer a\u00f1o consecutivo ayer estuve en el Duatl\u00f3n de Basauri, una prueba que se celebra sobre distancias 6,2-19-3 y en la que por suerte los \u00faltimos a\u00f1os ha hecho muy buen tiempo. Viendo el listado de inscritos hab\u00eda...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "Jose Almagro Valero",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "hecho,celebra,consecutivo,ayer,jose,jose_almagro,jose_almagro_valero,almagro,almagro_valero,valero,duatl\u00f3n,prueba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/josealmagrovalero.com/2015/03/duatl%C3%B3n-de-basauri-2015-jose-almagro-valero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://josealmagrovalero.com/2015/03/duatlon-de-basauri-2015.html"
        },
        "triatlonchannel.com/2015/03/lorenzo-y-molas-se-llevan-el-duatlon-de-sevilla-triatlon-triathlon": {
            "title": "Lorenzo y Molas se llevan el Duatlon de Sevilla Triatlon, Triathlon...",
            "snippet": "duatlon sevilla El V L\u00f3pez de Castro abogados Duatl\u00f3n de Sevilla ha sido la sede de la derrota de Emilio Mart\u00edn en una prueba andaluza. Sergio Lorenzo ya avisaba en la previa que ven\u00eda fuerte y as\u00ed lo ha demostrado.",
            "date": "2015-03-07",
            "author_name": "admin",
            "categories": "triatlon,duatlon",
            "tags": "emilio,emilio_mart\u00edn,mart\u00edn,triatlon,duatl\u00f3n,prueba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/triatlonchannel.com/2015/03/lorenzo-y-molas-se-llevan-el-duatlon-de-sevilla-triatlon-triathlon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://triatlonchannel.com/2015/03/07/lorenzo-y-molas-se-llevan-el-duatlon-de-sevilla/"
        },
        "velociraptor.es/2015/03/i-duatl%C3%B3n-de-categor%C3%ADas-menores-velociraptormp-guadalajara": {
            "title": "I Duatl\u00f3n de Categor\u00edas Menores velociraptormp Guadalajara...",
            "snippet": "En su tercera edici\u00f3n, el Duatl\u00f3n Yebes-Valdeluz, este a\u00f1o Campeonato regional Duatl\u00f3n Sprint de Carretera, y a iniciativa del Club Triatl\u00f3n Guadalajara, quiere dar la oportunidad de participar a los m\u00e1s peque\u00f1os,...",
            "date": "2015-03-05",
            "author_name": "adminayuve",
            "categories": "triatlon,duatlon",
            "tags": "club,triatl\u00f3n,duatl\u00f3n,tercera,campeonato,regional,carretera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/velociraptor.es/2015/03/i-duatl%C3%B3n-de-categor%C3%ADas-menores-velociraptormp-guadalajara",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://velociraptor.es/i-duatlon-de-categorias-menores-yebes/"
        },
        "huetorsantillan.es/2014/11/%C3%A9xito-de-participaci%C3%B3n-y-organizaci%C3%B3n-del-i-duatl%C3%B3n-cross-sierra": {
            "title": "\u00c9xito de participaci\u00f3n y organizaci\u00f3n del I Duatl\u00f3n Cross Sierra de...",
            "snippet": "El domingo 2 de noviembre ha tenido lugar en Hu\u00e9tor Santill\u00e1n el I Duatl\u00f3n Cross Sierra de Hu\u00e9tor, con una climatolog\u00eda envidiable que atrajo a muchas.",
            "date": "2014-11-03",
            "author_name": "Moderador",
            "categories": "duatlon",
            "tags": "noviembre,duatl\u00f3n,duatl\u00f3n_cross,cross,\u00e9xito,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/duatlon/huetorsantillan.es/2014/11/%C3%A9xito-de-participaci%C3%B3n-y-organizaci%C3%B3n-del-i-duatl%C3%B3n-cross-sierra",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=duatlon%2Bduatlon&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://huetorsantillan.es/exito-de-participacion-y-organizacion-del-i-duatlon-cross-sierra-de-huetor/"
        }
    }
}