{
    "meta": {
        "portal_name": "automovilismo-de-velocidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/automovilismo-de-velocidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo-de-velocidad/automovilismo-de-velocidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo-de-velocidad/automovilismo-de-velocidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo-de-velocidad/automovilismo-de-velocidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marca.com/2015/05/mclaren-abandona-el-gris-plata-para-diferenciarse-de-mercedes": {
            "title": "McLaren abandona el gris plata para diferenciarse de Mercedes...",
            "snippet": "La escuder\u00eda brit\u00e1nica ha decidido sustituir los tonos plateados, tradicionales de Mercedes y del automovilismo... El resultado es una decoraci\u00f3n gris grafito din\u00e1mica y agresiva que se complementa con las l\u00edneas de velocidad t\u00edpicas de...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/marca.com/2015/05/mclaren-abandona-el-gris-plata-para-diferenciarse-de-mercedes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/05/motor/formula1/gp-espana/1430847363.html"
        },
        "farodevigo.es/2015/05/una-plataforma-pide-retomar-el-proyecto-del-circuito-de-velocidad-mondariz": {
            "title": "Una plataforma pide retomar el proyecto del circuito de velocidad de Mondariz...",
            "snippet": "La idea de la plataforma es la construcci\u00f3n del circuito permanente de velocidad, donde puedan convivir todas las modalidades deportivas del automovilismo-motociclismo, as\u00ed como otros eventos sociales y de educaci\u00f3n vial que permitan la...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "automovilismo,motociclismo",
            "tags": "circuito,velocidad,automovilismo,motociclismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motociclismo/farodevigo.es/2015/05/una-plataforma-pide-retomar-el-proyecto-del-circuito-de-velocidad-mondariz",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/comarcas/2015/05/06/plataforma-pide-retomar-proyecto-circuito/1234007.html"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/05/joaqu%C3%ADn-chamorro-impuso-su-kartcross-en-viduedo": {
            "title": "Joaqu\u00edn Chamorro impuso su kartcross en Viduedo...",
            "snippet": "semifinales y finales y ayudo desde d\u00edas antes para que el piso del circuito Choqueiro estuviese en perfectas condiciones para la pr\u00e1ctica del automovilismo de velocidad en tierra. Y es que ayer se vivi\u00f3 un excelente d\u00eda de carreras, sobre todo...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "circuito,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/lavozdegalicia.es/2015/05/joaqu%C3%ADn-chamorro-impuso-su-kartcross-en-viduedo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/ourense/2015/05/03/joaquin-chamorro-impuso-kartcross-viduedo/0003_201505O3C15992.htm"
        },
        "bbc.co.uk/2015/04/la-muerte-de-un-joven-piloto-que-cambi%C3%B3-el-automovilismo-bbc": {
            "title": "La muerte de un joven piloto que cambi\u00f3 el automovilismo - BBC Mundo...",
            "snippet": "BBC MundoLa muerte de un joven piloto que cambi\u00f3 el automovilismoBBC Mundo... de seguridad que han mejorado el deporte. Pese al dolor, nunca se ha culpado por haber inculcado el amor por la velocidad a su hijo. \"Esto es lo que hacemos y \u00e9sta es la...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "deporte,automovilismo",
            "tags": "piloto,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/bbc.co.uk/2015/04/la-muerte-de-un-joven-piloto-que-cambi%C3%B3-el-automovilismo-bbc",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bbc.co.uk/mundo/noticias/2015/04/150429_deportes_nascar_muerte_adam_petty_historia_seguridad_automovilismo_jmp"
        },
        "ligapostobon.com.co/2015/04/gabby-chaves-heredero-de-la-pasi%C3%B3n-por-velocidad": {
            "title": "Gabby Chaves, heredero de la pasi\u00f3n por la velocidad...",
            "snippet": "Con tan solo 21 a\u00f1os de edad, el piloto bogotano es el mejor novato... su madre fue piloto de automovilismo y su padre piloto de avi\u00f3n. Fue su abuelo la persona que m\u00e1s influy\u00f3 en su decisi\u00f3n de tomar el camino de la velocidad cuando lo...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "velocidad,piloto,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/ligapostobon.com.co/2015/04/gabby-chaves-heredero-de-la-pasi%C3%B3n-por-velocidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ligapostobon.com.co/deportes/gabby-chaves-heredero-de-la-pasion-por-la-vel-153027"
        },
        "elmundodetehuacan.com/2015/04/nuevo-reto-para-celis-jr": {
            "title": "Nuevo reto para Celis JR...",
            "snippet": "Exactamente un mes despu\u00e9s de lo que ser\u00e1 su debut en Motorland Arag\u00f3n, el oriundo de Tehuac\u00e1n estar\u00e1 presente en en el Principado de M\u00f3naco, sede que ya es toda una tradicional dentro de los grandes seriales de automovilismo de velocidad...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/elmundodetehuacan.com/2015/04/nuevo-reto-para-celis-jr",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundodetehuacan.com/noticias/deportes/34-principal/1631347-DP3+nota+1"
        }
    }
}