{
    "meta": {
        "portal_name": "automovilismo-de-velocidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/automovilismo-de-velocidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo-de-velocidad/automovilismo-de-velocidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo-de-velocidad/automovilismo-de-velocidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo-de-velocidad/automovilismo-de-velocidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "autos.gallito.com.uy/2015/04/resumen-3era-fecha-auvo-noticias-de-autos": {
            "title": "Resumen 3era fecha AUVO - Noticias de autos en...",
            "snippet": "Carolina Larratea hace historia en el Automovilismo Uruguayo En el marco de los 75 a\u00f1os de la Asociaci\u00f3n Uruguaya de Volantes, se disputaron las segundas fechas de los Campeonatos Nacionales de Automovilismo de Velocidad en Pista...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Jorge Bialade",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "campeonatos,campeonatos_nacionales,nacionales,fechas,fecha,automovilismo,resumen,autos,velocidad,pista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/autos.gallito.com.uy/2015/04/resumen-3era-fecha-auvo-noticias-de-autos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://autos.gallito.com.uy/2015/04/resumen-3era-fecha-auvo.html"
        },
        "choyano.wordpress.com/2015/04/s%C3%ADmil-deporte-automovilismo-hiit-vs-cardio-de-larga-duraci%C3%B3n": {
            "title": "S\u00edmil Deporte-Automovilismo: \"HIIT vs Cardio de larga duraci\u00f3n\"...",
            "snippet": "Imagin\u00e1os que el cuerpo es un coche, que consume su combustible. \u00bfC\u00f3mo consume m\u00e1s combustible? 1- \u00bfManteniendo una velocidad moderada y constante? 2- \u00bfRealizando cont\u00ednuamente acelerones y parones? -La respuesta al automovilismo []...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Choyano",
            "categories": "deporte,automovilismo",
            "tags": "c\u00f3mo,deporte,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/choyano.wordpress.com/2015/04/s%C3%ADmil-deporte-automovilismo-hiit-vs-cardio-de-larga-duraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://choyano.wordpress.com/2015/04/16/simil-deporte-automovilismo-hiit-vs-cardio-de-larga-duracion/"
        },
        "jrlemes.com/2015/03/la-federaci%C3%B3n-canaria-de-automovilismo-aprueba-solicitud": {
            "title": "La Federaci\u00f3n Canaria de Automovilismo aprueba la solicitud que...",
            "snippet": "La Federaci\u00f3n Canaria de Automovilismo ha aprobado la solicitud de fechas realizada por el organizador del Campeonato Auton\u00f3mico de Velocidad en Circuito. Las fechas son las siguientes: Calendario Velocidad. Meeting...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "Administrador",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "fechas,campeonato,organizador,automovilismo,velocidad,circuito",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/jrlemes.com/2015/03/la-federaci%C3%B3n-canaria-de-automovilismo-aprueba-solicitud",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jrlemes.com/?p=2811"
        },
        "elacontecer.com.uy/2015/03/arranca-el-automovilismo-de-pista-diario-acontecer": {
            "title": "Arranca el automovilismo de pista Diario El Acontecer...",
            "snippet": "La mesa, presidida por Julio Berges, anunci\u00f3 que las primeras fechas de los Campeonatos Nacionales de Automovilismo de Velocidad en Pista se disputar\u00e1n este fin de semana en el circuito n. 3 del trazado pinaresco, y se...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "trazado,fin,fin-de-semana,semana,circuito,campeonatos,campeonatos_nacionales,nacionales,fechas,pista,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/elacontecer.com.uy/2015/03/arranca-el-automovilismo-de-pista-diario-acontecer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elacontecer.com.uy/25868-noticia-2015-03-13.html"
        },
        "agenciasanluis.com/2014/12/un-amante-y-protagonista-del-automovilismo": {
            "title": "Un amante y protagonista del automovilismo...",
            "snippet": "El piloto puntano Hanna Abdallah vivi\u00f3 de cerca las diferentes competencias que formaron parte de la Semana de la Velocidad. Destac\u00f3 la organizaci\u00f3n del evento y se refiri\u00f3 a su presente en la Clase 2 del Turismo...",
            "date": "2014-12-01",
            "author_name": "Jorge Gallego",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "competencias,automovilismo,piloto,semana,velocidad,destac\u00f3,turismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/agenciasanluis.com/2014/12/un-amante-y-protagonista-del-automovilismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://agenciasanluis.com/notas/2014/11/30/un-amante-y-protagonista-del-automovilismo/"
        },
        "mundodeportesemb.blogspot.com/2014/09/automovilismo-fin-de-semana-a-pura-velocidad-mundo": {
            "title": "AUTOMOVILISMO: FIN DE SEMANA A PURA VELOCIDAD - Mundo...",
            "snippet": "Hoy fue la presentaci\u00f3n oficial donde el intendente de la ciudad que se prepara festejar su cumplea\u00f1os a pura velocidad, recibi\u00f3 a distintas autoridades y personalidades del deporte motor. Rodolfo Dell'Oso (presidente del...",
            "date": "2014-09-05",
            "author_name": "Mundo Deportes Embalse",
            "categories": "deporte,automovilismo",
            "tags": "rodolfo,distintas,deporte,fin,semana,velocidad,automovilismo,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/mundodeportesemb.blogspot.com/2014/09/automovilismo-fin-de-semana-a-pura-velocidad-mundo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mundodeportesemb.blogspot.com/2014/09/automovilismo-fin-de-semana-pura.html"
        },
        "motorvsmotor.com/2014/07/el-campeonato-de-andaluc%C3%ADa-automovilismo-velocidad-2014": {
            "title": "El Campeonato de Andaluc\u00eda de Automovilismo de Velocidad 2014...",
            "snippet": "Los pasado 21 y 22 de Junio se disput\u00f3 en el trazado de Jerez, la primera cita del Campeonato de Andaluc\u00eda de Automovilismo de Velocidad 2014, cita con una escueta inscripci\u00f3n de s\u00f3lo 11 pilotos inscritos. Dicha cita...",
            "date": "2014-07-01",
            "author_name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Mayoral",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "pilotos,trazado,campeonato,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/motorvsmotor.com/2014/07/el-campeonato-de-andaluc%C3%ADa-automovilismo-velocidad-2014",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorvsmotor.com/2014/07/01/el-campeonato-de-andalucia-de-automovilismo-de-velocidad-2014-herido-y-mucho/"
        },
        "riojamotors.com/2014/05/el-cronograma-de-actividades-del-aut%C3%B3dromo-la-rioja": {
            "title": "El cronograma de actividades del aut\u00f3dromo de La Rioja...",
            "snippet": "Este fin de semana se llevar\u00e1 a cabo la tercera fecha del Campeonato Provincial de Automovilismo en pista y la segunda fecha de motociclismo de velocidad.",
            "date": "2014-05-22",
            "author_name": "Noticias NOA",
            "categories": "motociclismo,automovilismo",
            "tags": "pista,pista-la-segunda,segunda,segunda-fecha,fecha,fecha-de-motociclismo,motociclismo,campeonato,campeonato_provincial,provincial,fin,fin-de-semana,semana,semana-se-llevar\u00e1,llevar\u00e1,llevar\u00e1-cabo,cabo,cabo-la-tercera,tercera,tercera-fecha,aut\u00f3dromo,rioja,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/riojamotors.com/2014/05/el-cronograma-de-actividades-del-aut%C3%B3dromo-la-rioja",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://riojamotors.com/2014/05/22/el-cronograma-de-actividades-del-autodromo-de-la-rioja/"
        },
        "riojamotors.com/2014/05/autos-y-motos-en-el-aut%C3%B3dromo-de-la-rioja": {
            "title": "Autos y motos en el aut\u00f3dromo de La Rioja...",
            "snippet": "Este fin de semana se llevar\u00e1 a cabo la tercera fecha del Campeonato Provincial de Automovilismo en pista y la segunda fecha de motociclismo de velocidad.",
            "date": "2014-05-21",
            "author_name": "Noticias NOA",
            "categories": "motociclismo,automovilismo",
            "tags": "pista,pista-la-segunda,segunda,segunda-fecha,fecha,fecha-de-motociclismo,motociclismo,campeonato,campeonato_provincial,provincial,fin,fin-de-semana,semana,semana-se-llevar\u00e1,llevar\u00e1,llevar\u00e1-cabo,cabo,cabo-la-tercera,tercera,tercera-fecha,aut\u00f3dromo,autos,rioja,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/riojamotors.com/2014/05/autos-y-motos-en-el-aut%C3%B3dromo-de-la-rioja",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://riojamotors.com/2014/05/21/autos-y-motos-en-el-autodromo-de-la-rioja/"
        },
        "galatview.com/2014/04/juan-pablo-montoya-piloto-de-automovilismo-velocidad-se-une": {
            "title": "Juan Pablo Montoya, Piloto de Automovilismo de Velocidad, se une...",
            "snippet": "De acuerdo con varios estudios, el 57% de los conductores admiten que han mandado un texto mientras conducen. A partir de hoy, el piloto de automovilismo de velocidad Juan Pablo Montoya se une junto a una importante...",
            "date": "2014-04-04",
            "author_name": "Alfonso",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "importante,varios,piloto,automovilismo,velocidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/galatview.com/2014/04/juan-pablo-montoya-piloto-de-automovilismo-velocidad-se-une",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bde%2Bvelocidad%2Bautomovilismo%2Bde%2Bvelocidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://galatview.com/espanol/juan-pablo-montoya-piloto-de-automovilismo-de-velocidad-se-une-a-un-programa-para-conducir-de-manera-responsable/"
        }
    }
}