{
    "meta": {
        "portal_name": "artes-marciales-mixtas",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-mixtas/artes-marciales-mixtas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-mixtas/artes-marciales-mixtas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-mixtas/artes-marciales-mixtas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "eluniversal.com.mx/2015/05/box-mayweather-favorito-para-ca%C3%ADn-vel%C3%A1squez": {
            "title": "Box Mayweather, favorito para Ca\u00edn Vel\u00e1squez...",
            "snippet": "El peleador de artes marciales mixtas considera favorito al pugilista estadounidense Floyd Mayweather sobre el filipino Manny Pacquiao Ca\u00edn Vel\u00e1squez, peleador de artes marciales mixtas, pronostic\u00f3 un triunfo del boxeador estadunidense Floyd...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "manny,pacquiao,peleador,box,artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eluniversal.com.mx/2015/05/box-mayweather-favorito-para-ca%C3%ADn-vel%C3%A1squez",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eluniversal.com.mx/deportes/2015/box-mayweather-favorito-para-cain-velasquez--1096723.html"
        },
        "deportes.telam.com.ar/2015/04/artes-marciales-mixtas-qu%C3%A9-es-exactamente-una-sumisi%C3%B3n": {
            "title": "Artes Marciales Mixtas: \u00bfQu\u00e9 es exactamente una sumisi\u00f3n?",
            "snippet": "Un error muy com\u00fan entre los nuevos seguidor del MMA, es confundir el concepto de sumisi\u00f3n con el de llave o estrangulaci\u00f3n. Esta confusi\u00f3n, entre observadores, puede causar problemas de apreciaci\u00f3n; pero cuando ocurre entre peleadores, las...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "peleadores,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/deportes.telam.com.ar/2015/04/artes-marciales-mixtas-qu%C3%A9-es-exactamente-una-sumisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://deportes.telam.com.ar/notas/201504/103507-artes-marciales-mixtas-que-es-exactamente-una-sumision.html"
        },
        "espndeportes.espn.go.com/2015/04/cinco-claves-manny-pacquiao": {
            "title": "Cinco claves: Manny Pacquiao...",
            "snippet": "Bernardo Pilatti es escritor, periodista deportivo desde 1978, analista de boxeo y comentarista de Artes Marciales Mixtas (MMA). Ha sido Jefe de Noticias, as\u00ed como presentador de SportsCenter en ESPN Deportes Radio y conductor en el programa A Los...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "radio,artes-marciales-mixtas,boxeo,mma",
            "tags": "programa,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,manny,pacquiao,mma,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/espndeportes.espn.go.com/2015/04/cinco-claves-manny-pacquiao",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://espndeportes.espn.go.com/news/story/_/id/2360533/cinco-claves-manny-pacquiao"
        },
        "opinion.com.bo/2015/04/artes-marciales-mixtas-vuelve-con-expectativa-opini%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "Artes Marciales Mixtas vuelve con expectativa - Opini\u00f3n Bolivia...",
            "snippet": "Opini\u00f3n BoliviaArtes Marciales Mixtas vuelve con expectativaOpini\u00f3n BoliviaR: Las Artes Marciales Mixtas (MMA) han evolucionado mucho en las \u00faltimas d\u00e9cadas en todo el mundo. Se sabe que el origen norteamericano que tiene esta revolucionaria...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "marciales,marciales_mixtas,mixtas,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/opinion.com.bo/2015/04/artes-marciales-mixtas-vuelve-con-expectativa-opini%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opinion.com.bo/opinion/articulos/2015/0427/noticias.php?id=159398"
        },
        "androidsis.com/2015/04/ea-sports-ufc-espectacular-videojuego-de-artes-marciales-mixtas": {
            "title": "EA Sports UFC, espectacular videojuego de artes marciales mixtas...",
            "snippet": "Hoy s\u00e1bado es el d\u00eda del combate, si esta ma\u00f1ana hemos tenido los fatalities m\u00e1s sangrientos y sobrecogedores con Mortal Kombat X, ahora es el momento para las artes marciales mixtas de la mano de EA Sports UFC. Un gran t\u00edtulo en Android que...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "videojuego",
            "tags": "gran,s\u00e1bado,ufc,artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/videojuego/androidsis.com/2015/04/ea-sports-ufc-espectacular-videojuego-de-artes-marciales-mixtas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://androidsis.com/ea-sports-ufc-gran-videojuego-de-artes-marciales-mixtas/"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/artes-marciales-mixtas-en-bogota": {
            "title": "Artes marciales mixtas en Bogota -...",
            "snippet": "Artes marciales mixtas en evento de artes marciales mixtas se realizar\u00e1 desde las 8 de la noche en Hollywood, kil\u00f3metro 4,5, v\u00eda a La Calera. De acuerdo con Giovanny Mu\u00f1oz, director del torneo, la pelea estelar ser\u00e1 entre Juan David Boh\u00f3rquez,...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "pelea,ser\u00e1,v\u00eda,realizar\u00e1,evento,artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltiempo.com/2015/04/artes-marciales-mixtas-en-bogota",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/bogota/artes-marciales-mixtas-en-bogota/15619475"
        },
        "cooperativa.cl/2015/04/el-gimnasio-chimkowe-ser%C3%A1-escenario-de-velada-artes-marciales": {
            "title": "El Gimnasio Chimkowe ser\u00e1 escenario de velada de artes marciales... -...",
            "snippet": "Gimnasio Chimkowe ser\u00e1 escenario de velada de artes marciales... empresa chilena de artes marciales mixtas Masters Fighters Championship (MFC) presentar\u00e1 este s\u00e1bado su onceava edici\u00f3n, donde contar\u00e1 con una cartelera de nivel internacional y...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "cartelera,s\u00e1bado,edici\u00f3n,ser\u00e1,artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cooperativa.cl/2015/04/el-gimnasio-chimkowe-ser%C3%A1-escenario-de-velada-artes-marciales",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/deportes/artes-marciales/el-gimnasio-chimkowe-sera-escenario-de-velada-de-artes-marciales-mixtas/2015-04-24/190420.html"
        },
        "teletica.com/2015/04/mejores-exponentes-de-las-artes-marciales-mixtas-se-citan-este-teletica": {
            "title": "Mejores exponentes de las artes marciales mixtas se citan este... - Teletica...",
            "snippet": "TeleticaMejores exponentes de las artes marciales mixtas se citan este...TeleticaEste mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 el pesaje oficial para el evento CRF Show 16, cartelera de artes marciales mixtas que se realizar\u00e1 este jueves en el club Peppers. La pelea...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "realizar\u00e1,cartelera,evento,exponentes,mejores,artes,marciales,mixtas,pelea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teletica.com/2015/04/mejores-exponentes-de-las-artes-marciales-mixtas-se-citan-este-teletica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://teletica.com/Deportes/88650-Mejores-exponentes-de-las-artes-marciales-mixtas-se-citan-este-jueves-en-el-CRF-Show-16.note.aspx"
        },
        "libero.pe/2015/04/ufc-dos-peruanos-en-reality-de-artes-marciales-mixtas-fotos-l%C3%ADbero": {
            "title": "UFC: Dos peruanos en reality de artes marciales mixtas FOTOS - L\u00edbero...",
            "snippet": "L\u00edberoUFC: Dos peruanos en reality de artes marciales mixtas FOTOSL\u00edberoEntrenando en el lado opuesto de Gastelum est\u00e1 otro campe\u00f3n de The Ultimate Fighter, Nacido Sonora, M\u00e9xico, Hecho en Mexico se mud\u00f3 a Arizona, USA donde desde joven luch\u00f3...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "ufc,artes,marciales,mixtas,ate,fighter",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libero.pe/2015/04/ufc-dos-peruanos-en-reality-de-artes-marciales-mixtas-fotos-l%C3%ADbero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://libero.pe/deportes/2015-04-22-ufc-dos-peruanos-en-reality-de-artes-marciales-mixtas-fotos"
        },
        "marca.com/2015/04/un-espa%C3%B1ol-participar%C3%A1-en-the-ultimate-fighter": {
            "title": "Un espa\u00f1ol participar\u00e1 en 'The Ultimate Fighter'...",
            "snippet": "El espa\u00f1ol Enrique Mar\u00edn, conocido como 'Wasabi', es luchador profesional de MMA (artes marciales mixtas) y participar\u00e1 en la edici\u00f3n latinoamericana de 'The Ultimate Fighter'. El ganador de este programa obtendr\u00e1 un contrato con la mayor...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "mma",
            "tags": "programa,edici\u00f3n,espa\u00f1ol,ate,fighter,mma,artes,marciales,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/marca.com/2015/04/un-espa%C3%B1ol-participar%C3%A1-en-the-ultimate-fighter",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/22/mas_deportes/otros_deportes/1429721171.html"
        }
    }
}