{
    "meta": {
        "portal_name": "artes-marciales-mixtas",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-mixtas/artes-marciales-mixtas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-mixtas/artes-marciales-mixtas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-mixtas/artes-marciales-mixtas/blogs.json"
    },
    "items": {
        "talleratenea.blogspot.com/2015/04/el-taller-de-atenea-las-artes-marciales-mixtas-pancracio": {
            "title": "El taller de Atenea: Las Artes Marciales Mixtas (Pancracio)...",
            "snippet": "Actualmente las artes marciales mixtas y las empresas que se dedican a la organizaci\u00f3n de eventos de este tipo de lucha son muy conocidas, pero aunque la creaci\u00f3n de estas ligas se haya producido en los a\u00f1os 90 y se...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Ricky",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/talleratenea.blogspot.com/2015/04/el-taller-de-atenea-las-artes-marciales-mixtas-pancracio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://talleratenea.blogspot.com/2015/04/las-artes-marciales-mixtas-pancracio.html"
        },
        "losllanosonline.com/2015/04/enzo-s%C3%A1nchez-pelear%C3%A1-ma%C3%B1ana-en-el-luna-park-artes-marciales": {
            "title": "Enzo S\u00e1nchez pelear\u00e1 Ma\u00f1ana en el Luna Park en artes marciales...",
            "snippet": "El luchador chamicalense Enzo S\u00e1nchez combatir\u00e1 ma\u00f1ana sabado 18 de abril en el evento mundial Arena Tour de Artes Marciales Mixtas en el m\u00edtico escenario nacional. Enzo, de una familia de hermanos luchadores,...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "administrador",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "luchadores,luchador,escenario,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,abril,ma\u00f1ana,evento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/losllanosonline.com/2015/04/enzo-s%C3%A1nchez-pelear%C3%A1-ma%C3%B1ana-en-el-luna-park-artes-marciales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://losllanosonline.com/enzo-sanchez-peleara-manana-en-el-luna-park-en-artes-marciales-mixtas/"
        },
        "nuevaya.com.ni/2015/04/lista-cartelera-de-artes-marciales-mixtas-ma%C3%B1ana-en-la-capital": {
            "title": "Lista cartelera de Artes Marciales Mixtas ma\u00f1ana en la capital...",
            "snippet": "Sin ning\u00fan problema se realizo el pesaje de la cartelera de Artes Marciales Mixtas que se protagonizara ma\u00f1ana en el Hotel Las Mercedes de la capital nicarag\u00fcense. En la pelea estelar de la cartelera estar\u00e1n Ricardo La...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Lic. Rivas",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "estelar,ma\u00f1ana,pesaje,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,cartelera,pelea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/nuevaya.com.ni/2015/04/lista-cartelera-de-artes-marciales-mixtas-ma%C3%B1ana-en-la-capital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevaya.com.ni/lista-cartelera-de-artes-marciales-mixtas-manana-en-la-capital/"
        },
        "vivanicaragua.com.ni/2015/04/artes-marciales-mixtas-el-pr%C3%B3ximo-18-de-abril-en-granada": {
            "title": "Artes marciales mixtas el pr\u00f3ximo 18 de abril en Granada...",
            "snippet": "Viva Nicaragua. En Desarrollo. Artes marciales mixtas el pr\u00f3ximo 18 de abril en Granada. Publicado: Mi\u00e9rcoles, 15 de abril 2015 a las 9:39 am; Categor\u00eda: Deportes.; Etiquetas: Lo que se vive. An error occurred. Unable to execute Javascript.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Webmaster",
            "categories": "javascript",
            "tags": "abril,nicaragua,pr\u00f3ximo,artes,marciales,mixtas,granada,mi\u00e9rcoles,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/javascript/vivanicaragua.com.ni/2015/04/artes-marciales-mixtas-el-pr%C3%B3ximo-18-de-abril-en-granada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vivanicaragua.com.ni/2015/04/15/deportes/artes-marciales-mixtas-el-proximo-18-de-abril-en-granada/"
        },
        "nuevaya.com.ni/2015/04/cartelera-de-artes-marciales-mixtas-en-granada-la-nueva-radio-ya": {
            "title": "Cartelera de Artes Marciales Mixtas en Granada - La Nueva Radio YA...",
            "snippet": "Miguelito Espinoza. La promotora de Artes Marciales Mixtas () estar\u00e1 montando cartelera el pr\u00f3ximo 18 de abril en Granada. Un total de siete combates de los cuales cuatro ser\u00e1n profesionales y tres amateur.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Lic. Rivas",
            "categories": "radio,artes-marciales-mixtas",
            "tags": "total,abril,pr\u00f3ximo,nueva,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,cartelera,granada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/nuevaya.com.ni/2015/04/cartelera-de-artes-marciales-mixtas-en-granada-la-nueva-radio-ya",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevaya.com.ni/cartelera-de-artes-marciales-mixtas-en-granada/"
        },
        "noticiaaldia.com/2015/04/la-venezolana-julianna-pe%C3%B1a-destaca-en-las-artes-marciales-mixtas": {
            "title": "La venezolana Julianna Pe\u00f1a destaca en las Artes Marciales Mixtas...",
            "snippet": "La venezolana Julianna Pe\u00f1a destaca en las Artes Marciales Mixtas. Foto: MMAjunkie. Despu\u00e9s de 16 meses fuera de accci\u00f3n, Julianna Pe\u00f1a parec\u00eda no estaba a punto de buscar una oportunidad por el t\u00edtulo pero.",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "Pochaco",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "fuera,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/noticiaaldia.com/2015/04/la-venezolana-julianna-pe%C3%B1a-destaca-en-las-artes-marciales-mixtas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiaaldia.com/2015/04/la-zuliana-julianna-pena-destaca-en-las-artes-marciales-mixtas/"
        },
        "entrenamiento-total.com/2015/04/biomec%C3%A1nica-en-las-artes-marciales-mixtas-entrenamiento-total": {
            "title": "Biomec\u00e1nica en las Artes Marciales Mixtas. Entrenamiento Total...",
            "snippet": "The Striking Thruth es un documental del a\u00f1o 2010 dirigido por Steven J. Wong sobre el famoso ex-campe\u00f3n de artes Marciales Mixtas Georges St-Pierre y el din\u00e1mico luchador de MMA David \"The Crow\" Loiseau.",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Juan Arenillas",
            "categories": "mma,artes-marciales-mixtas",
            "tags": "mma,david,luchador,marciales,marciales_mixtas,mixtas,campe\u00f3n,total,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/entrenamiento-total.com/2015/04/biomec%C3%A1nica-en-las-artes-marciales-mixtas-entrenamiento-total",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entrenamiento-total.com/?p=2701"
        },
        "cahuracan.com/2015/03/pr%C3%A1ctica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu-c-a-hurac%C3%A1n": {
            "title": "Pr\u00e1ctica de artes marciales mixtas y Jiu-jitsu C. A. Hurac\u00e1n...",
            "snippet": "Ac\u00e9rcate a la Sede Social, Av Caseros 3159, a paticipar de las disciplinas Brazilian Jiu Jitsu y Artes Marciales Mixtas, los martes y jueves a las 18 hs. El jiu-jitsu brasile\u00f1o (tambi\u00e9n llamado Brazilian jiu-jitsu o BJJ) es un arte...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "prensa",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "jitsu,brasile\u00f1o,jueves,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,jiu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/cahuracan.com/2015/03/pr%C3%A1ctica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu-c-a-hurac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cahuracan.com/2015/03/17/practica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu/"
        },
        "deportestelde.com/2015/03/el-rita-hern%C3%A1ndez-ser%C3%A1-templo-de-las-artes-marciales-mixtas": {
            "title": "El Rita Hern\u00e1ndez ser\u00e1 el templo de las Artes Marciales Mixtas...",
            "snippet": "El Rita Hern\u00e1ndez ser\u00e1 el templo de las Artes Marciales Mixtas. Cartel. Telde a 11 de marzo de 2015.- La Concejal\u00eda de Actividad F\u00edsica y Deportes, que dirige Pablo Rodr\u00edguez, colabora en la velada de AFL (Ansgar Figthing League) que...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "deportestelde",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "velada,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,hern\u00e1ndez,ser\u00e1,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/deportestelde.com/2015/03/el-rita-hern%C3%A1ndez-ser%C3%A1-templo-de-las-artes-marciales-mixtas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportestelde.com/el-rita-hernandez-sera-el-templo-de-las-artes-marciales-mixtas/"
        },
        "lifestyle.americaeconomia.com/2015/02/kingdom-una-atractiva-serie-basada-en-las-artes-marciales-mixtas": {
            "title": "\"Kingdom\", una atractiva serie basada en las Artes Marciales Mixtas...",
            "snippet": "\"Kingdom\", la nueva producci\u00f3n original de DirecTV, es una serie que se centra en la cultura de las Artes Marciales Mixtas (MMA, por sus siglas en ingl\u00e9s) siendo su escenario California, Estados Unidos. Pero no todo pasa...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "Loreto Oda",
            "categories": "cultura,artes-marciales-mixtas,mma",
            "tags": "escenario,ingl\u00e9s,nueva,artes,artes_marciales,artes_marciales_mixtas,marciales,marciales_mixtas,mixtas,mma",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/lifestyle.americaeconomia.com/2015/02/kingdom-una-atractiva-serie-basada-en-las-artes-marciales-mixtas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bmixtas%2Bartes%2Bmarciales%2Bmixtas&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lifestyle.americaeconomia.com/resenas/directv-estrena-kingdom-una-atractiva-serie-basada-en-las-artes-marciales-mixtas"
        }
    }
}