{
    "meta": {
        "portal_name": "base-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/base-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/felipe-vi-visita-la-base-a%C3%A9rea-de-zaragoza": {
            "title": "Felipe vi visita la base a\u00e9rea de zaragoza...",
            "snippet": "El rey Felipe VI visitar\u00e1 ma\u00f1ana, a las horas, al Ala 15 y al Ala 31 del Ej\u00e9rcito del Aire, que se encuentran en la base a\u00e9rea de Zaragoza. En esta instalaci\u00f3n militar se encuentra el centro europeo para formar instructores de vuelo. El Ala...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "militar,visitar\u00e1,zaragoza,felipe,visita,base,a\u00e9rea,rey,ala,ej\u00e9rcito,aire",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias.lainformacion.com/2015/05/felipe-vi-visita-la-base-a%C3%A9rea-de-zaragoza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/politica/defensa/felipe-vi-visita-la-base-aerea-de-zaragoza_aq43mcVtxLOSmvacfltZ12/"
        },
        "heraldo.es/2015/05/la-misi%C3%B3n-para-buscar-a-espa%C3%B1oles-desaparecidos-parti%C3%B3-este-s%C3%A1bado": {
            "title": "La misi\u00f3n para buscar a espa\u00f1oles desaparecidos parti\u00f3 este s\u00e1bado desde Zaragoza...",
            "snippet": "Los militares de la UME y los miembros del Grupo de Monta\u00f1a de la Guardia Civil que participar\u00e1n en el operativo de b\u00fasqueda de los espa\u00f1oles desaparecidos en Nepal tras el terremoto partieron este s\u00e1bado, pasadas las, de la Base A\u00e9rea de...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,guardia,guardia_civil,civil,militares,parti\u00f3,zaragoza,grupo,monta\u00f1a,nepal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/heraldo.es/2015/05/la-misi%C3%B3n-para-buscar-a-espa%C3%B1oles-desaparecidos-parti%C3%B3-este-s%C3%A1bado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://heraldo.es/noticias/internacional/2015/05/02/medio_centenar_militares_salen_base_aerea_zaragoza_nepal_357936_306.html"
        },
        "telecinco.es/2015/05/espa%C3%B1a-manda-efectivos-humanos-para-ayudar-en-nepal": {
            "title": "Espa\u00f1a manda efectivos humanos para ayudar en Nepal...",
            "snippet": "Al Grupo de Alta Monta\u00f1a de la Guardia Civil que parti\u00f3 con destino a Katmand\u00fa, se suman hoy 40 efectivos de la Unidad Militar de Emergencias que han partido de la Base A\u00e9rea de Zaragoza tras recibir la autorizaci\u00f3n de las autoridades nepal\u00edes...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "autoridades,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,militar,parti\u00f3,guardia,guardia_civil,civil,alta,monta\u00f1a,nepal,grupo,emergencias,zaragoza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecinco.es/2015/05/espa%C3%B1a-manda-efectivos-humanos-para-ayudar-en-nepal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/informativos/nacional/Espana-efectivos-humanos-ayudar-Nepal_2_1980855093.html"
        },
        "lacerca.com/2015/05/ech%C3%A1niz-este-reconocimiento-es-muestra-de-la-alta-preparaci%C3%B3n-los-profesionales": {
            "title": "Ech\u00e1niz: Este reconocimiento es muestra de la alta preparaci\u00f3n de los profesionales de la regi\u00f3n...",
            "snippet": "Recuerda la excelente actuaci\u00f3n de los dispositivos m\u00f3viles del SESCAM en el accidente de la base a\u00e9rea de los Llanos, colaborando en la atenci\u00f3n y traslado de las v\u00edctimas El consejero de Sanidad y Asuntos Sociales, Jos\u00e9 Ignacio Ech\u00e1niz,...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "alta,accidente,base,a\u00e9rea,llanos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacerca.com/2015/05/ech%C3%A1niz-este-reconocimiento-es-muestra-de-la-alta-preparaci%C3%B3n-los-profesionales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lacerca.com/noticias/albacete/echaniz_reconocimiento_muestra_alta_preparacion_profesionales_region_emergencia-256854-1.html"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/el-rey-visitar%C3%A1-lunes-la-base-a%C3%A9rea-de-zaragoza": {
            "title": "El Rey visitar\u00e1 el lunes la Base A\u00e9rea de Zaragoza...",
            "snippet": "Durante su recorrido S.M el Rey estar\u00e1 acompa\u00f1ado por el jefe de Estado Mayor del Ej\u00e9rcito del Aire, general del Aire, Francisco Javier Garc\u00eda Arnaiz, y por el jefe de la Base A\u00e9rea, el general de Brigada, Juli\u00e1n Rold\u00e1n Mart\u00ednez. El Ala 15...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "general,jefe,garc\u00eda,estado,estar\u00e1,estar\u00e1-acompa\u00f1ado,acompa\u00f1ado,recorrido,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,visitar\u00e1,lunes,rey,zaragoza,durante,ej\u00e9rcito,aire,ala",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teinteresa.es/2015/04/el-rey-visitar%C3%A1-lunes-la-base-a%C3%A9rea-de-zaragoza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/politica/defensa/Rey-visitara-Base-Aerea-Zaragoza_0_1348066391.html"
        },
        "eldiario.es/2015/04/el-rey-felipe-vi-visita-lunes-la-base-a%C3%A9rea-de-zaragoza": {
            "title": "El Rey Felipe VI visita el lunes la Base A\u00e9rea de Zaragoza...",
            "snippet": "El Rey Felipe VI visitar\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes el Ala 15 y el Ala 31 de la Base A\u00e9rea de Zaragoza, las dos unidades de transporte del Ej\u00e9rcito del Aire en la capital aragonesa. Durante su recorrido el Rey estar\u00e1 acompa\u00f1ado por el jefe de Estado...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "estar\u00e1,estar\u00e1-acompa\u00f1ado,acompa\u00f1ado,jefe,recorrido,dos,visitar\u00e1,lunes,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,rey,felipe,visita,zaragoza,ala,ej\u00e9rcito,aire,durante,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/04/el-rey-felipe-vi-visita-lunes-la-base-a%C3%A9rea-de-zaragoza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/politica/Felipe-VI-Base-Aerea-Zaragoza_0_382162155.html"
        },
        "noticaribe.com.mx/2015/04/chocan-2-aviones-en-festival-accidente-a%C3%A9reo-exhibici%C3%B3n-noticaribe": {
            "title": "CHOCAN 2 AVIONES EN FESTIVAL: Accidente a\u00e9reo en exhibici\u00f3n... - Noticaribe...",
            "snippet": "NoticaribeCHOCAN 2 AVIONES EN FESTIVAL: Accidente a\u00e9reo en exhibici\u00f3n...NoticaribeTEC\u00c1MAC, Edomex, MX.- Dos aviones que realizaban exhibici\u00f3n en la base a\u00e9rea de Santa Luc\u00eda se colisionaron sin que hasta el momento se confirme el n\u00famero de...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "momento,santa,santa_luc\u00eda,luc\u00eda,aviones,accidente,a\u00e9reo,edomex,dos,base,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticaribe.com.mx/2015/04/chocan-2-aviones-en-festival-accidente-a%C3%A9reo-exhibici%C3%B3n-noticaribe",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=base%2Ba%C3%A9rea%2Bbase%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticaribe.com.mx/2015/04/25/chocan-2-aviones-en-festival-accidente-aereo-en-exhibicion-en-base-milita-de-santa-lucia-en-el-edomex/"
        },
        "noticieros.televisa.com/2015/04/accidente-en-base-a%C3%A9rea-de-santa-luc%C3%ADa": {
            "title": "Accidente en base a\u00e9rea de Santa Luc\u00eda...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO, M\u00e9xico,, 2015.- En el marco de la clausura del espect\u00e1culo aeroespacial 2015, dos aviones modelo TC-6 Texan sufrieron un accidente tras realizar una maniobra de formaci\u00f3n conocida como espejo, en la cual una aeronave, en...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "aeronave,espect\u00e1culo,m\u00e9xico,santa,santa_luc\u00eda,luc\u00eda,accidente,base,a\u00e9rea,aeroespacial,dos,aviones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/noticieros.televisa.com/2015/04/accidente-en-base-a%C3%A9rea-de-santa-luc%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=base%2Ba%C3%A9rea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticieros.televisa.com/mexico-estados/1504/accidente-base-aerea-santa-lucia/"
        },
        "noticieros.televisa.com/2015/04/ilesos-tripulantes-de-avi%C3%B3n-que-sufri%C3%B3-accidente-en-base-a%C3%A9rea-noticieros": {
            "title": "Ilesos tripulantes de avi\u00f3n que sufri\u00f3 accidente en base a\u00e9rea de... - Noticieros Televisa...",
            "snippet": "Exc\u00e9lsiorIlesos tripulantes de avi\u00f3n que sufri\u00f3 accidente en base a\u00e9rea de...Noticieros TelevisaCIUDAD DE M\u00c9XICO, M\u00e9xico,, 2015.- La Secretar\u00eda de la Defensa Nacional (SEDENA) inform\u00f3 que resultaron ilesos los tripulantes del avi\u00f3n que se...",
            "date": "2015-04-25",
            "tags": "avi\u00f3n,defensa,m\u00e9xico,accidente,base,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticieros.televisa.com/2015/04/ilesos-tripulantes-de-avi%C3%B3n-que-sufri%C3%B3-accidente-en-base-a%C3%A9rea-noticieros",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=base%2Ba%C3%A9rea%2Bbase%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticieros.televisa.com/mexico-estados/1504/ilesos-tripulantes-avion-se-estrello-base-aerea-santa-lucia/"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/hurtan-cami%C3%B3n-de-la-base-a%C3%A9rea-mu%C3%B1iz-el-nuevo": {
            "title": "Hurtan cami\u00f3n de la Base A\u00e9rea Mu\u00f1iz - El Nuevo...",
            "snippet": "El Nuevo cami\u00f3n de la Base A\u00e9rea Mu\u00f1izEl Nuevo autoridades investigan el hurto de un cami\u00f3n ayer de madrugada de las instalaciones de la Base A\u00e9rea Mu\u00f1iz, localizada en Carolina. La querella fue reportada a las autoridades a las 4:11 a.m. de...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "autoridades,instalaciones,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com/2015/04/hurtan-cami%C3%B3n-de-la-base-a%C3%A9rea-mu%C3%B1iz-el-nuevo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=base%2Ba%C3%A9rea%2Bbase%2Ba%C3%A9rea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/seguridad/nota/hurtancamiondelabaseaereamuniz-2038764/"
        }
    }
}