{
    "meta": {
        "portal_name": "base-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/base-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/05/centinela-muere-en-su-torre-joven-avionero-fallece-base-a%C3%A9rea": {
            "title": "Centinela muere en su torre: joven avionero fallece en base a\u00e9rea de Las Palmas...",
            "snippet": "Un joven avionero FAP fue encontrado muerto cuando realizaba su servicio en la torre de vigilancia en la Base A\u00e9rea Las Palmas en: PanamericanaPTVTags: FAP base a\u00e9rea de Las Palmas muerte denuncia surco panamericana televisi\u00f3n buenos d\u00edas per\u00fa...",
            "date": "2015-05-07",
            "author_name": "PanamericanaPTV",
            "categories": "television",
            "tags": "muerte,base,base-a\u00e9rea,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/05/centinela-muere-en-su-torre-joven-avionero-fallece-base-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2peoji_centinela-muere-en-su-torre-joven-avionero-fallece-en-base-aerea-de-las-palmas_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2peoji_centinela-muere-en-su-torre-joven-avionero-fallece-en-base-aerea-de-las-palmas_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/diez-muertos-al-estrellarse-un-f-16-griego-en-la-base": {
            "title": "Diez muertos al estrellarse un F-16 griego en la base a\u00e9rea de Los Llanos de Albacete...",
            "snippet": "Video El Ministerio de Defensa ha confirmado que diez personas han muerto en el accidente de un F-16 griego en la base a\u00e9rea de Los Llanos (Albacete), en el que han resultado heridas 19 personas, siete de ellas graves. Los fallecidos son los dos...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "actualidadenuntuit",
            "tags": "son,dos,muertos,base,base-a\u00e9rea,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/01/diez-muertos-al-estrellarse-un-f-16-griego-en-la-base",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2fo9qo_diez-muertos-al-estrellarse-un-f-16-griego-en-la-base-aerea-de-los-llanos-de-albacete_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2fo9qo_diez-muertos-al-estrellarse-un-f-16-griego-en-la-base-aerea-de-los-llanos-de-albacete_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/jornadas-municipales-sobre-cat%C3%A1strofes-simulacro-del-samur-en-la-base-a%C3%A9rea": {
            "title": "Jornadas Municipales sobre cat\u00e1strofes, Simulacro del SAMUR en la Base A\u00e9rea de Cuatro Vientos...",
            "snippet": "Acudimos a las Jornadas Municipales sobre cat\u00e1strofes, en las que el SAMUR-Protecci\u00f3n Civil del Ayuntamiento de Madrid presenta a los mejores expertos en materia de emergencias y realiza un simulacro con varios siniestros simult\u00e1neos. Tteniendo...",
            "date": "2014-10-11",
            "author_name": "televisionalternativ",
            "tags": "cuatro,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/10/jornadas-municipales-sobre-cat%C3%A1strofes-simulacro-del-samur-en-la-base-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27quge_jornadas-municipales-sobre-catastrofes-simulacro-del-samur-en-la-base-aerea-de-cuatro-vientos_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27quge_jornadas-municipales-sobre-catastrofes-simulacro-del-samur-en-la-base-aerea-de-cuatro-vientos_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/08/siria-da%C3%A9sh-obtiene-el-control-de-base-a%C3%A9rea-en-raqqa": {
            "title": "Siria: Da\u00e9sh obtiene el control de base a\u00e9rea en Raqqa...",
            "snippet": "El gobierno sirio inform\u00f3 que el grupo Estado Isl\u00e1mico de Irak y Levante, Da\u00e9sh, que operan en su territorio, se hicieron del control de la base a\u00e9rea ubicada en Raqqa. El enfrentamiento dej\u00f3 al menos 500 muertos. teleSURAuthor: teleSUR_tvTags:...",
            "date": "2014-08-24",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "base,base-a\u00e9rea,a\u00e9rea,ubicada,estado,siria,muertos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2014/08/siria-da%C3%A9sh-obtiene-el-control-de-base-a%C3%A9rea-en-raqqa",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x24h5hc_siria-daesh-obtiene-el-control-de-base-aerea-en-raqqa_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x24h5hc_siria-daesh-obtiene-el-control-de-base-aerea-en-raqqa_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/09/turqu%C3%ADa-base-a%C3%A9rea-de-la-otan-atenta-a-pr%C3%B3ximos-anuncios-obama": {
            "title": "Turqu\u00eda: base a\u00e9rea de la OTAN atenta a pr\u00f3ximos anuncios de Obama...",
            "snippet": "Los miembros de la base a\u00e9rea turca de Incirlik, donde opera la Organizaci\u00f3n del Tratado del Atl\u00e1ntico Norte (OTAN), se mantienen atentos a una posible orden del presidente de Estados Unidos, Barack Obama, de atacar Siria. Cabe recordar que...",
            "date": "2013-09-02",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "tags": "mantienen,base,base-a\u00e9rea,a\u00e9rea,siria",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2013/09/turqu%C3%ADa-base-a%C3%A9rea-de-la-otan-atenta-a-pr%C3%B3ximos-anuncios-obama",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x143gix_turquia-base-aerea-de-la-otan-atenta-a-proximos-anuncios-de-obama_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x143gix_turquia-base-aerea-de-la-otan-atenta-a-proximos-anuncios-de-obama_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/11/avi%C3%B3n-k8-se-precipit%C3%B3-a-tierra-durante-exhibici%C3%B3n-en-base-a%C3%A9rea": {
            "title": "Avi\u00f3n K8 se precipit\u00f3 a tierra durante exhibici\u00f3n en Base A\u00e9rea Libertador...",
            "snippet": "El ministro de Comunicaci\u00f3n e Informaci\u00f3n, Ernesto Villegas, confirm\u00f3 que al final de la actividad de exhibici\u00f3n en la Base A\u00e9rea Libertador, ubicada en Palo Negro, estado Aragua, un avi\u00f3n K8 sufri\u00f3 un desperfecto mec\u00e1nico y se precipit\u00f3 a:...",
            "date": "2012-11-27",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "palo,palo_negro,negro,ubicada,base,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_libertador,a\u00e9rea,a\u00e9rea_libertador,libertador,durante,estado,aragua",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2012/11/avi%C3%B3n-k8-se-precipit%C3%B3-a-tierra-durante-exhibici%C3%B3n-en-base-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xvfbmc_avion-k8-se-precipito-a-tierra-durante-exhibicion-en-base-aerea-libertador_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xvfbmc_avion-k8-se-precipito-a-tierra-durante-exhibicion-en-base-aerea-libertador_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/11/confirman-muerte-de-piloto-en-colisi%C3%B3n-aviones-la-base-a%C3%A9rea-libertador": {
            "title": "Confirman muerte de piloto en colisi\u00f3n de aviones en la Base A\u00e9rea Libertador...",
            "snippet": "Un siniestro a\u00e9reo se produjo en la Base A\u00e9rea Libertador (BAEL), en Palo Negro, estado Aragua, cuando dos aviones OV10 - Bronco colisionaron en el aire durante una pr\u00e1ctica militar. Uno de los aviones cay\u00f3 en la Finca Las Trinitarias, en el...",
            "date": "2012-11-23",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "aviones,colisionaron,durante,dos,dos-aviones,palo,palo_negro,negro,base,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_libertador,a\u00e9rea,a\u00e9rea_libertador,libertador,muerte,colisi\u00f3n,colisi\u00f3n-de-aviones,bael,estado,aragua,bronco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2012/11/confirman-muerte-de-piloto-en-colisi%C3%B3n-aviones-la-base-a%C3%A9rea-libertador",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xvb2d0_confirman-muerte-de-piloto-en-colision-de-aviones-en-la-base-aerea-libertador_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xvb2d0_confirman-muerte-de-piloto-en-colision-de-aviones-en-la-base-aerea-libertador_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/11/extraoficial-3-heridos-y-un-fallecido-deja-colisi%C3%B3n-de-aviones": {
            "title": "Extraoficial: 3 heridos y un fallecido deja colisi\u00f3n de aviones en la Base A\u00e9rea Libertador de...",
            "snippet": "Extraoficialmente se conoci\u00f3 que cuatro pilotos lograron eyectarse de los dos aviones OV10 - Bronco que colisionaron este jueves en la Base \u00c1rea Libertador (BAEL), en Palo Negro, estado AraguaAuthor: GlobovisionTags: Posted: 22 November...",
            "date": "2012-11-22",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "palo,palo_negro,negro,base,libertador,colisionaron,cuatro,dos,dos-aviones,aviones,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_libertador,a\u00e9rea,a\u00e9rea_libertador,colisi\u00f3n,colisi\u00f3n-de-aviones,extraoficial,bronco,bael,estado,globovisiontags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2012/11/extraoficial-3-heridos-y-un-fallecido-deja-colisi%C3%B3n-de-aviones",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xvatm1_extraoficial-3-heridos-y-un-fallecido-deja-colision-de-aviones-en-la-base-aerea-libertador-de-palo-n_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xvatm1_extraoficial-3-heridos-y-un-fallecido-deja-colision-de-aviones-en-la-base-aerea-libertador-de-palo-n_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/11/extraoficial-dos-aviones-chocan-en-la-base-a%C3%A9rea-libertador": {
            "title": "Extraoficial: Dos aviones chocan en la Base A\u00e9rea Libertador...",
            "snippet": "Hace pocos momentos se report\u00f3 el presunto choque de dos aviones tipo bronco en la Base A\u00e9rea Libertador (BAEL) de Palo Negro, estado: GlobovisionTags: Posted: 22 November 2012Rating:: 0...",
            "date": "2012-11-22",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "palo,palo_negro,negro,dos,dos-aviones,aviones,bronco,base,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_libertador,a\u00e9rea,a\u00e9rea_libertador,libertador,extraoficial,bael,estado,globovisiontags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2012/11/extraoficial-dos-aviones-chocan-en-la-base-a%C3%A9rea-libertador",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xvarfm_extraoficial-dos-aviones-chocan-en-la-base-aerea-libertador_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xvarfm_extraoficial-dos-aviones-chocan-en-la-base-aerea-libertador_news"
        },
        "dailymotion.com/2012/10/contin%C3%BAa-paralizaci%C3%B3n-de-obra-habitacional-en-base-a%C3%A9rea-libertador-aragua": {
            "title": "Contin\u00faa paralizaci\u00f3n de obra habitacional en Base A\u00e9rea Libertador de Aragua para exigir...",
            "snippet": "Los manifestantes denunciaron que, siendo ellos venezolanos, son los bielorrusos quienes violan sus derechos; as\u00ed que se mantienen en paroAuthor: GlobovisionTags: protestas base arera libertador aragua venezuela Posted: 24 October 2012Rating:: 0...",
            "date": "2012-10-24",
            "author_name": "Globovision",
            "tags": "base,libertador,aragua,mantienen,son,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_libertador,a\u00e9rea,a\u00e9rea_libertador,globovisiontags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2012/10/contin%C3%BAa-paralizaci%C3%B3n-de-obra-habitacional-en-base-a%C3%A9rea-libertador-aragua",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/base+a%C3%A9rea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xul25j_continua-paralizacion-de-obra-habitacional-en-base-aerea-libertador-de-aragua-para-exigir-cancelacio_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xul25j_continua-paralizacion-de-obra-habitacional-en-base-aerea-libertador-de-aragua-para-exigir-cancelacio_news"
        }
    }
}