{
    "meta": {
        "portal_name": "base-a\u00e9rea",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/base-a\u00e9rea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/base-a%C3%A9rea/base-a%C3%A9rea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "ezapac.org/2015/04/nuevo-jefe-en-la-base-a%C3%A9rea-de-alcantarilla-ezapac": {
            "title": "Nuevo Jefe en la Base A\u00e9rea de Alcantarilla EZAPAC...",
            "snippet": "Aunque ya se ven\u00eda rumoreando desde principios de a\u00f1o, hoy ha salido publicado en el BOD el nuevo Jefe de la Base A\u00e9rea de Alcantarilla, que vendr\u00e1 a sustituir al Coronel Antonio S\u00e1nchez Flores, que sali\u00f3 cesado en el...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Administrador",
            "tags": "nuevo,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ezapac.org/2015/04/nuevo-jefe-en-la-base-a%C3%A9rea-de-alcantarilla-ezapac",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ezapac.org/2015/04/nuevo-jefe-base-alcantarilla.html"
        },
        "lacronicabadajoz.com/2015/04/la-diputaci%C3%B3n-pide-medalla-de-regi%C3%B3n-para-base-a%C3%A9rea": {
            "title": "La diputaci\u00f3n pide la Medalla de la regi\u00f3n para la base a\u00e9rea...",
            "snippet": "El pleno de la Diputaci\u00f3n de Badajoz aprob\u00f3 ayer por unanimidad pedir la Medalla de Extremadura para la Base A\u00e9rea de Talavera, como ya hiciera tambi\u00e9n el ayuntamiento. Este punto fue aprobado por urgencia, en un...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "F. L.",
            "tags": "ayuntamiento,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,ayer,punto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lacronicabadajoz.com/2015/04/la-diputaci%C3%B3n-pide-medalla-de-regi%C3%B3n-para-base-a%C3%A9rea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lacronicabadajoz.com/noticias/badajoz/diputacion-pide-medalla-region-base-aerea_186866.html"
        },
        "noticaribe.com.mx/2015/04/chocan-2-aviones-en-festival-accidente-a%C3%A9reo-exhibici%C3%B3n": {
            "title": "CHOCAN 2 AVIONES EN FESTIVAL: Accidente a\u00e9reo en exhibici\u00f3n...",
            "snippet": "TEC\u00c1MAC, Edomex, MX.- Dos aviones que realizaban exhibici\u00f3n en la base a\u00e9rea de Santa Luc\u00eda se colisionaron sin que hasta el momento se confirme el n\u00famero de personas lesionadas debido al percance. La exhibici\u00f3n...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "noticaribe",
            "tags": "momento,personas,santa,santa_luc\u00eda,luc\u00eda,a\u00e9reo,aviones,accidente,tec\u00e1mac,edomex,dos,base,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticaribe.com.mx/2015/04/chocan-2-aviones-en-festival-accidente-a%C3%A9reo-exhibici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticaribe.com.mx/2015/04/25/chocan-2-aviones-en-festival-accidente-aereo-en-exhibicion-en-base-milita-de-santa-lucia-en-el-edomex/"
        },
        "edomex.quadratin.com.mx/2015/04/involucrada-s%C3%B3lo-una-nave-en-accidente-base-a%C3%A9rea-de-tec%C3%A1mac": {
            "title": "Involucrada s\u00f3lo una nave en accidente en base a\u00e9rea de Tec\u00e1mac...",
            "snippet": "TEC\u00c1MAC, Edomex., 25 de abril de 2015.- La Secretar\u00eda de la Defensa Nacional (Sedena) confirm\u00f3 que en el accidente ocurrido en la Base A\u00e9rea Militar No. 1 en Santa Luc\u00eda, s\u00f3lo se vio involucrada una aeronave y la...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Isaac Mastache Villal\u00f3n",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "santa,santa_luc\u00eda,luc\u00eda,base,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_militar,a\u00e9rea,a\u00e9rea_militar,militar,defensa,abril,accidente,tec\u00e1mac,edomex",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/edomex.quadratin.com.mx/2015/04/involucrada-s%C3%B3lo-una-nave-en-accidente-base-a%C3%A9rea-de-tec%C3%A1mac",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://edomex.quadratin.com.mx/Involucrada-solo-una-nave-en-accidente-en-base-aerea-de-Tecamac-Sedena/"
        },
        "elnuevodia.com/2015/04/hurtan-cami%C3%B3n-de-la-base-a%C3%A9rea-mu%C3%B1iz-el-nuevo-d%C3%ADa": {
            "title": "Hurtan cami\u00f3n de la Base A\u00e9rea Mu\u00f1iz El Nuevo D\u00eda...",
            "snippet": "Las autoridades investigan el hurto de un cami\u00f3n ayer de madrugada de las instalaciones de la Base A\u00e9rea Mu\u00f1iz, localizada en Carolina. La querella fue reportada a las autoridades a las 4:11 a.m. de ayer cuando...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "ayer,base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,nuevo,instalaciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elnuevodia.com/2015/04/hurtan-cami%C3%B3n-de-la-base-a%C3%A9rea-mu%C3%B1iz-el-nuevo-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodia.com/noticias/seguridad/nota/hurtancamiondelabaseaereamuniz-2038764/"
        },
        "unomasuno.com.mx/2015/04/presentan-en-base-a%C3%A9rea-militar-la-feria-aeroespacial-m%C3%A9xico-2015": {
            "title": "Presentan en Base A\u00e9rea Militar, la Feria Aeroespacial M\u00e9xico 2015...",
            "snippet": "Del 20 al 25 de abril se realizar\u00e1 en la Base A\u00e9rea Militar en esta localidad del municipio mexiquense de Tec\u00e1mac, la primera Feria Aeroespacial M\u00e9xico 2015, en.",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "unoweb",
            "tags": "abril,feria,feria_aeroespacial,feria_aeroespacial_m\u00e9xico,aeroespacial,aeroespacial_m\u00e9xico,m\u00e9xico,base,base_a\u00e9rea,base_a\u00e9rea_militar,a\u00e9rea,a\u00e9rea_militar,militar,tec\u00e1mac,primera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/unomasuno.com.mx/2015/04/presentan-en-base-a%C3%A9rea-militar-la-feria-aeroespacial-m%C3%A9xico-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unomasuno.com.mx/presentan-en-base-aerea-militar-la-feria-aeroespacial-mexico-2015/"
        },
        "movimientopoliticoderesistencia.blogspot.com/2015/04/el-rey-dimisionario-sigue-utilizando-la-base-a%C3%A9rea-de-torrej%C3%B3n": {
            "title": "El rey dimisionario sigue utilizando la base a\u00e9rea de Torrej\u00f3n...",
            "snippet": "Hace a\u00f1os que los aviones privados desaparecieron de la Base A\u00e9rea de Torrej\u00f3n de Ardoz, en Madrid. Barajas acogi\u00f3 a la llamada aviaci\u00f3n ejecutiva y Torrej\u00f3n pas\u00f3 a ser un coto cerrado para aeronaves militares.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "\u00d3scar Migu\u00e9lez",
            "tags": "base,base_a\u00e9rea,a\u00e9rea,rey,hace,aviones,madrid,militares",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/movimientopoliticoderesistencia.blogspot.com/2015/04/el-rey-dimisionario-sigue-utilizando-la-base-a%C3%A9rea-de-torrej%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://movimientopoliticoderesistencia.blogspot.com/2015/04/el-rey-dimisionario-sigue-utilizando-la.html"
        },
        "prensaantartica.wordpress.com/2015/03/base-a%C3%A9rea-en-la-ant%C3%A1rtica-conmemor%C3%B3-nuevo-aniversario-de-fach": {
            "title": "Base a\u00e9rea en la Ant\u00e1rtica conmemor\u00f3 nuevo aniversario de la FACH...",
            "snippet": "Con una ceremonia desarrollada en el domo de la unidad, la dotaci\u00f3n ant\u00e1rtica de la Base A\u00e9rea Presidente Eduardo Frei Montalva, celebr\u00f3 el octog\u00e9simo quinto aniversario de la...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Prensa Ant\u00e1rtica",
            "tags": "a\u00e9rea,unidad,nuevo,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/prensaantartica.wordpress.com/2015/03/base-a%C3%A9rea-en-la-ant%C3%A1rtica-conmemor%C3%B3-nuevo-aniversario-de-fach",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=base%2Ba%C3%A9rea&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://prensaantartica.wordpress.com/2015/03/28/base-aerea-en-la-antartica-conmemoro-nuevo-aniversario-de-la-fach/"
        },
        "taringa.net/2015/03/radar-de-bajo-presupuesto-para-esnifar-aviones-taringa": {
            "title": "radar de bajo presupuesto para esnifar Aviones - Taringa!",
            "snippet": "Cada trama comienza siempre con un asterisco, cada una de estas l\u00edneas fue enviado directamente por un avi\u00f3n, como petici\u00f3n de la aerol\u00ednea o por broadcast, en direcci\u00f3n aire base a\u00e9rea o aire aire. Lo que necesitamos ahora es hacer la...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radar",
            "tags": "avi\u00f3n,aviones,aire,base,a\u00e9rea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/taringa.net/2015/03/radar-de-bajo-presupuesto-para-esnifar-aviones-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Bbase%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/post/hazlo-tu-mismo/18573300/Radar-de-bajo-presupuesto-para-esnifar-Aviones.html"
        },
        "eju.tv/2015/03/ee-uu-lanz%C3%B3-un-misil-intercontinental-de-prueba-en-la-base": {
            "title": "EE UU lanz\u00f3 un misil intercontinental de prueba en la base a\u00e9rea...",
            "snippet": "(Washington, 23 de marzo. EFE).- La Fuerza A\u00e9rea estadounidense lanz\u00f3 hoy un misil intercontinental (ICBM) nuclear desarmado en la costa californiana para una prueba rutinaria, informaron fuentes oficiales.",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Gabriela Arandia Perdriel",
            "tags": "a\u00e9rea,base",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eju.tv/2015/03/ee-uu-lanz%C3%B3-un-misil-intercontinental-de-prueba-en-la-base",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=base%2Ba%C3%A9rea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/03/ee-uu-lanz-un-misil-intercontinental-de-prueba-en-la-base-area-de-california/"
        }
    }
}