{
    "meta": {
        "portal_name": "television",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/television/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/william-levy-quiere-producir-m%C3%A1s-cine-y-televisi%C3%B3n": {
            "title": "William Levy quiere producir m\u00e1s cine y televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Este ha sido su primer viaje al Per\u00fa y est\u00e1 feliz. El actor cubano estadounidense William Levy lleg\u00f3 invitado por \u00c9sika para la presentaci\u00f3n de su fragancia Magnat, en una campa\u00f1a que lo ha llevado por M\u00e9xico, Guatemala, Colombia y Ecuador, y...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "cine,television",
            "tags": "televisi\u00f3n,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/william-levy-quiere-producir-m%C3%A1s-cine-y-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television+television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ni3tz_william-levy-quiere-producir-mas-cine-y-television_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ni3tz_william-levy-quiere-producir-mas-cine-y-television_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/videoblog-9-las-series-de-television": {
            "title": "VIDEOBLOG 9: LAS SERIES DE TELEVISION...",
            "snippet": "VIDEOBLOG 9: LAS SERIES DE TELEVISION Sabes que hice? Me compre ropa. From: El Uriel Views: 16628 1613 ratings Time: 04:55 More in Gaming...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "El Uriel",
            "categories": "television",
            "tags": "television",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/youtube.com/2015/04/videoblog-9-las-series-de-television",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=television&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=8gfQ8A0A8xU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/8gfQ8A0A8xU/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/conocido-reality-de-televisi%C3%B3n-podr%C3%ADa-llegar-a-su-fin": {
            "title": "Conocido reality de televisi\u00f3n podr\u00eda llegar a su fin...",
            "snippet": "Y Karen Dejo, una de sus integrantes, ech\u00f3 m\u00e1s le\u00f1a al fuego: Se descubri\u00f3 que hab\u00eda gente que no era confiable en el: PanamericanaPTVTags: karen dejo combate la bater\u00eda panamericana televisi\u00f3n Posted: 18 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "PanamericanaPTV",
            "categories": "television",
            "tags": "panamericana,panamericana-televisi\u00f3n,televisi\u00f3n,podr\u00eda,panamericanaptvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/conocido-reality-de-televisi%C3%B3n-podr%C3%ADa-llegar-a-su-fin",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television+television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n236e_conocido-reality-de-television-podria-llegar-a-su-fin_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n236e_conocido-reality-de-television-podria-llegar-a-su-fin_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/el-encanto-de-corazon-en-programa-al-aire-16-04-2015": {
            "title": "EL ENCANTO DE CORAZON - EN PROGRAMA AL AIRE 16-04-2015 AMERICA TELEVISION...",
            "snippet": "LA PRIMERA FARANDULA ONLINE DE LA CUMBIA SANJUANERA: SHOWDENOTICIAS2Tags: Posted: 17 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "SHOWDENOTICIAS2",
            "categories": "television",
            "tags": "primera,farandula,television,programa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/el-encanto-de-corazon-en-programa-al-aire-16-04-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mwwu4_el-encanto-de-corazon-en-programa-al-aire-16-04-2015-america-television_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mwwu4_el-encanto-de-corazon-en-programa-al-aire-16-04-2015-america-television_music"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/ana-jara-debuta-en-programa-televisi%C3%B3n-como-conductora": {
            "title": "Ana Jara debuta en programa televisi\u00f3n como conductora...",
            "snippet": "Mostrando solvencia y seguridad, la congresista nacionalista y ex primera ministra Ana Jara debut\u00f3 esta noche como conductora televisi\u00f3n en el programa \"La Verdad\", que transmite el canal Willax: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "television",
            "tags": "noticias,canal,televisi\u00f3n,programa,primera,noticiastvperuanatags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/ana-jara-debuta-en-programa-televisi%C3%B3n-como-conductora",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television+television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mpvae_ana-jara-debuta-en-programa-television-como-conductora_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mpvae_ana-jara-debuta-en-programa-television-como-conductora_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-negra-petr%C3%B3leo-otra-cara-de-diana-canto-fuera-las-c%C3%A1maras": {
            "title": "La Negra Petr\u00f3leo: la otra cara de Diana Canto fuera de las c\u00e1maras de televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Conozca el lado desconocido de la carism\u00e1tica Negra Petr\u00f3: PanamericanaPTVTags: negra petr\u00f3leo diana canto farandula panamericana televisi\u00f3n el dominical de panamericana Posted: 15 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "PanamericanaPTV",
            "categories": "television",
            "tags": "farandula,panamericana,panamericana-televisi\u00f3n,televisi\u00f3n,panamericanaptvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/la-negra-petr%C3%B3leo-otra-cara-de-diana-canto-fuera-las-c%C3%A1maras",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mpw2f_la-negra-petroleo-la-otra-cara-de-diana-canto-fuera-de-las-camaras-de-television_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mpw2f_la-negra-petroleo-la-otra-cara-de-diana-canto-fuera-de-las-camaras-de-television_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/programas-de-televisi%C3%B3n-improvlog-26-abipower": {
            "title": "PROGRAMAS DE TELEVISI\u00d3N (IMPROVLOG 26) ABIPOWER...",
            "snippet": "PROGRAMAS DE TELEVISI\u00d3N (IMPROVLOG 26) ABIPOWER Suscr\u00edbete y dale like si quieres vivir en un mundo de golosinas. Camisetas chachis: Contacto: Dime lo guapa y adorable que... From: Abi Power Views: 50051 5330 ratings Time: 04:25 More in Comedy...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Abi Power",
            "categories": "television",
            "tags": "televisi\u00f3n,contacto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/youtube.com/2015/04/programas-de-televisi%C3%B3n-improvlog-26-abipower",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=television%2Btelevision&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=RVtuDKOgpoI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/RVtuDKOgpoI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/am%C3%A9rica-televisi%C3%B3n-anuncia-lanzamiento-de-telenovelas-turcas": {
            "title": "Am\u00e9rica Televisi\u00f3n anuncia lanzamiento de telenovelas turcas...",
            "snippet": "Tres producciones turcas, una de ellas protagonizada por estrella de \"Las mil y una noches\", se emitir\u00e1n en Canal 4Author: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Las mil y una noches Posted: 14 April 2015Rating::...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "estrella,television",
            "tags": "noticias,televisi\u00f3n,canal,noticiastvperuanatags,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/am%C3%A9rica-televisi%C3%B3n-anuncia-lanzamiento-de-telenovelas-turcas",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television+television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mld4k_america-television-anuncia-lanzamiento-de-telenovelas-turcas_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mld4k_america-television-anuncia-lanzamiento-de-telenovelas-turcas_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/rocky-belmonte-regresar%C3%A1-a-la-televisi%C3%B3n-con-programa-similar-fant%C3%A1stico": {
            "title": "Rocky Belmonte regresar\u00e1 a la televisi\u00f3n con programa similar a 'Fant\u00e1stico'...",
            "snippet": "Rocky Belmonte asegur\u00f3 que el formato de su recordado programa Fant\u00e1stico podr\u00eda regresar a la pantalla chica, pues una productora mexicana ya se puso en contacto con \u00e9: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "television",
            "tags": "noticias,contacto,podr\u00eda,programa,televisi\u00f3n,noticiastvperuanatags,per\u00fa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/04/rocky-belmonte-regresar%C3%A1-a-la-televisi%C3%B3n-con-programa-similar-fant%C3%A1stico",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2mdw25_rocky-belmonte-regresara-a-la-television-con-programa-similar-a-fantastico_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2mdw25_rocky-belmonte-regresara-a-la-television-con-programa-similar-a-fantastico_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-guerra-del-dise%C3%B1o-entre-bolocco-y-tomicic-se-toma-televisi%C3%B3n": {
            "title": "La guerra del dise\u00f1o entre Bolocco y Tomicic se toma la televisi\u00f3n - SQP...",
            "snippet": "Ambas guapas de la televisi\u00f3n comenzaron una carrera en el dise\u00f1o de moda, ya que la animadora de Canal 13 se lanz\u00f3 de lleno a confeccionar sus propios: chilevisionTags: Posted: 10 April 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "chilevision",
            "categories": "television,moda",
            "tags": "televisi\u00f3n,canal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/moda/dailymotion.com/2015/04/la-guerra-del-dise%C3%B1o-entre-bolocco-y-tomicic-se-toma-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/television/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ma5ts_la-guerra-del-diseno-entre-bolocco-y-tomicic-se-toma-la-television-sqp_fun",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ma5ts_la-guerra-del-diseno-entre-bolocco-y-tomicic-se-toma-la-television-sqp_fun"
        }
    }
}