{
    "meta": {
        "portal_name": "television",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/television/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/blogs.json"
    },
    "items": {
        "20minutos.es/2015/05/acad%C3%A9micos-de-la-televisi%C3%B3n-y-compa%C3%B1eros-homenajean-a-hermida": {
            "title": "Acad\u00e9micos de la televisi\u00f3n y compa\u00f1eros homenajean a Hermida en su despedida...",
            "snippet": "Acad\u00e9micos de la televisi\u00f3n, humoristas y compa\u00f1eros de profesi\u00f3n de Jes\u00fas Hermida han querido rendirle homenaje este martes en el madrile\u00f1o Tanatorio La Paz acudiendo a despedirle y a mostrar su p\u00e9same a sus familiares. Entre ellos, el...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "television",
            "tags": "mostrar,jes\u00fas,televisi\u00f3n,hermida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/20minutos.es/2015/05/acad%C3%A9micos-de-la-televisi%C3%B3n-y-compa%C3%B1eros-homenajean-a-hermida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2451369/0/academicos-television-companeros-homenajean-hermida-su-despedida/"
        },
        "cooperativa.cl/2015/05/chilenos-consumen-m%C3%A1s-de-un-mes-televisi%C3%B3n-al": {
            "title": "Chilenos consumen m\u00e1s de un mes de televisi\u00f3n al a\u00f1o -...",
            "snippet": "consumen m\u00e1s de un mes de televisi\u00f3n al a\u00f1 su informe estad\u00edstico anual el Consejo Nacional de Televisi\u00f3n entreg\u00f3 informaci\u00f3n de las diversas din\u00e1micas de la programaci\u00f3n televisiva presente en el a\u00f1o, donde se mostr\u00f3 que el consumo...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "television",
            "tags": "informaci\u00f3n,nacional,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/cooperativa.cl/2015/05/chilenos-consumen-m%C3%A1s-de-un-mes-televisi%C3%B3n-al",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=television&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/entretencion/television/consejo-nacional-de-television/chilenos-consumen-mas-de-un-mes-de-television-al-ano/2015-05-05/191146.html"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/05/color-para-la-televisi%C3%B3n-en-blanco-y-negro": {
            "title": "Color para la televisi\u00f3n en blanco y negro...",
            "snippet": "Jes\u00fas Hermida es Jes\u00fas Hermida. Se meti\u00f3 un d\u00eda en nuestras vidas y las transform\u00f3. Puso patas arriba mi futuro. Yo hab\u00eda empezado en Antena 3 Radio y \u00e9l me reclam\u00f3 para su informativo aunque yo lo que quer\u00eda ser era reportera de radio.",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "aunque,era,radio,jes\u00fas,jes\u00fas_hermida,hermida,televisi\u00f3n,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/cultura.elpais.com/2015/05/color-para-la-televisi%C3%B3n-en-blanco-y-negro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/05/05/television/1430780674_071664.html"
        },
        "ar.blastingnews.com/2015/05/crist%C3%B3bal-lopez-el-nuevo-due%C3%B1o-de-la-televisi%C3%B3n-blasting-news": {
            "title": "Crist\u00f3bal Lopez el nuevo due\u00f1o de la Televisi\u00f3n - Blasting News...",
            "snippet": "Blasting NewsCrist\u00f3bal Lopez el nuevo due\u00f1o de la Televisi\u00f3nBlasting NewsL\u00f3pez se mantiene al margen de las acusaciones que se plantean en cuanto a c\u00f3mo una persona puede tener un canal de televisi\u00f3n, seis radios, tres productoras de alcance...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "plantean,c\u00f3mo,blasting,blasting_news,nuevo,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/ar.blastingnews.com/2015/05/crist%C3%B3bal-lopez-el-nuevo-due%C3%B1o-de-la-televisi%C3%B3n-blasting-news",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=television&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ar.blastingnews.com/politica/2015/05/cristobal-lopez-el-nuevo-dueno-de-la-television-00378597.html"
        },
        "en-cuba.com/2015/05/gobierno-propone-derogar-norma-mordaza-en-actual-ley-de-radio": {
            "title": "Gobierno propone derogar 'norma mordaza'en actual Ley de Radio... - en...",
            "snippet": "en propone derogar 'norma mordaza'en actual Ley de Radio...en nuevo ministro de Comunicaci\u00f3n, Mauricio Herrera anunci\u00f3 que el Poder Ejecutivo enviar\u00e1 al Congreso un proyecto de ley para derogar una norma de la actual Ley de Radio y Televisi\u00f3n...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "nuevo,gobierno,radio,comunicaci\u00f3n,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/en-cuba.com/2015/05/gobierno-propone-derogar-norma-mordaza-en-actual-ley-de-radio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=television&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://en-cuba.com/gobierno-propone-derogar-norma-mordaza-en-actual-ley-de-radio-y-television-26154.html"
        },
        "antena3.com/2015/05/jes%C3%BAs-hermida-el-periodista-que-marc%C3%B3-un-estilo-propio-en-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Jes\u00fas Hermida, el periodista que marc\u00f3 un estilo propio en televisi\u00f3n...",
            "snippet": "En 1956 se traslad\u00f3 a Madrid para estudiar Filosof\u00eda y Letras, aunque pronto lo abandon\u00f3 por el Periodismo. Se inici\u00f3 como redactor del semanario Signo, despu\u00e9s pas\u00f3 a Europa Press y a continuaci\u00f3n realiz\u00f3 grandes reportajes de marcado...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "television,periodismo",
            "tags": "grandes,aunque,jes\u00fas,jes\u00fas_hermida,hermida,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/periodismo/antena3.com/2015/05/jes%C3%BAs-hermida-el-periodista-que-marc%C3%B3-un-estilo-propio-en-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/noticias/cultura/jesus-hermida-periodista-que-marco-estilo-propio-television_2015050400409.html"
        },
        "cadenaser.com/2015/05/jes%C3%BAs-hermida-sus-grandes-momentos-en-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Jes\u00fas Hermida, sus grandes momentos en televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Jes\u00fas Hermida ha fallecido a la edad de 77 a\u00f1os dejando un enorme legado period\u00edstico en televisi\u00f3n. Excepcional comunicador, domin\u00f3 todos los registros de quien ha de ponerse delante de una c\u00e1mara en la peque\u00f1a pantalla dando brillo a una...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "television",
            "tags": "grandes,jes\u00fas,jes\u00fas_hermida,hermida,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/cadenaser.com/2015/05/jes%C3%BAs-hermida-sus-grandes-momentos-en-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadenaser.com/ser/2015/05/05/television/1430816694_074813.html"
        },
        "informe21.com/2015/05/la-primera-dama-nueva-cara-del-chavismo-en-televisi%C3%B3n": {
            "title": "La primera dama, la nueva cara del chavismo en la televisi\u00f3n -...",
            "snippet": "Voz de Am\u00e9ricaLa primera dama, la nueva cara del chavismo en la televisi\u00f3 primera dama de Venezuela, Cilia Flores, entra al mundo de la televisivo con el programa \"Con Cilia en familia\", otra ventana de la televisi\u00f3n estatal venezolana para...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "television",
            "tags": "mundo,televisivo,programa,cilia,familia,cilia_flores,flores,nueva,nueva-cara,cara,cara-del-chavismo,chavismo,primera,primera-dama,dama,televisi\u00f3n,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/informe21.com/2015/05/la-primera-dama-nueva-cara-del-chavismo-en-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=television&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informe21.com/politica/la-primera-dama-de-venezuela-la-nueva-cara-del-chavismo-en-la-television"
        },
        "libertaddigital.com/2015/05/la-televisi%C3%B3n-del-r%C3%A9gimen-chavista-emprende-contra-ana-rosa-quintana": {
            "title": "La televisi\u00f3n del r\u00e9gimen chavista la emprende contra Ana Rosa Quintana...",
            "snippet": "Diosdado Cabello, el que fuera mano derecha del difunto Ch\u00e1vez, actualmente al frente de la Asamblea Nacional, ha iniciado en su programa de la televisi\u00f3n del r\u00e9gimen una campa\u00f1a contra Ana Rosa Quintana, a la que acusa de mentir sobre el...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "television",
            "tags": "programa,nacional,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/libertaddigital.com/2015/05/la-televisi%C3%B3n-del-r%C3%A9gimen-chavista-emprende-contra-ana-rosa-quintana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=television&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/chic/entretenimiento/2015-05-05/la-television-chavista-la-emprende-contra-ana-rosa-quintana-1276547195/"
        },
        "es.blastingnews.com/2015/05/la-televisi%C3%B3n-se-despide-de-hermida-ha-sido-un-grande-blasting": {
            "title": "La televisi\u00f3n se despide de Hermida: 'ha sido un grande'- Blasting News...",
            "snippet": "Blasting NewsLa televisi\u00f3n se despide de Hermida: 'ha sido un grande'Blasting NewsRetransmiti\u00f3 la llegada del hombre a la luna, condujo un programa de radio y afi\u00e1nzo sus pasos en la televisi\u00f3n digital. En definitiva, ha sido el referente de...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "radio,television",
            "tags": "programa,radio,blasting,blasting_news,televisi\u00f3n,hermida",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/es.blastingnews.com/2015/05/la-televisi%C3%B3n-se-despide-de-hermida-ha-sido-un-grande-blasting",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=television&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.blastingnews.com/sucesos/2015/05/la-television-se-despide-de-hermida-ha-sido-un-grande-00379545.html"
        }
    }
}