{
    "meta": {
        "portal_name": "television",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/television/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/television/television/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.com.py/2015/05/conocido-presentador-de-televisi%C3%B3n-es-v%C3%ADctima-tortoleros": {
            "title": "Conocido presentador de televisi\u00f3n es v\u00edctima de tortoleros...",
            "snippet": "Conocido presentador de televisi\u00f3n es v\u00edctima de tortoleros. Oscar Acosta, presentador de noticieros, denunci\u00f3 el hurto de sus pertenencias que estaban en el interior de su autom\u00f3vil estacionado en inmediaciones del club...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/abc.com.py/2015/05/conocido-presentador-de-televisi%C3%B3n-es-v%C3%ADctima-tortoleros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/nacionales/conocido-presentador-de-television-es-victima-de-tortoleros-1363310.html"
        },
        "taringa.net/2015/05/despierta-esto-jam%C3%A1s-lo-veraz-en-television-taringa": {
            "title": "Despierta, esto jam\u00e1s lo veraz en television - Taringa!",
            "snippet": "Despierta, esto jam\u00e1s lo veraz en television. En este v\u00eddeo encontrar\u00e1s una impresionante y profunda Informaci\u00f3n que jam\u00e1s te contar\u00e1n en las noticias y que har\u00e1 que nunca m\u00e1s las puedas percibir del mismo modo. Sabr\u00e1s...",
            "date": "2015-05-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "jam\u00e1s,noticias,television,informaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/taringa.net/2015/05/despierta-esto-jam%C3%A1s-lo-veraz-en-television-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18643678/Despierta-esto-jamas-lo-veraz-en-television.html"
        },
        "abc.com.py/2015/05/la-televisi%C3%B3n-en-streaming-internet-gana-terreno-eeuu": {
            "title": "La televisi\u00f3n en streaming en internet gana terreno en EEUU...",
            "snippet": "Por AFP. WASHINGTON. El video en streaming en internet goza de una creciente popularidad aunque, por ahora, no ha llevado al p\u00fablico estadounidense a cortar el cord\u00f3n umbilical con la televisi\u00f3n tradicional.",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "internet,television",
            "tags": "televisi\u00f3n,eeuu,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/abc.com.py/2015/05/la-televisi%C3%B3n-en-streaming-internet-gana-terreno-eeuu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/ciencia/la-television-en-streaming-en-internet-gana-terreno-en-eeuu-1362927.html"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/muere-jes%C3%BAs-hermida-gran-maestro-de-periodistas-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Muere Jes\u00fas Hermida, gran maestro de periodistas Televisi\u00f3n...",
            "snippet": "Fue el primer corresponsal de Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola en EEUU y retransmiti\u00f3 la llegada del hombre a la Luna. Su estilo inconfundible fue reconocido con el Premio Nacional de Televisi\u00f3n. Marc\u00f3 una \u00e9poca y defini\u00f3 una forma...",
            "date": "2015-05-04",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "nacional,estilo,llegada,llegada-del-hombre,hombre,primer,gran,jes\u00fas,jes\u00fas_hermida,hermida,televisi\u00f3n,eeuu,luna,marc\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/noticias.lainformacion.com/2015/05/muere-jes%C3%BAs-hermida-gran-maestro-de-periodistas-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/television/muere-jesus-hermida-gran-maestro-de-periodistas_6uYqkUcegAngyUmD7qJ466/"
        },
        "lesbicanarias.es/2015/05/7-parejas-de-madres-lesbianas-en-televisi%C3%B3n-lesbicanarias": {
            "title": "7 parejas de madres lesbianas en televisi\u00f3n - Lesbicanarias...",
            "snippet": "Para celebrar el d\u00eda de la madre les traemos un listado de madres lesbianas en series de televisi\u00f3n. \u00bfSe nos olvid\u00f3 alguna mam\u00e1 lesbicanarias?",
            "date": "2015-05-03",
            "author_name": "Rogue",
            "categories": "television",
            "tags": "madre,televisi\u00f3n,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/lesbicanarias.es/2015/05/7-parejas-de-madres-lesbianas-en-televisi%C3%B3n-lesbicanarias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lesbicanarias.es/2015/05/03/madres-lesbianas-en-television/"
        },
        "informador.com.mx/2015/05/valentino-lan%C3%BAs-festeja-40-a%C3%B1os-prepara-serie-de-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Valentino Lan\u00fas festeja 40 a\u00f1os; prepara serie de televisi\u00f3n:: El...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (02/MAY/2015).- El actor mexicano Valentino Lan\u00fas, protagonista de telenovelas como \"Las tontas no van al cielo\" y \"El juego de la vida\", festejar\u00e1 este domingo 40 a\u00f1os de vida, con su regreso a la pantalla chica con...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "television",
            "tags": "regreso,pantalla,vida,serie,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/informador.com.mx/2015/05/valentino-lan%C3%BAs-festeja-40-a%C3%B1os-prepara-serie-de-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/589810/6/valentino-lanus-festeja-40-anos-prepara-serie-de-television.htm"
        },
        "adslzone.net/2015/04/el-nuevo-contrato-millonario-del-f%C3%BAtbol-por-televisi%C3%B3n-ya-es-oficial": {
            "title": "El nuevo contrato millonario del f\u00fatbol por televisi\u00f3n ya es oficial...",
            "snippet": "La nueva lucha por los contenidos de la televisi\u00f3n de pago comienza con el f\u00fatbol. El Consejo de Ministros ha dado luz verde a una reivindicaci\u00f3n de La Liga de F\u00fatbol Profesional que dar\u00e1 un vuelco al mercado de las...",
            "date": "2015-04-30",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "futbol,television",
            "tags": "consejo,nuevo,televisi\u00f3n,nueva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/adslzone.net/2015/04/el-nuevo-contrato-millonario-del-f%C3%BAtbol-por-televisi%C3%B3n-ya-es-oficial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://adslzone.net/2015/04/30/nuevo-contrato-futbol-television/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/dragon-ball-mira-los-memes-por-su-regreso-a-la-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Dragon Ball: mira los memes por su regreso a la televisi\u00f3n RPP...",
            "snippet": "Tras confirmarse el regreso de Dragon Ball a la televisi\u00f3n, luego de 18 largos a\u00f1os de ausencia, los usuarios de la redes sociales expresaron su emoci\u00f3n a trav\u00e9s de divertidos memes. Como se sabe, Toei Animation...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "television",
            "tags": "redes,redes-sociales,sociales,regreso,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/rpp.com.pe/2015/04/dragon-ball-mira-los-memes-por-su-regreso-a-la-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-29-dragon-ball-mira-los-memes-por-su-regreso-a-la-television-noticia_792562.html"
        },
        "vayatele.com/2015/04/josh-radnor-regresa-a-la-televisi%C3%B3n-con-miniserie-mercy-street": {
            "title": "Josh Radnor regresa a la televisi\u00f3n con la miniserie 'Mercy Street'...",
            "snippet": "Ya ha pasado m\u00e1s de un a\u00f1o desde la emisi\u00f3n del pol\u00e9mico final de 'C\u00f3mo conoc\u00ed a vuestra madre', una serie en la que Josh Radnor daba vida a...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Mikel Zorrilla",
            "categories": "television",
            "tags": "vida,serie,madre,televisi\u00f3n,c\u00f3mo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/vayatele.com/2015/04/josh-radnor-regresa-a-la-televisi%C3%B3n-con-miniserie-mercy-street",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=television&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vayatele.com/ficcion-internacional/josh-radnor-regresa-a-la-television-con-la-miniserie-mercy-street"
        },
        "cursovt.wordpress.com/2015/03/otro-apag%C3%B3n-en-la-televisi%C3%B3n": {
            "title": "Otro apag\u00f3n en la televisi\u00f3n...",
            "snippet": "No habr\u00e1 m\u00e1s pr\u00f3rrogas. El martes se producir\u00e1 el segundo gran apag\u00f3n en la televisi\u00f3n tras el que acab\u00f3 con las emisiones en anal\u00f3gico, en 2010. En esta...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "cursovt",
            "categories": "television",
            "tags": "martes,gran,televisi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/cursovt.wordpress.com/2015/03/otro-apag%C3%B3n-en-la-televisi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=television&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cursovt.wordpress.com/2015/03/29/otro-apagon-en-la-television/"
        }
    }
}