{
    "meta": {
        "portal_name": "socialdemocracia",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia": {
            "title": "Fort Apache - Crisis de la socialdemocracia...",
            "snippet": "En toda Europa se est\u00e1 produciendo una ca\u00edda paulatina de la socialdemocracia. Tanto es as\u00ed que el Parlamento Europeo est\u00e1 dominado desde 1999 por el Partido Popular Europeo, dejando a los socialdem\u00f3cratas siempre en una segunda posici\u00f3n. La...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "dejando,partido,partido_popular,partido_popular_europeo,popular,popular_europeo,europeo,dominado,parlamento,parlamento_europeo,produciendo,produciendo-una-ca\u00edda,ca\u00edda,ca\u00edda-paulatina,paulatina,socialdemocracia,fort,fort_apache,apache,crisis,europa,tanto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/dailymotion.com/2015/03/fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/socialdemocracia+socialdemocracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2k5pdx_fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2k5pdx_fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia_tv"
        },
        "youtube.com/2015/03/tr%C3%A1iler-fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia": {
            "title": "Tr\u00e1iler - Fort Apache - Crisis de la socialdemocracia...",
            "snippet": "Tr\u00e1iler - Fort Apache - Crisis de la socialdemocracia En toda Europa se est\u00e1 produciendo una ca\u00edda paulatina de la socialdemocracia. Tanto es as\u00ed que el Parlamento Europeo est\u00e1 dominado desde 1999 por el Partido Popular Europeo, dejando a...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "HispanTV",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "dejando,partido,partido_popular,partido_popular_europeo,popular,popular_europeo,europeo,dominado,parlamento,parlamento_europeo,produciendo,produciendo-una-ca\u00edda,ca\u00edda,ca\u00edda-paulatina,paulatina,socialdemocracia,fort,fort_apache,apache,crisis,europa,tanto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/youtube.com/2015/03/tr%C3%A1iler-fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=socialdemocracia%2Bsocialdemocracia&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TfdQkoB2DPA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TfdQkoB2DPA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/rallo-liberalismo-socialdemocracia-y-republicanismo": {
            "title": "Rallo: Liberalismo, socialdemocracia y republicanismo...",
            "snippet": "Rallo: \"Liberalismo, socialdemocracia y republicanismo\" Conferencia de Juan Ram\u00f3n Rallo sobre Liberalismo, socialdemocracia y republicanismo. El concepto de libertad y Estado en Jasay, Rawls y Pettit. From: Fernando D\u00edaz Villanueva Views: 2651 29...",
            "date": "2014-12-22",
            "author_name": "Fernando D\u00edaz Villanueva",
            "categories": "socialdemocracia,republicanismo,liberalismo",
            "tags": "socialdemocracia,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/youtube.com/2014/12/rallo-liberalismo-socialdemocracia-y-republicanismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=socialdemocracia%2Bsocialdemocracia&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZO3xn4ulQA4&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZO3xn4ulQA4/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/pedro-s%C3%A1nchez-me-alegra-que-podemos-reconozca-la-socialdemocracia-para-salir": {
            "title": "Pedro S\u00e1nchez: Me alegra que Podemos reconozca la socialdemocracia para salir de la crisis...",
            "snippet": "Pedro S\u00e1nchez: \"Me alegra que Podemos reconozca la socialdemocracia para salir de la crisis\" Pedro S\u00e1nchez afirma en laSexta Noche que no sabe qu\u00e9 es Podemos y argumenta que \"se levantan siendo de Izquierda Anticapitalista y se acuestan siendo...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "laSexta Noticias",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "socialdemocracia,crisis,pedro,pedro_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,podemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/youtube.com/2014/11/pedro-s%C3%A1nchez-me-alegra-que-podemos-reconozca-la-socialdemocracia-para-salir",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=socialdemocracia%2Bsocialdemocracia&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=k0-cY3SpKQ8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/k0-cY3SpKQ8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/podemos-presenta-su-programa-econ%C3%B3mico-de-rescate-social": {
            "title": "Podemos presenta su programa econ\u00f3mico de rescate social...",
            "snippet": "Madrid, 27 noviembre (CERES TV)El secretario general de Podemos, Pablo Iglesias, ha presentado esta tarde el programa econ\u00f3mico de la formaci\u00f3n. El eurodiputado se encuentra c\u00f3modo en la socialdemocracia entendida hasta que lleg\u00f3 la austeridad.",
            "date": "2014-11-28",
            "author_name": "cerestv",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "socialdemocracia,pablo,pablo_iglesias,iglesias,podemos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/dailymotion.com/2014/11/podemos-presenta-su-programa-econ%C3%B3mico-de-rescate-social",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/socialdemocracia+socialdemocracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2baxgo_podemos-presenta-su-programa-economico-de-rescate-social_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2baxgo_podemos-presenta-su-programa-economico-de-rescate-social_news"
        },
        "youtube.com/2014/10/el-batllismo-parte-1-socialdemocracia": {
            "title": "El Batllismo Parte 1 - Socialdemocracia...",
            "snippet": "El Batllismo Parte 1 - Socialdemocracia Este es el primero de una serie de videos que tiene como objetivo demostrar las razones por las cuales aseguramos que el batllismo esta en el Frente. El conjunto de ideas pol\u00edticas, sociales,... From:...",
            "date": "2014-10-02",
            "author_name": "Claveles Rojos",
            "categories": "politica,socialdemocracia",
            "tags": "pol\u00edticas,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/youtube.com/2014/10/el-batllismo-parte-1-socialdemocracia",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=socialdemocracia%2Bsocialdemocracia&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gdZzNLJLU2Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gdZzNLJLU2Y/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/fort-apache-hollande-adi%C3%B3s-a-la-socialdemocracia": {
            "title": "Fort Apache - Hollande, adi\u00f3s a la socialdemocracia...",
            "snippet": "En 'Fort Apache', con una mesa de nivel, analizaremos las consecuencias que las pol\u00edticas de ajuste est\u00e1n teniendo para el Gobierno del presidente franc\u00e9s, Fran\u00e7ois Hollande. El primer ministro franc\u00e9s, Manuel Valls, present\u00f3 el lunes la...",
            "date": "2014-09-27",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "politica,socialdemocracia",
            "tags": "pol\u00edticas,socialdemocracia,fort,fort_apache,apache",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/dailymotion.com/2014/09/fort-apache-hollande-adi%C3%B3s-a-la-socialdemocracia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/socialdemocracia+socialdemocracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x26pi9x_fort-apache-hollande-adios-a-la-socialdemocracia_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x26pi9x_fort-apache-hollande-adios-a-la-socialdemocracia_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/adeco-pedro-s%C3%A1nchez-psoe-del-r%C3%A9gimen-espa%C3%B1ol-contra-venezuela": {
            "title": "Adeco Pedro S\u00e1nchez (PSOE) del r\u00e9gimen espa\u00f1ol, contra Venezuela...",
            "snippet": "100914 Adeco Pedro S\u00e1nchez (PSOE) contra Venezuela. Socialdemocracia del r\u00e9gimen OTAN de Espa\u00f1a, socios del partido Voluntad Popular (VP) de Leopoldo L\u00f3pez. 10 de septiembre, 2014. ----Author: sucreviralTags: pedro s\u00e1nchez espa\u00f1a r\u00e9gimen...",
            "date": "2014-09-11",
            "author_name": "sucreviral",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "pedro,pedro_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,espa\u00f1a,r\u00e9gimen,leopoldo,voluntad,voluntad_popular,popular,socios,socios-del-partido,partido,r\u00e9gimen-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,adeco,psoe,contra,venezuela,socialdemocracia,otan",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/dailymotion.com/2014/09/adeco-pedro-s%C3%A1nchez-psoe-del-r%C3%A9gimen-espa%C3%B1ol-contra-venezuela",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/socialdemocracia+socialdemocracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x25q7lb_adeco-pedro-sanchez-psoe-del-regimen-espanol-contra-venezuela_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x25q7lb_adeco-pedro-sanchez-psoe-del-regimen-espanol-contra-venezuela_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/pedro-s%C3%A1nchez-contra-venezuela-nuevo-l%C3%ADder-adeco-del-r%C3%A9gimen-espa%C3%B1ol-psoe": {
            "title": "Pedro S\u00e1nchez contra Venezuela. Nuevo l\u00edder adeco del r\u00e9gimen espa\u00f1ol. PSOE aliado de...",
            "snippet": "100914 En uno de los canales del oligarca Lara Bosch. Pedro S\u00e1nchez, nuevo l\u00edder adeco del PSOE, contra Venezuela sobre Podmeos de Pablo Iglesias. Socialdemocracia del r\u00e9gimen OTAN de Espa\u00f1a, socios del partido Voluntad Popular (VP) de Leopoldo...",
            "date": "2014-09-11",
            "author_name": "sucreviral",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "voluntad,voluntad_popular,popular,socios,socios-del-partido,partido,r\u00e9gimen,pablo,pablo_iglesias,iglesias,adeco,r\u00e9gimen-espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,pedro,pedro_s\u00e1nchez,s\u00e1nchez,contra,venezuela,psoe,socialdemocracia,otan,espa\u00f1a,leopoldo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/dailymotion.com/2014/09/pedro-s%C3%A1nchez-contra-venezuela-nuevo-l%C3%ADder-adeco-del-r%C3%A9gimen-espa%C3%B1ol-psoe",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/socialdemocracia+socialdemocracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x25r8f9_pedro-sanchez-contra-venezuela-nuevo-lider-adeco-del-regimen-espanol-psoe-aliado-de-voluntad-popular_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x25r8f9_pedro-sanchez-contra-venezuela-nuevo-lider-adeco-del-regimen-espanol-psoe-aliado-de-voluntad-popular_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/08/dicen-que-incluso-en-sao-paulo-dilma-puede-vencer-la-primera": {
            "title": "Dicen que incluso en Sao Paulo Dilma puede vencer en la primera vuelta...",
            "snippet": "Analistas del estado de Sao Paulo, donde la derecha suele votar a favor de candidatos de la socialdemocracia, estiman que Dilma Rousseff, aspirante a la reelecci\u00f3n presidencial por el Partido de los Trabajadores (PT), podr\u00eda obtener el triunfo...",
            "date": "2014-08-10",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "socialdemocracia,estado,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/dailymotion.com/2014/08/dicen-que-incluso-en-sao-paulo-dilma-puede-vencer-la-primera",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/socialdemocracia/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x237dj1_dicen-que-incluso-en-sao-paulo-dilma-puede-vencer-en-la-primera-vuelta_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x237dj1_dicen-que-incluso-en-sao-paulo-dilma-puede-vencer-en-la-primera-vuelta_news"
        }
    }
}