{
    "meta": {
        "portal_name": "socialdemocracia",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laizquierdadiario.com/2015/05/a-cien-a%C3%B1os-de-el-enemigo-principal-est%C3%A1-en-propio-pa%C3%ADs": {
            "title": "A cien a\u00f1os de El enemigo principal est\u00e1 en el propio pa\u00eds - La Izquierda Diario...",
            "snippet": "La Izquierda DiarioA cien a\u00f1os de El enemigo principal est\u00e1 en el propio pa\u00edsLa Izquierda DiarioLa socialdemocracia alemana oficial, que era el partido m\u00e1s fuerte, el partido dirigente, en el seno de la II Internacional, asest\u00f3 el golpe m\u00e1s...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "alemana,izquierda,socialdemocracia,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/laizquierdadiario.com/2015/05/a-cien-a%C3%B1os-de-el-enemigo-principal-est%C3%A1-en-propio-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=socialdemocracia%2Bsocialdemocracia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laizquierdadiario.com/A-100-anos-de-El-enemigo-principal-esta-en-el-propio-pais"
        },
        "elsemanaldigital.com/2015/05/columnistas-del-medio-amigo-de-podemos-se-lanzan-contra-iglesias": {
            "title": "Columnistas del medio amigo de Podemos se lanzan contra Iglesias...",
            "snippet": "El articulista echa bilis por lo que, seg\u00fan \u00e9l, es una deriva a la \"socialdemocracia moderada\" en la que no se libra ni Monedero, al que le echa en cara haber asesorado al Banco Central Europeo.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "europeo,socialdemocracia,podemos,contra,iglesias,monedero",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/elsemanaldigital.com/2015/05/columnistas-del-medio-amigo-de-podemos-se-lanzan-contra-iglesias",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsemanaldigital.com/columnistas-del-medio-amigo-de-podemos-se-lanzan-a-degello-contra-iglesias-141808.htm"
        },
        "elmundo.es/2015/05/crisis-existencial-en-podemos": {
            "title": "Crisis existencial en Podemos...",
            "snippet": "Si Pablo Iglesias reclamaba en su reflexi\u00f3n construir un partido al espejo de la socialdemocracia n\u00f3rdica, el sector cr\u00edtico le enmienda. No de la socialdemocracia que a\u00f1ora Zapatero, sino de la alemana de principios del siglo XX, donde...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "alemana,pablo,pablo_iglesias,iglesias,crisis,podemos,partido,socialdemocracia,n\u00f3rdica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/elmundo.es/2015/05/crisis-existencial-en-podemos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/espana/2015/05/02/55440e26e2704ec4568b4571.html"
        },
        "internacional.elpais.com/2015/05/la-socialdemocracia-ser%C3%A1-eclipsada-por-fuerzas-m%C3%A1s-radicales": {
            "title": "La socialdemocracia ser\u00e1 eclipsada por fuerzas m\u00e1s radicales...",
            "snippet": "Un chacal rebuznante, seg\u00fan Fox News. Socialista. Columnista del Guardian. As\u00ed se define Owen Jones (Sheffield, Inglaterra, 1984) en su perfil de Twitter. En 2011, con solo 27 a\u00f1os, public\u00f3 un libro Chavs, la demonizaci\u00f3n de la clase...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "socialdemocracia,twitter",
            "tags": "clase,socialdemocracia,socia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/internacional.elpais.com/2015/05/la-socialdemocracia-ser%C3%A1-eclipsada-por-fuerzas-m%C3%A1s-radicales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2015/04/29/actualidad/1430322387_133893.html"
        },
        "elmundo.es/2015/05/la-salida-de-monedero-es-un-riesgo-y-una-oportunidad": {
            "title": "La salida de Monedero es un riesgo y una oportunidad para Podemos...",
            "snippet": "en una versi\u00f3n na\u00eff de la socialdemocracia n\u00f3rdica. En apenas unos meses, donde antes se citaba a Marx y a Lenin, cuando no a Hugo Ch\u00e1vez, ahora se menciona como referente a Olof Palme. La formaci\u00f3n de Pablo Iglesias desciende en los sondeos...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "pablo,pablo_iglesias,iglesias,formaci\u00f3n,olof,palme,monedero,podemos,socialdemocracia,n\u00f3rdica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/elmundo.es/2015/05/la-salida-de-monedero-es-un-riesgo-y-una-oportunidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/opinion/2015/05/01/554283b1ca4741ae748b457a.html"
        },
        "internacional.elpais.com/2015/04/m%C3%A1s-de-200-heridos-en-una-protesta-profesores-brasil": {
            "title": "M\u00e1s de 200 heridos en una protesta de profesores en Brasil...",
            "snippet": "El gobernador de Paran\u00e1, Carlos Alberto Richa, del Partido de la Socialdemocracia Brasile\u00f1a (PSDB) moviliz\u00f3 a la Polic\u00eda Militar para impedirles la entrada. Los agentes arrojaron pelotas de goma, bombas de gas lacrim\u00f3geno y agua para dispersar...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "socialdemocracia,partido",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/internacional.elpais.com/2015/04/m%C3%A1s-de-200-heridos-en-una-protesta-profesores-brasil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2015/04/29/actualidad/1430337175_476628.html"
        },
        "elperiodico.com/2015/04/un-socialista-competir%C3%A1-por-la-presidencia-de-estados-unidos": {
            "title": "Un socialista competir\u00e1 por la presidencia de Estados Unidos...",
            "snippet": "El a\u00f1o pasado explic\u00f3 a 'The Nation'que su concepto de la socialdemocracia est\u00e1 inspirado en el modelo de Dinamarca, Finlandia, Suecia y Noruega. Yo creo en una sociedad democr\u00e1tica y civilizada donde todo el mundo tiene derecho a la...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "sociedad,socialdemocracia",
            "tags": "tiene,concepto,socia,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/elperiodico.com/2015/04/un-socialista-competir%C3%A1-por-la-presidencia-de-estados-unidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodico.com/es/noticias/internacional/senador-independiente-bernie-sanders-candidatura-presidencia-eeuu-4145283"
        },
        "elsemanaldigital.com/2015/04/gabilondo-y-gonz%C3%A1lez-la-socialdemocracia-bussines-coge-su-fusil": {
            "title": "Gabilondo y Gonz\u00e1lez: la socialdemocracia bussines coge su fusil...",
            "snippet": "La atm\u00f3sfera pol\u00edtica sigue calent\u00e1ndose conforme se acercan las elecciones. El auge de Podemos y Ciudadanos molesta a la clase business de la socialdemocracia patria, tal y como hemos visto en dos salidas de tono protagonizadas por Felipe...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "politica,socialdemocracia",
            "tags": "clase,socialdemocracia,podemos,ciudadanos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/elsemanaldigital.com/2015/04/gabilondo-y-gonz%C3%A1lez-la-socialdemocracia-bussines-coge-su-fusil",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsemanaldigital.com/blog/gabilondo-y-gonzalez-la-socialdemocracia-bussines-coge-su-fusil-141738.html"
        },
        "blogs.elconfidencial.com/2015/04/podemos-se-desinfla-ante-ciudadanos": {
            "title": "Podemos se desinfla ante Ciudadanos...",
            "snippet": "Curiosamente, Pablo Iglesias no especifica sus propuestas, sino que descalifica a las de Ciudadanos apelando v\u00e9ase el punto de inflexi\u00f3n a la socialdemocracia de \u00a1Olof Palme! El \u00e9xito de Ciudadanos ha saltado de las encuestas al debate...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "olof,palme,pablo,pablo_iglesias,iglesias,podemos,ciudadanos,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/blogs.elconfidencial.com/2015/04/podemos-se-desinfla-ante-ciudadanos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.elconfidencial.com/espana/notebook/2015-04-28/podemos-se-desinfla-ante-ciudadanos_783614/"
        },
        "abcblogs.abc.es/2015/04/el-blog-de-federico-ysart": {
            "title": "El blog de Federico Ysart...",
            "snippet": "Pasar del marxismo leninista que han cultivado, ense\u00f1ado en la facu y propalado por calles y redes sociales hasta llegar a la socialdemocracia s\u00f3lo le ha costado al sumo sacerdote el tiempo de unas declaraciones. La socialdemocracia alemana hubo...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "marxismo,socialdemocracia",
            "tags": "alemana,sociales,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/abcblogs.abc.es/2015/04/el-blog-de-federico-ysart",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=socialdemocracia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abcblogs.abc.es/federico-ysart/public/post/pobre-socialdemocracia-16857.asp/"
        }
    }
}