{
    "meta": {
        "portal_name": "socialdemocracia",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/socialdemocracia/socialdemocracia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "liberacionista.net/2015/04/contexto-hist%C3%B3rico-de-la-social-democracia-liberacionista": {
            "title": "Contexto hist\u00f3rico de la social democracia Liberacionista...",
            "snippet": "Contexto hist\u00f3rico de la social democracia. Emrique Obreg\u00f3n. Enrique Obreg\u00f3n V. I. Conceptos generales de la democracia: En toda sociedad, ninguna idea econ\u00f3mica, pol\u00edtica o filos\u00f3fica tiene una vida propia,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "admin",
            "categories": "sociedad,democracia,socialdemocracia,politica",
            "tags": "tiene,econ\u00f3mica,sociedad,democracia,social,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/liberacionista.net/2015/04/contexto-hist%C3%B3rico-de-la-social-democracia-liberacionista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://liberacionista.net/contexto-historico-de-la-social-democracia/"
        },
        "andalan.es/2015/04/sobre-las-esencias-de-la-socialdemocracia-andal%C3%A1": {
            "title": "Sobre las esencias de la Socialdemocracia Andal\u00e1...",
            "snippet": "Cada vez estoy m\u00e1s convencido de que la situaci\u00f3n de la crisis pol\u00edtica actual, que est\u00e1 provocando tanto sufrimiento humano, se explica por la claudicaci\u00f3n de la socialdemocracia a sus principios. Situaci\u00f3n que no se...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Andal\u00e1n",
            "categories": "socialdemocracia,politica",
            "tags": "principios,socialdemocracia,crisis,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/andalan.es/2015/04/sobre-las-esencias-de-la-socialdemocracia-andal%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://andalan.es/?p=10591"
        },
        "ivoox.com/2015/04/fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia-en-mp3-02-04": {
            "title": "Fort Apache - Crisis de la socialdemocracia en mp3 (02/04 a las 20...",
            "snippet": "En toda Europa se est\u00e1 produciendo una ca\u00edda paulatina de la sociald. Programa: Podcast de Paciencia a ras. Canal: Paciencia a ras. Tiempo: 50:49. Subido 02/04 a las 20:18:36 4299358.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "fort,fort_apache,apache,crisis,socialdemocracia,europa,produciendo,ca\u00edda,paulatina,programa,tiempo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/ivoox.com/2015/04/fort-apache-crisis-de-la-socialdemocracia-en-mp3-02-04",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ivoox.com/fort-apache-crisis-socialdemocracia-audios-mp3_rf_4299358_1.html"
        },
        "aporrea.org/2015/03/socialdemocracia-es-capitalismo-i-por-jes%C3%BAs-m-vivas-aporrea": {
            "title": "Socialdemocracia es capitalismo (I) - Por: Jes\u00fas M. Vivas - Aporrea...",
            "snippet": "Ciertamente, el capitalismo de la \u00e9poca de Marx no es el capitalismo de hoy, pero su naturaleza destructiva, y su l\u00f3gica de la acumulaci\u00f3n de capital, seguir\u00e1 siendo las mismas. Sus contradicciones intr\u00ednsecas no han hecho...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "puebloalzao@aporrea.org (Jes\u00fas M. Vivas)",
            "categories": "naturaleza,capitalismo,socialdemocracia",
            "tags": "siendo,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/aporrea.org/2015/03/socialdemocracia-es-capitalismo-i-por-jes%C3%BAs-m-vivas-aporrea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/ideologia/a204840.html"
        },
        "elaradoyelmar.blogspot.com/2015/03/la-guerra-de-socialdemocracia-contra-el-imperio-siempre-ser%C3%A1": {
            "title": "la guerra de la socialdemocracia contra el imperio siempre ser\u00e1 una...",
            "snippet": "Cuando la socialdemocracia desempe\u00f1a el papel de revolucionaria se sumerge en un dilema doloroso: tiene que mantener un discurso caliente, anticapitalista, antiimperialista y, simult\u00e1neamente, cuidarse de no subir...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Toby Valderrama y Antonio Aponte",
            "categories": "imperio,socialdemocracia",
            "tags": "tiene,siempre,socialdemocracia,contra,ser\u00e1,anticapita",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/elaradoyelmar.blogspot.com/2015/03/la-guerra-de-socialdemocracia-contra-el-imperio-siempre-ser%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elaradoyelmar.blogspot.com/2015/03/la-guerra-de-la-socialdemocracia-contra.html"
        },
        "vnavarro.org/2015/03/la-falta-de-autocr%C3%ADtica-en-socialdemocracia-espa%C3%B1ola": {
            "title": "La falta de autocr\u00edtica en la socialdemocracia espa\u00f1ola...",
            "snippet": "Art\u00edculo publicado por Vicen\u00e7 Navarro en la columna Dominio P\u00fablico en el diario P\u00daBLICO, 12 de marzo de 2015. Este art\u00edculo analiza la falta de autocr\u00edtica de la socialdemocracia espa\u00f1ola, que no se ha distanciado de...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Pol Carri\u00f3n",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "diario,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/vnavarro.org/2015/03/la-falta-de-autocr%C3%ADtica-en-socialdemocracia-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vnavarro.org/?p=11879"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/01/martine-billard-la-socialdemocracia-ya-no-tiene-nada-de-izquierda": {
            "title": "Martine Billard: La socialdemocracia ya no tiene nada de izquierda...",
            "snippet": "Bueno, la socialdemocracia en Europa ya no tiene nada de lo que se llamaba izquierda. No tiene ning\u00fan valor de izquierda, est\u00e1 haciendo la pol\u00edtica liberal que se hace en todos los pa\u00edses, ya sean de derecha o socialistas...",
            "date": "2015-01-31",
            "author_name": "Javier Munoz",
            "categories": "socialdemocracia,politica",
            "tags": "derecha,tiene,socialdemocracia,izquierda,europa,pol\u00edtica,socia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/radio.uchile.cl/2015/01/martine-billard-la-socialdemocracia-ya-no-tiene-nada-de-izquierda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/01/31/martine-billard-la-socialdemocracia-ya-no-tiene-nada-de-izquierda"
        },
        "todoloqueseaverdad.blogspot.com/2015/01/todo-lo-que-sea-verdad-la-socialdemocracia-real": {
            "title": "Todo lo que sea verdad: La Socialdemocracia real...",
            "snippet": "En los tiempos recientes se ha vuelto a hablar de la Socialdemocracia. Tras los gobiernos de Aznar, la victoria del PSOE con Zapatero se ve\u00eda como su relanzamiento en Espa\u00f1a. A esto sigui\u00f3 la crisis econ\u00f3mica y, con ella,...",
            "date": "2015-01-05",
            "author_name": "Jos\u00e9 Luis Ferreira",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "econ\u00f3mica,socialdemocracia,psoe,zapatero,espa\u00f1a,crisis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/todoloqueseaverdad.blogspot.com/2015/01/todo-lo-que-sea-verdad-la-socialdemocracia-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=socialdemocracia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://todoloqueseaverdad.blogspot.com/2015/01/la-socialdemocracia-real.html"
        },
        "jitorreblanca.wordpress.com/2014/07/la-socialdemocracia-en-era-de-austeridad": {
            "title": "La socialdemocracia en la era de la austeridad...",
            "snippet": "Por qu\u00e9 la socialdemocracia pierde fuerza en Europa? \u00bfSon las ideas, que se han quedado desfasadas? \u00bfSon sus l\u00edderes, que han dejado de conectar con sus bases? \u00bfEs...",
            "date": "2014-07-10",
            "author_name": "jitorreblanca",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "dejado,era,socialdemocracia,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/jitorreblanca.wordpress.com/2014/07/la-socialdemocracia-en-era-de-austeridad",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=socialdemocracia&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://jitorreblanca.wordpress.com/2014/07/10/la-socialdemocracia-en-la-era-de-la-austeridad/"
        },
        "broomwoodcdertenanighbilithe.wordpress.com/2014/06/la-crisis-de-socialdemocracia": {
            "title": "La crisis de la Socialdemocracia: \u00bfqu\u00e9 crisis?",
            "snippet": "La crisis de la Socialdemocracia: \u00bfqu\u00e9 crisis? La crisis de la Socialdemocracia: \u00bfqu\u00e9 crisis? by Ignacio Urquizu====FREE DOWNLOAD:====gratis pdf descargar La crisis de la Socialdemocracia: \u00bfqu\u00e9 crisis? La crisis de []...",
            "date": "2014-06-20",
            "author_name": "broomwoodcdertenanighbilithe",
            "categories": "socialdemocracia",
            "tags": "crisis,socialdemocracia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/socialdemocracia/broomwoodcdertenanighbilithe.wordpress.com/2014/06/la-crisis-de-socialdemocracia",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=socialdemocracia&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://broomwoodcdertenanighbilithe.wordpress.com/2014/06/20/la-crisis-de-la-socialdemocracia-que-crisis/"
        }
    }
}