{
    "meta": {
        "portal_name": "regionalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/regionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/jos%C3%A8-antonio-sanahuja-y-los-nuevos-caminos-del-regionalismo-latinoamericano": {
            "title": "Jos\u00e8 Antonio Sanahuja y los nuevos caminos del regionalismo latinoamericano...",
            "snippet": "Jos\u00e8 Antonio Sanahuja y los nuevos caminos del regionalismo latinoamericano El polit\u00f3logo e internacionalista espa\u00f1ol, Jos\u00e9 Antonio Sanahuja, estuvo en la Universidad Andina para dictar la conferencia Espejos rotos: la crisis de la construcci\u00f3n...",
            "date": "2015-02-04",
            "author_name": "Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar - Sede Ecuador",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "universidad,jos\u00e9,antonio,regionalismo,latinoamericano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2015/02/jos%C3%A8-antonio-sanahuja-y-los-nuevos-caminos-del-regionalismo-latinoamericano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9EPPSpUU0U0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9EPPSpUU0U0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/el-regionalismo-de-c%C3%A9sar-carli-40-obras-que-humanizan-la-arquitectura": {
            "title": "El regionalismo de C\u00e9sar Carli: 40 obras que humanizan la arquitectura y el urbanismo.",
            "snippet": "El regionalismo de C\u00e9sar Carli: 40 obras que humanizan la arquitectura y el urbanismo. El martes 10 de junio de 2014, en \"Constructores de la Ciudad\" (lunes a viernes, 13 hs, canal 2 Veo Santa Fe, Cablevideo Digital, repetici\u00f3n 20 hs) dialogamos...",
            "date": "2014-06-09",
            "author_name": "SantaFeProduce",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2014/06/el-regionalismo-de-c%C3%A9sar-carli-40-obras-que-humanizan-la-arquitectura",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=yXSsCIqIFyw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/yXSsCIqIFyw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/ejemplos-de-la-palabra-choca-regionalismo-guatemalteco": {
            "title": "Ejemplos de la palabra \"Choca\", regionalismo guatemalteco.",
            "snippet": "Ejemplos de la palabra \"Choca\", regionalismo guatemalteco. V\u00eddeo realizado por hormigas y zompopos de la Escuela de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n, de la Universidad de San Carlos de Guatemala. From: Jos\u00e9 L\u00f3pez Views: 321 6 ratings Time: 02:11 More...",
            "date": "2014-03-26",
            "author_name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez",
            "categories": "regionalismo,escuela,ciencias,ciencia",
            "tags": "jos\u00e9,carlos,regionalismo,escuela,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/youtube.com/2014/03/ejemplos-de-la-palabra-choca-regionalismo-guatemalteco",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=lEvGtXtigy8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/lEvGtXtigy8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/literatura-10-2-modernismo-hispanoamericano-regionalismo-parte": {
            "title": "Literatura 10 2 Modernismo Hispanoamericano, Regionalismo parte 2...",
            "snippet": "Literatura 10 2 Modernismo Hispanoamericano, Regionalismo parte 2 From: Amor a Sof\u00eda Views: 1250 7 ratings Time: 19:16 More in Education...",
            "date": "2014-03-05",
            "author_name": "Amor a Sof\u00eda",
            "categories": "literatura,regionalismo",
            "tags": "regionalismo,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2014/03/literatura-10-2-modernismo-hispanoamericano-regionalismo-parte",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=1Y6Voza5kU8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/1Y6Voza5kU8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/esteban-valenzuela-regionalismo-en-chile": {
            "title": "Esteban Valenzuela - Regionalismo en Chile...",
            "snippet": "Esteban Valenzuela - Regionalismo en Chile Esteban Valenzuela Van-Treek. Regionalismo en Chile: Entre la rebeld\u00eda y la cooptaci\u00f3n. From: Camilo Jara Bravo Views: 916 8 ratings Time: 17:23 More in Film & Animation...",
            "date": "2013-09-23",
            "author_name": "Camilo Jara Bravo",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "regionalismo,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2013/09/esteban-valenzuela-regionalismo-en-chile",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ZxSTrtWhgB8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ZxSTrtWhgB8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/09/filosof%C3%ADa-aqu%C3%AD-y-ahora-jos%C3%A9-carlos-mari%C3%A1tegui-regionalismo-centralismo": {
            "title": "Filosof\u00eda aqu\u00ed y ahora - Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui: Regionalismo y Centralismo...",
            "snippet": "Filosof\u00eda aqu\u00ed y ahora - Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui: Regionalismo y Centralismo From: Gast\u00f3n Leandro Caballero Views: 928 2 ratings Time: 26:59 More in Education...",
            "date": "2013-09-09",
            "author_name": "Gast\u00f3n Leandro Caballero",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "jos\u00e9,carlos,regionalismo,education",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2013/09/filosof%C3%ADa-aqu%C3%AD-y-ahora-jos%C3%A9-carlos-mari%C3%A1tegui-regionalismo-centralismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=sgsBG4Q4zIo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/sgsBG4Q4zIo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/08/la-investigaci%C3%B3n-se-fortaleci%C3%B3-en-escuela-doctoral-sobre-el-regionalismo": {
            "title": "La investigaci\u00f3n se fortaleci\u00f3 en la Escuela Doctoral sobre el Regionalismo...",
            "snippet": "La investigaci\u00f3n se fortaleci\u00f3 en la Escuela Doctoral sobre el Regionalismo Alumnos y docentes provenientes de Asia, \u00c1frica, Am\u00e9rica y Europa discutieron durante cinco d\u00edas acerca del Regionalismo Latinoamericano, Europeo y Comparado, en una...",
            "date": "2013-08-01",
            "author_name": "Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar - Sede Ecuador",
            "categories": "escuela,regionalismo",
            "tags": "escuela,investigaci\u00f3n,regionalismo,latinoamericano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2013/08/la-investigaci%C3%B3n-se-fortaleci%C3%B3-en-escuela-doctoral-sobre-el-regionalismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Bru3rVvTCyA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Bru3rVvTCyA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/yo-voy-por-regionalismo-ni-a-la-concertaci%C3%B3n-alianza-le-interesan": {
            "title": "Yo voy por Regionalismo. Ni a la Concertaci\u00f3n ni la alianza le interesan las regiones.",
            "snippet": "Yo voy por Regionalismo. Ni a la Concertaci\u00f3n ni la alianza le interesan las regiones. Chile cada d\u00eca est\u00e0 mas centralizado. Santiago est\u00e0 ahogando Chile. From: Franco Parisi Views: 525 16 ratings Time: 02:59 More in Howto & Style...",
            "date": "2013-03-09",
            "author_name": "Franco Parisi",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "regionalismo,chile",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2013/03/yo-voy-por-regionalismo-ni-a-la-concertaci%C3%B3n-alianza-le-interesan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=OskSWXyKRVc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/OskSWXyKRVc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/12/el-regionalismo-en-ecuador": {
            "title": "El regionalismo en Ecuador...",
            "snippet": "El regionalismo en Ecuador Video-proyecto de T\u00e9cnicas de Expresi\u00f3n Oral Escrita e Investigaci\u00f3n, materia dictada en la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Litoral (ESPOL). El video fue inspirado y basado en la lectura... From: Christian Antonio...",
            "date": "2012-12-28",
            "author_name": "Christian Antonio Gonz\u00e1lez Zapata",
            "categories": "escuela,regionalismo",
            "tags": "antonio,escuela,regionalismo,investigaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2012/12/el-regionalismo-en-ecuador",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ebX5ZhLjLAA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ebX5ZhLjLAA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/12/hola-a-todos-c-lsm-sobre-que-es-regionalismo-explicar-etc": {
            "title": "Hola a todos C-LSM,.. Sobre que es regionalismo explicar etc..",
            "snippet": "Hola a todos C-LSM,.. Sobre que es regionalismo explicar etc.. Responder ORYON!:) From: Iradier Ochoa Leyva Views: 325 0 ratings Time: 04:32 More in People & Blogs...",
            "date": "2012-12-14",
            "author_name": "Iradier Ochoa Leyva",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/youtube.com/2012/12/hola-a-todos-c-lsm-sobre-que-es-regionalismo-explicar-etc",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=regionalismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2rIqy7d-R9Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2rIqy7d-R9Y/0.jpg"
        }
    }
}