{
    "meta": {
        "portal_name": "regionalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/regionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elpais.com.uy/2015/04/alcances-y-peligros-a-considerar-en-acuerdos-de-libre-comercio": {
            "title": "Alcances y peligros a considerar en acuerdos de libre comercio...",
            "snippet": "En tal sentido deber\u00eda ser el Mercosur el que negocie con otros bloques. En otras palabras volver a los or\u00edgenes del acuerdo, cuando se acu\u00f1\u00f3 la expresi\u00f3n regionalismo abierto, entendiendo por tal, una situaci\u00f3n en la cual el acuerdo sirve...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "sentido,regionalismo",
            "tags": "expresi\u00f3n,palabras,regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/elpais.com.uy/2015/04/alcances-y-peligros-a-considerar-en-acuerdos-de-libre-comercio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/economia/noticias/alcances-peligros-considerar-acuerdos-libre.html"
        },
        "elheraldo.hn/2015/04/d%C3%ADa-del-idioma-y-el-libro": {
            "title": "D\u00eda del Idioma y el Libro -...",
            "snippet": "D\u00eda del Idioma y el naci\u00f3n hispanoparlante, y al interior de cada una sus distintas regiones que la integran, posee acentos, regionalismos, giros idiom\u00e1ticos espec\u00edficos, lo que le otorga una extraordinaria riqueza y diversidad. Ello no...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "regiones,d\u00eda,libro,regionalismos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/elheraldo.hn/2015/04/d%C3%ADa-del-idioma-y-el-libro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=regionalismo%2Bregionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elheraldo.hn/opinion/833537-368/d\u00eda-del-idioma-y-el-libro"
        },
        "diariocronica.com.ar/2015/04/hugo-covaro-present%C3%B3-su-%C3%BAltima-obra-literaria-en-castellano-y-cr%C3%B3nica": {
            "title": "Hugo Covaro present\u00f3 su \u00faltima obra literaria en castellano y en... - Cr\u00f3nica Digital...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica DigitalHugo Covaro present\u00f3 su \u00faltima obra literaria en castellano y en...Cr\u00f3nica DigitalEl libro transita, entre lo real y lo m\u00e1gico, introduciendo al lector en las historias y esp\u00edritu de nuestra tierra, transmitiendo un regionalismo...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "libro,digital,obra,regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/diariocronica.com.ar/2015/04/hugo-covaro-present%C3%B3-su-%C3%BAltima-obra-literaria-en-castellano-y-cr%C3%B3nica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=regionalismo%2Bregionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diariocronica.com.ar/131231-hugo-covaro-presento-su-ultima-obra-literaria-en-castellano-y-en-ingles.html"
        },
        "tribunaavila.com/2015/04/el-regionalismo-de-los-castellanos-y-leoneses-por-esencia-no": {
            "title": "El regionalismo de los castellanos y leoneses por esencia no es excluyente, sino que integra...",
            "snippet": "Antonio Calonge nos recibe en su despacho en Las Cortes de Castilla y Le\u00f3n. La luminosa y amplia estancia muestra los s\u00edntomas del ajetreo de estos d\u00edas y los preparativos de la fiesta de la Comunidad. Su m\u00f3vil, que no deja de sonar, tambi\u00e9n.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "d\u00edas,despacho,antonio,antonio_calonge,calonge,integra,regionalismo,cortes,castilla,le\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/tribunaavila.com/2015/04/el-regionalismo-de-los-castellanos-y-leoneses-por-esencia-no",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tribunaavila.com/noticias/el-regionalismo-de-los-castellanos-y-leoneses-por-esencia-no-es-excluyente-sino-que-integra/1429533494/"
        },
        "diariodenavarra.es/2015/04/la-familia-b%C3%A9lier-una-comedia-sobre-diferencia": {
            "title": "'La familia B\u00e9lier', una comedia sobre la diferencia...",
            "snippet": "Aunque Lartigau afirm\u00f3 desconocer cu\u00e1l es la f\u00f3rmula del \u00e9xito, lo cierto es que 'La familia B\u00e9lier'repite elementos de otros filmes franceses que han reventado la taquilla con anterioridad, como la discapacidad de 'Intocable', el regionalismo...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "discapacidad,regionalismo",
            "tags": "regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/diariodenavarra.es/2015/04/la-familia-b%C3%A9lier-una-comedia-sobre-diferencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodenavarra.es/noticias/mas_actualidad/cultura/2015/04/21/familia_belier_una_comedia_sobre_diferencia_203937_1034.html"
        },
        "noticiascastillayleon.com/2015/04/antonio-calonge-nuestro-regionalismo-es-sin-exclusiones-de-ning%C3%BAn-tipo": {
            "title": "Antonio Calonge: Nuestro regionalismo es sin exclusiones de ning\u00fan tipo...",
            "snippet": "Antonio Calonge en su despacho en las Cortes. La celebraci\u00f3n del D\u00eda de Castilla y Le\u00f3n comienza ya desde esta noche del mi\u00e9rcoles 22, con el grueso de actividades centradas en Villalar y en el d\u00eda 23. El gran peso de la organizaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "d\u00eda,despacho,antonio,antonio_calonge,calonge,regionalismo,cortes,castilla,le\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/noticiascastillayleon.com/2015/04/antonio-calonge-nuestro-regionalismo-es-sin-exclusiones-de-ning%C3%BAn-tipo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiascastillayleon.com/noticia/?d=Antonio-Calonge-Nuestro-regionalismo-es-sin-exclusiones-de-ningun-tipo&noticia=82182&seccion=10"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/el-patrimonio-cultural-universal-colombia": {
            "title": "El patrimonio cultural - El Universal - Colombia...",
            "snippet": "El patrimonio culturalEl Universal - ColombiaA nuestros argumentos, ellos los llaman regionalismo, aclarando lo que ha estado sucediendo con la administraci\u00f3n de las fortificaciones de Cartagena, antes administradas por la SMP, entidad compuesta en...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/eluniversal.com.co/2015/04/el-patrimonio-cultural-universal-colombia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=regionalismo%2Bregionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/opinion/columna/el-patrimonio-cultural-8454"
        },
        "europapress.es/2015/04/portada-de-la-feria-abril-sevilla-2015": {
            "title": "Portada de la Feria de Abril de Sevilla 2015...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, ha integrado las dos torres que se alzan sobre el edificio de la Telef\u00f3nica de la Plaza Nueva, obra de Juan Talavera Heredia y grandes exponentes del regionalismo sevillano. La colocaci\u00f3n del primer tubo de la portada de la Feria de...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "grandes,grandes-exponentes,exponentes,juan,juan_talavera,juan_talavera_heredia,talavera,talavera_heredia,heredia,obra,plaza,plaza_nueva,nueva,dos,dos-torres,torres,alzan,edificio,feria,abril,adem\u00e1s,telef\u00f3nica,regionalismo,sevillano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/europapress.es/2015/04/portada-de-la-feria-abril-sevilla-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-portada-feria-abril-sevilla-2015-20150421105815.html"
        },
        "voltairenet.org/2015/04/a-150-a%C3%B1os-de-la-guerra-secesi%C3%B3n-en-estados-unidos": {
            "title": "A 150 a\u00f1os de la Guerra de Secesi\u00f3n en Estados Unidos: del... - Red Voltaire...",
            "snippet": "A 150 a\u00f1os de la Guerra de Secesi\u00f3n en Estados Unidos: del...Red VoltaireImperialismo, racismo, militarismo y fundamentalismo religioso, as\u00ed como un acendrado regionalismo, son las ra\u00edces de una ultraderecha que durante mucho tiempo ha florecido...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "durante,regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/voltairenet.org/2015/04/a-150-a%C3%B1os-de-la-guerra-secesi%C3%B3n-en-estados-unidos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=regionalismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://voltairenet.org/article187372.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/abril-recupera-la-feria": {
            "title": "Abril recupera la Feria...",
            "snippet": "Adem\u00e1s, integra las dos torres que se alzan sobre el edificio de la Telef\u00f3nica de la Plaza Nueva, obra de Juan Talavera Heredia y de grandes exponentes del regionalismo sevillano. En cifras La entrada de la Feria tiene 41 metros de altura,...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "grandes,grandes-exponentes,exponentes,juan,juan_talavera,juan_talavera_heredia,talavera,talavera_heredia,heredia,obra,plaza,plaza_nueva,nueva,integra,dos,dos-torres,torres,alzan,edificio,abril,feria,adem\u00e1s,telef\u00f3nica,regionalismo,sevillano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/elmundo.es/2015/04/abril-recupera-la-feria",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=regionalismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/andalucia/2015/04/19/5533d27722601d1c248b4570.html"
        }
    }
}