{
    "meta": {
        "portal_name": "regionalismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/regionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/regionalismo/regionalismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rodolfoivangonzalez.wordpress.com/2015/04/venturas-y-desventuras-de-las-actuales-integraciones-latinoamericanas": {
            "title": "Venturas y desventuras de las actuales integraciones latinoamericanas...",
            "snippet": "La globalizaci\u00f3n y la crisis se manifiestan en Am\u00e9rica Latina en la configuraci\u00f3n de por lo menos dos tipos de regionalismo. El objetivo de este ensayo consiste en []...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "rodolfoivangonzalez",
            "categories": "globalizacion,regionalismo",
            "tags": "am\u00e9rica,crisis,dos,regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/rodolfoivangonzalez.wordpress.com/2015/04/venturas-y-desventuras-de-las-actuales-integraciones-latinoamericanas",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=regionalismo%2Bregionalismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://rodolfoivangonzalez.wordpress.com/2015/04/21/venturas-y-desventuras-de-las-actuales-integraciones-latinoamericanas/"
        },
        "carlistasaviles.blogspot.com/2015/04/fuerismo-regionalismo-y-descentralizaci%C3%B3n-c%C3%ADrculo": {
            "title": "FUERISMO, REGIONALISMO Y DESCENTRALIZACI\u00d3N - C\u00edrculo...",
            "snippet": "En primer lugar, diremos que no es lo mismo fuerismo que regionalismo. Aunque normalmente se usen como t\u00e9rminos sin\u00f3nimos y la expresi\u00f3n fueros se aplique, fundamentalmente, a los regionales, la realidad es que...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Carlista astur",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "primer,regionalismo,aunque,expresi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/carlistasaviles.blogspot.com/2015/04/fuerismo-regionalismo-y-descentralizaci%C3%B3n-c%C3%ADrculo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://carlistasaviles.blogspot.com/2015/04/fuerismo-regionalismo-y.html"
        },
        "sedici.unlp.edu.ar/2015/03/regionalismo-post-hegem%C3%B3nico-en-am%C3%A9rica-del-sur-sedici": {
            "title": "Regionalismo post hegem\u00f3nico en Am\u00e9rica del Sur - SeDiCI...",
            "snippet": "Basados en los enfoques del regionalismo post hegem\u00f3nico y post liberal, se analizar\u00e1 el proceso de construcci\u00f3n de la Uni\u00f3n de Naciones Suramericana (UNASUR) utilizando fuentes documentales y testimoniales de las...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "G\u00f3mez Kort, Magal\u00ed",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "construcci\u00f3n,regionalismo,am\u00e9rica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/sedici.unlp.edu.ar/2015/03/regionalismo-post-hegem%C3%B3nico-en-am%C3%A9rica-del-sur-sedici",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sedici.unlp.edu.ar/handle/10915/44715"
        },
        "culturadesevilla.blogspot.com/2015/03/cultura-de-sevilla-jornadas-sobre-regionalismo": {
            "title": "Cultura de Sevilla: Jornadas sobre Regionalismo...",
            "snippet": "Las Jornadas girar\u00e1n en torno al 'Regionalismo'como tema gen\u00e9rico pero dando a conocer m\u00faltiples aspectos culturales, sociales e hist\u00f3rico-art\u00edsticos de la Sevilla de principios del siglo XX. Las Jornadas se abrir\u00e1n el d\u00eda 6...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Sergio Harillo",
            "categories": "cultura,regionalismo",
            "tags": "hist\u00f3rico,torno,sevilla,jornadas,regionalismo,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/culturadesevilla.blogspot.com/2015/03/cultura-de-sevilla-jornadas-sobre-regionalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://culturadesevilla.blogspot.com/2015/03/jornadas-sobre-regionalismo.html"
        },
        "patrimonioetsas.blogspot.com/2015/03/programa-completo-jornadas-sobre-regionalismo-aula": {
            "title": "Programa completo Jornadas sobre Regionalismo - Aula de...",
            "snippet": "Programa completo Jornadas sobre Regionalismo. Durante los d\u00edas 6, 7, 8, 9 y 10 de abril de 2015, el Aula de Patrimonio de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Arquitectura de Sevilla realizar\u00e1 una actividad multidisciplinar...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Aula de Patrimonio ETSAS",
            "categories": "escuela,regionalismo",
            "tags": "actividad,escuela,superior,jornadas,regionalismo,aula,durante,d\u00edas,abril,patrimonio,arquitectura,sevilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/patrimonioetsas.blogspot.com/2015/03/programa-completo-jornadas-sobre-regionalismo-aula",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://patrimonioetsas.blogspot.com/2015/03/programa-definitivo-jornadas-sobre.html"
        },
        "elregionalismoastur.over-blog.es/2015/03/regionalismo-y-separatismo-identid%C3%A1-astur-elregionalismoastur": {
            "title": "Regionalismo y separatismo - Identid\u00e1 Astur - elregionalismoastur...",
            "snippet": "Confunden, por ignorancia o por hipocres\u00eda, el regionalismo con el separatismo, y sacan a reducir estos supremos recursos ret\u00f3ricos, que en labios de los liberales son dos sarcasmos: la unidad nacional y la integridad de la...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Identid\u00e1 Astur",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "son,regionalismo,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/elregionalismoastur.over-blog.es/2015/03/regionalismo-y-separatismo-identid%C3%A1-astur-elregionalismoastur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elregionalismoastur.over-blog.es/2015/03/regionalismo-y-separatismo.html"
        },
        "patrimonioetsas.blogspot.com/2015/03/aula-de-patrimonio-ii-jornadas-sobre-regionalismo": {
            "title": "Aula de Patrimonio: II Jornadas sobre Regionalismo...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de algunos meses trabajando en la siguiente actividad, hoy por fin podemos presentar nuestras II Jornadas sobre Regionalismo. Estas Jornadas contin\u00faan la secuencia de actividades en torno a etapas art\u00edsticas...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Aula de Patrimonio ETSAS",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "actividades,actividad,torno,aula,patrimonio,jornadas,regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/patrimonioetsas.blogspot.com/2015/03/aula-de-patrimonio-ii-jornadas-sobre-regionalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://patrimonioetsas.blogspot.com/2015/03/ii-jornadas-sobre-regionalismo.html"
        },
        "ical.cl/2015/03/ical-soberan%C3%ADas-compartidas-marco-de-nuevo-regionalismo": {
            "title": "ICAL - Soberan\u00edas compartidas: marco de nuevo regionalismo...",
            "snippet": "En la actualidad un nuevo Regionalismo es un imperativo hist\u00f3rico, sustentado en la colaboraci\u00f3n y cooperaci\u00f3n mutua, incorporando todas las variables posibles y necesarias para la consecuci\u00f3n de objetivos que Regi\u00f3n...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Patricio Marchant",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "hist\u00f3rico,regionalismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/ical.cl/2015/03/ical-soberan%C3%ADas-compartidas-marco-de-nuevo-regionalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ical.cl/2015/03/soberanias-compartidas-marco-de-nuevo-regionalismo/"
        },
        "accionporalmeria.com/2015/02/posici%C3%B3n-de-los-partidos-politicos-respecto-del-regionalismo": {
            "title": "Posici\u00f3n de los partidos politicos respecto del regionalismo...",
            "snippet": "Posici\u00f3n de los partidos politicos respecto del regionalismo almeriense. La asociaci\u00f3n cultural y reivindicativa Acci\u00f3n por Almer\u00eda ha anunciado que ha realizado una consulta a las diferentes fuerzas pol\u00edticas con...",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "poralmeria",
            "categories": "politica,regionalismo",
            "tags": "realizado,consulta,cultural,regionalismo,almeriense,acci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/accionporalmeria.com/2015/02/posici%C3%B3n-de-los-partidos-politicos-respecto-del-regionalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://accionporalmeria.com/2015/02/23/posicion-de-los-partidos-politicos-respecto-del-regionalismo-almeriense/"
        },
        "accionporalmeria.com/2015/02/consulta-sobre-regionalismo-almeriense-acci%C3%B3n": {
            "title": "CONSULTA SOBRE REGIONALISMO ALMERIENSE Acci\u00f3n por...",
            "snippet": "CONSULTA SOBRE REGIONALISMO ALMERIENSE. Ante el a\u00f1o electoral que se nos avecina y en cumplimiento del punto 6 de nuestro manifiesto fundacional queremos informar a todos los seguidores de Acci\u00f3n por...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "poralmeria",
            "categories": "regionalismo",
            "tags": "consulta,regionalismo,almeriense,acci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionalismo/accionporalmeria.com/2015/02/consulta-sobre-regionalismo-almeriense-acci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=regionalismo%2Bregionalismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://accionporalmeria.com/2015/02/11/consulta-sobre-regionalismo-almeriense/"
        }
    }
}