{
    "meta": {
        "portal_name": "altruismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/altruismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/altruismo/altruismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/altruismo/altruismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/altruismo/altruismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elmundo.es/2015/05/el-triatl%C3%B3n-como-motivaci%C3%B3n": {
            "title": "El triatl\u00f3n como motivaci\u00f3n...",
            "snippet": "La compa\u00f1\u00eda suiza de recursos humanos le eligi\u00f3 para ser uno de los 80 embajadores que participan en un programa revolucionario que fomenta la motivaci\u00f3n, la salud, el compa\u00f1erismo y el altruismo a trav\u00e9s del triatl\u00f3n. El proyecto Win4Youth...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "triatlon,salud,altruismo",
            "tags": "trav\u00e9s,participan,humanos,altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/elmundo.es/2015/05/el-triatl%C3%B3n-como-motivaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/economia/2015/05/03/554250a6e2704e0c688b4589.html"
        },
        "sdpnoticias.com/2015/05/video-messi-da-lecci%C3%B3n-de-altruismo-a-cristiano-ronaldo": {
            "title": "VIDEO: Messi da lecci\u00f3n de altruismo a Cristiano Ronaldo...",
            "snippet": "Lionel Messi cedi\u00f3 a Neymar la posibilidad de marcar de penal, tras un detalle del brasile\u00f1o. Siendo consciente que Leo Messi se encuentra en plena lucha individual con el madridista Cristiano Ronaldo, Neymar dej\u00f3 que fuera Messi quien empujara...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "lecci\u00f3n,altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/sdpnoticias.com/2015/05/video-messi-da-lecci%C3%B3n-de-altruismo-a-cristiano-ronaldo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sdpnoticias.com/deportes/2015/05/02/video-messi-da-leccion-de-altruismo-a-cristiano-ronaldo"
        },
        "sipse.com/2015/05/arranca-rally-maya-con-motor-del-altruismo": {
            "title": "Arranca Rally Maya con motor del altruismo...",
            "snippet": "M\u00c9RIDA, Yuc.- Con la entrega de sillas de ruedas, aparatos auditivos y zapatos especiales a ni\u00f1os con diabetes de Yucat\u00e1n iniciaron las primeras actividades del Rally Maya 2015, en el que participan 110 autom\u00f3viles cl\u00e1sicos de 1915 a 1970. El...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "rally,altruismo",
            "tags": "participan,altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/sipse.com/2015/05/arranca-rally-maya-con-motor-del-altruismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://sipse.com/milenio/merida-inicia-rally-maya-entrega-apoyos-necesitados-149708.html"
        },
        "noticieros.televisa.com/2015/05/como-pol%C3%ADtico-pacquiao-deja-bastante-que-desear": {
            "title": "Como pol\u00edtico, Pacquiao deja bastante que desear...",
            "snippet": "MANILA, Filipinas, mayo, 1 2015.- Manny Pacquiao ha sido un ejemplo para los filipinos no solo como boxeador sino tambi\u00e9n por su altruismo y sus deseos de ayudar a los dem\u00e1s. Como pol\u00edtico, sin embargo, el diputado Pacquiao deja bastante que...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "ayudar,dem\u00e1s,sido,pol\u00edtico,altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/noticieros.televisa.com/2015/05/como-pol%C3%ADtico-pacquiao-deja-bastante-que-desear",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticieros.televisa.com/mundo/1505/politico-pacquiao-deja-bastante-desear/"
        },
        "lavozdegalicia.es/2015/05/la-utop%C3%ADa-a%C3%BAn-hace-estragos": {
            "title": "La utop\u00eda a\u00fan hace estragos...",
            "snippet": "En pol\u00edtica hay que ser pragm\u00e1ticos y olvidarse de la utop\u00eda y del altruismo; por eso no hace falta preguntar a Rajoy y a S\u00e1nchez d\u00f3nde dejaron sus ideales. El idealismo es tan cruel que se llev\u00f3 por delante personajes de nuestra historia como...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "idealismo,politica,altruismo",
            "tags": "hace,pol\u00edtica,altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/lavozdegalicia.es/2015/05/la-utop%C3%ADa-a%C3%BAn-hace-estragos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdegalicia.es/noticia/opinion/2015/05/02/utopia-estragos/0003_201505G2P13996.htm"
        },
        "frontera.info/2015/05/recibe-salma-premio-por-altruismo": {
            "title": "Recibe Salma premio por altruismo...",
            "snippet": "M\u00c9XICO, D.F.(Agencias) A unos d\u00edas de que recibiera de manos de la reina Letizia de Espa\u00f1a el premio Women por su labor como activista social, la actriz mexicana Salma Hayek fue nuevamente reconocida este mi\u00e9rcoles en Washington, esta vez por...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "altruismo,m\u00e9xico,social",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/frontera.info/2015/05/recibe-salma-premio-por-altruismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://frontera.info/EdicionEnLinea/Notas/Entretenimiento/01052015/966225-Recibe-Salma-premio-por-altruismo.html"
        },
        "radiorebelde.cu/2015/04/cuba-trabajar%C3%A1-con-dedicaci%C3%B3n-y-altruismo-en-la-celac": {
            "title": "Cuba trabajar\u00e1 con dedicaci\u00f3n y altruismo en la CELAC...",
            "snippet": "Compa\u00f1ero Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas, Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Estimados Presidentes, Primeros Ministros y Jefes de delegaciones: Saludamos, en primer lugar, al hermano pueblo venezolano y a la Revoluci\u00f3n bolivariana.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/radiorebelde.cu/2015/04/cuba-trabajar%C3%A1-con-dedicaci%C3%B3n-y-altruismo-en-la-celac",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiorebelde.cu/noticia/cuba-trabajara-con-dedicacion-altruismo-celaccuba-trabajara-con-dedicaci-20150429/"
        },
        "diarioprogresista.es/2015/04/vocaci%C3%B3n-y-altruismo-pol%C3%ADtico": {
            "title": "Vocaci\u00f3n y altruismo pol\u00edtico...",
            "snippet": "Despu\u00e9s de conocer los cobros legales pero poco \u00e9ticos a Pujalte y al infame de Federico Trillo, vuelve con fuerza el debate sobre el negocio que supone la pol\u00edtica para muchos o la necesidad de regular el dinero que ganan los pol\u00edticos...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "politica,altruismo",
            "tags": "pol\u00edtica,pol\u00edtico,altruismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/diarioprogresista.es/2015/04/vocaci%C3%B3n-y-altruismo-pol%C3%ADtico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioprogresista.es/vocacion-y-altruismo-politico-63143.htm"
        },
        "criteriohidalgo.com/2015/04/martha-debayle-fomentar%C3%A1-el-altruismo-como-forma-de-vida": {
            "title": "Martha Debayle fomentar\u00e1 el altruismo como forma de vida...",
            "snippet": "La conductora Martha Debayle se\u00f1al\u00f3 que adem\u00e1s de colaborar al lado de su hermana Eugenia en una campa\u00f1a para ayudar a comunidades mazahuas en el Estado M\u00e9xico, fomentar\u00e1 desde su trinchera la conciencia del altruismo como una forma de vida.",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "forma,forma-de-vida,vida,fomentar\u00e1,m\u00e9xico,campa\u00f1a,campa\u00f1a-para-ayudar,ayudar,ayudar-comunidades,ayudar-comunidades-mazahuas,comunidades,comunidades-mazahuas,mazahuas,se\u00f1al\u00f3,se\u00f1al\u00f3-que-adem\u00e1s,adem\u00e1s,adem\u00e1s-de-colaborar,colaborar,colaborar-al-lado,lado,hermana,martha,martha_debayle,debayle,altruismo,conductora,eugenia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/criteriohidalgo.com/2015/04/martha-debayle-fomentar%C3%A1-el-altruismo-como-forma-de-vida",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=altruismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://criteriohidalgo.com/notas.asp?id=305052"
        },
        "rotativo.com.mx/2015/04/martha-debayle-fomentar%C3%A1-el-altruismo-como-forma-de-vida-rotativo-quer%C3%A9taro": {
            "title": "Martha Debayle fomentar\u00e1 el altruismo como forma de vida - Rotativo de Quer\u00e9taro...",
            "snippet": "Rotativo de Quer\u00e9taroMartha Debayle fomentar\u00e1 el altruismo como forma de vidaRotativo de Quer\u00e9taroLa conductora Martha Debayle se\u00f1al\u00f3 que adem\u00e1s de colaborar al lado de su hermana Eugenia en una campa\u00f1a para ayudar a comunidades mazahuas en...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "altruismo",
            "tags": "campa\u00f1a,campa\u00f1a-para-ayudar,ayudar,ayudar-comunidades,ayudar-comunidades-mazahuas,comunidades,comunidades-mazahuas,mazahuas,se\u00f1al\u00f3,se\u00f1al\u00f3-que-adem\u00e1s,adem\u00e1s,adem\u00e1s-de-colaborar,colaborar,colaborar-al-lado,lado,hermana,forma,debayle,forma-de-vida,vida,fomentar\u00e1,martha,martha_debayle,altruismo,conductora,eugenia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/altruismo/rotativo.com.mx/2015/04/martha-debayle-fomentar%C3%A1-el-altruismo-como-forma-de-vida-rotativo-quer%C3%A9taro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=altruismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rotativo.com.mx/entretenimiento/espectaculos-entretenimiento/403009-martha-debayle-fomentara-el-altruismo-como-forma-de-vida/"
        }
    }
}