{
    "meta": {
        "portal_name": "fotografia",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fotografia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fotografia/fotografia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fotografia/fotografia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fotografia/fotografia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "garbinofotografia.blogspot.com/2015/04/u-pub-2015-1-7-festival-internacional-de-teatro-rua-poa": {
            "title": "U_PUB 2015/1 - 7 Festival Internacional de Teatro de Rua de POA...",
            "snippet": "CST Fotografia - Fotografia Publicit\u00e1ria - ULBRA - 2015/1 Briefing/Layout: 7 Festival Internacional de Teatro de Rua de POA Grupo: Grupo de Teatro de Pernas pro Ar Espet\u00e1culo: AUTOM\u00c1KINA (Universo Deslizante) Fotografia: Gustavo Garbino. Fernando...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "(Gustavo Garbino)",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "fotografia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/garbinofotografia.blogspot.com/2015/04/u-pub-2015-1-7-festival-internacional-de-teatro-rua-poa",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=fotografia%2Bfotografia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://garbinofotografia.blogspot.com/2015/04/upub-20151-7-festival-internacional-de.html"
        },
        "enrimann.wordpress.com/2015/04/street-photography-redes-sociales-y-vacas-sagradas": {
            "title": "Street photography, redes sociales y vacas sagradas.",
            "snippet": "Curioso experimento elaborado por, una de esas webs dedicadas a la fotograf\u00eda callejera de las que crecen por la red. Hace un a\u00f1o aproximadamente lanzaron un post que trajo bastante revuelo en los comentarios, el post en cuesti\u00f3n dec\u00eda algo as\u00ed...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Enri Mann",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "comentarios,redes,redes-sociales,sociales,photography,fotograf\u00eda,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/enrimann.wordpress.com/2015/04/street-photography-redes-sociales-y-vacas-sagradas",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=fotografia%2Bfotografia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://enrimann.wordpress.com/2015/04/09/street-photography-redes-sociales-y-vacas-sagradas/"
        },
        "quesabesde.com/2015/03/10-grandes-fotograf%C3%ADas-que-evocan-a-cl%C3%A1sicos-de-la-pintura": {
            "title": "10 grandes fotograf\u00edas que evocan a cl\u00e1sicos de la pintura...",
            "snippet": "El lenguaje visual de la fotograf\u00eda tiene su origen en la pintura, de la cual a\u00fan hoy se sigue nutriendo. Desde la forma de representar la luz de Rembrandt hasta las abstracciones de Mondrian, no son pocos los fot\u00f3grafos que...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "pintura,lenguaje,fotografia",
            "tags": "son,fot\u00f3grafos,forma,hoy,tiene,fotograf\u00edas,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/quesabesde.com/2015/03/10-grandes-fotograf%C3%ADas-que-evocan-a-cl%C3%A1sicos-de-la-pintura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quesabesde.com/noticias/10-fotografias-inspiradas-cuadros_13038"
        },
        "microsiervos.com/2015/03/dron-fuegos-artificiales-fotograf%C3%ADa-de-larga-exposici%C3%B3n": {
            "title": "Dron fuegos artificiales fotograf\u00eda de larga exposici\u00f3n...",
            "snippet": "Fotograf\u00eda de Calder Wilson. Al fot\u00f3grafo Calder Wilson se le ocurri\u00f3 colocar unos fuegos artificiales en un dron, echarlo a volar y capturar...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "nacho@internality.com (Nacho)",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "fotograf\u00eda,exposici\u00f3n,fot\u00f3grafo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/microsiervos.com/2015/03/dron-fuegos-artificiales-fotograf%C3%ADa-de-larga-exposici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://microsiervos.com/archivo/fotografia/dron-fuegos-artificiales-fotografia-de-larga-exposicion.html"
        },
        "provincia.com.mx/2015/03/gana-mexicano-premio-de-fotograf%C3%ADa-sony-provincia": {
            "title": "Gana mexicano premio de fotograf\u00eda Sony - Provincia...",
            "snippet": "Londres, Inglaterra.- El fot\u00f3grafo mexicano H\u00e9ctor Mu\u00f1oz fue anunciado hoy en Londres como ganador del prestigioso premio de fotograf\u00eda Sony en la categor\u00eda abierta dentro de la tem\u00e1tica Artes yCultura por su...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Milenio",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "premio,hoy,fotograf\u00eda,fot\u00f3grafo,artes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/provincia.com.mx/2015/03/gana-mexicano-premio-de-fotograf%C3%ADa-sony-provincia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://provincia.com.mx/gana-mexicano-premio-de-fotografia-sony/"
        },
        "xatakafoto.com/2015/03/imogen-cunningham-o-cuando-una-fotograf%C3%ADa-te-cambia-la-vida": {
            "title": "Imogen Cunningham o cuando una fotograf\u00eda te cambia la vida...",
            "snippet": "Imogen Cunningham es historia de la Historia de la Fotograf\u00eda. Su peso en la fotograf\u00eda del siglo XX junto a su grand\u00edsima energ\u00eda para fotografiar hace de ella un personaje fundamental para comprender la evoluci\u00f3n de la...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Alfonso Dom\u00ednguez Lav\u00edn",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "hace,vida,fotograf\u00eda,junto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/xatakafoto.com/2015/03/imogen-cunningham-o-cuando-una-fotograf%C3%ADa-te-cambia-la-vida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/fotografos/imogen-cunningham-o-cuando-una-fotografia-te-cambia-la-vida"
        },
        "applesfera.com/2015/03/gizmon-lleva-la-fotograf%C3%ADa-soratama-al-iphone-apple-applesfera": {
            "title": "GIZMON lleva la fotograf\u00eda \"Soratama\" al iPhone - Apple. Applesfera...",
            "snippet": "\"Soratama\" es un estilo de fotograf\u00eda creado por Zenji Kamihara en 2009 utilizando un invento casero compuesto por una bola de cristal...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Miguel Mich\u00e1n",
            "categories": "fotografia,iphone",
            "tags": "utilizando,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iphone/applesfera.com/2015/03/gizmon-lleva-la-fotograf%C3%ADa-soratama-al-iphone-apple-applesfera",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applesfera.com/accesorios/gizmon-lleva-la-fotografia-soratama-72-al-iphone"
        },
        "233grados.lainformacion.com/2015/03/james-nachtwey-la-fotograf%C3%ADa-por-si-sola-es-como-aullar": {
            "title": "James Nachtwey: \"La fotograf\u00eda por si sola es como aullar en el...",
            "snippet": "Un ni\u00f1o duerme, sus padres le empujan en la sillita y, al fondo, arde Irlanda del Norte. Con una de sus primeras im\u00e1genes, James Nachtwey quiso presentar este viernes en Madrid su obra: un repaso a su trabajo que...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "233grados.com",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "im\u00e1genes,fotograf\u00eda,madrid",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/233grados.lainformacion.com/2015/03/james-nachtwey-la-fotograf%C3%ADa-por-si-sola-es-como-aullar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://233grados.lainformacion.com/blog/2015/03/james-nachtwey.html"
        },
        "g34design.blogspot.com/2015/03/servi%C3%A7os-de-fotografia": {
            "title": "Servi\u00e7os de Fotografia...",
            "snippet": "G34 Servi\u00e7os de Fotografia Fotografia de Anivers\u00e1rios Fotografia de Eventos Diversos Ensaio Fotogr\u00e1fico Gestante Ensaio Fotogr\u00e1fico Infantil Ensaios Fotogr\u00e1ficos Diversos Fotografia de Produtos para E-Commerce Edi\u00e7\u00e3o de Fotos Manipula\u00e7\u00e3o de...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "(F.G.)",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "fotografia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/g34design.blogspot.com/2015/03/servi%C3%A7os-de-fotografia",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=fotografia%2Bfotografia&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://g34design.blogspot.com/2015/03/servicos-de-fotografia-g34.html"
        },
        "xatakafoto.com/2015/03/vanguard-lanza-veo-su-nueva-l%C3%ADnea-de-accesorios-para-fotograf%C3%ADa": {
            "title": "Vanguard lanza VEO, su nueva l\u00ednea de accesorios para fotograf\u00eda...",
            "snippet": "La calidad de los accesorios con los que podemos hacernos hoy en d\u00eda para sacar el m\u00e1ximo partido a nuestras c\u00e1maras fotogr\u00e1ficas est\u00e1 fuera...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Juan Carlos L\u00f3pez",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "hoy,fotogr\u00e1ficas,nueva,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/xatakafoto.com/2015/03/vanguard-lanza-veo-su-nueva-l%C3%ADnea-de-accesorios-para-fotograf%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=fotografia&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://xatakafoto.com/accesorios/vanguard-lanza-veo-su-nueva-linea-de-accesorios-para-fotografia-de-viaje"
        }
    }
}