{
    "meta": {
        "portal_name": "fotografia",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fotografia/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fotografia/fotografia/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fotografia/fotografia/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fotografia/fotografia/blogs.json"
    },
    "items": {
        "antena3.com/2015/04/fallece-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos": {
            "title": "Fallece Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de 'El Se\u00f1or de los Anillos'y 'El Hobbit'...",
            "snippet": "El australiano gan\u00f3 un oscar a la mejor fotograf\u00eda en 2002 por La Comunidad del Anillo, la primera de las seis pel\u00edculas basadas los librosde Tolkien que film\u00f3 a las \u00f3rdenes Peter Jackson. El australiano acumula casi medio centenar de trabajos...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "australiano,australiano-acumula,australiano-acumula-casi,acumula,acumula-casi,acumula-casi-medio,casi,casi-medio,casi-medio-centenar,medio,medio-centenar,centenar,centenar-de-trabajos,trabajos,peter,peter_jackson,jackson,australiano-gan\u00f3,gan\u00f3,oscar,mejor,director,andrew,andrew_lesnie,lesnie,fotograf\u00eda,se\u00f1or,anillos,hobbit,comunidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/antena3.com/2015/04/fallece-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/se-estrena/noticias/actualidad/fallece-andrew-lesnie-director-fotografia-senor-anillos-hobbit_2015042800153.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or": {
            "title": "Muere Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de 'El Se\u00f1or de los... -...",
            "snippet": "Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de 'El Se\u00f1or de los... \u00c1NGELES, ESTADOS UNIDOS (28/ABR/2015).- Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de las sagas \"The Lord of the Rings\" y \"The Hobbit\", falleci\u00f3 este lunes a los 59 a\u00f1os por un ataque al...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "ataque,falleci\u00f3,falleci\u00f3-este-lunes,lunes,sagas,lord,rings,hobbit,estados,estados_unidos,unidos,andrew,andrew_lesnie,lesnie,director,muere,muere_andrew,muere_andrew_lesnie,fotograf\u00eda,se\u00f1or,\u00e1ngeles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/informador.com.mx/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fotografia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/entretenimiento/2015/589062/6/muere-andrew-lesnie-director-de-fotografia-de-el-senor-de-los-anillos.htm"
        },
        "20minutos.es/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos": {
            "title": "Muere Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de 'El Se\u00f1or de los Anillos'y 'El Hobbit'...",
            "snippet": "Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de las trilog\u00edas de El Se\u00f1or de los Anillos y El Hobbit, ha fallecido a los 59 a\u00f1os de edad tras sufrir un ataque al coraz\u00f3n. El australiano gan\u00f3 un Oscar a la mejor fotograf\u00eda en 2002 por La Comunidad...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "mejor,australiano,australiano-gan\u00f3,gan\u00f3,edad,ataque,ataque-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,fallecido,andrew,andrew_lesnie,lesnie,director,muere,muere_andrew,muere_andrew_lesnie,fotograf\u00eda,se\u00f1or,anillos,hobbit,oscar,comunidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/20minutos.es/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/noticia/2444605/0/muere-director/fotografia-senor-anillos/hobbit-andrew-lesnie-oscar/"
        },
        "elperiodico.com/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos": {
            "title": "Muere Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de 'El se\u00f1or de los anillos'...",
            "snippet": "El director de fotograf\u00eda Andrew Lesnie, conocido por su trabajo en la trilog\u00eda de 'El se\u00f1or de los anillos', dirigida por Peter Jackson, ha muerto este lunes de un ataque al coraz\u00f3n a la edad de 59 a\u00f1os, seg\u00fan han informado este martes...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "lunes,ataque,ataque-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,edad,peter,peter_jackson,jackson,trabajo,trilog\u00eda,andrew,andrew_lesnie,lesnie,se\u00f1or,anillos,director,muere,muere_andrew,muere_andrew_lesnie,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/elperiodico.com/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elperiodico.com/es/noticias/ocio-y-cultura/muere-andrew-lesnie-director-fotografia-senor-anillos-hobbit-4139015"
        },
        "cinemania.es/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-la-tierra-media": {
            "title": "Muere Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de la Tierra Media...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n de Directores de Fotograf\u00eda de Australia ha comunicado la muerte de Andrew Lesnie, quien falleci\u00f3 el lunes a causa de un infarto. Lesnie, de 59 a\u00f1os, era uno de los profesionales de la imagen cinematogr\u00e1fica m\u00e1s respetado del...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "profesionales,falleci\u00f3,lunes,andrew,andrew_lesnie,lesnie,directores,muere,muere_andrew,muere_andrew_lesnie,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/cinemania.es/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-la-tierra-media",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cinemania.es/noticias/muere-andrew-lesnie-director-de-fotografia-de-la-tierra-media/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-abc-color": {
            "title": "Muere Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de El Se\u00f1or de los... - ABC Color...",
            "snippet": "ABC ColorMuere Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de El Se\u00f1or de los...ABC ColorLOS \u00c1NGELES. Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de las sagas El Se\u00f1or de los Anillos y El Hobbit, falleci\u00f3 este lunes a los 59 a\u00f1os por un ataque al...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "ataque,falleci\u00f3,falleci\u00f3-este-lunes,lunes,sagas,andrew,andrew_lesnie,lesnie,\u00e1ngeles,director,muere,muere_andrew,muere_andrew_lesnie,fotograf\u00eda,se\u00f1or,anillos,hobbit",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/abc.com.py/2015/04/muere-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-abc-color",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fotografia%2Bfotografia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cine-y-tv/muere-andrew-lesnie-director-de-fotografia-de-el-senor-de-los-anillos-1361201.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/muere-el-director-de-fotograf%C3%ADa-se%C3%B1or-los-anillos": {
            "title": "Muere el director de fotograf\u00eda de 'El se\u00f1or de los anillos'...",
            "snippet": "El realizador australiano Andrew Lesnie, ganador de un Oscar en 2002 por su trabajo en la trilog\u00eda de 'El se\u00f1or de los anillos', muri\u00f3 ayer a los 59 a\u00f1os v\u00edctima de un ataque al coraz\u00f3n. Lesnie tambi\u00e9n trabaj\u00f3 con Peter Jackson, director de...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "director,peter,peter_jackson,jackson,trabajo,ataque,ataque-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,muri\u00f3,trilog\u00eda,andrew,andrew_lesnie,lesnie,australiano,se\u00f1or,anillos,muere,fotograf\u00eda,oscar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/elmundo.es/2015/04/muere-el-director-de-fotograf%C3%ADa-se%C3%B1or-los-anillos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/cultura/2015/04/28/553f6535ca47410c388b4588.html"
        },
        "laprensa.peru.com/2015/04/muri%C3%B3-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos": {
            "title": "Muri\u00f3 Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de 'El Se\u00f1or de los Anillos'...",
            "snippet": "Andrew Lesnie, director de fotograf\u00eda de las sagas The Lord of the Rings y The Hobbit, falleci\u00f3 este lunes a los 59 a\u00f1os por un ataque al coraz\u00f3n, inform\u00f3 hoy la Sociedad Australiana de Directores de Fotograf\u00eda (ASC). La noticia fue...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "sociedad,fotografia",
            "tags": "ataque,ataque-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,falleci\u00f3,falleci\u00f3-este-lunes,lunes,sagas,andrew,andrew_lesnie,lesnie,directores,muri\u00f3,fotograf\u00eda,se\u00f1or,anillos,lord,rings,hobbit",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/laprensa.peru.com/2015/04/muri%C3%B3-andrew-lesnie-director-de-fotograf%C3%ADa-el-se%C3%B1or-los-anillos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprensa.peru.com/espectaculos/noticia-murio-andrew-lesnie-director-fotografia-senor-anillos-43250"
        },
        "antena3.com/2015/04/recopilamos-las-mejores-im%C3%A1genes-del-director-de-fotograf%C3%ADa-andrew-lesnie": {
            "title": "Recopilamos las mejores im\u00e1genes del director de fotograf\u00eda Andrew Lesnie...",
            "snippet": "El oscarizado director de fotograf\u00eda Andrew Lesnie ha fallecido como consecuencia de iun ataque al coraz\u00f3n. El australiano acumula casi medio centenar de trabajos tras las c\u00e1maras entre los que destacan t\u00edtulos como 'Soy leyenda', 'El origen...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "australiano,australiano-acumula,australiano-acumula-casi,acumula,acumula-casi,acumula-casi-medio,casi,casi-medio,casi-medio-centenar,medio,medio-centenar,centenar,centenar-de-trabajos,trabajos,fallecido,ataque,ataque-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,director,andrew,andrew_lesnie,lesnie,mejores,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/antena3.com/2015/04/recopilamos-las-mejores-im%C3%A1genes-del-director-de-fotograf%C3%ADa-andrew-lesnie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fotografia&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/se-estrena/noticias/actualidad/recopilamos-mejores-imagenes-director-fotografia-andrew-lesnie_2015042800170.html"
        },
        "infocanuelas.com/2015/04/surge-en-ca%C3%B1uelas-una-nueva-escuela-de-fotograf%C3%ADa-infoca%C3%B1uelas": {
            "title": "Surge en Ca\u00f1uelas una nueva escuela de fotograf\u00eda - InfoCa\u00f1uelas...",
            "snippet": "InfoCa\u00f1uelasSurge en Ca\u00f1uelas una nueva escuela de fotograf\u00edaInfoCa\u00f1uelasLa fotograf\u00eda es una actividad apasionante que genera cada vez m\u00e1s adeptos, pero no siempre hay centros de ense\u00f1anza cercanos que nos permitan canalizar esa pasi\u00f3n e...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "escuela,fotografia",
            "tags": "escuela,fotograf\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/infocanuelas.com/2015/04/surge-en-ca%C3%B1uelas-una-nueva-escuela-de-fotograf%C3%ADa-infoca%C3%B1uelas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=fotografia&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infocanuelas.com/educacion/surge-en-canuelas-una-nueva-escuela-de-fotografia"
        }
    }
}