{
    "meta": {
        "portal_name": "superstici\u00f3n",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/superstici\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superstici%C3%B3n/superstici%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superstici%C3%B3n/superstici%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superstici%C3%B3n/superstici%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/04/apolog%C3%A9tica-y-nueva-era-superstici%C3%B3n-color-violeta": {
            "title": "apolog\u00e9tica y nueva era: Superstici\u00f3n - Color Violeta...",
            "snippet": "Superstici\u00f3n - Color Violeta. Hola que tal!!;o). Ahora si parece que terminamos con los temas de Expansi\u00f3n de la Conciencia, lo referente a t\u00e9cnicas y psicot\u00e9cnicas ocultistas a rasgos generales est\u00e1n inclu\u00eddas en los temas...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "azulmarina",
            "tags": "temas,parece,color,apolog\u00e9tica,apolog\u00e9tica-nueva,apolog\u00e9tica-nueva-era,nueva,nueva-era,era,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/04/apolog%C3%A9tica-y-nueva-era-superstici%C3%B3n-color-violeta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/04/supersticion-color-violeta.html"
        },
        "blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/04/apolog%C3%A9tica-y-nueva-era-superstici%C3%B3n-color-rojo": {
            "title": "apolog\u00e9tica y nueva era: Superstici\u00f3n - Color Rojo...",
            "snippet": "Como vi que el tema del color en la superstici\u00f3n parece que les gust\u00f3, quise escribir \u00e9ste, aunque sea resumido pues el tema del color da para muchas hojas, aqu\u00ed nada m\u00e1s nos interesa lo relacionado a la superstici\u00f3n.",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "azulmarina",
            "tags": "aunque,sea,color,parece,rojo,apolog\u00e9tica,apolog\u00e9tica-nueva,apolog\u00e9tica-nueva-era,nueva,nueva-era,era,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/04/apolog%C3%A9tica-y-nueva-era-superstici%C3%B3n-color-rojo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/04/supersticion-color-rojo.html"
        },
        "blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/03/apolog%C3%A9tica-y-nueva-era-superstici%C3%B3n-color-negro-2": {
            "title": "apolog\u00e9tica y nueva era: Superstici\u00f3n - Color Negro - 2...",
            "snippet": "Como complemento y conclusi\u00f3n a las supersticiones de mariposas negras, gatos negros y cuervos quiero agregar \u00e9sta muy breve informaci\u00f3n, los temas de Historia y Psicolog\u00eda del color son apasionantes, aqu\u00ed solamente...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "azulmarina",
            "tags": "color,temas,gatos,negros,muy,apolog\u00e9tica,apolog\u00e9tica-nueva,apolog\u00e9tica-nueva-era,nueva,nueva-era,era,superstici\u00f3n,supersticiones,psicolog\u00eda,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/03/apolog%C3%A9tica-y-nueva-era-superstici%C3%B3n-color-negro-2",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogdeazulmarina.blogspot.com/2015/03/notas-breves-de-supersticion-2.html"
        },
        "egosumqui.blogspot.com/2015/03/ciencia-y-superstici%C3%B3n-espiritualidad-materialismo-ego-sum-qui": {
            "title": "Ciencia y superstici\u00f3n. Espiritualidad y materialismo. - Ego Sum Qui...",
            "snippet": "Los talleres de capacitaci\u00f3n para los vendedores, as\u00ed como los rituales (no hay otra forma de llamarlos) que se realizaban antes de mandarnos a cazar clientes, estaban llenos de superstici\u00f3n. Por ejemplo, todas las...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Maik Civeira",
            "categories": "ciencia,espiritualidad",
            "tags": "hay,rituales,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espiritualidad/egosumqui.blogspot.com/2015/03/ciencia-y-superstici%C3%B3n-espiritualidad-materialismo-ego-sum-qui",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://egosumqui.blogspot.com/2015/03/ciencia-y-supersticion-espiritualidad-y.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/03/la-queimada-de-viernes-13-una-superstici%C3%B3n-que-se-hizo-fiesta": {
            "title": "La queimada de Viernes 13, una superstici\u00f3n que se hizo fiesta en...",
            "snippet": "Lisboa. (EFE. Luc\u00eda Rodr\u00edguez).- La superstici\u00f3n se ha convertido en algo que celebrar los \"Viernes 13\" en el peque\u00f1o municipio luso de Montalegre, fronterizo con Orense, que ha consolidado estos d\u00edas de \"mala suerte\"...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "mala,mala-suerte,suerte,algo,viernes,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/03/la-queimada-de-viernes-13-una-superstici%C3%B3n-que-se-hizo-fiesta",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/viajes/20150313/54428959148/la-queimada-de-viernes-13-una-supersticion-que-se-hizo-fiesta-en-portugal.html"
        },
        "josephmaryam.wordpress.com/2015/03/el-pecado-de-superstici%C3%B3n-la-jerarqu%C3%ADa-en-chile-lumen-mariae": {
            "title": "El pecado de superstici\u00f3n de la Jerarqu\u00eda en Chile Lumen Mariae...",
            "snippet": "Para bajar el video Para ver las fotos de la pawa Para ver las fotos de la ordenaci\u00f3n No es un pecado privado de un sacerdote o de un Obispo. Es un pecado p\u00fablico de toda la Jerarqu\u00eda. Y, por lo tanto, tiene mayor gravedad...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "josephmaryam",
            "categories": "gravedad",
            "tags": "tiene,chile,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/gravedad/josephmaryam.wordpress.com/2015/03/el-pecado-de-superstici%C3%B3n-la-jerarqu%C3%ADa-en-chile-lumen-mariae",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://josephmaryam.wordpress.com/2015/03/03/el-pecado-de-supersticion-de-la-jerarquia-en-chile/"
        },
        "mitosytimos.blogspot.com/2015/02/mitos-y-timos-esc%C3%A9pticos-11-superstici%C3%B3n": {
            "title": "Mitos y Timos: Esc\u00e9pticos 11: \u00bfSuperstici\u00f3n?",
            "snippet": "El und\u00e9cimo cap\u00edtulo de la serie, titulado \u00bfSuperstici\u00f3n?, se centra en las supersticiones m\u00e1s populares, la suerte y las leyendas urbanas, examina su origen y trata de explicar el azar, los amuletos y las c\u00e1balas.",
            "date": "2015-02-18",
            "author_name": "Jos\u00e9 Carreras",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "amuletos,origen,suerte,leyendas,superstici\u00f3n,supersticiones,mitos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/mitosytimos.blogspot.com/2015/02/mitos-y-timos-esc%C3%A9pticos-11-superstici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mitosytimos.blogspot.com/2015/02/escepticos-11-supersticion.html"
        },
        "noticias24.com/2015/02/bbc-mundo-c%C3%B3mo-se-origin%C3%B3-la-superstici%C3%B3n-del-viernes-13": {
            "title": "BBC Mundo: \u00bfC\u00f3mo se origin\u00f3 la superstici\u00f3n del viernes 13?",
            "snippet": "Hay tres viernes 13 este a\u00f1o (hoy mismo es uno de ellos), y si eso nos preocupa, podr\u00edamos culpar a un grupo que era enemigo jurado de toda superstici\u00f3n. Sea cual sea la raz\u00f3n, desde tiempos inmemoriales muchos han...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "Isairi",
            "tags": "sea,podr\u00edamos,podr\u00edamos-culpar,culpar,culpar-un-grupo,grupo,grupo-que-era,era,era-enemigo,era-enemigo-jurado,enemigo,enemigo-jurado,jurado,eso,eso-nos-preocupa,preocupa,ellos,c\u00f3mo,c\u00f3mo-se-origin\u00f3,origin\u00f3,mundo,superstici\u00f3n,viernes,hay,tres,raz\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/noticias24.com/2015/02/bbc-mundo-c%C3%B3mo-se-origin%C3%B3-la-superstici%C3%B3n-del-viernes-13",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias24.com/gente/noticia/125871/bbc-mundo-como-se-origino-la-supersticion-del-viernes-13/"
        },
        "blogs.20minutos.es/2015/02/de-d%C3%B3nde-proviene-la-superstici%C3%B3n-del-espejo-roto-y-los-siete": {
            "title": "\u00bfDe d\u00f3nde proviene la superstici\u00f3n del espejo roto y los siete a\u00f1os...",
            "snippet": "Como bien es sabido, una superstici\u00f3n es aquel acto o conducta que condiciona la vida de cualquier individuo que hace o deja de hacer algo ante el convencimiento que, de lo contrario, le podr\u00eda ocurrir una desgracia.",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "Alfred L\u00f3pez",
            "tags": "vida,algo,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blogs.20minutos.es/2015/02/de-d%C3%B3nde-proviene-la-superstici%C3%B3n-del-espejo-roto-y-los-siete",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.20minutos.es/yaestaellistoquetodolosabe/de-donde-proviene-la-supersticion-del-espejo-roto-y-los-siete-anos-de-mala-suerte/"
        },
        "martingranados.es/2015/02/la-superstici%C3%B3n-tambi%C3%A9n-interviene-en-pol%C3%ADtica-comunicaci%C3%B3n": {
            "title": "La superstici\u00f3n tambi\u00e9n interviene en la pol\u00edtica Comunicaci\u00f3n...",
            "snippet": "El presidente de los Estados Unidos, Barack Obama, es muy supersticioso y cuenta con varios amuletos como un brazalete de un soldado de Iraq, una moneda de la suerte, un dios mono hind\u00fa y medallas de la virgen.",
            "date": "2015-02-02",
            "author_name": "Ignacio Mart\u00edn Granados",
            "categories": "politica",
            "tags": "suerte,muy,amuletos,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/martingranados.es/2015/02/la-superstici%C3%B3n-tambi%C3%A9n-interviene-en-pol%C3%ADtica-comunicaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://martingranados.es/2015/02/02/la-supersticion-tambien-interviene-en-la-politica/"
        }
    }
}