{
    "meta": {
        "portal_name": "superstici\u00f3n",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/superstici\u00f3n/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superstici%C3%B3n/superstici%C3%B3n/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superstici%C3%B3n/superstici%C3%B3n/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/superstici%C3%B3n/superstici%C3%B3n/blogs.json"
    },
    "items": {
        "republica.com.uy/2015/04/el-oto%C3%B1o-lleg%C3%B3-a-la-biblioteca-con-canciones": {
            "title": "El oto\u00f1o lleg\u00f3 a la Biblioteca con canciones -...",
            "snippet": "oto\u00f1o lleg\u00f3 a la Biblioteca con algunas supersticiones y aficiones no l\u00f3gicas de las que disfruto. \u00bfPor qu\u00e9 pens\u00e1s que las canciones vienen del 'mal'? \u00bfEl estar pa'bajo es m\u00e1s inspirador que estar pa'rriba en la vida? -El mal no implica...",
            "date": "2015-04-09",
            "tags": "vida,supersticiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republica.com.uy/2015/04/el-oto%C3%B1o-lleg%C3%B3-a-la-biblioteca-con-canciones",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://republica.com.uy/el-otono-llego-a-la-biblioteca-con-canciones/510620/"
        },
        "elregionalpiura.com.pe/2015/04/video-de-youtube-que-conmocion%C3%B3-colombia-no-era-fantasma-el-regional": {
            "title": "Video de Youtube que conmocion\u00f3 Colombia no era de fantasma - El Regional...",
            "snippet": "Video de Youtube que conmocion\u00f3 Colombia no era de fantasmaEl RegionalEl padre Carlos Arturo S\u00e1nchez, p\u00e1rroco de la poblaci\u00f3n, afirm\u00f3 que este tipo de cosas est\u00e1n relacionadas con la superstici\u00f3n, los ag\u00fceros y creencias populares, muy...",
            "date": "2015-04-09",
            "tags": "creencias,tipo,carlos,superstici\u00f3n,muy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elregionalpiura.com.pe/2015/04/video-de-youtube-que-conmocion%C3%B3-colombia-no-era-fantasma-el-regional",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elregionalpiura.com.pe/index.php/mundo/america-latina/7772-video-de-youtube-que-conmociono-colombia-no-era-de-fantasma"
        },
        "diaadia.com.pa/2015/04/juan-carlos-bordanea-estar%C3%A1-en-televisi%C3%B3n-d%C3%ADa": {
            "title": "Juan Carlos Bordanea estar\u00e1 en televisi\u00f3n - D\u00eda a d\u00eda...",
            "snippet": "D\u00eda a d\u00edaJuan Carlos Bordanea estar\u00e1 en televisi\u00f3nD\u00eda a d\u00edaA todo esto, Juan Carlos no quiso expresar cu\u00e1ntos meses de embarazo tiene su esposa Lorena, por superstici\u00f3n, pero asegura que todo va muy bien y la beb\u00e9 se ha desarrollado...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "television",
            "tags": "muy,tiene,carlos,d\u00eda,televisi\u00f3n,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/diaadia.com.pa/2015/04/juan-carlos-bordanea-estar%C3%A1-en-televisi%C3%B3n-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diaadia.com.pa/fama/juan-carlos-bordanea-estar\u00e1-en-televisi\u00f3n-270282"
        },
        "jornada.unam.mx/2015/04/la-muestra-jornada-en-linea": {
            "title": "La Muestra - La Jornada en linea...",
            "snippet": "La MuestraLa Jornada en lineascenas de una cacer\u00eda ordinaria. Entre 2008 y 2010 se reportaron en Tanzania alrededor de 200 cr\u00edmenes ligados a pr\u00e1cticas de brujer\u00eda. A partir de una superstici\u00f3n local, seg\u00fan la cual los \u00f3rganos vitales de los...",
            "date": "2015-04-08",
            "tags": "superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jornada.unam.mx/2015/04/la-muestra-jornada-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/2015/04/08/opinion/a08o1esp"
        },
        "latarde.com/2015/04/el-mundo-equ%C3%ADvoco-de-las-supersticiones": {
            "title": "El mundo equ\u00edvoco de las supersticiones...",
            "snippet": "El escritor Miguel \u00c1lvarez de los R\u00edos se adentra en algunos h\u00e1bitos, que a lo largo del tiempo, han sido considerados de buena y mala suerte. Leo, en esta Semana Santa, un texto erudito de F\u00e9lix de GrandCombe, La superstici\u00f3n; sobre cuya...",
            "date": "2015-04-05",
            "tags": "sido,mala,mala-suerte,suerte,mundo,supersticiones,superstici\u00f3n,algunos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/latarde.com/2015/04/el-mundo-equ%C3%ADvoco-de-las-supersticiones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superstici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latarde.com/entretenimiento/septimo-dia/148848-el-mundo-equivoco-de-las-supersticiones"
        },
        "plus.es/2015/04/episodio-3-supersticiosos-y-fan%C3%A1ticos": {
            "title": "Episodio 3: Supersticiosos y fan\u00e1ticos...",
            "snippet": "Solemos pensar que los del sur tenemos m\u00e1s tendencia a la superstici\u00f3n. Visualizamos el siglo XVII y pensamos en inquisidores intolerantes, en persecuciones religiosas y autos de fe. Comprobaremos las pocas persecuciones que hubo en la pen\u00ednsula...",
            "date": "2015-04-02",
            "tags": "superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/plus.es/2015/04/episodio-3-supersticiosos-y-fan%C3%A1ticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superstici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://plus.es/programacion/etiquetados-supersticiosos-y-fanaticos-episodio-3/R35218513/"
        },
        "unosantafe.com.ar/2015/03/lo-que-no-deben-comer-las-embarazadas": {
            "title": "Lo que no deben comer las embarazadas...",
            "snippet": "En todo el mundo las mujeres embarazadas reciben un bombardeo de opiniones sobre lo que deben o no comer y, en demasiadas ocasiones, unos s\u00f3lidos consejos se pierden por mala cobertura period\u00edstica y o por superstici\u00f3n.",
            "date": "2015-03-30",
            "tags": "mala,mundo,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/unosantafe.com.ar/2015/03/lo-que-no-deben-comer-las-embarazadas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=superstici%C3%B3n&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosantafe.com.ar/informaciongeneral/Lo-que-no-deben-comer-las-embarazadas-20150330-0014.html"
        },
        "lagacetasalta.com.ar/2015/03/la-mala-suerte-del-viernes-13-realidad-o-pura-superstici%C3%B3n-gaceta": {
            "title": "La mala suerte del viernes 13: \u00bfrealidad o pura superstici\u00f3n? - La Gaceta de Salta...",
            "snippet": "La Gaceta de SaltaLa mala suerte del viernes 13: \u00bfrealidad o pura superstici\u00f3n?La Gaceta de SaltaHoy es viernes 13. Para muchos, el d\u00eda de la mala suerte pero \u00bfque simboliza realmente?. Lee la nota y enterate. Viernes 13 de Marzo 2015. Comentar...",
            "date": "2015-03-13",
            "tags": "d\u00eda,mala,mala-suerte,suerte,viernes,realidad,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lagacetasalta.com.ar/2015/03/la-mala-suerte-del-viernes-13-realidad-o-pura-superstici%C3%B3n-gaceta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagacetasalta.com.ar/nota/15531/sociedad/mala-suerte-viernes-13-realidad-o-pura-supersticion.html"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/03/viernes-13-superstici%C3%B3n-o-realidad-ntr-zacatecas": {
            "title": "Viernes 13, \u00bfsuperstici\u00f3n o realidad? - NTR Zacatecas.com...",
            "snippet": "Viernes 13, \u00bfsuperstici\u00f3n o realidad?NTR Zacatecas.comFresnillo.- Muchas son las supersticiones entorno a los d\u00edas 13 que caen en viernes, pues hay personas que asocian este fecha como un d\u00eda de mala suerte, pues tienen la creencia que de que en...",
            "date": "2015-03-13",
            "tags": "creencia,d\u00eda,mala,mala-suerte,suerte,viernes,son,supersticiones,superstici\u00f3n,realidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ntrzacatecas.com/2015/03/viernes-13-superstici%C3%B3n-o-realidad-ntr-zacatecas",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/03/13/viernes-13-supersticion-o-realidad/"
        },
        "d10.paraguay.com/2015/03/superstici%C3%B3n-la-camiseta-que-da-mala-suerte-al-fla-d10-deportes": {
            "title": "\u00bfSuperstici\u00f3n? La camiseta que da mala suerte al Fla - D10 - Deportes 10 Paraguay...",
            "snippet": "D10 - Deportes 10 Paraguay\u00bfSuperstici\u00f3n? La camiseta que da \"mala suerte\" al FlaD10 - Deportes 10 ParaguayDe inmediato se instal\u00f3 el debate \u00bffue por superstici\u00f3n? El t\u00e9cnico Vanderlei Luxemburgo rechaz\u00f3 que se trate de algo as\u00ed y asegur\u00f3...",
            "date": "2015-03-12",
            "tags": "mala,mala-suerte,suerte,superstici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/d10.paraguay.com/2015/03/superstici%C3%B3n-la-camiseta-que-da-mala-suerte-al-fla-d10-deportes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=superstici%C3%B3n%2Bsuperstici%C3%B3n&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://d10.paraguay.com/supersticion-la-camiseta-que-da-mala-suerte-al-fla-n623619"
        }
    }
}