{
    "meta": {
        "portal_name": "surf",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/surf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "e-tlaxcala.mx/2015/05/anastasia-ashley-promueve-el-surf-femenino-con-sensuales-e-tlaxcala-peri%C3%B3dico": {
            "title": "Anastasia Ashley promueve el surf femenino con sensuales... - e-Tlaxcala Peri\u00f3dico Digital de...",
            "snippet": "e-Tlaxcala Peri\u00f3dico Digital de TlaxcalaAnastasia Ashley promueve el surf femenino con sensuales...e-Tlaxcala Peri\u00f3dico Digital de TlaxcalaLa fama que ha alcanzado Anastasia ha buscado canalizarla para impulsar el surf femenino. \"Es divertido...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "surf",
            "tags": "digital,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/e-tlaxcala.mx/2015/05/anastasia-ashley-promueve-el-surf-femenino-con-sensuales-e-tlaxcala-peri%C3%B3dico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://e-tlaxcala.mx/nota/2015-05-02/magazine/anastasia-ashley-promueve-el-surf-femenino-con-sensuales-fotograf\u00edas"
        },
        "peru21.pe/2015/05/la-pampilla-por-qu%C3%A9-es-tan-importante-defender-esta-playa": {
            "title": "La Pampilla: \u00bfPor qu\u00e9 es tan importante defender esta playa de la... - Diario Per\u00fa21...",
            "snippet": "Terra Per\u00faLa Pampilla: \u00bfPor qu\u00e9 es tan importante defender esta playa de la...Diario Per\u00fa21Decenas de surfistas, entre campeones y aficionados, luchan en Lima contra la ampliaci\u00f3n de la autopista de la Costa Verde, pues sostienen que le roba...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "pues,costa,verde,surfistas,pampilla,diario,diario_per\u00fa,per\u00fa,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru21.pe/2015/05/la-pampilla-por-qu%C3%A9-es-tan-importante-defender-esta-playa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf%2Bsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru21.pe/actualidad/pampilla-que-importante-defender-esta-playa-costa-verde-2217891"
        },
        "elmundo.es/2015/05/las-kardashians-del-surf": {
            "title": "Las Kardashians del Surf...",
            "snippet": "El veranito cada vez est\u00e1 mas cerca y nuestras celebrities ya se est\u00e1n dejando ver en bikini como os hemos ido contando estas semanas. Pues bien, hoy os traemos a dos nuevas chicas que estamos seguros que van a dar mucho que dar en los pr\u00f3ximos...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "surf",
            "tags": "pr\u00f3ximos,surf,pues",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/elmundo.es/2015/05/las-kardashians-del-surf",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=surf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/happy-fm/2015/05/01/5538fecae2704e8e4c8b456d.html"
        },
        "lr21.com.uy/2015/05/mundial-de-surf-descarta-playas-r%C3%ADo-janeiro-por-lared21": {
            "title": "Mundial de Surf descarta playas de R\u00edo de Janeiro por... - LaRed21...",
            "snippet": "LaRed21Mundial de Surf descarta playas de R\u00edo de Janeiro por...LaRed21Entre el 11 y el 23 de mayo pr\u00f3ximos se cumplir\u00e1 la etapa brasile\u00f1a del Circuito Mundial de Surf, pero los organizadores han hecho p\u00fablico un informe lapidario sobre el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "surf",
            "tags": "pr\u00f3ximos,playas,mundial,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/lr21.com.uy/2015/05/mundial-de-surf-descarta-playas-r%C3%ADo-janeiro-por-lared21",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf%2Bsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lr21.com.uy/mundo/1230379-mundial-surf-rio-de-janeiro-playas-contaminacion-juegos-olimpicos"
        },
        "latercera.com/2015/05/chilenos-consiguen-podio-en-la-primera-fecha-del-world-surf-league": {
            "title": "Chilenos consiguen podio en la primera fecha del World Surf League - LaTercera (Registro)...",
            "snippet": "LaTercera (Registro)Chilenos consiguen podio en la primera fecha del World Surf LeagueLaTercera (Registro)El jueves un oleaje a la altura de las circunstancias y un despejado d\u00eda acompa\u00f1\u00f3 la primera jornada de competencia del Quiksilver...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "surf",
            "tags": "primera,world,world_surf,surf,world_surf_league,surf_league,league,podio,primera-fecha,fecha,chilenos,quiksilver",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/latercera.com/2015/05/chilenos-consiguen-podio-en-la-primera-fecha-del-world-surf-league",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf%2Bsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://latercera.com/noticia/deportes/2015/05/656-627831-9-chilenos-consiguen-podio-en-la-primera-fecha-del-world-surf-league.shtml"
        },
        "cooperativa.cl/2015/05/chilenos-se-subieron-al-podio-en-el-campeonato-world-surf-league": {
            "title": "Chilenos se subieron al podio en el campeonato World Surf League de Punta de Lobos...",
            "snippet": "Los surfistas chilenos Cristi\u00e1n Merello y Ram\u00f3n Navarro tuvieron una buena presentaci\u00f3n en la primera fecha del campeonato World Surf League de Quiksilver Ceremonial, logrando subir al podio en el torneo de ola grande, disputado en la playa de...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "surf",
            "tags": "disputado,playa,podio,ola,quiksilver,primera,primera-fecha,fecha,ram\u00f3n,ram\u00f3n_navarro,navarro,cristi\u00e1n,cristi\u00e1n_merello,merello,surfistas,chilenos,world,world_surf,world_surf_league,surf,surf_league,league,punta,lobos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/cooperativa.cl/2015/05/chilenos-se-subieron-al-podio-en-el-campeonato-world-surf-league",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=surf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/deportes/polideportivo/surf/chilenos-se-subieron-al-podio-en-el-campeonato-world-surf-league-de-punta-de-lobos/2015-05-01/161051.html"
        },
        "peru21.pe/2015/05/la-pampilla-surfistas-se-enfrentaron-a-polic%C3%ADas-en-playa-de-costa": {
            "title": "La Pampilla: Surfistas se enfrentaron a polic\u00edas en playa de Costa... - Diario Per\u00fa21...",
            "snippet": "Diario Per\u00fa21La Pampilla: Surfistas se enfrentaron a polic\u00edas en playa de Costa...Diario Per\u00fa21La guerra por el tercer carril en la Costa Verde contin\u00faa. Esta vez, un grupo de surfistas se enfrent\u00f3 a la Polic\u00eda y a personal de la Municipalidad...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "grupo,surfistas,verde,diario,diario_per\u00fa,per\u00fa,playa,pampilla,costa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru21.pe/2015/05/la-pampilla-surfistas-se-enfrentaron-a-polic%C3%ADas-en-playa-de-costa",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf%2Bsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru21.pe/actualidad/costa-verde-surfistas-se-enfrentaron-policias-playa-pampilla-2217758"
        },
        "cooperativa.cl/2015/05/revisa-las-mejores-postales-del-mundial-de-surf-disputado-en-punta": {
            "title": "Revisa las mejores postales del mundial de surf disputado en Punta... -...",
            "snippet": "las mejores postales del mundial de surf disputado en Punta...:19 Revisa las mejores postales del mundial de surf disputado en Punta Lobos. Anterior. 1 de 11. Altacomunicaciones. Imagen 1. Cristi\u00e1n Merello y Ram\u00f3n Navarro lograron plata y bronce...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "surf",
            "tags": "ram\u00f3n,ram\u00f3n_navarro,navarro,cristi\u00e1n,cristi\u00e1n_merello,merello,disputado,mundial,surf,punta,lobos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/cooperativa.cl/2015/05/revisa-las-mejores-postales-del-mundial-de-surf-disputado-en-punta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf%2Bsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cooperativa.cl/noticias/deportes/polideportivo/surf/revisa-las-mejores-postales-del-mundial-de-surf-disputado-en-punta-lobos/2015-05-01/162135.html"
        },
        "peninsulardigital.com/2015/05/sanaci%C3%B3n-a-trav%C3%A9s-del-surf-peninsular-digital": {
            "title": "Sanaci\u00f3n a trav\u00e9s del surf - Peninsular Digital...",
            "snippet": "Peninsular DigitalSanaci\u00f3n a trav\u00e9s del surfPeninsular DigitalMi misi\u00f3n es usar el surf como una herramienta terap\u00e9utica que mejore la calidad de vida de ni\u00f1os con autismo. Cuando est\u00e1s en el agua, esa sensaci\u00f3n de abrumaci\u00f3n, de pesadez,...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "surf",
            "tags": "agua,digital,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/peninsulardigital.com/2015/05/sanaci%C3%B3n-a-trav%C3%A9s-del-surf-peninsular-digital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=surf%2Bsurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peninsulardigital.com/extra/sanacion-a-traves-del-surf/170700"
        },
        "lahora.com.ec/2015/05/surf-en-el-circulo-polar-%C3%A1rtico": {
            "title": "Surf en el circulo polar \u00e1rtico...",
            "snippet": "El agua apenas tiene unos pocos grados sobre cero, llueve y hace viento, pero el peque\u00f1o grupo se lanza al agua: lejos de las playas soleadas de California (EE. UU.), estos incondicionales del surf tratan de cazar la gran ola en el c\u00edrculo polar...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "surf",
            "tags": "ola,playas,grupo,agua,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/lahora.com.ec/2015/05/surf-en-el-circulo-polar-%C3%A1rtico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=surf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lahora.com.ec/index.php/noticias/fotoReportaje/1101813512"
        }
    }
}