{
    "meta": {
        "portal_name": "surf",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/surf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/surf/surf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "surf30.net/2015/04/gabriel-medina-en-casa-surf-30": {
            "title": "Gabriel Medina en casa Surf 30...",
            "snippet": "Gracias a su prematura eliminaci\u00f3n del Margaret River Pro, Gabriel Medina pudo viajar unos d\u00edas antes y as\u00ed aprovechar el swell que en esos momentos llegaba a su Rio natal.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Surf Treinta",
            "categories": "surf",
            "tags": "d\u00edas,antes,pro,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/surf30.net/2015/04/gabriel-medina-en-casa-surf-30",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surf30.net/2015/04/gabriel-medina-en-casa.html"
        },
        "surf30.net/2015/04/training-days-vicente-romero-surf-30": {
            "title": "Training days Vicente Romero Surf 30...",
            "snippet": "Un par de d\u00edas con Vicente Romero y su entrenador Kako Garcia, probando sus nuevas tablas antes de partir hacia el Martinica para empezar la temporada.",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "Surf Treinta",
            "categories": "surf",
            "tags": "antes,d\u00edas,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/surf30.net/2015/04/training-days-vicente-romero-surf-30",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surf30.net/2015/04/training-days-vicente-romero.html"
        },
        "viendomadrid.com/2015/04/surf-en-madrid-viendo": {
            "title": "Surf en Madrid Viendo Madrid...",
            "snippet": "Surf en Madrid para el 2016. Ahora ya no hay excusa para comprarse una tabla de surf y surfear las olas en la capital. Ser\u00e1n m\u00e1s de metros de zonas verdes, \u00e1rea de descanso, escuela de surf, tiendas de ocio,...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "B\u00e9lok",
            "categories": "escuela,surf",
            "tags": "olas,excusa,tabla,madrid,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/viendomadrid.com/2015/04/surf-en-madrid-viendo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://viendomadrid.com/2015/04/surf-en-madrid.html"
        },
        "hitdeporte.com/2015/04/surf-aprende-lo-b%C3%A1sico": {
            "title": "Surf: Aprende lo b\u00e1sico del surf...",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es el surf? El surf es un deporte en el que consiste en deslizarse y hacer giros sobe olas. Historia: El surf tiene presencia desde hace m\u00e1s de []...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "pablosarasqueta",
            "categories": "deporte,surf",
            "tags": "tiene,olas,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/hitdeporte.com/2015/04/surf-aprende-lo-b%C3%A1sico",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=surf%2Bsurf&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://hitdeporte.com/2015/04/26/surf-aprende-lo-basico-del-surf/"
        },
        "elbaluartedecadiz.es/2015/04/el-surf-como-modelo-deportivo-terap%C3%A9utico-e-integrador": {
            "title": "El surf como modelo deportivo, terap\u00e9utico e integrador El...",
            "snippet": "El Complejo Deportivo UCA ha acogido la II Jornada El surf como modelo deportivo, terap\u00e9utico e integrador, organizada por la Asociaci\u00f3n Solo Surf y el Vicerrectorado de Responsabilidad, Extensi\u00f3n Cultural y Servicios de...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "surf",
            "tags": "asociaci\u00f3n,surf,jornada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/elbaluartedecadiz.es/2015/04/el-surf-como-modelo-deportivo-terap%C3%A9utico-e-integrador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elbaluartedecadiz.es/2015/04/el-surf-como-modelo-deportivo-terapeutico-e-integrador/"
        },
        "surf30.net/2015/04/primera-edici%C3%B3n-surf-expo-spain-30": {
            "title": "Primera edici\u00f3n Surf Expo Spain Surf 30...",
            "snippet": "Este fin de semana se celebrar\u00e1 la primera edici\u00f3n del Surf Expo Spain, la primera feria de deportes del agua y de deslizamiento celebrada en Espa\u00f1a.",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Surf Treinta",
            "categories": "surf",
            "tags": "primera,deportes,surf,fin,fin-de-semana,semana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/surf30.net/2015/04/primera-edici%C3%B3n-surf-expo-spain-30",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surf30.net/2015/04/primera-edicion-surf-expo-spain.html"
        },
        "surf-and-clean.com/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-madre-tierra-surf-and-clean": {
            "title": "D\u00eda Internacional de la Madre Tierra SURF ANd CLEAN...",
            "snippet": "Hoy en la celebraci\u00f3n del 45 aniversario del D\u00eda Internacional de la Madre Tierra os dejo dos p\u00e1rrafos del mensaje enviado por el Secretario General de Naciones Unidas, Ban Ki-moon. La palabra madre es sumamente...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "surfandclean",
            "categories": "surf",
            "tags": "naciones,general,surf,d\u00eda,internacional,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/surf-and-clean.com/2015/04/d%C3%ADa-internacional-de-la-madre-tierra-surf-and-clean",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surf-and-clean.com/dia-internacional-de-la-madre-tierra/"
        },
        "intur.gob.ni/2015/04/asociaci%C3%B3n-internacional-de-surf-y-gobierno-nicaragua-intur": {
            "title": "asociaci\u00f3n internacional de surf y gobierno de nicaragua... - Intur...",
            "snippet": "Entre el 31 de mayo y 7 de junio del corriente a\u00f1o se realizar\u00e1n en playa Popoyo, de Tola, Rivas, los Juegos Mundiales de Surf, en el que participar\u00e1n surfistas.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "admin",
            "categories": "surf",
            "tags": "juegos,playa,nicaragua,asociaci\u00f3n,internacional,surf,surfistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/intur.gob.ni/2015/04/asociaci%C3%B3n-internacional-de-surf-y-gobierno-nicaragua-intur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://intur.gob.ni/2015/04/asociacion-internacional-de-surf-y-gobierno-de-nicaragua-organizan-cuarto-campeonato-mundial-de-este-deporte/"
        },
        "revistaoxigeno.es/2015/04/madrid-lisboa-en-paddle-surf-revista-oxigeno": {
            "title": "Madrid-Lisboa en paddle surf Revista Oxigeno...",
            "snippet": "Y en este 2015, el inquieto Antonio de la Rosa nos tiene preparado un nuevo reto para verano: unir Madrid con Lisboa en paddle surf por el r\u00edo Tajo y sus afluentes. El pr\u00f3ximo viernes d\u00eda 24 de abril a las 15:30 horas en la...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Jorge Jimenez",
            "categories": "surf",
            "tags": "viernes,d\u00eda,verano,tiene,nuevo,madrid,lisboa,paddle,surf,antonio,rosa,reto,unir,r\u00edo,tajo,pr\u00f3ximo,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/revistaoxigeno.es/2015/04/madrid-lisboa-en-paddle-surf-revista-oxigeno",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://revistaoxigeno.es/madrid-lisboa-en-paddle-surf/"
        },
        "beevoz.com/2015/04/mejores-escuelas-de-surf-alicante-beevoz": {
            "title": "Mejores escuelas de surf de Alicante - Beevoz...",
            "snippet": "Descubre cu\u00e1les son las mejores escuelas de surf de Alicante para disfrutar de nuestras playas y pasar un verano de lo m\u00e1s divertido.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Leo.G",
            "categories": "escuela,surf",
            "tags": "verano,mejores,surf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/beevoz.com/2015/04/mejores-escuelas-de-surf-alicante-beevoz",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=surf%2Bsurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://beevoz.com/2015/04/21/mejores-escuelas-de-surf-de-alicante/"
        }
    }
}