{
    "meta": {
        "portal_name": "republicanismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/republicanismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/republicanismo/republicanismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/republicanismo/republicanismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/republicanismo/republicanismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blogs.lavanguardia.com/2015/05/llanfairpwllgyngyllgogerychwryndrobwllllantysilio-gogogoch-contra-la-austeridad": {
            "title": "Llanfairpwllgyngyllgogerychwryndrobwllllantysilio gogogoch contra la austeridad...",
            "snippet": "no puede haber muchas dudas de que el republicanismo nacionalista irland\u00e9s haya sido clave para la historia de la izquierda brit\u00e1nica: Ahora est\u00e1 encabezando la carga contra la austeridad en Dubl\u00edn y Belfast: Sinn Fein se opone a la austeridad...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "contra,izquierda,dudas,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/blogs.lavanguardia.com/2015/05/llanfairpwllgyngyllgogerychwryndrobwllllantysilio-gogogoch-contra-la-austeridad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.lavanguardia.com/diario-itinerante/?p=4074"
        },
        "misionescuatro.com/2015/05/schiavoni-el-discurso-de-closs-se-estrella-contra-la-realidad-misiones": {
            "title": "Schiavoni: El discurso de Closs se estrella contra la realidad - Misiones Cuatro...",
            "snippet": "Misiones CuatroSchiavoni: El discurso de Closs se estrella contra la realidadMisiones CuatroA su vez, expres\u00f3 que hablar de independencia de los poderes y de republicanismo en nuestra provincia, yo puntualiz\u00f3- cuanto menos lo tomo como un chiste.",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "estrella,republicanismo",
            "tags": "menos,contra,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/misionescuatro.com/2015/05/schiavoni-el-discurso-de-closs-se-estrella-contra-la-realidad-misiones",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=republicanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://misionescuatro.com/interna_general.php?f=21115&id=21115"
        },
        "eldiadecordoba.es/2015/05/el-fotoperiodismo-en-la-espa%C3%B1a-republicana": {
            "title": "El fotoperiodismo en la Espa\u00f1a republicana...",
            "snippet": "Don Niceto estaba convencido de que, como Jefe del Estado, deb\u00eda hacer llegar los valores del republicanismo a toda Espa\u00f1a. Esta exposici\u00f3n cubre las giras presidenciales entre el 15 de enero de 1932, cuando llega a Alicante, y agosto de 1934...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "hacer,estado,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/eldiadecordoba.es/2015/05/el-fotoperiodismo-en-la-espa%C3%B1a-republicana",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiadecordoba.es/article/ocio/2019107/fotoperiodismo/la/espana/republicana.html"
        },
        "diarioregistrado.com/2015/04/el-desinter%C3%A9s-la-forma-oculta-de-los-intereses-diario-registrado": {
            "title": "El desinter\u00e9s: la forma oculta de los intereses - Diario Registrado...",
            "snippet": "El desinter\u00e9s: la forma oculta de los interesesDiario Registrado... Guillermo Moreno), el republicanismo del Presidente de la Corte tan opositor a las reelecciones pero re re re electo en su puesto en un por las dudas de dudosa \u00e9tica, la interna...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "tan,dudas,forma,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/diarioregistrado.com/2015/04/el-desinter%C3%A9s-la-forma-oculta-de-los-intereses-diario-registrado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=republicanismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioregistrado.com/opinion/118175-el-desinteres--la-forma-oculta-de-los-intereses.html"
        },
        "hazteoir.org/2015/04/no-voto-progre-ni-abortista-laicista": {
            "title": "No voto progre, ni abortista, ni laicista...",
            "snippet": "Para votarla a usted necesitar\u00eda algunas garant\u00edas. Tras sus declaraciones sobre el aborto, su republicanismo, sus propuestas econ\u00f3micas tan coincidentes con la izquierda, sus planteamientos sobre la gesti\u00f3n de la sanidad o su laicismo, no puedo...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "sanidad,tan,izquierda,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/hazteoir.org/2015/04/no-voto-progre-ni-abortista-laicista",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hazteoir.org/alerta/64937-no-voto-progre-abortista-ni-laicista"
        },
        "elmundo.es/2015/04/el-real-peinado": {
            "title": "El real peinado...",
            "snippet": "Ya ven, a eso le llamo yo inter\u00e9s, porque lo suyo ser\u00eda, si el republicanismo la alcanzara a ella, si no el desd\u00e9n, al menos el silencio. Baja corriendo las escaleras pein\u00e1ndote el cabello./Eres la chica m\u00e1s bonita que he visto en mi vida...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "menos,eso,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/elmundo.es/2015/04/el-real-peinado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/andalucia/2015/04/28/553e8eeb22601d94468b4579.html"
        },
        "cronicapopular.es/2015/04/javier-sab%C3%ADn-rep%C3%BAblica-instrumento-de-democracia": {
            "title": "Javier Sab\u00edn: Rep\u00fablica: instrumento de democracia...",
            "snippet": "Precisamente, en torno al concepto mencionado de radicalidad-democr\u00e1tica deben de articularse las bases de un republicanismo acorde al siglo XXI. La Rep\u00fablica no debe de ser otra cosa que un instrumento que permita la total democratizaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "democracia,republicanismo",
            "tags": "concepto,javier,rep\u00fablica,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/cronicapopular.es/2015/04/javier-sab%C3%ADn-rep%C3%BAblica-instrumento-de-democracia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cronicapopular.es/2015/04/javier-sabin-republica-instrumento-de-democracia/"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/el-hermano-de-javier-bardem-arremete-contra-felipe-y-letizia": {
            "title": "El hermano de Javier Bardem arremete contra Felipe y Letizia...",
            "snippet": "Eso es un brindis al sol. A\u00f1os m\u00e1s tarde volvi\u00f3 a hacer gala de su republicanismo pero de una forma encubierta. Preguntado por la irrupci\u00f3n de Podemos dijo que como historiador, veo el programa de Podemos y el 90% es el programa cl\u00e1sico de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "forma,hacer,contra,javier,eso,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/libertaddigital.com/2015/04/el-hermano-de-javier-bardem-arremete-contra-felipe-y-letizia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/espana/2015-04-27/el-hermano-de-javier-bardem-arremete-contra-felipe-y-letizia-1276546516/"
        },
        "teinteresa.es/2015/04/fundaci%C3%B3n-sagasta-analiza-en-un-nuevo-volumen-el-lenguaje-pol%C3%ADtico": {
            "title": "Fundaci\u00f3n Sagasta analiza en un nuevo volumen el lenguaje pol\u00edtico y ret\u00f3rico de las...",
            "snippet": "de Pablo S\u00e1ez Miguel; Los proyectos de constituci\u00f3n del republicanismo federal para las regiones espa\u00f1olas (1882-1888). Una visi\u00f3n de conjunto, de Sergio S\u00e1nchez Collantes; o Las nuevas fuentes de legitimaci\u00f3n de la monarqu\u00eda liberal: Isabel...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "lenguaje,republicanismo",
            "tags": "monarqu\u00eda,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/teinteresa.es/2015/04/fundaci%C3%B3n-sagasta-analiza-en-un-nuevo-volumen-el-lenguaje-pol%C3%ADtico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://teinteresa.es/la-rioja/logrono/Fundacion-Sagasta-politico-constituciones-espanolas_0_1345665603.html"
        },
        "abc.es/2015/04/jes%C3%BAs-monle%C3%B3n-hay-que-revertir-los-conciertos-en-educaci%C3%B3n-y-sanidad": {
            "title": "Jes\u00fas Monle\u00f3n: Hay que revertir los conciertos en Educaci\u00f3n y Sanidad...",
            "snippet": "el republicanismo. El modelo de Estado tendr\u00eda que ser, en su opini\u00f3n, equilibrado y, por tanto, mancomunado, pero no de duplicidades sino sostenible. Adem\u00e1s, apost\u00f3 por revisar las competencias -al igual que Comprom\u00eds- y por recapitalizar...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "sanidad,republicanismo,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/abc.es/2015/04/jes%C3%BAs-monle%C3%B3n-hay-que-revertir-los-conciertos-en-educaci%C3%B3n-y-sanidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=republicanismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/local-comunidad-valenciana/20150424/abci-jesus-monleon-revertir-conciertos-201504241106.html"
        }
    }
}