{
    "meta": {
        "portal_name": "republicanismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/republicanismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/republicanismo/republicanismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/republicanismo/republicanismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/republicanismo/republicanismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "wdb.ugr.es/2015/04/margarita-xirgu-republicana-en-montevideo-por-antonina-rodrigo": {
            "title": "Margarita Xirgu, republicana en Montevideo por Antonina Rodrigo...",
            "snippet": "Margarita Xirgu, republicana en Montevideo por Antonina Rodrigo, con Estela Medina. Publicado el 17 abril, 2015 19 abril, 2015... VI Jornadas sobre Republicanismo Espa\u00f1ol. Conferencia de Antonina Rodrigo, bi\u00f3grafa de...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "JRE",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "republicanismo,republicanismo_espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,republicana,abril,jornadas,conferencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/wdb.ugr.es/2015/04/margarita-xirgu-republicana-en-montevideo-por-antonina-rodrigo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wdb.ugr.es/~jre/margarita-xirgu-en-montevideo/"
        },
        "wdb.ugr.es/2015/04/miguel-hern%C3%A1ndez-y-la-cultura-republicana-universidad-de-granada": {
            "title": "Miguel Hern\u00e1ndez y la cultura republicana - Universidad de Granada...",
            "snippet": "VI Jornadas sobre Republicanismo Espa\u00f1ol. Presenta: Manuel Trenzado Romero, Responsable Acad\u00e9mico de las Jornadas. Intervienen: Adoraci\u00f3n Elvira Rodr\u00edguez, profesora de la Faculta de Traducci\u00f3n e Interpretaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "JRE",
            "categories": "republicanismo,cultura",
            "tags": "profesora,adoraci\u00f3n,adoraci\u00f3n_elvira,adoraci\u00f3n_elvira_rodr\u00edguez,elvira,elvira_rodr\u00edguez,rodr\u00edguez,manuel,manuel_trenzado,trenzado,republicanismo,republicanismo_espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,cultura,cultura-republicana,republicana,miguel,miguel_hern\u00e1ndez,hern\u00e1ndez,universidad,granada,jornadas,traducci\u00f3n,interpretaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/wdb.ugr.es/2015/04/miguel-hern%C3%A1ndez-y-la-cultura-republicana-universidad-de-granada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wdb.ugr.es/~jre/miguel-hernandez-y-la-cultura-republicana/"
        },
        "ecorepublicano.es/2015/04/%C3%A1lvaro-de-albornoz-el-republicanismo-progresista-eco-republicano": {
            "title": "\u00c1lvaro de Albornoz: el republicanismo progresista - Eco Republicano...",
            "snippet": "\u00c1lvaro de Albornoz naci\u00f3 en Luarca (Oviedo) en el a\u00f1o 1879. Se licenci\u00f3 en Derecho en la Universidad de Oviedo. Albornoz se vincul\u00f3 muy joven al republicanismo de signo progresista, mientras estudiaba, gracias a la...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Eco Republicano",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "muy,naci\u00f3,eco,eco_republicano,republicano,republicanismo,universidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/ecorepublicano.es/2015/04/%C3%A1lvaro-de-albornoz-el-republicanismo-progresista-eco-republicano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecorepublicano.es/2015/04/alvaro-de-albornoz-el-republicanismo.html"
        },
        "aragon.attac.es/2015/04/republicanismo-liberalismo-y-democracia-attac-en-arag%C3%B3n": {
            "title": "Republicanismo, liberalismo y democracia ATTAC en Arag\u00f3n...",
            "snippet": "Siempre fui republicano, desde que digamos- tuve uso de raz\u00f3n pol\u00edtica. Pero la pregunta por el origen de mi vocaci\u00f3n republicana con toda su fundamentaci\u00f3n filos\u00f3fica- es f\u00e1cil de responder: Toni Dom\u00e8nech. \u00c9l fue mi...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "editoraa",
            "categories": "politica,democracia,republicanismo,liberalismo",
            "tags": "republicana,democracia,republicanismo,liberalismo,republicano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/aragon.attac.es/2015/04/republicanismo-liberalismo-y-democracia-attac-en-arag%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aragon.attac.es/2015/04/16/republicanismo-liberalismo-y-democracia/"
        },
        "dedona.wordpress.com/2015/04/entrevista-con-andr%C3%A9s-de-francisco-republicanismo-liberalismo": {
            "title": "Entrevista con Andr\u00e9s de Francisco: Republicanismo, liberalismo y...",
            "snippet": "Entrevista con Andr\u00e9s de Francisco, Doctor en Filosof\u00eda y Profesor de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda en la Universidad Complutense de Madrid Republicanismo, liberalismo y democracia Gabriel E. Vitullo Esta entrevista fue...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "dedona",
            "categories": "democracia,ciencias,ciencia,politica,republicanismo,liberalismo",
            "tags": "entrevista,democracia,madrid,universidad,ciencias,ciencias_pol\u00edticas,pol\u00edticas,andr\u00e9s,republicanismo,liberalismo,profesor,sociolog\u00eda,gabriel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/liberalismo/dedona.wordpress.com/2015/04/entrevista-con-andr%C3%A9s-de-francisco-republicanismo-liberalismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://dedona.wordpress.com/2015/04/16/entrevista-con-andres-de-francisco-republicanismo-liberalismo-y-democracia/"
        },
        "barakaldodigital.blogspot.com/2015/04/barakaldo-digital-irabazi-reivindica-el-republicanismo-al-cumplirse": {
            "title": "Barakaldo Digital: Irabazi reivindica el \"republicanismo\" al cumplirse...",
            "snippet": "La coalici\u00f3n Irabazi de Barakaldo ha reivindicado el \"republicanismo\" como \"camino ineludible para la necesaria transformaci\u00f3n social\", con motivo de la celebraci\u00f3n, este 14 de abril, del 84 aniversario de la proclamaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Barakaldo Digital",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "abril,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/barakaldodigital.blogspot.com/2015/04/barakaldo-digital-irabazi-reivindica-el-republicanismo-al-cumplirse",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://barakaldodigital.blogspot.com/2015/04/irabazi-reivindica-el-republicanismo-al.html"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/vi-jornadas-sobre-republicanismo-espa%C3%B1ol-en-la-facultad": {
            "title": "VI Jornadas sobre Republicanismo Espa\u00f1ol, en la Facultad de...",
            "snippet": "Las VI Jornadas sobre Republicanismo Espa\u00f1ol se van a celebrar del 14 al 18 de abril, en la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda, organizadas por Pablo Laguna y Manuel Trenzado, con el patrocinio del...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "ciencias,ciencia,politica,republicanismo",
            "tags": "manuel,manuel_trenzado,trenzado,pablo,ciencias,ciencias_pol\u00edticas,pol\u00edticas,abril,republicanismo,republicanismo_espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,jornadas,facultad,sociolog\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/tercerainformacion.es/2015/04/vi-jornadas-sobre-republicanismo-espa%C3%B1ol-en-la-facultad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84264"
        },
        "ecorepublicano.es/2015/04/antoni-villalonga-en-el-republicanismo-mallorqu%C3%ADn-eco-republicano": {
            "title": "Antoni Villalonga en el republicanismo mallorqu\u00edn - Eco Republicano...",
            "snippet": "Antoni Villalonga en el republicanismo mallorqu\u00edn. Continuando con el estudio del republicanismo mallorqu\u00edn del siglo XIX nos acercamos a la figura de Antoni Villalonga i P\u00e9rez. Nuestro protagonista naci\u00f3 en Palma de...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "Eco Republicano",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "naci\u00f3,siglo,eco,eco_republicano,republicano,republicanismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/ecorepublicano.es/2015/04/antoni-villalonga-en-el-republicanismo-mallorqu%C3%ADn-eco-republicano",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ecorepublicano.es/2015/04/antoni-villalonga-en-el-republicanismo.html"
        },
        "wdb.ugr.es/2015/04/vi-jornadas-sobre-republicanismo-espa%C3%B1ol-universidad-de-granada": {
            "title": "VI Jornadas sobre Republicanismo Espa\u00f1ol - Universidad de Granada...",
            "snippet": "18:30 Sesi\u00f3n sobre Miguel Hern\u00e1ndez y la cultura republicana. Ponente: Adoraci\u00f3n Elvira Rodr\u00edguez, profesora de la Facultad de Traducci\u00f3n e Interpretaci\u00f3n, UGR Lector: Fernando Rubio M\u00fasica: Juan Trova, cantaautor...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "JRE",
            "categories": "cultura,republicanismo",
            "tags": "juan,fernando,ugr,profesora,adoraci\u00f3n,adoraci\u00f3n_elvira,adoraci\u00f3n_elvira_rodr\u00edguez,elvira,elvira_rodr\u00edguez,rodr\u00edguez,cultura,cultura-republicana,republicana,miguel,miguel_hern\u00e1ndez,hern\u00e1ndez,republicanismo,republicanismo_espa\u00f1ol,espa\u00f1ol,jornadas,universidad,granada,facultad,traducci\u00f3n,interpretaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/wdb.ugr.es/2015/04/vi-jornadas-sobre-republicanismo-espa%C3%B1ol-universidad-de-granada",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo%2Brepublicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://wdb.ugr.es/~jre/vi-jornadas/"
        },
        "ellitoral.com.ar/2015/03/la-hora-del-republicanismo-diario-el-litoral-corrientes": {
            "title": "La hora del republicanismo Diario El Litoral Corrientes...",
            "snippet": "... amenaza para la visi\u00f3n del mundo que el kirchnerismo le ha impreso al pa\u00eds. Sanz habl\u00f3 de que por primera vez en mucho tiempo surg\u00eda la posibilidad de que el republicanismo democr\u00e1tico le gane al populismo autoritario.",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "republicanismo",
            "tags": "pa\u00eds,diario,republicanismo,visi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/republicanismo/ellitoral.com.ar/2015/03/la-hora-del-republicanismo-diario-el-litoral-corrientes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=republicanismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com.ar/es/articulo/353003/La-hora-del-republicanismo"
        }
    }
}