{
    "meta": {
        "portal_name": "politica",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/politica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "el-nacional.com/2015/04/la-pol%C3%ADtica-y-perfectibilidad-humana": {
            "title": "La pol\u00edtica y la perfectibilidad humana - El...",
            "snippet": "La pol\u00edtica y la perfectibilidad humanaEl son nada despreciables los importantes contingentes humanos que consideran la pol\u00edtica como una actividad deleznable, propia de gente que no trabaja o no tiene otro oficio. Sectores medios, con niveles de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "politica",
            "tags": "son,nada,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/el-nacional.com/2015/04/la-pol%C3%ADtica-y-perfectibilidad-humana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-nacional.com/cesar_perez_vivas/politica-perfectibilidad-humana_0_614338697.html"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/michelle-bachelet-nunca-m%C3%A1s-ser%C3%A9-candidata-a-nada-en-pol%C3%ADtica-rpp": {
            "title": "Michelle Bachelet: Nunca m\u00e1s ser\u00e9 candidata a nada en pol\u00edtica - RPP Noticias...",
            "snippet": "RPP NoticiasMichelle Bachelet: \"Nunca m\u00e1s\" ser\u00e9 candidata a nada en pol\u00edticaRPP NoticiasLa presidenta de Chile, Michelle Bachelet, asegur\u00f3 que cuando finalice su mandato no volver\u00e1 a presentarse como candidata a ning\u00fan cargo de representaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "politica",
            "tags": "cargo,nada,noticias,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/rpp.com.pe/2015/04/michelle-bachelet-nunca-m%C3%A1s-ser%C3%A9-candidata-a-nada-en-pol%C3%ADtica-rpp",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-21-michelle-bachelet--nunca-mas-sere-candidata-a-nada-en-politica-noticia_789941.html"
        },
        "argnoticias.com/2015/04/abrevaya-se%C3%B1al%C3%B3-que-el-pro-no-tuvo-pol%C3%ADtica-de-vivienda-arg": {
            "title": "Abrevaya se\u00f1al\u00f3 que el PRO no tuvo pol\u00edtica de vivienda - ARG Noticias...",
            "snippet": "ARG NoticiasAbrevaya se\u00f1al\u00f3 que el PRO no tuvo pol\u00edtica de viviendaARG NoticiasEl precandidato a Jefe de Gobierno porte\u00f1o por Surgen, Sergio Abrevaya, se\u00f1al\u00f3 hoy que \"estuvimos hoy en la villa 21-24 y es un trabajo arduo el que hacen desde la...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "hoy,arg,arg_noticias,noticias,se\u00f1al\u00f3,pol\u00edtica,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/argnoticias.com/2015/04/abrevaya-se%C3%B1al%C3%B3-que-el-pro-no-tuvo-pol%C3%ADtica-de-vivienda-arg",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://argnoticias.com/politica/item/29011-abrevaya-se\u00f1al\u00f3-que-el-pro-no-tuvo-pol\u00edtica-de-vivienda"
        },
        "altonivel.com.mx/2015/04/agenda-econ%C3%B3mica-y-pol%C3%ADtica-del-22-de-abril": {
            "title": "Agenda econ\u00f3mica y pol\u00edtica del 22 de abril...",
            "snippet": "Te mostramos los eventos m\u00e1s relevantes en M\u00e9xico y el mundo para este mi\u00e9rcoles 22 de abril de 2015: En Estados Unidos se publican los \u00edndices de precios de la Viviendas-FHFA de febrero, as\u00ed como las ventas de casas existentes de marzo. El...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "estados,unidos,mundo,mi\u00e9rcoles,econ\u00f3mica,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/altonivel.com.mx/2015/04/agenda-econ%C3%B3mica-y-pol%C3%ADtica-del-22-de-abril",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=politica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://altonivel.com.mx/50455-agenda-economica-y-politica-del-22-de-abril.html"
        },
        "argnoticias.com/2015/04/congreso-vanoli-debate-pol%C3%ADtica-cambiaria-arg-noticias": {
            "title": "Congreso: Vanoli debate pol\u00edtica cambiaria - ARG Noticias...",
            "snippet": "ARG NoticiasCongreso: Vanoli debate pol\u00edtica cambiariaARG NoticiasDos comisiones bicamerales se reunir\u00e1n hoy en el Congreso para tratar temas vinculados a la evasi\u00f3n fiscal y la pol\u00edtica cambiaria y la regulaci\u00f3n financiera. El presidente del...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "presidente,hoy,arg,arg_noticias,noticias,congreso,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/argnoticias.com/2015/04/congreso-vanoli-debate-pol%C3%ADtica-cambiaria-arg-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://argnoticias.com/politica/item/28966-congreso-vanoli-expone-sobre-regulaci\u00f3n-cambiaria"
        },
        "estrategiaynegocios.net/2015/04/crisis-pol%C3%ADtica-guatemalteca-tres-escenarios-posibles": {
            "title": "Crisis pol\u00edtica guatemalteca: tres escenarios posibles...",
            "snippet": "Los sucesos recientes en la pol\u00edtica guatemalteca que implican a funcionarios de alto nivel de la vicepresidencia y autoridades tributarias como integrantes de una red criminal, develada por la investigaci\u00f3n a cargo de la Comisi\u00f3n Internacional...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "internacional,cargo,sucesos,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/estrategiaynegocios.net/2015/04/crisis-pol%C3%ADtica-guatemalteca-tres-escenarios-posibles",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=politica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://estrategiaynegocios.net/lasclavesdeldia/832935-330/crisis-pol\u00edtica-guatemalteca-tres-escenarios-posibles"
        },
        "argnoticias.com/2015/04/donda-no-hay-una-pol%C3%ADtica-del-congreso-destinada-a-cuidar": {
            "title": "Donda: No hay una pol\u00edtica del Congreso destinada a cuidar a la... - ARG Noticias...",
            "snippet": "ARG NoticiasDonda: No hay una pol\u00edtica del Congreso destinada a cuidar a la...ARG NoticiasEn cuanto a las posibilidades de que el resto de los bloques apoye el proyecto y lo convierta en ley, Donda coment\u00f3 que \"en general est\u00e1n todos de acuerdo...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "arg,arg_noticias,noticias,destinada,hay,pol\u00edtica,congreso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/argnoticias.com/2015/04/donda-no-hay-una-pol%C3%ADtica-del-congreso-destinada-a-cuidar",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://argnoticias.com/politica/item/29005-donda-\u201cno-hay-una-pol\u00edtica-del-congreso-destinada-a-cuidar-a-la-mujer\u201d"
        },
        "es.panampost.com/2015/04/d%C3%ADa-de-la-tierra-tiempo-reflexi%C3%B3n-sobre-pol%C3%ADtica-ambiental-panam": {
            "title": "D\u00eda de la Tierra: tiempo de reflexi\u00f3n sobre la pol\u00edtica ambiental de... - PanAm Post...",
            "snippet": "PanAm PostD\u00eda de la Tierra: tiempo de reflexi\u00f3n sobre la pol\u00edtica ambiental de...PanAm PostEnglishEste mi\u00e9rcoles se conmemora el D\u00eda de la Tierra, la fiesta internacional del medio ambiente destinada a celebrar el medio natural y la...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "medio-ambiente,politica",
            "tags": "internacional,ambiente,destinada,mi\u00e9rcoles,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/es.panampost.com/2015/04/d%C3%ADa-de-la-tierra-tiempo-reflexi%C3%B3n-sobre-pol%C3%ADtica-ambiental-panam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.panampost.com/nicholas-zaiac/2015/04/21/dia-de-la-tierra-tiempo-de-reflexion-sobre-la-politica-ambiental-de-ee-uu/"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/escandinavizaci%C3%B3n-de-la-pol%C3%ADtica": {
            "title": "Escandinavizaci\u00f3n de la pol\u00edtica, \u00bfy qu\u00e9?",
            "snippet": "En estos \u00faltimos d\u00edas parece que ya empieza a palparse ese ambiente electoral tan singular y emocionante al menos para los frikis de la pol\u00edtica como yo- en el que se descubren los cromos de la liga y se vislumbran las primeras acciones de la...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "ambiente,menos,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/lavanguardia.com/2015/04/escandinavizaci%C3%B3n-de-la-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=politica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/local/valencia/20150421/54430764252/escandinavizacion-politica.html"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/04/florencio-randazzo-y-mariano-recalde-criticaron-la-pol%C3%ADtica-de-argentina": {
            "title": "Florencio Randazzo y Mariano Recalde criticaron la pol\u00edtica de... - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)Florencio Randazzo y Mariano Recalde criticaron la pol\u00edtica de... (Argentina)El kirchnerista Mariano Recalde apunt\u00f3 hoy su campa\u00f1a de cara a las elecciones porte\u00f1as del domingo contra la pol\u00edtica de transporte de Mauricio Macri.",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "politica",
            "tags": "hoy,mariano,pol\u00edtica,argentina,elecciones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/lanacion.com.ar/2015/04/florencio-randazzo-y-mariano-recalde-criticaron-la-pol%C3%ADtica-de-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=politica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1786362-florencio-randazzo-y-mariano-recalde-criticaron-la-politica-de-transporte-de-macri"
        }
    }
}