{
    "meta": {
        "portal_name": "politica",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/politica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "havanatimes.org/2015/05/una-pol%C3%ADtica-especial-para-inmigrantes-cubanos-havana": {
            "title": "Una pol\u00edtica especial para inmigrantes cubanos - Havana...",
            "snippet": "El acercamiento ha reenfocado la atenci\u00f3n en la pol\u00edtica norteamericana que por casi cinco d\u00e9cadas ha permitido a los cubanos emigrar a los Estados Unidos sin l\u00edmite alguno, un privilegio que el gobierno estadounidense...",
            "date": "2015-05-02",
            "author_name": "Circles Robinson",
            "categories": "politica",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,d\u00e9cadas,pol\u00edtica,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/havanatimes.org/2015/05/una-pol%C3%ADtica-especial-para-inmigrantes-cubanos-havana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://havanatimes.org/sp/?p=105723"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/primero-mayo-toxo-ccoo-denuncia-la-pol%C3%ADtica-de-resignaci%C3%B3n": {
            "title": "Primero mayo. Toxo (ccoo) denuncia la \"pol\u00edtica de resignaci\u00f3n\" de...",
            "snippet": "El secretario general de CCOO, Ignacio Fern\u00e1ndez Toxo, denunci\u00f3 hoy la \"pol\u00edtica de resignaci\u00f3n\" del presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, frente al paro. En declaraciones a la prensa antes de participar en la...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica",
            "tags": "antes,frente,frente-al-paro,paro,mariano,mariano_rajoy,rajoy,pol\u00edtica,secretario,mayo,presidente,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/noticias.lainformacion.com/2015/05/primero-mayo-toxo-ccoo-denuncia-la-pol%C3%ADtica-de-resignaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/economia-general/primero-mayo-toxo-ccoo-denuncia-la-politica-de-resignacion-de-rajoy-frente-al-paro_fiRs88wJGt2yuresP2NnU3/"
        },
        "abc.com.py/2015/05/propaganda-pol%C3%ADtica-cronicas-ciudadanas-abc-color-digital": {
            "title": "Propaganda pol\u00edtica - Cronicas Ciudadanas - ABC Color - ABC Digital...",
            "snippet": "... 2015 16:42. Propaganda pol\u00edtica. A plena luz del d\u00eda funcionarios del centro municipal pintan murallas de la Plaza H\u00e9roes del Chaco, de Zeballos Cu\u00e9, a favor de pol\u00edticos colorados como Hugo Ram\u00edrez (actual concjeal).",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica",
            "tags": "actual,pol\u00edticos,plena,d\u00eda,propaganda,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/abc.com.py/2015/05/propaganda-pol%C3%ADtica-cronicas-ciudadanas-abc-color-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/cronicas-ciudadanas/propaganda-politica-1362286.html"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/salazar-uso-reivindica-una-aut%C3%A9ntica-regeneraci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-moral": {
            "title": "Salazar (USO) reivindica una \"aut\u00e9ntica regeneraci\u00f3n pol\u00edtica, moral...",
            "snippet": "Para Salazar, las personas y el trabajo decente deben situarse \"en el epicentro de las pol\u00edticas\", con la recuperaci\u00f3n del empleo digno, pleno y con derechos, retribuciones suficientes, reparto equitativo de las rentas...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "empleo,politica",
            "tags": "empleo,pol\u00edticas,pol\u00edtica,uso,derechos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/noticias.lainformacion.com/2015/05/salazar-uso-reivindica-una-aut%C3%A9ntica-regeneraci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-moral",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/mano-de-obra/legislacion-laboral/salazar-uso-reivindica-una-autentica-regeneracion-politica-moral-social-y-sindical_FR4rD3GufeIqbxXMOBymx3/"
        },
        "politicandspeech.com/2015/04/de-pol%C3%ADtica-y-pol%C3%ADticos": {
            "title": "De pol\u00edtica y pol\u00edticos...",
            "snippet": "En la recta final de las elecciones, y como cada semana, hacemos un repaso del panorama nacional, auton\u00f3mico y local. Encuestas que generan intranquilidad a grandes y peque\u00f1os.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "gmorcillo",
            "categories": "politica",
            "tags": "hacemos,nacional,elecciones,pol\u00edticos,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/politicandspeech.com/2015/04/de-pol%C3%ADtica-y-pol%C3%ADticos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=politica%2Bpolitica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://politicandspeech.com/2015/04/29/de-politica-y-politicos-5/"
        },
        "forbes.com.mx/2015/04/reforma-pol%C3%ADtica-el-adi%C3%B3s-al-distrito-federal-forbes-m%C3%A9xico": {
            "title": "Reforma pol\u00edtica, el adi\u00f3s al Distrito Federal - Forbes M\u00e9xico...",
            "snippet": "El nombre formal de la capital del pa\u00eds dejar\u00e1 de ser Distrito Federal y pasar\u00e1 a ser un estado m\u00e1s dentro de la Rep\u00fablica, te presentamos cu\u00e1les son los cambios m\u00e1s relevantes dentro de la Reforma Pol\u00edtica aprobada esta...",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "Forbes Staff",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica,son,dentro,pasar\u00e1,estado,dejar\u00e1,pa\u00eds,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/forbes.com.mx/2015/04/reforma-pol%C3%ADtica-el-adi%C3%B3s-al-distrito-federal-forbes-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://forbes.com.mx/reforma-politica-el-adios-al-distrito-federal/"
        },
        "historiasdelahistoria.com/2015/04/el-foro-de-augusto-la-propaganda-pol%C3%ADtica-hecha-m%C3%A1rmol": {
            "title": "El Foro de Augusto, la propaganda pol\u00edtica hecha de m\u00e1rmol de...",
            "snippet": "En esta ocasi\u00f3n trataremos los motivos por los que Augusto decidi\u00f3 crear un nuevo foro. El ideario pol\u00edtico y de propaganda para elevar su papel dentro de la historia de Roma, utilizando para este fin el lenguaje escult\u00f3rico...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "Javier Sanz",
            "categories": "lenguaje,politica",
            "tags": "propaganda,dentro,foro,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/historiasdelahistoria.com/2015/04/el-foro-de-augusto-la-propaganda-pol%C3%ADtica-hecha-m%C3%A1rmol",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historiasdelahistoria.com/2015/04/28/el-foro-de-augusto-la-propaganda-politica-hecha-de-marmol-de-carrara"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/acaso-internet-ha-acabado-con-la-pol%C3%ADtica-cnnespa%C3%B1": {
            "title": "\u00bfAcaso internet ha acabado con la pol\u00edtica? CNNEspa\u00f1...",
            "snippet": "(CNN)- Hace cuatro a\u00f1os, en plena floraci\u00f3n de la Primavera \u00c1rabe y el movimiento Occupy, se daba por sentado que internet, a trav\u00e9s de las redes sociales, estaba resucitando a la pol\u00edtica. Pero hoy en d\u00eda, con la...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "marpichel",
            "categories": "internet,politica",
            "tags": "d\u00eda,plena,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/cnnespanol.cnn.com/2015/04/acaso-internet-ha-acabado-con-la-pol%C3%ADtica-cnnespa%C3%B1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/27/acaso-internet-ha-acabado-con-la-politica/"
        },
        "ciperchile.cl/2015/04/financiamiento-ilegal-de-la-pol%C3%ADtica-los-pagos-las-pesqueras": {
            "title": "Financiamiento ilegal de la pol\u00edtica: Los pagos de las pesqueras...",
            "snippet": "La investigaci\u00f3n al financiamiento ilegal de la pol\u00edtica por parte de empresas debiera abrirse a otro sector: las pesqueras. Y ello porque al menos seis de los contribuyentes investigados por boletas emitidas a SQM,...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Mat\u00edas Jara",
            "categories": "politica",
            "tags": "menos,parte,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/ciperchile.cl/2015/04/financiamiento-ilegal-de-la-pol%C3%ADtica-los-pagos-las-pesqueras",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ciperchile.cl/2015/04/22/financiamiento-ilegal-de-la-politica-los-pagos-de-las-pesqueras/"
        },
        "blog.twitter.com/2015/04/actualizamos-nuestras-pol%C3%ADticas-y-productos-para-combatir-el-abuso": {
            "title": "Actualizamos nuestras pol\u00edticas y productos para combatir el abuso...",
            "snippet": "Mejoramos nuestras pol\u00edticas para ampliar los tipos de contenidos contra los que podemos actuar y hacemos m\u00e1s actualizaciones para limitar el alcance de los abusos en nuestra plataforma.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "politica",
            "tags": "hacemos,pol\u00edticas,contra",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/blog.twitter.com/2015/04/actualizamos-nuestras-pol%C3%ADticas-y-productos-para-combatir-el-abuso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=politica%2Bpolitica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.twitter.com/es/2015/actualizamos-nuestras-pol-ticas-y-productos-para-combatir-el-abuso-0"
        }
    }
}