{
    "meta": {
        "portal_name": "politica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/politica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/politica/politica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/carmena-cree-que-aguirre-hace-pol%C3%ADtica-espect%C3%A1culo": {
            "title": "Carmena cree que Aguirre hace pol\u00edtica-espect\u00e1culo...",
            "snippet": "La candidata de Ahora Madrid a la Alcald\u00eda de la capital, Manuela Carmena, ha achacado la presencia de la corrupci\u00f3n a la manera de gobernar del PP y que, en su opini\u00f3n, ha dirigido la candidata de este partido al Ayuntamiento, Esperanza Aguirre,...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "politica",
            "tags": "partido,corrupci\u00f3n,ahora,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/carmena-cree-que-aguirre-hace-pol%C3%ADtica-espect%C3%A1culo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o189o_carmena-cree-que-aguirre-hace-politica-espectaculo_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o189o_carmena-cree-que-aguirre-hace-politica-espectaculo_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/s%C3%A1nchez-pp-confunde-pol%C3%ADtica-con-negocios-privados": {
            "title": "S\u00e1nchez: PP confunde pol\u00edtica con negocios privados...",
            "snippet": "El secretario general del PSOE, Pedro S\u00e1nchez, ha pedido acabar con el capitalismo de amiguetes del Partido Popular que confunde la pol\u00edtica con los negocios privados. Asimismo, ha demandado al presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, que antes de...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "politica,capitalismo",
            "tags": "presidente,pol\u00edtica,partido,psoe,gobierno",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capitalismo/dailymotion.com/2015/04/s%C3%A1nchez-pp-confunde-pol%C3%ADtica-con-negocios-privados",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o1dij_sanchez-pp-confunde-politica-con-negocios-privados_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o1dij_sanchez-pp-confunde-politica-con-negocios-privados_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/coalici%C3%B3n-saud%C3%AD-busca-soluci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-en-conflicto-con-yemen": {
            "title": "Coalici\u00f3n saud\u00ed busca soluci\u00f3n pol\u00edtica en conflicto con Yemen...",
            "snippet": "La declaraci\u00f3n del fin de operaciones militares de la coalici\u00f3n saud\u00ed en Yemen sugiere el fracaso de las mismas, aunque ahora esa coalici\u00f3n intenta apostar por ganancias mediante una soluci\u00f3n pol\u00edtica. Es probable que el fracaso de la guerra...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica,ahora",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/coalici%C3%B3n-saud%C3%AD-busca-soluci%C3%B3n-pol%C3%ADtica-en-conflicto-con-yemen",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nzjes_coalicion-saudi-busca-solucion-politica-en-conflicto-con-yemen_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nzjes_coalicion-saudi-busca-solucion-politica-en-conflicto-con-yemen_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/colombia-protestan-contra-pol%C3%ADtica-extractivista-del-gobierno": {
            "title": "Colombia: protestan contra pol\u00edtica extractivista del gobierno...",
            "snippet": "Activistas de distintas organizaciones ambientales se movilizaron este viernes en Colombia en defensa del agua y los p\u00e1ramos. Los manifestantes expresaron su rechazo a la pol\u00edtica extractivista del gobierno de presidente Juan Manuel Santos y a los...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica,gobierno,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/colombia-protestan-contra-pol%C3%ADtica-extractivista-del-gobierno",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nyd43_colombia-protestan-contra-politica-extractivista-del-gobierno_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nyd43_colombia-protestan-contra-politica-extractivista-del-gobierno_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/gerald-oropeza-hasta-d%C3%B3nde-llegar%C3%ADan-sus-nexos-en-la-pol%C3%ADtica": {
            "title": "Gerald Oropeza: \u00bfHasta d\u00f3nde llegar\u00edan sus nexos en la pol\u00edtica?",
            "snippet": "El investigador Jaime Antezana analiz? el caso Gerald Oropeza y se?al? que este podr?a tener nexos no solo en el APRA, sino tambi?n en el: noticiastvperuanaTags: videos de noticias noticias Per\u00fa noticias en Per\u00fa Gerald Oropeza Jaime Antezana...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/gerald-oropeza-hasta-d%C3%B3nde-llegar%C3%ADan-sus-nexos-en-la-pol%C3%ADtica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nytc1_gerald-oropeza-hasta-donde-llegarian-sus-nexos-en-la-politica_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nytc1_gerald-oropeza-hasta-donde-llegarian-sus-nexos-en-la-politica_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-tecnolog%C3%ADa-y-pol%C3%ADtica-especialista-analiza-a-posibles-candidatos-presidencia": {
            "title": "La tecnolog\u00eda y la pol\u00edtica: especialista analiza a posibles candidatos a la presidencia...",
            "snippet": "Elaine Ford, directora de Democracia y Desarrollo Internacional, evalu\u00f3 en BDP a diversos pol\u00edticos nacionales, quienes usan las plataformas digitales para interactuar con sus: PanamericanaPTVTags: BDP Elaine Ford internet candidatos...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "PanamericanaPTV",
            "categories": "internet,tecnologia,politica,democracia",
            "tags": "pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/democracia/dailymotion.com/2015/04/la-tecnolog%C3%ADa-y-pol%C3%ADtica-especialista-analiza-a-posibles-candidatos-presidencia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nxkis_la-tecnologia-y-la-politica-especialista-analiza-a-posibles-candidatos-a-la-presidencia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nxkis_la-tecnologia-y-la-politica-especialista-analiza-a-posibles-candidatos-a-la-presidencia_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/la-batalla-pol%C3%ADtica-del-ttip-en-washington": {
            "title": "La batalla pol\u00edtica del TTIP en Washington...",
            "snippet": "Tras las marchas europeas de protesta, el Tratado de Asociaci\u00f3n Transatl\u00e1ntica para el Comercio y la Inversi\u00f3n entre Estados Unidos y la Uni\u00f3n Europea (TTIP por sus siglas en ingl\u00e9s) el TTIP, crea su primera fricci\u00f3n pol\u00edtica en Washington.",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edtica,uni\u00f3n,uni\u00f3n_europea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/la-batalla-pol%C3%ADtica-del-ttip-en-washington",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica+politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nr7os_la-batalla-politica-del-ttip-en-washington_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nr7os_la-batalla-politica-del-ttip-en-washington_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/tsipras-insta-a-la-ue-crear-pol%C3%ADtica-migratoria-eficaz": {
            "title": "Tsipras insta a la UE a crear pol\u00edtica migratoria eficaz...",
            "snippet": "El primer ministro de Grecia, Alexis Tsipras, llam\u00f3 a la Uni\u00f3n Europea a desarrollar pol\u00edticas para abordar la tr\u00e1gica situaci\u00f3n migratoria en el Mar Mediterr\u00e1: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica B\u00e9lgica Grecia Bruselas Posted: 24 April...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica",
            "tags": "pol\u00edticas,uni\u00f3n,uni\u00f3n_europea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/tsipras-insta-a-la-ue-crear-pol%C3%ADtica-migratoria-eficaz",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica+politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nqsdh_tsipras-insta-a-la-ue-a-crear-politica-migratoria-eficaz_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nqsdh_tsipras-insta-a-la-ue-a-crear-politica-migratoria-eficaz_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/enfoque-chile-bachelet-se-debate-entre-las-pol%C3%ADticas-educativas": {
            "title": "Enfoque - Chile: Bachelet se debate entre las pol\u00edticas educativas y la corrupci\u00f3n...",
            "snippet": "La presidenta de Chile, Michelle Bachelet, contin\u00faa con varios frentes abiertos que demandan 26 prioridades legislativas para el Ejecutivo. La mandataria acaba de firmar el proyecto de ley de Nueva Pol\u00edtica Nacional Docente, que ahora pasar\u00e1 al...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "politica",
            "tags": "ahora,pol\u00edticas,corrupci\u00f3n,ejecutivo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/enfoque-chile-bachelet-se-debate-entre-las-pol%C3%ADticas-educativas",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica+politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nq3uk_enfoque-chile-bachelet-se-debate-entre-las-politicas-educativas-y-la-corrupcion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nq3uk_enfoque-chile-bachelet-se-debate-entre-las-politicas-educativas-y-la-corrupcion_news"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/gri%C3%B1%C3%A1n-dejar%C3%A1-la-pol%C3%ADtica-para-quitar-presi%C3%B3n-al-psoe": {
            "title": "Gri\u00f1\u00e1n dejar\u00e1 la pol\u00edtica para quitar presi\u00f3n al PSOE...",
            "snippet": "El expresidente de la Junta de Andaluc\u00eda Jos\u00e9 Antonio Gri\u00f1\u00e1n ha confirmado que abandonar\u00e1 todos sus cargos en el PSOE para evitar la presi\u00f3n al partido y no entorpecer la investidura de Susana D\u00edaz al frente del Ejecutivo: europapressTags:...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "europapress",
            "categories": "politica",
            "tags": "partido,pol\u00edtica,psoe,ejecutivo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2015/04/gri%C3%B1%C3%A1n-dejar%C3%A1-la-pol%C3%ADtica-para-quitar-presi%C3%B3n-al-psoe",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/politica+politica/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2npfpm_grinan-dejara-la-politica-para-quitar-presion-al-psoe_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2npfpm_grinan-dejara-la-politica-para-quitar-presion-al-psoe_news"
        }
    }
}