{
    "meta": {
        "portal_name": "comunismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comunismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunismo/comunismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunismo/comunismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunismo/comunismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "zoevaldes.net/2015/04/se-acerca-el-fin-del-comunismo-en-cuba-embargo-de-eeuu": {
            "title": "\u00bfSe acerca el fin del comunismo en Cuba? Embargo de EEUU a...",
            "snippet": "Lo que se acerca es la continuacion del castrismo por otros medios, con diferentes caras, diferentes barbas, diferentes apellidos, pero con la misma voluntad tir\u00e1nica. La represi\u00f3n seguir igual, y el modelo chino tan...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Zo\u00e9 Vald\u00e9s \u00a1Libertad y Vida!",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "igual,acerca,castrismo,acerca-el-fin,fin,comunismo,cuba,embargo,eeuu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/zoevaldes.net/2015/04/se-acerca-el-fin-del-comunismo-en-cuba-embargo-de-eeuu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zoevaldes.net/2015/04/19/se-acerca-el-fin-del-comunismo-en-cuba-embargo-de-eeuu-a-cuba-cuba-raul-castro-barack-obama-estados-unidos-america/"
        },
        "granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/04/los-camaradas-y-amigos-lectores-seguidores-de-gran-marcha": {
            "title": "Los camaradas y amigos lectores y seguidores de Gran Marcha...",
            "snippet": "Nota Reproducimos a continuaci\u00f3n algunos recientes mensajes que el blog de Gran Marcha Hacia el Comunismo hemos recibido de camaradas y amigos lectores y seguidores de diversos pa\u00edses: 17 de Abril 2015...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "granmarchacomunismo",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "hacia,continuaci\u00f3n,reproducimos,gran,gran_marcha,marcha,comunismo,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/04/los-camaradas-y-amigos-lectores-seguidores-de-gran-marcha",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/04/18/los-camaradas-y-amigos-lectores-y-seguidores-de-gran-marcha-hacia-el-comunismo-nos-escriben-2/"
        },
        "zoevaldes.net/2015/04/capitalismo-y-comunismo-libertad-vida-zo%C3%A9-vald%C3%A9s": {
            "title": "Capitalismo y comunismo \u00a1Libertad y Vida! Zo\u00e9 Vald\u00e9s...",
            "snippet": "Capitalismo y comunismo -.... En \"Historia\". Esta entrada se ha publicado en Filosof\u00eda, Historia, Pol\u00edtica y se ha etiquetado como Capitalismo, Castrismo, Comunismo, Cuba, Juan Manuel de Prada. Marca el v\u00ednculo...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Zo\u00e9 Vald\u00e9s \u00a1Libertad y Vida!",
            "categories": "capitalismo,comunismo,politica",
            "tags": "capitalismo,comunismo,historia,pol\u00edtica,castrismo,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/zoevaldes.net/2015/04/capitalismo-y-comunismo-libertad-vida-zo%C3%A9-vald%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zoevaldes.net/2015/04/14/capitalismo-y-comunismo-abc-es/"
        },
        "libertad.org/2015/04/el-sostenido-poder-de-la-idea-comunista": {
            "title": "El sostenido poder de la idea comunista -...",
            "snippet": "La demostraci\u00f3n m\u00e1s palpable del poder del comunismo es que ni siquiera la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn lo ha hundido totalmente en el descr\u00e9dito. Esa ca\u00edda, que debi\u00f3 representar una de las mejores noticias del siglo, fue...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Carlos Rodr\u00edguez Braun",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "siglo,totalmente,palpable,comunista,comunismo,berl\u00edn,esa,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/libertad.org/2015/04/el-sostenido-poder-de-la-idea-comunista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://libertad.org/el-sostenido-poder-de-la-idea-comunista/22145"
        },
        "granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/04/tienen-el-proletariado-y-las-masas-populares-razones": {
            "title": "\u00bfTienen el proletariado y las masas populares razones para...",
            "snippet": "Reproducimos a continuaci\u00f3n el llamamiento que con ocasi\u00f3n del 14 de abril de 2011 hizo Gran Marcha Hacia el Comunismo: \u00a1Proletarios y pueblos oprimidos del mundo: un\u00edos! \u00bfTIENEN EL PROLETARIADO Y LAS...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "granmarchacomunismo",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "gran,gran_marcha,marcha,hacia,abril,continuaci\u00f3n,reproducimos,comunismo,pueblos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/04/tienen-el-proletariado-y-las-masas-populares-razones",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://granmarchahaciaelcomunismo.wordpress.com/2015/04/14/tienen-el-proletariado-y-las-masas-populares-razones-para-conmemorar-el-advenimiento-de-la-republica-burguesa-latifundista-del-14-de-abril-gran-marcha-hacia-el-comunismo/"
        },
        "es.sott.net/2015/04/comunistas-espa%C3%B1oles-ven-aberrante-que-ucrania-iguale": {
            "title": "Comunistas espa\u00f1oles ven \"aberrante\" que Ucrania iguale... -...",
            "snippet": "Los comunistas espa\u00f1oles consideran una \"aberraci\u00f3n\" hacer una comparaci\u00f3n entre nazismo y comunismo, tras la decisi\u00f3n de la Rada Suprema de Ucrania (Parlamento) de aprobar una ley que proscribe por igual los...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "igual,nazismo,comunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/es.sott.net/2015/04/comunistas-espa%C3%B1oles-ven-aberrante-que-ucrania-iguale",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://es.sott.net/article/37265-Comunistas-espanoles-ven-aberrante-que-Ucrania-iguale-comunismo-y-nazismo"
        },
        "concepto.de/2015/04/concepto-de-comunismo-qu%C3%A9-es-significado-y-definici%C3%B3n": {
            "title": "Concepto de comunismo. Qu\u00e9 es, Significado y Definici\u00f3n.",
            "snippet": "Que es el Comunismo? Definici\u00f3n y Significado de comunismo: Podemos definir al comunismo tanto como una ideolog\u00eda pol\u00edtica como un sistema de organizaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Melina",
            "categories": "comunismo,politica",
            "tags": "comunismo,podemos,pol\u00edtica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/concepto.de/2015/04/concepto-de-comunismo-qu%C3%A9-es-significado-y-definici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://concepto.de/comunismo/"
        },
        "eichikawa.com/2015/04/emilio-ichikawa-hart-el-comunismo-y-la-autocensura": {
            "title": "Emilio Ichikawa Hart, el comunismo y la autocensura...",
            "snippet": "Hart, el comunismo y la autocensura. Enviado por ei en abril 7, 2015 12:46 pm. Sergio L\u00f3pez Rivero. Por una de esas finas iron\u00edas de la historia, con el t\u00edtulo de El Che: la Sierra y el Llano, Armando Hart es quien firma el pr\u00f3logo a la...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "ei",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "t\u00edtulo,abril,comunismo,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/eichikawa.com/2015/04/emilio-ichikawa-hart-el-comunismo-y-la-autocensura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eichikawa.com/2015/04/hart-el-comunismo-y-la-autocensura.html"
        },
        "lahaine.org/2015/04/el-comunismo-socialismo-y-nacionalismo-en-la-sociedad": {
            "title": "El comunismo, el socialismo y el nacionalismo en la sociedad...",
            "snippet": "Resumen: Cuando se aborda los an\u00e1lisis te\u00f3ricos, pol\u00edticos y pr\u00e1cticos del comunismo, el socialismo y el nacionalismo en Cuba siempre en plural casi siempre se narra esa historia desde el \u00e1ngulo interno, sin vincular de...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "La Haine",
            "categories": "socialismo,nacionalismo,sociedad,comunismo",
            "tags": "siempre,esa,socialismo,comunismo,pol\u00edticos,cuba,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/lahaine.org/2015/04/el-comunismo-socialismo-y-nacionalismo-en-la-sociedad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lahaine.org/mundo.php/el-comunismo-el-socialismo-y"
        },
        "taringa.net/2015/01/raz%C3%B3n-y-comunismo-taringa": {
            "title": "Raz\u00f3n y comunismo. - Taringa!",
            "snippet": "Raz\u00f3n y comunismo. Las revelaciones de la verdad, que aparecen a los ojos del investigador que se atreve a ir m\u00e1s all\u00e1 de lo cotidiano (o que sencillamente hace de lo cotidiano algo complejo), han sido siempre...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "sido,siempre,comunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/taringa.net/2015/01/raz%C3%B3n-y-comunismo-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=comunismo%2Bcomunismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/info/18424551/Razon-y-comunismo.html"
        }
    }
}