{
    "meta": {
        "portal_name": "comunismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/comunismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunismo/comunismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunismo/comunismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/comunismo/comunismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "noticierodigital.com/2015/05/fascismo-autoritarismo-comunismo-y-castrismo": {
            "title": "Fascismo, autoritarismo, comunismo y castrismo...",
            "snippet": "Gen\u00e9ricamente, el fascismo (2) son movimientos similarmente autoritarios en otros pa\u00edses, como el Nazismo en Alemania, la Falange en la Espa\u00f1a de Franco, la Guardia de Hierro en Ruman\u00eda o la British Union of Fascists de Sir Oswald Mosley en...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "fascismo,comunismo",
            "tags": "pa\u00edses,fascismo,comunismo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/noticierodigital.com/2015/05/fascismo-autoritarismo-comunismo-y-castrismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticierodigital.com/2015/05/fascismo-autoritarismo-comunismo-y-castrismo/"
        },
        "diariodecuba.com/2015/05/nov%C3%A1s-calvo-divisa-el-comunismo": {
            "title": "Nov\u00e1s Calvo divisa el comunismo...",
            "snippet": "Antes de 1961, Lino Nov\u00e1s Calvo advirti\u00f3 en sus art\u00edculos period\u00edsticos la radicalizaci\u00f3n comunista en Cuba. Un volumen recoge esas piezas. En la gran obra narrativa de Lino Nov\u00e1s Calvo abundan los relatos marinos. Cuentos como Long Island,...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "comunista,comunismo,antes,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/diariodecuba.com/2015/05/nov%C3%A1s-calvo-divisa-el-comunismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodecuba.com/de-leer/1430551280_14318.html"
        },
        "lavozdigital.es/2015/05/wislawa-szymborska-vida-oculta-de-poeta-en-la-noche-del-comunismo": {
            "title": "Wislawa Szymborska: Vida oculta de poeta en la noche del comunismo...",
            "snippet": "A la excepcional Wislawa Szymborska (1923-2012), premio Nobel de Literatura en 1996, no le gustaba mostrar sus sentimientos personales y nunca hablaba mucho de s\u00ed misma, ni en sus poemas. Antes de ganar el Nobel hab\u00eda concedido s\u00f3lo 10...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "comunismo,literatura",
            "tags": "hab\u00eda,hab\u00eda-concedido,hab\u00eda-concedido-s\u00f3lo,concedido,concedido-s\u00f3lo,s\u00f3lo,ganar,poemas,ientos,ientos-personales,ientos-personales-nunca,personales,personales-nunca,personales-nunca-hablaba,nunca,nunca-hablaba,hablaba,s\u00ed,gustaba,gustaba-mostrar,mostrar,mostrar-sus-sen,sen,excepcional,oculta,oculta-de-poeta,poeta,noche,wislawa,wislawa_szymborska,szymborska,vida,comunismo,premio,nobel,literatura,antes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/lavozdigital.es/2015/05/wislawa-szymborska-vida-oculta-de-poeta-en-la-noche-del-comunismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdigital.es/cultura/libros/20150502/abci-wislawa-szymborska-vida-oculta-201505011813.html"
        },
        "noticias.lainformacion.com/2015/05/zo%C3%A9-vald%C3%A9s-la-mezcla-entre-comunismo-y-fascismo-que-cre%C3%B3-castro": {
            "title": "Zo\u00e9 Vald\u00e9s: La mezcla entre comunismo y fascismo que cre\u00f3 Castro ha terminado con el ser cubano...",
            "snippet": "'La Habana, mon amour'es el \u00faltimo libro de la escritora Zo\u00e9 Vald\u00e9s. Un retrato \u00edntimo donde refleja sus vivencias y recuerdos m\u00e1s personales como su primer amor o su exilio a Par\u00eds. Enamorada de su tierra recuerda la Cuba sin Castro y los...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "fascismo,comunismo",
            "tags": "personales,fascismo,comunismo,cuba",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/noticias.lainformacion.com/2015/05/zo%C3%A9-vald%C3%A9s-la-mezcla-entre-comunismo-y-fascismo-que-cre%C3%B3-castro",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/literatura/zoe-valdes-la-mezcla-entre-comunismo-y-fascismo-que-creo-castro-ha-terminado-con-el-ser-cubano_rdvxBpgN4PTNVF5CZYGDi5/"
        },
        "m.informe21.com/2015/05/el-primero-de-mayo-y-comunismo-anti-obrero": {
            "title": "El primero de mayo y el comunismo anti-obrero...",
            "snippet": "Todav\u00eda no ha sido escrita la historia de la clase obrera en los pa\u00edses socialistas. Cuando se escriba, conoceremos una historia triste y dram\u00e1tica: la de la destrucci\u00f3n de las organizaciones obreras en nombre de la clase obrera. Destrucci\u00f3n...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "destrucci\u00f3n,organizaciones,organizaciones-obreras,obreras,obrera,obreras-en-nombre,nombre,clase,clase-obrera,triste,triste-dram\u00e1tica,dram\u00e1tica,conoceremos,escriba,pa\u00edses,pa\u00edses-socia,socia,sido,sido-escrita,escrita,primero,primero-de-mayo,mayo,comunismo,anti,obrero,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/m.informe21.com/2015/05/el-primero-de-mayo-y-comunismo-anti-obrero",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.informe21.com/blog/fernando-mires/el-primero-de-mayo-y-el-comunismo-anti-obrero"
        },
        "informe21.com/2015/05/el-primero-de-mayo-y-comunismo-anti-obrero": {
            "title": "El primero de mayo y el comunismo anti-obrero -...",
            "snippet": "El primero de mayo y el comunismo \u00eda no ha sido escrita la historia de la clase obrera en los pa\u00edses socialistas. Cuando se escriba, conoceremos una historia triste y dram\u00e1tica: la de la destrucci\u00f3n de las organizaciones obreras en nombre de la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "comunismo",
            "tags": "destrucci\u00f3n,organizaciones,organizaciones-obreras,obreras,obrera,obreras-en-nombre,nombre,triste,triste-dram\u00e1tica,dram\u00e1tica,conoceremos,escriba,clase,clase-obrera,pa\u00edses,pa\u00edses-socia,socia,sido,sido-escrita,escrita,primero,primero-de-mayo,mayo,comunismo,anti,obrero,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/informe21.com/2015/05/el-primero-de-mayo-y-comunismo-anti-obrero",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunismo%2Bcomunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://informe21.com/blog/fernando-mires/el-primero-de-mayo-y-el-comunismo-anti-obrero"
        },
        "kioskoymas.abc.es/2015/05/vida-oculta-de-poeta-en-la-noche-del-comunismo": {
            "title": "Vida oculta de poeta en la noche del comunismo...",
            "snippet": "Ala excepcional Wislawa Szymborska (1923-2012), premio Nobel de Literatura en 1996, no le gustaba mostrar sus sentimientos personales y nunca hablaba mucho de s\u00ed misma, ni en sus poemas. Antes de ganar el Nobel hab\u00eda concedido s\u00f3lo 10...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "comunismo,literatura",
            "tags": "hab\u00eda,hab\u00eda-concedido,hab\u00eda-concedido-s\u00f3lo,concedido,concedido-s\u00f3lo,s\u00f3lo,ganar,poemas,ientos,ientos-personales,ientos-personales-nunca,personales,personales-nunca,personales-nunca-hablaba,nunca,nunca-hablaba,hablaba,s\u00ed,gustaba,gustaba-mostrar,mostrar,mostrar-sus-sen,sen,wislawa,wislawa_szymborska,szymborska,oculta,oculta-de-poeta,poeta,noche,vida,comunismo,excepcional,premio,nobel,literatura,antes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/kioskoymas.abc.es/2015/05/vida-oculta-de-poeta-en-la-noche-del-comunismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://kioskoymas.abc.es/noticias/cultura/20150502/abcp-vida-oculta-poeta-noche-20150502.html"
        },
        "noticierodigital.com/2015/04/comunismo-chino-vs-venezolano": {
            "title": "Comunismo Chino vs. Comunismo Venezolano...",
            "snippet": "En la fase preliminar de la reforma (1978-1984), China permiti\u00f3 a cierta cantidad de econom\u00edas privadas desempe\u00f1ar un papel espec\u00edfico en el \u00e1mbito de la producci\u00f3n y la circulaci\u00f3n, al tiempo que se preservaba la forma de propiedad p\u00fablica.",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "propiedad,economia,comunismo",
            "tags": "comunismo,venezolano",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/noticierodigital.com/2015/04/comunismo-chino-vs-venezolano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticierodigital.com/forum/viewtopic.php?t=1087032"
        },
        "aporrea.org/2015/04/el-comunismo-dice-no-te-enamores-del-poder-a-menos": {
            "title": "El comunismo dice: no te enamores del poder a menos que quieras... - (blog)...",
            "snippet": "(blog)El comunismo dice: no te enamores del poder a menos que quieras... (blog)El \"anti-comunismo\" figura en todo el siglo XX venezolano como automatismo ps\u00edquico, como reflejo condicionado, como h\u00e1bito semi\u00f3tico de pol\u00edticas, estrategias y...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "politica,comunismo",
            "tags": "venezolano,comunismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/aporrea.org/2015/04/el-comunismo-dice-no-te-enamores-del-poder-a-menos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=comunismo%2Bcomunismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/actualidad/a206848.html"
        },
        "elnuevoherald.com/2015/04/nostalgia-del-comunismo": {
            "title": "Nostalgia del comunismo...",
            "snippet": "Me gusta mucho ver la televisi\u00f3n de Espa\u00f1a por sus buenas series y excelente programaci\u00f3n. L\u00e1stima que continuamente se haga tan patente el reverdecer del comunismo, idealizado, y a\u00f1orado con una tremenda nostalgia. Creo se trata de una...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "television,comunismo",
            "tags": "comunismo,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/comunismo/elnuevoherald.com/2015/04/nostalgia-del-comunismo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=comunismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnuevoherald.com/opinion-es/cartas/article19745661.html"
        }
    }
}