{
    "meta": {
        "portal_name": "rally",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rally/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/blogs.json"
    },
    "items": {
        "recordonline.com/2015/05/jays-rally-dooms-yanks-times-herald-record": {
            "title": "Jays'rally dooms Yanks - Times Herald-Record...",
            "snippet": "Times Herald-RecordJays'rally dooms YanksTimes Herald-RecordWarning: pg_connect(): Unable to connect to PostgreSQL server: could not connect to server: Connection refused Is the server running on host \"localhost\" () and accepting TCP/IP connections...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/recordonline.com/2015/05/jays-rally-dooms-yanks-times-herald-record",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Brally&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://recordonline.com/article/20150504/SPORTS/150509720/101210/SPORTS"
        },
        "yucatan.com.mx/2015/05/autos-cl%C3%A1sicos-en-el-rally-maya-2015-diario-de-yucat%C3%A1n": {
            "title": "Autos cl\u00e1sicos en el Rally Maya 2015 - El Diario de Yucat\u00e1n...",
            "snippet": "cl\u00e1sicos en el Rally Maya 2015El Diario de Yucat\u00e1nM\u00c9RIDA.- M\u00e1s de 100 autom\u00f3viles cl\u00e1sicos, cuyos modelos son entre 1920 y 1970, que participan en el Rally Maya 2015, se encuentran en exhibici\u00f3n en el sal\u00f3n Chich\u00e9n Itz\u00e1 del Siglo XXI.",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "rally",
            "tags": "cl\u00e1sicos,rally,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/yucatan.com.mx/2015/05/autos-cl%C3%A1sicos-en-el-rally-maya-2015-diario-de-yucat%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://yucatan.com.mx/merida/ciudadanos/autos-clasicos-en-el-rally-maya-2015"
        },
        "gameit.es/2015/05/dirt-rally-primeras-impresiones": {
            "title": "DiRT Rally. Primeras Impresiones...",
            "snippet": "Los aficionados del rally deben de estar de enhorabuena porque hac\u00eda mucho tiempo que no se ve\u00eda un t\u00edtulo centrado en dar una experiencia de simulaci\u00f3n de conducci\u00f3n en el mundo del rally con un estudio tan destacado en el g\u00e9nero como es...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "rally",
            "tags": "destacado,g\u00e9nero,tiempo,conducci\u00f3n,impresiones,dirt,dirt_rally,rally",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/gameit.es/2015/05/dirt-rally-primeras-impresiones",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://gameit.es/dirt-rally-primeras-impresiones/"
        },
        "elpinguino.com/2015/05/se-disput%C3%B3-pen%C3%BAltima-fecha-del-rally-prc-el-ping%C3%BCino": {
            "title": "Se disput\u00f3 pen\u00faltima fecha del Rally del PRC - El Ping\u00fcino...",
            "snippet": "Se disput\u00f3 pen\u00faltima fecha del Rally del PRCEl Ping\u00fcinoCon m\u00e1s de 42 veh\u00edculos, se disput\u00f3 la pen\u00faltima fecha del rally organizado por Patagonia Rally Club realizada en Porvenir. Durante el transcurso de la carrera se registraron numerosas...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "rally",
            "tags": "organizado,fecha,rally,veh\u00edculos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/elpinguino.com/2015/05/se-disput%C3%B3-pen%C3%BAltima-fecha-del-rally-prc-el-ping%C3%BCino",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpinguino.com/noticia/2015/05/03/se-disputo-penultima-fecha-del-rally-del-prc-"
        },
        "aragondigital.es/2015/05/el-viii-rally-internacional-de-hospeder%C3%ADas-recorre-los-puntos-tur%C3%ADsticos": {
            "title": "El VIII Rally Internacional de Hospeder\u00edas recorre los puntos tur\u00edsticos m\u00e1s atractivos de...",
            "snippet": "La VIII edici\u00f3n del Rally Internacional Hospeder\u00edas de Arag\u00f3n ha salido hoy de la c\u00e9ntrica plaza de Santa Engracia de la capital aragonesa. \u00c9ste ha sido organizado por la Asociaci\u00f3n Aragonesa de Cl\u00e1sicos Deportivos y recorrer\u00e1 hasta el...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "rally",
            "tags": "cl\u00e1sicos,organizado,edici\u00f3n,rally,viii,viii_rally,hospeder\u00edas,arag\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/aragondigital.es/2015/05/el-viii-rally-internacional-de-hospeder%C3%ADas-recorre-los-puntos-tur%C3%ADsticos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://aragondigital.es/noticia.asp?notid=132092"
        },
        "highmotor.com/2015/05/viii-rally-hospeder%C3%ADas-de-arag%C3%B3n-2015": {
            "title": "VIII Rally Hospeder\u00edas de Arag\u00f3n 2015...",
            "snippet": "Los rallys de naturaleza tur\u00edstica no competitiva reservados a veh\u00edculos cl\u00e1sicos escasean cada vez m\u00e1s en el territorio espa\u00f1ol. A diferencia de otros pa\u00edses europeos, como Alemania, Austria, B\u00e9lgica, Francia o Italia, donde se conserva una...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "rally,naturaleza",
            "tags": "rally,veh\u00edculos,cl\u00e1sicos,viii,viii_rally,hospeder\u00edas,arag\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/highmotor.com/2015/05/viii-rally-hospeder%C3%ADas-de-arag%C3%B3n-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://highmotor.com/viii-rally-hospederias-de-aragon-2015.html"
        },
        "laaficion.milenio.com/2015/04/confirman-etapas-del-rally-dakar-2016": {
            "title": "Confirman etapas del rally Dakar 2016...",
            "snippet": "Cuatro etapas en Per\u00fa, dos en Bolivia y ocho en Argentina conformar\u00e1n el recorrido del rally Dakar del a\u00f1o pr\u00f3ximo, que comenzar\u00e1 el 3 de enero pr\u00f3ximo en Lima y acabar\u00e1 el 16 del mismo mes en Rosario, indicaron hoy los organizadores. Tras...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,per\u00fa,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/laaficion.milenio.com/2015/04/confirman-etapas-del-rally-dakar-2016",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laaficion.milenio.com/automovilismo/Rally_Dakar_2016-Etapas_Rally_Dakar-Etapas_Rally_2016-Bolivia-Peru-Argentina_0_508749201.html"
        },
        "nuevodiarioweb.com.ar/2015/04/cordobeses-crearon-un-auto-de-cart%C3%B3n-para-competir-en-el-rally": {
            "title": "Cordobeses crearon un auto de cart\u00f3n para competir en el Rally... - Nuevo Diario de Santiago del...",
            "snippet": "Nuevo Diario de Santiago del EsteroCordobeses crearon un auto de cart\u00f3n para \"competir\" en el Rally...Nuevo Diario de Santiago del EsteroCORDOBA.- La 35 edici\u00f3n del Rally Argentina, despert\u00f3 la creatividad de todos los cordobeses a tal punto que...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "rally",
            "tags": "edici\u00f3n,diario,rally,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/nuevodiarioweb.com.ar/2015/04/cordobeses-crearon-un-auto-de-cart%C3%B3n-para-competir-en-el-rally",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=rally&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nuevodiarioweb.com.ar/nota/deportes/602734/cordobeses-crearon-auto-carton-para-competir-rally-argentina.html"
        },
        "es.ign.com/2015/04/dirt-rally-impresiones-pc": {
            "title": "DiRT Rally. Impresiones PC...",
            "snippet": "Los fans de la velocidad se han llevado una alegr\u00eda esta semana con el anuncio de DiRT Rally. Codemasters presenta una declaraci\u00f3n de intenciones para reavivar la llama de un g\u00e9nero que hace no demasiado tiempo vivi\u00f3 una \u00e9poca de esplendor,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "rally",
            "tags": "g\u00e9nero,tiempo,dirt,dirt_rally,rally,impresiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/es.ign.com/2015/04/dirt-rally-impresiones-pc",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.ign.com/dirt-rally-pc/93049/preview/dirt-rally-impresiones-pc"
        },
        "vandal.net/2015/04/impresiones-de-dirt-rally-para-ordenador": {
            "title": "Impresiones de DiRT Rally para Ordenador...",
            "snippet": "En los \u00faltimos meses estamos viendo un renacer de sagas m\u00e1s o menos veteranas que llevaban ya alg\u00fan tiempo desaparecidas del mercado. Por nombrar s\u00f3lo algunas, hemos visto el retorno de Wolfenstein, estamos viendo la vuelta de algunos cl\u00e1sicos...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "rally",
            "tags": "cl\u00e1sicos,tiempo,dirt,dirt_rally,rally,impresiones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/vandal.net/2015/04/impresiones-de-dirt-rally-para-ordenador",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=rally&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vandal.net/avances/pc/dirt-rally/30634/1"
        }
    }
}