{
    "meta": {
        "portal_name": "rally",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rally/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/nicol%C3%A1s-fuchs-as%C3%AD-se-prepara-para-rally-argentina": {
            "title": "Nicol\u00e1s Fuchs: as\u00ed se prepara para Rally Argentina...",
            "snippet": "Nicol\u00e1s Fuchs, representante peruano en el World Rally Championship, el Campeonato Mundial de Rally, correr\u00e1 desde este jueves 23 de abril la cuarta fecha en el Rally Argentina buscando sumar la mayor cantidad de puntos que lo ayude a escalar:...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/dailymotion.com/2015/04/nicol%C3%A1s-fuchs-as%C3%AD-se-prepara-para-rally-argentina",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/rally+rally/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2nh8sp_nicolas-fuchs-asi-se-prepara-para-rally-argentina_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2nh8sp_nicolas-fuchs-asi-se-prepara-para-rally-argentina_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/39-rally-islas-canarias-2015-dia-01": {
            "title": "39 Rally Islas Canarias (2015) - Dia 01...",
            "snippet": "39 Rally Islas Canarias (2015) - Dia 01 Resumen del primer d\u00eda en el 39 Rally Islas Canarias. From: nacionalrallyes Views: 8412 46 ratings Time: 05:56 More in Sports...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "nacionalrallyes",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,rally_islas,rally_islas_canarias,islas,islas_canarias,canarias,resumen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/04/39-rally-islas-canarias-2015-dia-01",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally%2Brally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=VHTQzB8DUo0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/VHTQzB8DUo0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/39-rally-islas-canarias-show-&-top-speed-cera-2015-hd": {
            "title": "39 Rally Islas Canarias Show & Top Speed CERA 2015 HD...",
            "snippet": "39 Rally Islas Canarias Show & Top Speed CERA 2015 HD Resumen de lo m\u00e1s destacado de la segunda prueba puntuable para el CERA 2015. La victoria fue para el Alicantino, Miguel Fuster, con su nuevo Porsche 997 GT3 2010, por delante de Armide... From:...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "WRCantabria",
            "categories": "rally",
            "tags": "resumen,rally,rally_islas,rally_islas_canarias,islas,islas_canarias,canarias,show",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/04/39-rally-islas-canarias-show-&-top-speed-cera-2015-hd",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally%2Brally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=KE_hrxMBqgI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/KE_hrxMBqgI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/04/rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado": {
            "title": "Rally Dakar 2016: Ministerio de Cultura no ha sido notificado de su realizaci\u00f3n...",
            "snippet": "En un comunicado difundido esta noche en las redes sociales, el sector se\u00f1al\u00f3 que no ha sido notificado sobre las rutas ni el desarrollo del: 24HorasPTVTags: rally dakar rally dakar 2016 ministerio de cultura panamericana televisi\u00f3n 24 horas -...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "24HorasPTV",
            "categories": "cultura,television,rally,rally-dakar",
            "tags": "rally",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/dailymotion.com/2015/04/rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/rally+rally/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2n4ay2_rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado-de-su-realizacion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2n4ay2_rally-dakar-2016-ministerio-de-cultura-no-ha-sido-notificado-de-su-realizacion_news"
        },
        "youtube.com/2015/04/35-rally-de-tineo-2015-znyr": {
            "title": "35 Rally de Tineo 2015 (ZNYR)...",
            "snippet": "35 Rally de Tineo 2015 (ZNYR) De principio a fin pudieron vivir los espectadores que se acercaron a Tineo una m\u00e1s que interesante lucha entre \u00d3scar Palacio con el \"Mitsu\" EVO X R4 de RMC y Marcelino Hevia con su Fiat... From: ZNYRvideo Views: 5132...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "ZNYRvideo",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,tineo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/04/35-rally-de-tineo-2015-znyr",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qZ7bm49rOJw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qZ7bm49rOJw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/rally-villa-de-adeje-2015": {
            "title": "Rally Villa de Adeje 2015...",
            "snippet": "Rally Villa de Adeje 2015 Reportaje del Rally Villa de Adeje 2015 para la revista digital. From: MotorADiario Views: 6526 24 ratings Time: 06:58 More in Autos & Vehicles...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "MotorADiario",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,rally_villa,villa,autos,vehicles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/04/rally-villa-de-adeje-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally%2Brally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bMT0rcl3umM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bMT0rcl3umM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/rally-villa-de-tineo-2015-hd-show-&-action-cmsvideo": {
            "title": "Rally Villa de Tineo 2015 HD Show & Action CMSVideo...",
            "snippet": "Rally Villa de Tineo 2015 HD Show & Action CMSVideo Subscribe to the Rally Channel!!! Follow us in twitter & Facebook. From: CMS Video Views: 4926 27 ratings Time: 02:46 More in Autos & Vehicles...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "CMS Video",
            "categories": "twitter,rally,facebook",
            "tags": "rally,rally_villa,villa,tineo,show,autos,vehicles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2015/04/rally-villa-de-tineo-2015-hd-show-&-action-cmsvideo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally%2Brally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9Ol1LLsmmaA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9Ol1LLsmmaA/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/04/publicidad-personal-rally-2015-mec%C3%A1nicos-cordobeses": {
            "title": "Publicidad PERSONAL Rally 2015 - Mec\u00e1nicos cordobeses...",
            "snippet": "Publicidad PERSONAL Rally 2015 - Mec\u00e1nicos cordobeses Comercial de BBDO Argentina para Personal Rally 2015. \"\u00bfSos fierrero? \u00a1Demostralo! Encontr\u00e1 el desaf\u00edo en C\u00f3rdoba y particip\u00e1 para entrar al VIP de Personal!\" Datos del spot Spot:...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Proyectos del Quijote",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/04/publicidad-personal-rally-2015-mec%C3%A1nicos-cordobeses",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Ql-_gimUqks&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Ql-_gimUqks/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/rally-asia-2015-categor%C3%ADa-s2000": {
            "title": "Rally Asia 2015 - Categor\u00eda S2000...",
            "snippet": "Rally Asia 2015 - Categor\u00eda S2000 Todo Motor en el Rally Asia 2015. Im\u00e1genes de la Categor\u00eda S2000 en d\u00f3nde Mario Hart fue el Ganador, segundo Luis Alayza y tercero Ra\u00fal Velit.. From: TODOMOTORPERU Views: 1140 1 ratings Time: 10:04 More in...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "TODOMOTORPERU",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/03/rally-asia-2015-categor%C3%ADa-s2000",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ySH-VKr5V60&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ySH-VKr5V60/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/serrat-rally-barrionuevo-silvia-lallana": {
            "title": "Serrat, Rally Barrionuevo, Silvia Lallana...",
            "snippet": "Serrat, Rally Barrionuevo, Silvia Lallana From: fanny cohen Views: 3473 18 ratings Time: 11:25 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "fanny cohen",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/youtube.com/2015/03/serrat-rally-barrionuevo-silvia-lallana",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=rally%2Brally&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2-lSEBVUleY&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2-lSEBVUleY/0.jpg"
        }
    }
}