{
    "meta": {
        "portal_name": "rally",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/rally/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/rally/rally/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elciudadanoweb.com/2015/04/con-la-s%C3%BAper-especial-se-larga-el-rally-de-argentina": {
            "title": "Con la s\u00faper especial, se larga el Rally de Argentina en Merlo...",
            "snippet": "El franc\u00e9s Sebastien Ogier buscar\u00e1 ratificar su liderazgo en el campeonato mundial en el Rally de Argentina que largar\u00e1 y recorrer\u00e1 las provincias de San Luis y C\u00f3rdoba. La competencia, que culminar\u00e1 el 26 de abril,...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "lrosati",
            "categories": "rally",
            "tags": "abril,san,san_luis,luis,largar\u00e1,sebastien,ogier,s\u00faper,especial,rally,argentina,merlo,campeonato,mundial,c\u00f3rdoba,competencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/elciudadanoweb.com/2015/04/con-la-s%C3%BAper-especial-se-larga-el-rally-de-argentina",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elciudadanoweb.com/se-larga-el-rally-de-argentina-en-merlo/"
        },
        "diadelsur.com/2015/04/david-nalbandian-correr%C3%A1-la-fecha-del-rally-mundial-d%C3%ADa-sur": {
            "title": "David Nalbandian correr\u00e1 la fecha del Rally Mundial D\u00eda del Sur...",
            "snippet": "Fan\u00e1tico de los fierros, de pibe sol\u00eda ir hasta los caminos cercanos a Unquillo para mirar pasar derrapando a los autos de rally. Una costumbre cordobesa. Y por eso, ya antes de colgar la raqueta en octubre del 2013, el Rey...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Roberto Berdugo",
            "categories": "rally",
            "tags": "eso,rally,rally_mundial,mundial,d\u00eda,correr\u00e1,fecha,autos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/diadelsur.com/2015/04/david-nalbandian-correr%C3%A1-la-fecha-del-rally-mundial-d%C3%ADa-sur",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://diadelsur.com/david-nalbandian-correra-la-fecha-del-rally-mundial/"
        },
        "rpp.com.pe/2015/04/dakar-2016-en-per%C3%BA-cuidado-con-los-entrenamientos-casa": {
            "title": "Dakar 2016 en Per\u00fa: cuidado con los entrenamientos en casa para...",
            "snippet": "En im\u00e1genes: La posible ruta del Rally Dakar 2016 RPP. Un tubular es muy s\u00f3lido en las dunas. De acuerdo a la potencia del motor y la habilidad del piloto puede trepar las dunas m\u00e1s empinadas, pero \u00bfqu\u00e9 sucede...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "rally",
            "tags": "motor,piloto,rally,cuidado,dakar,per\u00fa,im\u00e1genes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/rpp.com.pe/2015/04/dakar-2016-en-per%C3%BA-cuidado-con-los-entrenamientos-casa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-21-dakar-2016-en-peru-cuidado-con-los-entrenamientos-en-casa-para-el-rally-noticia_789661.html"
        },
        "elpais.com.uy/2015/04/volver%C3%A1n-a-negociar-el-rally-dakar-en-uruguay-noticias": {
            "title": "Volver\u00e1n a negociar el Rally Dakar en Uruguay Noticias Uruguay y...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n del Rally Dakar envi\u00f3 una carta a la ministra de Turismo, Liliam Kechichian, en la que reconoce \"la seriedad\" con que Uruguay manej\u00f3 la oferta de que la prueba llegara al pa\u00eds en 2016. En la misiva queda...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "prueba,noticias,rally,rally_dakar,dakar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/elpais.com.uy/2015/04/volver%C3%A1n-a-negociar-el-rally-dakar-en-uruguay-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/volveran-negociar-rally-dakar-uruguay.html"
        },
        "elmundo.com.sv/2015/04/diario-el-mundo-los-paisajes-del-rally-dakar-2016": {
            "title": "Diario El Mundo Los paisajes del Rally Dakar 2016...",
            "snippet": "La semana pasada se present\u00f3 el recorrido la prueba del Rally Dakar para enero de 2016, que comenzar\u00e1 en Lima (Per\u00fa), pasar\u00e1 por Bolivia y finalizar\u00e1 en la ciudad argentina de Rosario. Por primera vez desde que se...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Karla Recinos",
            "categories": "rally,rally-dakar",
            "tags": "primera,semana,semana-pasada,pasada,prueba,rally,rally_dakar,dakar,diario,per\u00fa,argentina",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally-dakar/elmundo.com.sv/2015/04/diario-el-mundo-los-paisajes-del-rally-dakar-2016",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elmundo.com.sv/los-paisajes-del-rally-dakar-2016/"
        },
        "ind.cl/2015/04/suspendida-etapa-dominical-del-rally-mobil-ind": {
            "title": "Suspendida etapa dominical del Rally Mobil - IND...",
            "snippet": "Santa Cruz, 19 de abril de 2015.-. As\u00ed lo informaron las autoridades de la prueba, luego de que las precipitaciones que afectan la Provincia de Colchagua hicieran intransitables los accesos a las especiales que a\u00fan estaban confirmadas para...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Mauricio Luengo",
            "categories": "rally",
            "tags": "prueba,abril,rally,etapa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/ind.cl/2015/04/suspendida-etapa-dominical-del-rally-mobil-ind",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ind.cl/suspendida-etapa-dominical-del-rally-mobil/"
        },
        "misionesonline.net/2015/04/rally-misionero-desde-el-mediod%C3%ADa-arrancan-las-pruebas": {
            "title": "Rally Misionero: Desde el mediod\u00eda arrancan las pruebas de...",
            "snippet": "La apertura de la segunda fecha del Rally Misionero anoche qued\u00f3 aguada por la intensa lluvia que oblig\u00f3 a suspender la largada simb\u00f3lica y el super primer especial nocturno (que se realizar\u00e1 hoy dese las 19). Por eso...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "rally",
            "tags": "realizar\u00e1,primer,especial,apertura,rally,segunda,fecha,eso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/misionesonline.net/2015/04/rally-misionero-desde-el-mediod%C3%ADa-arrancan-las-pruebas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://misionesonline.net/2015/04/18/rally-misionero-todo-listo-en-san-ignacio-para-el-comienzo-del-show-esta-noche-con-el-primer-nocturno/"
        },
        "elpais.com.uy/2015/04/el-campe%C3%B3n-de-rally-que-fue-atrapado-por-los-escarabajos-noticias": {
            "title": "El campe\u00f3n de rally que fue atrapado por los escarabajos Noticias...",
            "snippet": "Horacio Moyano es el primer copiloto uruguayo de rally que intervino fuera de fronteras. A comienzos de la d\u00e9cada de 1980 particip\u00f3 de un mundial acompa\u00f1ando al gran piloto argentino Jorge Raul Recalde.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Diario EL PAIS",
            "categories": "frontera,rally",
            "tags": "gran,piloto,argentino,fuera,primer,rally,noticias,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/elpais.com.uy/2015/04/el-campe%C3%B3n-de-rally-que-fue-atrapado-por-los-escarabajos-noticias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/campeon-rally-que-atrapado-escarabajos.html"
        },
        "lajornadaweb.com.ar/2015/04/emocionante-video-oficial-para-comenzar-a-palpitar-el-rally-mundial": {
            "title": "Emocionante video oficial para comenzar a palpitar el Rally Mundial...",
            "snippet": "Eldor - Pablo y Felipe Bertorello Por segundo a\u00f1o consecutivo la productora de Luis T\u00f3rtolo, radicada en Villa Carlos Paz, fue la encargada de compaginar el audiovisual de apertura de la fecha mundial del Rally Argentina.",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "jornada",
            "categories": "rally",
            "tags": "rally,rally_argentina,argentina,apertura,villa,paz,luis,segundo,rally_mundial,mundial,oficial,fecha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/lajornadaweb.com.ar/2015/04/emocionante-video-oficial-para-comenzar-a-palpitar-el-rally-mundial",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lajornadaweb.com.ar/emocionante-video-oficial-para-comenzar-a-palpitar-el-rally-mundial-argentina-2015/"
        },
        "motorvsmotor.com/2015/04/v%C3%ADdeo-39-edici%C3%B3n-del-rally-islas-canarias-el-corte-ingl%C3%A9s": {
            "title": "V\u00eddeo 39 edici\u00f3n del Rally Islas Canarias El Corte Ingl\u00e9s by...",
            "snippet": "El equipo compuesto por Miguel Fuster y Nacho Avi\u00f1\u00f3, ha logrado su segunda victoria consecutiva en el Campeonato de Espa\u00f1a de Rallyes de Asfalto 2015, tras haber ganado la semana pasada el Rallye de Adeje,...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Mayoral",
            "categories": "rally",
            "tags": "semana,semana-pasada,pasada,victoria,miguel,miguel_fuster,fuster,rally_islas,rally_islas_canarias,islas,islas_canarias,canarias,corte,ingl\u00e9s,edici\u00f3n,segunda,campeonato,adeje",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/motorvsmotor.com/2015/04/v%C3%ADdeo-39-edici%C3%B3n-del-rally-islas-canarias-el-corte-ingl%C3%A9s",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=rally%2Brally&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorvsmotor.com/2015/04/19/video-39a-edicion-del-rally-islas-canarias-el-corte-ingles-by-wrcantabria/"
        }
    }
}