{
    "meta": {
        "portal_name": "pesca-deportiva",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/pesca-deportiva/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pesca-deportiva/pesca-deportiva/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pesca-deportiva/pesca-deportiva/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/pesca-deportiva/pesca-deportiva/blogs.json"
    },
    "items": {
        "editorahuasteca.wordpress.com/2015/04/pescadores-mexicanos-pasan-del-hobbie-al-oficio": {
            "title": "Pescadores mexicanos pasan del hobbie al oficio...",
            "snippet": "Comisi\u00f3n aprueba, reconocimiento de la pesca deportiva, como un servicio Livia D\u00edaz M\u00e9xico 16 de abril de 2015.- La Comisi\u00f3n de Pesca, que preside el diputado Alfonso Inzunza Montoya (PRI), []...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "Editora Huasteca",
            "tags": "alfonso,alfonso_inzunza,alfonso_inzunza_montoya,inzunza,inzunza_montoya,montoya,m\u00e9xico,pescadores,comisi\u00f3n,aprueba,reconocimiento,pesca,deportiva,servicio,abril,preside,diputado,pri",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/editorahuasteca.wordpress.com/2015/04/pescadores-mexicanos-pasan-del-hobbie-al-oficio",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=pesca%2Bdeportiva%2Bpesca%2Bdeportiva&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://editorahuasteca.wordpress.com/2015/04/16/pescadores-mexicanos-pasan-del-hobbie-al-oficio/"
        },
        "internetsalta.com.ar/2015/04/inauguran-temporada-de-pesca-deportiva-en-distintos-barrios": {
            "title": "Inauguran temporada de Pesca Deportiva en distintos barrios...",
            "snippet": "Finaliz\u00f3 la veda para la pesca deportiva en calles y avenidas de la ciudad. La Secretar\u00eda de Ambiente informa que se encuentra habilitada en el horario de 7 a 19 la pesca deportiva en calles y avenidas del casco c\u00e9ntrico y...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Internet Salta",
            "categories": "pesca-deportiva",
            "tags": "informa,ciudad,pesca,pesca_deportiva,deportiva,temporada",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pesca-deportiva/internetsalta.com.ar/2015/04/inauguran-temporada-de-pesca-deportiva-en-distintos-barrios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://internetsalta.com.ar/inauguran-temporada-de-pesca-deportiva-en-distintos-barrios/"
        },
        "danielgimenezpesca.com.ar/2015/04/informe-de-rodrigo-diaz-albufera-pesca-deportiva-embarcado": {
            "title": "Informe de Rodrigo Diaz-Albufera Pesca Deportiva Embarcado...",
            "snippet": "Informe de Rodrigo Diaz-Albufera Pesca Deportiva Embarcado-Marchiquita. 9:41 p. m. Daniel Gimenez Sin Comentarios. Hola amigos! Hoy estaba en duda la excursi\u00f3n programada por el mal pron\u00f3stico, pero estos...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "Daniel Gimenez",
            "categories": "pesca-deportiva",
            "tags": "pesca,pesca_deportiva,deportiva,amigos,hoy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pesca-deportiva/danielgimenezpesca.com.ar/2015/04/informe-de-rodrigo-diaz-albufera-pesca-deportiva-embarcado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://danielgimenezpesca.com.ar/2015/04/informe-de-rodrigo-diaz-albufera-pesca.html"
        },
        "fmpluscorrientes.com/2015/04/lanzamiento-oficial-del-calendario-de-capacitaciones-para-pesca": {
            "title": "Lanzamiento oficial del Calendario de Capacitaciones para Pesca...",
            "snippet": "Lanzamiento oficial del Calendario de Capacitaciones para Pesca Deportiva del Ministerio de Turismo. Alejandro Canteros. 9 horas hace. Este domingo 5 de abril, en horas de la ma\u00f1ana se presentar\u00e1 la Planificaci\u00f3n 2015 del Centro de...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Alejandro Canteros",
            "tags": "deportiva,lanzamiento,pesca,ministerio,turismo,domingo,abril,centro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fmpluscorrientes.com/2015/04/lanzamiento-oficial-del-calendario-de-capacitaciones-para-pesca",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fmpluscorrientes.com/lanzamiento-oficial-del-calendario-de-capacitaciones-para-pesca-deportiva-del-ministerio-de-turismo.html"
        },
        "relevamientos.pescaargentina.com.ar/2015/03/reconquista-pique-a-full-relevamientos-de-pesca-deportiva": {
            "title": "Reconquista: Pique a Full Relevamientos de Pesca Deportiva...",
            "snippet": "Amigos pescadores y seguidores de PESCA ARGENTINA Y RECONQUISTA PESCA DEPORTIVA, como todas las semanas les quiero informar el estado de la pesca en Reconquista, un lugar estrat\u00e9gico para la pesca de los...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Pesca Argentina",
            "categories": "pesca-deportiva",
            "tags": "lugar,pesca,argentina,pesca_deportiva,deportiva,amigos,pescadores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pesca-deportiva/relevamientos.pescaargentina.com.ar/2015/03/reconquista-pique-a-full-relevamientos-de-pesca-deportiva",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://relevamientos.pescaargentina.com.ar/2015/03/reconquista-pique-a-full/"
        },
        "miambiente.com.mx/2015/03/presenta-sectur-portal-y-aplicaci%C3%B3n-m%C3%B3vil-de-pesca-deportiva": {
            "title": "Presenta SECTUR portal y aplicaci\u00f3n m\u00f3vil de pesca deportiva Mi...",
            "snippet": "Se llev\u00f3 a cabo el lanzamiento del micro-sitio y la aplicaci\u00f3n para tel\u00e9fonos inteligentes y dispositivos m\u00f3viles sobre Pesca Deportiva en M\u00e9xico. Proyecto que es resultado del esfuerzo conjunto de las dependencias participantes en el Grupo...",
            "date": "2015-03-29",
            "author_name": "Juan Carlos Machorro",
            "categories": "pesca-deportiva",
            "tags": "dependencias,pesca,pesca_deportiva,deportiva,sitio,sitio-la-aplicaci\u00f3n,aplicaci\u00f3n,aplicaci\u00f3n-para-tel\u00e9fonos,tel\u00e9fonos,tel\u00e9fonos-inteligentes,inteligentes,inteligentes-y-m\u00f3viles,m\u00f3viles,m\u00f3vil,lanzamiento,lanzamiento-del-micro,micro,llev\u00f3,portal,portal-aplicaci\u00f3n,portal-aplicaci\u00f3n-m\u00f3vil,aplicaci\u00f3n-m\u00f3vil,cabo,m\u00e9xico,grupo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pesca-deportiva/miambiente.com.mx/2015/03/presenta-sectur-portal-y-aplicaci%C3%B3n-m%C3%B3vil-de-pesca-deportiva",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://miambiente.com.mx/notas/presenta-sectur-portal-y-aplicacion-movil-de-pesca-deportiva"
        },
        "aapesca.com.ar/2015/03/asociaci%C3%B3n-argentina-de-pesca-aap-club-deportiva": {
            "title": "Asociaci\u00f3n Argentina de Pesca (AAP). Club de Pesca Deportiva...",
            "snippet": "Siendo fines del mes de Marzo, comenz\u00f3 el oto\u00f1o y si bien se siguen pescando muy buenas bogas, carpas y algunos chafalotes, las tradicionales especies de verano de pesca deportiva en este momento del a\u00f1o comienzan...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "admin",
            "tags": "argentina,pesca,deportiva,marzo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aapesca.com.ar/2015/03/asociaci%C3%B3n-argentina-de-pesca-aap-club-deportiva",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aapesca.com.ar/pesca-en-epoca-de-transicion-lo-que-el-verano-nos-dejo/"
        },
        "informavallarta.com/2015/03/presentan-portal-y-aplicaci%C3%B3n-m%C3%B3vil-de-pesca-deportiva-informa": {
            "title": "Presentan portal y aplicaci\u00f3n m\u00f3vil de pesca deportiva Informa...",
            "snippet": "Hoy se llev\u00f3 a cabo el lanzamiento del micro-sitio y la aplicaci\u00f3n para tel\u00e9fonos inteligentes y dispositivos m\u00f3viles sobre Pesca Deportiva en M\u00e9xico. El evento tuvo lugar en las instalaciones de la Canciller\u00eda y de manera...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "admin",
            "categories": "pesca-deportiva",
            "tags": "evento,lugar,pesca,pesca_deportiva,deportiva,sitio,sitio-la-aplicaci\u00f3n,aplicaci\u00f3n,aplicaci\u00f3n-para-tel\u00e9fonos,tel\u00e9fonos,tel\u00e9fonos-inteligentes,inteligentes,inteligentes-y-m\u00f3viles,m\u00f3viles,m\u00f3vil,lanzamiento,lanzamiento-del-micro,micro,llev\u00f3,portal,portal-aplicaci\u00f3n,portal-aplicaci\u00f3n-m\u00f3vil,aplicaci\u00f3n-m\u00f3vil,informa,hoy,cabo,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pesca-deportiva/informavallarta.com/2015/03/presentan-portal-y-aplicaci%C3%B3n-m%C3%B3vil-de-pesca-deportiva-informa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informavallarta.com/v1/turismo/presentan-portal-y-aplicacion-movil-de-pesca-deportiva/"
        },
        "regionnet.com.ar/2015/03/corrientes-fij%C3%B3-nuevos-valores-de-licencia-pesca-y-caza-regi%C3%B3nnet": {
            "title": "Corrientes fij\u00f3 nuevos valores de licencia de pesca y caza Regi\u00f3nNet...",
            "snippet": "Dicha resoluci\u00f3n, establece que la valides de las licencias de pesca y caza deportiva del a\u00f1o 2014, para turistas, se prorroga su validez hasta el 31 de marzo de 2015 inclusive. Por lo que las licencias de caza y pesca...",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Luisina",
            "tags": "marzo,pesca,deportiva",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regionnet.com.ar/2015/03/corrientes-fij%C3%B3-nuevos-valores-de-licencia-pesca-y-caza-regi%C3%B3nnet",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://regionnet.com.ar/corrientes-fijo-nuevos-valores-de-licencia-de-pesca-y-caza/"
        },
        "ellitoral.com.ar/2015/03/la-meca-de-pesca-deportiva-en-el-mercado-brasilero-litoral": {
            "title": "la meca de la pesca deportiva en el mercado brasilero - El Litoral...",
            "snippet": "Con gran \u00e9xito culmina hoy la edici\u00f3n 2015 de la FEI Pesca en el centro de convenciones Expo Center Norte de la ciudad de San Pablo, Brasil. El Ministerio de Turismo y sus dependencias, m\u00e1s el acompa\u00f1amiento de...",
            "date": "2015-03-08",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "dependencias,ciudad,norte,centro,pesca,gran,hoy,deportiva,edici\u00f3n,ministerio,turismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ellitoral.com.ar/2015/03/la-meca-de-pesca-deportiva-en-el-mercado-brasilero-litoral",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=pesca%2Bdeportiva&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ellitoral.com.ar/es/articulo/351363/Corrientes-ratifica-su-liderazgo-como-la-meca-de-la-pesca-deportiva-en-el-mercado-brasilero"
        }
    }
}