{
    "meta": {
        "portal_name": "automovilismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/automovilismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/malasia-campeona-de-automovilismo-le-da-un-susto-a-instructores-manejo": {
            "title": "Malasia: campeona de automovilismo le da un susto a instructores de manejo...",
            "snippet": "Malasia: campeona de automovilismo le da un susto a instructores de manejo En Malasia, una inexperta joven decidi\u00f3 tomar clases para aprender a manejar, pero de pronto comenz\u00f3 a hacer maniobras de locura para el terror de sus maestros. Ingresa a...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Media PTV",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2015/03/malasia-campeona-de-automovilismo-le-da-un-susto-a-instructores-manejo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aDjNDhktJt8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aDjNDhktJt8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/02/m%C3%A9xico-presumi%C3%B3-pole-position-en-automovilismo": {
            "title": "M\u00e9xico presumi\u00f3 'pole position'en automovilismo...",
            "snippet": "Gracias al prestigio ganado como sede del Campeonato Mundial de Rally y de la pr\u00f3xima carrera de F\u00f3rmula 1, M\u00e9xico acoger\u00e1 el Motorex, una exposici\u00f3n internacional avalada por la Federaci\u00f3n Internacional de: mediotiempoTags: Mediotiempo...",
            "date": "2015-02-13",
            "author_name": "mediotiempo",
            "categories": "automovilismo,rally",
            "tags": "internacional,carrera,campeonato,automovilismo,rally,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rally/dailymotion.com/2015/02/m%C3%A9xico-presumi%C3%B3-pole-position-en-automovilismo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/automovilismo+automovilismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2h40bo_mexico-presumio-pole-position-en-automovilismo_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2h40bo_mexico-presumio-pole-position-en-automovilismo_sport"
        },
        "youtube.com/2015/02/6-horas-2015-automovilismo-per%C3%BA": {
            "title": "6 HORAS 2015 - AUTOMOVILISMO PER\u00da...",
            "snippet": "6 HORAS 2015 - AUTOMOVILISMO PER\u00da te trae el mejor resumen de las 6 horas peruanas. Entrevistas, datos y todo lo que sucedi\u00f3 en la carrera de circuito m\u00e1s tradicional del Per\u00fa. Disfr\u00fatalo y comparte. From: GANGPER DEPORTES Views: 1677 8 ratings...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "GANGPER DEPORTES",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "carrera,resumen,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2015/02/6-horas-2015-automovilismo-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo%2Bautomovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=gWa_AULF9v0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/gWa_AULF9v0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/fiesta-nacional-del-automovilismo-en-balcarce": {
            "title": "Fiesta Nacional del Automovilismo en Balcarce...",
            "snippet": "Fiesta Nacional del Automovilismo en Balcarce Con reconocimientos a pilotos de trayectoria, exhibiciones sobre un kart\u00f3dromo y el recuerdo permanente de Juan Manuel Fangio, qu\u00edntuple campe\u00f3n de la F\u00f3rmula 1 en 1951, 1954, 1955, 1956... From:...",
            "date": "2015-02-01",
            "author_name": "AudiovisualTelam",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "juan,nacional,automovilismo,f\u00f3rmula",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2015/02/fiesta-nacional-del-automovilismo-en-balcarce",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo%2Bautomovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=1lXxbyzoSeI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/1lXxbyzoSeI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/programa-53-automovilismo": {
            "title": "PROGRAMA 53 AUTOMOVILISMO...",
            "snippet": "PROGRAMA 53 AUTOMOVILISMO PROGRAMA DE TELEVISION DEDICADO AL DEPORTE MOTOR, TANTO DEL AMBITO LOCAL, NACIONAL E INTERNACIONAL, TRANSMITIDO POR SISTEMA DE CABLE EL 12 DE DICIEMBRE. From: Jaime Martinez Views: 157 1 ratings Time: 59:00 More in Sports...",
            "date": "2014-12-15",
            "author_name": "Jaime Martinez",
            "categories": "television,deporte,automovilismo",
            "tags": "jaime,jaime_martinez,martinez,transmitido,transmitido_por_sistema,sistema,sistema_de_cable,cable,nacional,nacional_internacional,internacional,tanto,ambito,ambito_local,local,television,television-dedicado,dedicado,dedicado-al-deporte,deporte,deporte-motor,motor,programa,automovilismo,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2014/12/programa-53-automovilismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo%2Bautomovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9AEZSLMY_yo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9AEZSLMY_yo/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/2014-11-29-automovilismo-la-previa-al-gran-premio-coronacion": {
            "title": "2014-11-29 - AUTOMOVILISMO - LA PREVIA AL GRAN PREMIO CORONACION...",
            "snippet": "2014-11-29 - AUTOMOVILISMO - LA PREVIA AL GRAN PREMIO CORONACION RECONQUISTA RECTIFICACIONESAuthor: nwtvTags: 2014-11-29 - AUTOMOVILISMO LA PREVIA AL GRAN PREMIO CORONACION RECONQUISTA RECTIFICACIONES Posted: 29 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-29",
            "author_name": "nwtv",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/dailymotion.com/2014/11/2014-11-29-automovilismo-la-previa-al-gran-premio-coronacion",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/automovilismo+automovilismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2bdmvg_2014-11-29-automovilismo-la-previa-al-gran-premio-coronacion_auto",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2bdmvg_2014-11-29-automovilismo-la-previa-al-gran-premio-coronacion_auto"
        },
        "youtube.com/2014/10/6ta-fecha-automovilismo-cady": {
            "title": "6ta Fecha AUTOMOVILISMO CADY...",
            "snippet": "6ta Fecha AUTOMOVILISMO CADY aqu\u00ed les dejoel video resumen de lo que fue la Sexta Fecha de Automovilismo Gran Premio COELCHA, realizada este domingo 19 de Octubre en el Autodromo Municipal de Yumbel. Como ya es... From: Juan Medel Views: 666 4...",
            "date": "2014-10-24",
            "author_name": "Juan Medel",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "juan,automovilismo,gran,gran_premio,premio,resumen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2014/10/6ta-fecha-automovilismo-cady",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo%2Bautomovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=N64jGGWfckU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/N64jGGWfckU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/automovilismo-cordob%C3%A9s-n043-emisi%C3%B3n-16-10-14": {
            "title": "AUTOMOVILISMO CORDOB\u00c9S N043 Emisi\u00f3n 16/10/14.",
            "snippet": "AUTOMOVILISMO CORDOB\u00c9S N043 Emisi\u00f3n 16/10/14. AUTOMOVILISMO CORDOB\u00c9S N043 Emisi\u00f3n 16/10/14. From: fradcordoba Views: 209 1 ratings Time: 50:12 More in Sports...",
            "date": "2014-10-18",
            "author_name": "fradcordoba",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "automovilismo,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2014/10/automovilismo-cordob%C3%A9s-n043-emisi%C3%B3n-16-10-14",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo%2Bautomovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=dXfSzcU6Tvk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/dXfSzcU6Tvk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/programa-44-automovilismo": {
            "title": "PROGRAMA 44 AUTOMOVILISMO...",
            "snippet": "PROGRAMA 44 AUTOMOVILISMO PROGRAMA DE TELEVISION DEDICADO AL DEPORTE MOTOR, TANTO EN EL AMBITO LOCAL COMO NACIONAL E INTERNACIONAL, TRANSMITIDO POR SISTEMA DE CABLE. From: Jaime Martinez Views: 72 0 ratings Time: 01:00:24 More in Sports...",
            "date": "2014-10-11",
            "author_name": "Jaime Martinez",
            "categories": "television,deporte,automovilismo",
            "tags": "jaime,jaime_martinez,martinez,transmitido,transmitido_por_sistema,sistema,sistema_de_cable,cable,tanto,ambito,ambito_local,local,nacional,nacional_internacional,internacional,television,television-dedicado,dedicado,dedicado-al-deporte,deporte,deporte-motor,motor,programa,automovilismo,sports",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/youtube.com/2014/10/programa-44-automovilismo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=automovilismo%2Bautomovilismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=PAdplllkfU8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/PAdplllkfU8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/automovilismo-wrc-campeonato-del-mundo-rally-francia-final": {
            "title": "Automovilismo - WRC Campeonato del Mundo Rally Francia Final...",
            "snippet": "Resumen final del WRC Rally de Francia 2014Author: RallyFansTags: WRC-TV Rally de Francia - Alsacia Posted: 07 October 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-10-07",
            "author_name": "RallyFans",
            "categories": "rally,automovilismo",
            "tags": "rally,campeonato,automovilismo,resumen",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/dailymotion.com/2014/10/automovilismo-wrc-campeonato-del-mundo-rally-francia-final",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/automovilismo+automovilismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x27eogw_automovilismo-wrc-campeonato-del-mundo-rally-francia-final_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x27eogw_automovilismo-wrc-campeonato-del-mundo-rally-francia-final_sport"
        }
    }
}