{
    "meta": {
        "portal_name": "automovilismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/automovilismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "deportesenavila.blogspot.com/2015/04/automovilismo-javier-jim%C3%A9nez-se-estrena-en-deportes-%C3%A1vila": {
            "title": "AUTOMOVILISMO Javier Jim\u00e9nez se estrena en... - Deportes \u00c1vila...",
            "snippet": "deportesavila/Javier Jim\u00e9nez y Oliver Aranau han sido los ganadores de la sexta edici\u00f3n del Rallysprint San Segundo, a bordo de un Ferrari 360 M\u00f3dena, inaugurando su palmar\u00e9s en esta prueba organizada por la...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Deportes en \u00c1vila",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "prueba,rallysprint,san,san_segundo,segundo,sido,sexta,sexta-edici\u00f3n,edici\u00f3n,deportes,deportesavila,\u00e1vila,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/deportesenavila.blogspot.com/2015/04/automovilismo-javier-jim%C3%A9nez-se-estrena-en-deportes-%C3%A1vila",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesenavila.blogspot.com/2015/04/automovilismo-javier-jimenez-se-estrena.html"
        },
        "deportesenavila.blogspot.com/2015/04/deportes-en-%C3%A1vila-automovilismo-alberto-san-segundo": {
            "title": "DEPORTES EN \u00c1VILA: AUTOMOVILISMO Alberto San Segundo...",
            "snippet": "AUTOMOVILISMO Alberto San Segundo ser\u00e1 el piloto del UCAV Racing Engineering en el VII Rally de Espa\u00f1a Hist\u00f3ricos. deportesavila/La Universidad Cat\u00f3lica de \u00c1vila (UCAV) se ha convertido en el centro neur\u00e1lgico...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Deportes en \u00c1vila",
            "categories": "rally,automovilismo",
            "tags": "centro,espa\u00f1a,rally,racing,ser\u00e1,automovilismo,san,san_segundo,segundo,deportes,deportes_en_\u00e1vila,\u00e1vila,piloto,deportesavila",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/deportesenavila.blogspot.com/2015/04/deportes-en-%C3%A1vila-automovilismo-alberto-san-segundo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesenavila.blogspot.com/2015/04/automovilismo-alberto-san-segundo-sera_25.html"
        },
        "deportesenavila.blogspot.com/2015/04/deportes-en-%C3%A1vila-automovilismo-veinticuatro-veh%C3%ADculos": {
            "title": "DEPORTES EN \u00c1VILA: AUTOMOVILISMO Veinticuatro veh\u00edculos...",
            "snippet": "\u00c1.G.A./La Escuder\u00eda Gredos junto con la Asociaci\u00f3n Lijando Cuneta organiza la sexta edici\u00f3n del Rallysprint de San Segundo que se disputar\u00e1 este s\u00e1bado. La lista de equipos inscritos alcanza el n\u00famero de 24, de una...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Deportes en \u00c1vila",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "san,san_segundo,segundo,sexta,sexta-edici\u00f3n,edici\u00f3n,asociaci\u00f3n,automovilismo,deportes,deportes_en_\u00e1vila,\u00e1vila,rallysprint",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/deportesenavila.blogspot.com/2015/04/deportes-en-%C3%A1vila-automovilismo-veinticuatro-veh%C3%ADculos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportesenavila.blogspot.com/2015/04/automovilismo-veinticuatro-vehiculos-en.html"
        },
        "vanguardia.com/2015/04/juan-pablo-corre-para-seguir-de-l%C3%ADder-automovilismo-vanguardia": {
            "title": "Juan Pablo corre para seguir de l\u00edder Automovilismo Vanguardia...",
            "snippet": "Con 84 puntos, que lo mantienen como el l\u00edder de la Indycar tras las dos primeras carreras de la temporada, el piloto colombiano Juan Pablo Montoya saldr\u00e1 hoy a defender su posici\u00f3n en las calles de Long Beach.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "montoya,carreras,automovilismo,seguir,juan,juan_pablo,pablo,puntos,piloto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/vanguardia.com/2015/04/juan-pablo-corre-para-seguir-de-l%C3%ADder-automovilismo-vanguardia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vanguardia.com/deportes/automovilismo/308061-juan-pablo-corre-para-seguir-de-lider"
        },
        "lagrandota.com.mx/2015/04/listo-para-la-primera-fecha-de-automovilismo-en-terracer%C3%ADa-camargo": {
            "title": "listo para la primera fecha de automovilismo en terracer\u00eda en camargo...",
            "snippet": "Todo listo para dar dar inicio el campeonato de automovilismo en Camargo,asi lo dijo omar Zubia ya que ma\u00f1ana dara inicio la primera fecha en el aut\u00f3dromo de san Ignacio. El arranque de ser\u00e1 en punto de la 1 de la tarde...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Redaccion",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "ser\u00e1,san,inicio,fecha,automovilismo,campeonato,aut\u00f3dromo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/lagrandota.com.mx/2015/04/listo-para-la-primera-fecha-de-automovilismo-en-terracer%C3%ADa-camargo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lagrandota.com.mx/Inicio/2015/04/18/todo-listo-para-la-primera-fecha-de-automovilismo-en-terraceria-en-camargo/"
        },
        "reporterosasociados.net/2015/03/exhibici%C3%B3n-de-automovilismo-en-el-centro-comercial-santaf%C3%A9": {
            "title": "Exhibici\u00f3n de Automovilismo en el Centro Comercial Santaf\u00e9...",
            "snippet": "A partir de este viernes 27 de marzo y hasta el 6 de abril de 2015, la Federaci\u00f3n Colombiana de Automovilismo en uni\u00f3n con el Autom\u00f3vil Club de Colombia y Aut\u00f3dromos S.A., realizar\u00e1n una exhibici\u00f3n de autos de Carreras...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "Reporteros Asociados",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "autos,federaci\u00f3n,centro,automovilismo,carreras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/reporterosasociados.net/2015/03/exhibici%C3%B3n-de-automovilismo-en-el-centro-comercial-santaf%C3%A9",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://reporterosasociados.net/2015/03/exhibicion-de-automovilismo-en-el-centro-comercial-santafe/"
        },
        "unocero.com/2015/03/conoce-the-official-f1-app-la-aplicaci%C3%B3n-que-todo-fan%C3%A1tico": {
            "title": "Conoce The Official F1 App, la aplicaci\u00f3n que todo fan\u00e1tico del...",
            "snippet": "Para un verdadero fan de la categor\u00eda reina del automovilismo es un must el tenerla al lado al momento de ver la carrera para seguir en profundidad lo que sucede en la pista y para quienes apenas est\u00e1n acerc\u00e1ndose al...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Roc\u00edo Ortiz",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "seguir,categor\u00eda,automovilismo,carrera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/unocero.com/2015/03/conoce-the-official-f1-app-la-aplicaci%C3%B3n-que-todo-fan%C3%A1tico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unocero.com/2015/03/27/conoce-the-official-f1-app-la-aplicacion-que-todo-fanatico-del-automovilismo-debe-tener/"
        },
        "enter.co/2015/03/rally-la-categor%C3%ADa-m%C3%A1s-bonita-del-automovilismo": {
            "title": "Rally: la categor\u00eda m\u00e1s bonita del automovilismo...",
            "snippet": "El automovilismo es un deporte plagado de modalidades. Como colombianos, tenemos muy presente la serie CART -categor\u00eda en la que Juan Pablo Montoya qued\u00f3 c.",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "Juan Felipe Guerrero",
            "categories": "deporte,rally,automovilismo",
            "tags": "juan,juan_pablo,pablo,montoya,categor\u00eda,deporte,rally,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/enter.co/2015/03/rally-la-categor%C3%ADa-m%C3%A1s-bonita-del-automovilismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enter.co/cultura-digital/autotecnologia/rally-la-categoria-mas-bonita-del-automovilismo/"
        },
        "estoenlinea.oem.com.mx/2015/03/m%C3%A9xico-con-relevancia-internacional-en-los-distintos-seriales": {
            "title": "M\u00e9xico, con relevancia internacional en los distintos seriales de...",
            "snippet": "... y Morelia reparten puntos en el Pirata Fuente Diablos blanque\u00f3 a los Sultanes ante un lleno en el Fray Nano Home/Autos y Motos/M\u00e9xico, con relevancia internacional en los distintos seriales de automovilismo...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Mar\u00eda Vega",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "puntos,m\u00e9xico,internacional,autos,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/estoenlinea.oem.com.mx/2015/03/m%C3%A9xico-con-relevancia-internacional-en-los-distintos-seriales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://estoenlinea.oem.com.mx/61755-mexico-con-relevancia-internacional-en-los-distintos-seriales-de-automovilismo/"
        },
        "teledoce.com/2015/03/carolina-larratea-entra-en-la-historia-del-automovilismo-uruguayo": {
            "title": "Carolina Larratea entra en la historia del automovilismo uruguayo...",
            "snippet": "0 Lo mejor de las finales de la Liga Uruguaya de B\u00e1squetbol Programaci\u00f3n En Vivo. Est\u00e1s en:HomeProgramasV\u00e9rtigoCarolina Larratea entra en la historia del automovilismo uruguayo en la Sonic Racing Cup...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Carla Urruti Gull",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "racing,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/teledoce.com/2015/03/carolina-larratea-entra-en-la-historia-del-automovilismo-uruguayo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=automovilismo%2Bautomovilismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teledoce.com/programas/vertigo/carolina-larratea-entra-en-la-historia-del-automovilismo-uruguayo-en-la-sonic-racing-cup/"
        }
    }
}