{
    "meta": {
        "portal_name": "automovilismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/automovilismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/automovilismo/automovilismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "autocasion.com/2015/04/avance-automovilismo-gp-china-hamilton-gana-el-de-alonso-termina-duod%C3%A9cimo": {
            "title": "(Avance) AUTOMOVILISMO GP CHINA Hamilton gana el GP de China, Alonso termina duod\u00e9cimo...",
            "snippet": "Shangh\u00e1i (China), (EFE).- El piloto brit\u00e1nico Lewis Hamilton (Mercedes) gan\u00f3 hoy el duod\u00e9cimo Gran Premio de China de F\u00f3rmula Uno, con lo que sum\u00f3 la victoria n\u00famero 35 de su carrera, seguido hoy en el podio por su compa\u00f1ero de escuder\u00eda...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,piloto,automovilismo,china,alonso,f\u00f3rmula,carrera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/autocasion.com/2015/04/avance-automovilismo-gp-china-hamilton-gana-el-de-alonso-termina-duod%C3%A9cimo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=automovilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://autocasion.com/actualidad/noticias/181387/avance-automovilismo-gp-china-hamilton-gana-el-gp-de-china-alonso-termina-duodecimo/"
        },
        "espanol.cri.cn/2015/04/automovilismo-mexicano-p%C3%A9rez-sale-del-sitio-15-para-el-gp": {
            "title": "Automovilismo: Mexicano P\u00e9rez sale del sitio 15 para el GP de... - Radio Internacional de China...",
            "snippet": "El UniversalAutomovilismo: Mexicano P\u00e9rez sale del sitio 15 para el GP de...Radio Internacional de ChinaEl piloto mexicano del equipo Sahara Force India, Sergio P\u00e9rez, se clasific\u00f3 en el sitio 15 de salida para la carrera de ma\u00f1ana en la pista...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "radio,automovilismo",
            "tags": "ma\u00f1ana,piloto,equipo,internacional,automovilismo,china,carrera",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/espanol.cri.cn/2015/04/automovilismo-mexicano-p%C3%A9rez-sale-del-sitio-15-para-el-gp",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espanol.cri.cn/782/2015/04/12/1s346295.htm"
        },
        "diarioestepona.com/2015/04/campeonato-subida-a-pe%C3%B1as-blancas": {
            "title": "Campeonato Subida a Pe\u00f1as Blancas...",
            "snippet": "Andr\u00e9s Vilari\u00f1o, ganador de la prueba del Campeonato de Espa\u00f1a de Automovilismo celebrada en Estepona con una subida de 8 km a Pe\u00f1as Blancas El alcalde, Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda Urbano, ha se\u00f1alado que esta prueba se ha consolidado como referente...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "prueba,jos\u00e9,ganador,andr\u00e9s,vilari\u00f1o,campeonato,espa\u00f1a,automovilismo,estepona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/diarioestepona.com/2015/04/campeonato-subida-a-pe%C3%B1as-blancas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=automovilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioestepona.com/mas-de-estepona/deportes-estepona/10241-campeonato-subida-a-pen-as-blancas.html"
        },
        "elpaisonline.com/2015/04/modalidad-rally-eduardo-peredo-lidera-el-nacional-de-pais-en-linea": {
            "title": "Modalidad Rally: Eduardo Peredo lidera el Nacional de... - El Pais en linea...",
            "snippet": "Modalidad Rally: Eduardo Peredo lidera el Nacional de...El Pais en lineaEduardo Happy Peredo lidera el Rally Tarija, v\u00e1lido por la segunda fecha del Campeonato Nacional Mixto que organiza la Federaci\u00f3n Boliviana de Automovilismo (FEBAD), que se...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "rally,automovilismo",
            "tags": "federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_boliviana,boliviana,segunda,segunda-fecha,fecha,campeonato,rally,rally_tarija,tarija,linea,nacional,pais,automovilismo,febad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/elpaisonline.com/2015/04/modalidad-rally-eduardo-peredo-lidera-el-nacional-de-pais-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpaisonline.com/index.php/2013-01-15-14-16-26/campeon/item/166831-modalidad-rally-eduardo-peredo-lidera-el-nacional-de-automovilismo"
        },
        "malaga.eldesmarque.com/2015/04/vilari%C3%B1o-se-impone-en-estepona": {
            "title": "Vilari\u00f1o se impone en Estepona...",
            "snippet": "Andr\u00e9s Vilari\u00f1o fue el ganador de la primera prueba del Campeonato de Espa\u00f1a de Automovilismo, en la localidad de Estepona. Le siguen en resultados Jonathan \u00c1lvarez y Joseba Iraola. La prueba del Campeonato de Espa\u00f1a de Automovilismo que se...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "prueba,ganador,primera,vilari\u00f1o,estepona,andr\u00e9s,campeonato,espa\u00f1a,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/malaga.eldesmarque.com/2015/04/vilari%C3%B1o-se-impone-en-estepona",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=automovilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://malaga.eldesmarque.com/polideportivo/39925-vilarino-se-impone-en-estepona.html"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/automovilismo-categoria-lmp2-seis-horas-de-silverstone-gustavo": {
            "title": "Automovilismo categoria LMP2 seis horas de Silverstone Gustavo... -...",
            "snippet": "Vanguardia LiberalAutomovilismo categoria LMP2 seis horas de Silverstone Gustavo... piloto colombiano, del equipo G-Drive Racing, fue el m\u00e1s r\u00e1pido en la primera jornada. Por: OFICINA DE PRENSA. 6:07 p.m. 10 de abril de 2015. Gustavo Yacam\u00e1n,...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "primera,equipo,piloto,horas,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/eltiempo.com/2015/04/automovilismo-categoria-lmp2-seis-horas-de-silverstone-gustavo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/deportes/automovilismo/automovilismo-categoria-lmp2-seis-horas-de-silverstone-gustavo-yacaman/15549140"
        },
        "elpaisonline.com/2015/04/automovilismo-la-febad-present%C3%B3-el-rally-tarija-pais-en-linea": {
            "title": "Automovilismo: La FEBAD present\u00f3 el Rally Tarija - El Pais en linea...",
            "snippet": "Automovilismo: La FEBAD present\u00f3 el Rally TarijaEl Pais en lineaAyer por la ma\u00f1ana en ambientes del Sal\u00f3n Vip de Estadio IV Centenario los directivos de la Federaci\u00f3n Boliviana de Automovilismo (FEBAD) acompa\u00f1ados por el presidente de la...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "rally,automovilismo",
            "tags": "federaci\u00f3n,federaci\u00f3n_boliviana,boliviana,ma\u00f1ana,rally,pais,linea,rally_tarija,tarija,automovilismo,febad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/elpaisonline.com/2015/04/automovilismo-la-febad-present%C3%B3-el-rally-tarija-pais-en-linea",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpaisonline.com/index.php/2013-01-15-14-16-26/campeon/item/166552-automovilismo-la-febad-presento-el-rally-tarija"
        },
        "noticiasdel6.com/2015/04/automovilismo-el-super-tc2000-adelanta-su-visita-a-ober%C3%A1": {
            "title": "Automovilismo: el Super TC2000 adelanta su visita a Ober\u00e1 -...",
            "snippet": "Automovilismo: el Super TC2000 adelanta su visita a Ober\u00e1 Autom\u00f3vil Club Ober\u00e1 (ACO) confirm\u00f3 que hubo un cambio en la fecha de la visita que el S\u00faper TC2000 realizar\u00e1 este a\u00f1o a Misiones, que en un principio fue anunciado por la categor\u00eda...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "fecha,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/noticiasdel6.com/2015/04/automovilismo-el-super-tc2000-adelanta-su-visita-a-ober%C3%A1",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasdel6.com/ampliar.php?id=145247&t=automovilismo:-el-super-tc2000-adelanta-"
        },
        "ahoracalafate.com.ar/2015/04/calafate%C3%B1os-en-el-automovilismo-de-r%C3%ADo-gallegos-fm-dimensi%C3%B3n-calafate": {
            "title": "Calafate\u00f1os en el automovilismo de R\u00edo Gallegos - FM Dimensi\u00f3n - El Calafate...",
            "snippet": "FM Dimensi\u00f3n - El CalafateCalafate\u00f1os en el automovilismo de R\u00edo GallegosFM Dimensi\u00f3n - El CalafateAntes de la llegada este fin de semana del Turismo Nacional a R\u00edo Gallegos, en el Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Mu\u00f1iz se corri\u00f3 la segunda fecha del...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "segunda,segunda-fecha,fecha,jos\u00e9,nacional,automovilismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/ahoracalafate.com.ar/2015/04/calafate%C3%B1os-en-el-automovilismo-de-r%C3%ADo-gallegos-fm-dimensi%C3%B3n-calafate",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=automovilismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ahoracalafate.com.ar/nota/662/calafatenos-en-el-automovilismo-de-rio-gallegos"
        },
        "elconfidencial.com/2015/04/cortes-automovilismo-f%C3%B3rmula": {
            "title": "Cortes: AUTOMOVILISMO F\u00d3RMULA UNO...",
            "snippet": "COCHE: No ha sido el mejor d\u00eda, pero hemos tenido un d\u00eda sin problemas. Hemos podido cumplir con nuestro programa. Claramente no tenemos el coche como lo ten\u00edamos y algo est\u00e1 pasando. 36 s. FERNANDO ALONSO, PILOTO VIERNES: Cada d\u00eda me divierto...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "automovilismo",
            "tags": "piloto,alonso,mejor,automovilismo,f\u00f3rmula,programa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/automovilismo/elconfidencial.com/2015/04/cortes-automovilismo-f%C3%B3rmula",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=automovilismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2015-04-10/cortes-automovilismo-formula-uno_545702/"
        }
    }
}