{
    "meta": {
        "portal_name": "subt\u00edtulo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/subt\u00edtulo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/subt%C3%ADtulo/subt%C3%ADtulo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/subt%C3%ADtulo/subt%C3%ADtulo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/subt%C3%ADtulo/subt%C3%ADtulo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "espanol.upi.com/2015/05/brooklyn-decker-est%C3%A1-embarazada-de-su-primer-hijo": {
            "title": "Brooklyn Decker est\u00e1 embarazada de su primer hijo...",
            "snippet": "As\u00ed que esto sucedi\u00f3... los3denosotros andyroddick, escribi\u00f3 la actriz de Grace and Frankie como el subtitulo de una foto de ella sonriendo y mostrando su panza.",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "subtitulo,foto,primer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espanol.upi.com/2015/05/brooklyn-decker-est%C3%A1-embarazada-de-su-primer-hijo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=subt%C3%ADtulo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://espanol.upi.com/Entretenimiento/2015/05/03/Brooklyn-Decker-est-embarazada-de-su-primer-hijo/7451430688294/"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/05/defendiendo-el-capital-argentina": {
            "title": "Defendiendo el capital - (Argentina)...",
            "snippet": "Defendiendo el (Argentina)Y ah\u00ed donde el objetivo sea conducir el af\u00e1n de lucro hasta el fin m\u00e1s provechoso posible (convertirse en el mayor terrateniente), el subt\u00edtulo del libro sugiere que la empresa exige un esp\u00edritu belicoso: \"Obsesi\u00f3n,...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "libro,objetivo,fin,capital,argentina,subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.ar/2015/05/defendiendo-el-capital-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=subt%C3%ADtulo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1789076-defendiendo-el-capital"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/05/la-voluntad-de-saber-p%C3%A1gina-12-registro": {
            "title": "LA VOLUNTAD DE SABER - P\u00e1gina 12 (Registro)...",
            "snippet": "P\u00e1gina 12 (Registro)LA VOLUNTAD DE SABERP\u00e1gina 12 (Registro)El cors\u00e9, la ropa interior, y los diversos atuendos del siglo XIX encubren y evocan aquello que es la materia misma del erotismo: La voluntad de saber, tal reza el subt\u00edtulo de su...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "reza,subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pagina12.com.ar/2015/05/la-voluntad-de-saber-p%C3%A1gina-12-registro",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=subt%C3%ADtulo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/9-10573-2015-05-03.html"
        },
        "elcorreodeburgos.com/2015/05/poza-balc%C3%B3n-de-la-m%C3%BAsica-charanga-espa%C3%B1ola": {
            "title": "Poza: Balc\u00f3n de la m\u00fasica de charanga espa\u00f1ola...",
            "snippet": "La villa pozana alcanz\u00f3 de pleno el objetivo del subt\u00edtulo del III Festival Nacional de Charangas transform\u00e1ndose literalmente en Un Pueblo por la M\u00fasica al duplicar en unas horas su poblaci\u00f3n. As\u00ed, durante toda la jornada, m\u00e1s de 300...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "durante,nacional,objetivo,subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcorreodeburgos.com/2015/05/poza-balc%C3%B3n-de-la-m%C3%BAsica-charanga-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=subt%C3%ADtulo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcorreodeburgos.com/noticias/provincia/poza-balcon-musica-charanga-espanola_97292.html"
        },
        "elcomercio.com/2015/05/esteban-enderica-obtuvo-hist%C3%B3rico-subt%C3%ADtulo-en-la-copa-mundo": {
            "title": "Esteban Enderica obtuvo hist\u00f3rico subt\u00edtulo en la Copa Mundo de... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioEsteban Enderica obtuvo hist\u00f3rico subt\u00edtulo en la Copa Mundo de...El ComercioEsteban Enderica (centro), con camiseta blanca, junto al resto de la delegaci\u00f3n nacional antes de obtener la medalla de plata en Cozumel, M\u00e9xico. Foto:...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "nacional,mundo,subt\u00edtulo,foto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.com/2015/05/esteban-enderica-obtuvo-hist%C3%B3rico-subt%C3%ADtulo-en-la-copa-mundo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=subt%C3%ADtulo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.com/deportes/natacion-estebanenderica-historico-subtitulo-mexico.html"
        },
        "laopinion.com/2015/05/fiat-chrysler-gan%C3%B3-100-millones-durante-primer-cuarto-de-2015": {
            "title": "Fiat Chrysler gan\u00f3 100 millones durante primer cuarto de 2015 - La Opini\u00f3n...",
            "snippet": "La Opini\u00f3nFiat Chrysler gan\u00f3 100 millones durante primer cuarto de 2015La Opini\u00f3nEl subt\u00edtulo es incluso m\u00e1s indicativo del estado mental de Marchionne: La perspectiva de un 'insider'sobre la cura a la destructiva adicci\u00f3n al capital del...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "capital,durante,primer,cuarto,subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laopinion.com/2015/05/fiat-chrysler-gan%C3%B3-100-millones-durante-primer-cuarto-de-2015",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=subt%C3%ADtulo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laopinion.com/fiat-chrysler-gano-100-millones-durante-primer-cuarto-de-2015"
        },
        "perfil.com/2015/05/miguel-wi%C3%B1azki-es-necesario-analizar-la-relaci%C3%B3n-que-existe": {
            "title": "Miguel Wi\u00f1azki: \"Es necesario analizar la relaci\u00f3n que existe entre... -...",
            "snippet": "Wi\u00f1azki: \"Es necesario analizar la relaci\u00f3n que existe entre... en el libro tiene un subt\u00edtulo que es 'Nisman Cabezas', coment\u00f3 al trazar un paralelismo entre el asesinato del reportero gr\u00e1fico y la muerte del fiscal que denunci\u00f3 al Gobierno.",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "libro,subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perfil.com/2015/05/miguel-wi%C3%B1azki-es-necesario-analizar-la-relaci%C3%B3n-que-existe",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=subt%C3%ADtulo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://perfil.com/politica/Miguel-Winazki-Es-necesario-analizar-la-relacion-que-existe-entre-locura-y-poder-en-la-Argentina--20150501-0043.html"
        },
        "areajugones.es/2015/05/el-subt%C3%ADtulo-de-uncharted-4-en-jap%C3%B3n-tendr%C3%A1-referencias-al-manga": {
            "title": "El subt\u00edtulo de Uncharted 4 en Jap\u00f3n tendr\u00e1 referencias al manga One Piece...",
            "snippet": "Como muchos sabr\u00e1n muchos juegos occidentales suelen cambiar su subt\u00edtulo en su salida en Jap\u00f3n, al igual que muchos t\u00edtulos creados en Jap\u00f3n tambi\u00e9n lo camb\u00edan en su salida en Europa y Norteam\u00e9rica. En el caso de Uncharted 4, Sony Jap\u00f3n...",
            "date": "2015-05-01",
            "tags": "subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/areajugones.es/2015/05/el-subt%C3%ADtulo-de-uncharted-4-en-jap%C3%B3n-tendr%C3%A1-referencias-al-manga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=subt%C3%ADtulo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://areajugones.es/2015/05/el-subtitulo-de-uncharted-4-en-japon-tendra-referencias-al-manga-one-piece/"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/05/manual-para-defender-la-sanidad-p%C3%BAblica": {
            "title": "Manual para defender la Sanidad P\u00fablica...",
            "snippet": "No en vano su subtitulo reza manual para la defensa de la sanidad publica. El libro reh\u00faye voluntariamente un lenguaje de expertos, y trata de llegar a un p\u00fablico no especialmente informado sobre el complejo mundo de la sanidad con un lenguaje...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "lenguaje",
            "tags": "mundo,libro,subtitulo,reza",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lenguaje/nuevatribuna.es/2015/05/manual-para-defender-la-sanidad-p%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=subt%C3%ADtulo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/sanidad/manual-defender-sanidad-publica/20150502122935115386.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/fiesta-sin-t%C3%B3picos": {
            "title": "Fiesta sin t\u00f3picos...",
            "snippet": "No se la pierdan. En Barcelona se puede ver hasta este domingo 3, en el Museu d'Hist\u00f2ria de Catalunya, y despu\u00e9s ir\u00e1 a Berga, Tarragona, Tortosa y Olot. Les hablo de una exposici\u00f3n sobre La festa popular que lleva un subt\u00edtulo tan sugerente...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "subt\u00edtulo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/04/fiesta-sin-t%C3%B3picos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=subt%C3%ADtulo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/opinion/articulos/20150501/54430338504/fiesta-topicos-francesc-marc-alvaro.html"
        }
    }
}