{
    "meta": {
        "portal_name": "numism\u00e1tica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/numism\u00e1tica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/numism%C3%A1tica/numism%C3%A1tica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/numism%C3%A1tica/numism%C3%A1tica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/numism%C3%A1tica/numism%C3%A1tica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "abc.com.py/2015/04/agenda-del-fin-de-semana-abc-color": {
            "title": "Agenda del fin de semana - ABC Color...",
            "snippet": "ABC ColorAgenda del fin de semanaABC ColorMUSEO DE NUMISM\u00c1TICA Y JOYAS DEL BANCO CENTRAL (Federaci\u00f3n Rusa y Cabo 1 F. Marecos). Exposici\u00f3n permanente de monedas, medallas y billetes del Paraguay. Tambi\u00e9n se pueden ver alhajas antiguas, mates y...",
            "date": "2015-04-24",
            "tags": "antiguas,billetes,numism\u00e1tica,banco,banco_central,central,fin,fin-de-semana,semana,exposici\u00f3n,monedas,paraguay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/abc.com.py/2015/04/agenda-del-fin-de-semana-abc-color",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=numism%C3%A1tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/espectaculos/cultura/agenda-del-fin-de-semana-1359946.html"
        },
        "quadratin.com.mx/2015/04/an%C3%A1lisis-a-fondo-francisco-g%C3%B3mez-m-quadrat%C3%ADn": {
            "title": "An\u00e1lisis a fondo/Francisco G\u00f3mez M - Quadrat\u00edn...",
            "snippet": "Quadrat\u00ednAn\u00e1lisis a fondo/Francisco G\u00f3mez MQuadrat\u00ednLos pri\u00edstas, y algunos de las izquierdas, votaron por algo sin ninguna importancia numism\u00e1tica, pero con profundo contenido diab\u00f3lico. Un s\u00edmbolo de que los panistas siguen anclados en el...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "importancia,numism\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/quadratin.com.mx/2015/04/an%C3%A1lisis-a-fondo-francisco-g%C3%B3mez-m-quadrat%C3%ADn",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=numism%C3%A1tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://quadratin.com.mx/opinion/Analisis-fondoFrancisco-Gomez-M-55/"
        },
        "radioalcoy.com/2015/04/el-cartel-se-reduce-para-salir-al-mundo": {
            "title": "El cartel se reduce para salir al mundo...",
            "snippet": "Alberto Molines, de la Asociaci\u00f3n Filat\u00e9lica y numismatica de Alcoy lo ha presentado en Hoy por Hoy Alcoy. En la entrevista cuenta algunas an\u00e9cdotas de esta iniciativa.",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "numismatica,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_filat\u00e9lica,filat\u00e9lica,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radioalcoy.com/2015/04/el-cartel-se-reduce-para-salir-al-mundo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numism%C3%A1tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radioalcoy.com/News/New/el-cartel-se-reduce-salir-al-mundo"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/el-s%C3%A1bado-nueva-convenci%C3%B3n-numism%C3%A1tica": {
            "title": "El s\u00e1bado, nueva Convenci\u00f3n Numism\u00e1tica...",
            "snippet": "El Hotel Silken Villa de Avil\u00e9s acoger\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 25 de abril, la edici\u00f3n n\u00famero 73 de la Convenci\u00f3n Numism\u00e1tica organizada por la Sociedad Numism\u00e1tica Avilesina. La actividad estar\u00e1 abierta de 10 a 14 horas y de 16 a 18 horas, si...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "horas,numism\u00e1tica,edici\u00f3n,abril,acoger\u00e1,acoger\u00e1-el-pr\u00f3ximo,pr\u00f3ximo,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/elcomercio.es/2015/04/el-s%C3%A1bado-nueva-convenci%C3%B3n-numism%C3%A1tica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numism%C3%A1tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/aviles/201504/22/sabado-nueva-convencion-numismatica-20150422001950-v.html"
        },
        "noticiasvillaguay.com.ar/2015/04/se-realizar%C3%A1-en-villaguay-un-encuentro-de-numism%C3%A1tica": {
            "title": "Se realizar\u00e1 en Villaguay un encuentro de numism\u00e1tica...",
            "snippet": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n, Cultura y Juventud de la Municipalidad de Villaguay invita a la comunidad a participar del 2do Encuentro de Entre R\u00edos Numism\u00e1tica, donde se expondr\u00e1n monedas, billetes, bonos y estampillas, entre otros objetos. Este...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "cultura",
            "tags": "numism\u00e1tica,invita,monedas,billetes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/noticiasvillaguay.com.ar/2015/04/se-realizar%C3%A1-en-villaguay-un-encuentro-de-numism%C3%A1tica",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numism%C3%A1tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasvillaguay.com.ar/?p=10629"
        },
        "lavozdemedinadigital.com/2015/04/medina-acoger%C3%A1-el-pr%C3%B3ximo-fin-de-semana-la-exposici%C3%B3n-regional-filatelia": {
            "title": "Medina acoger\u00e1 el pr\u00f3ximo fin de semana la Exposici\u00f3n Regional de Filatelia...",
            "snippet": "E. V\u00ed Asociaci\u00f3n Filat\u00e9lica y Numism\u00e1tica Medinense organizar\u00e1 el pr\u00f3ximo fin de semana, dentro de los actos de la II Semana Cultural Teresiana dedicada al V Centenario del Nacimiento de Santa Teresa de Jes\u00fas, la Exposici\u00f3n Regional de...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "filatelia",
            "tags": "semana,pr\u00f3ximo,fin,fin-de-semana,numism\u00e1tica,asociaci\u00f3n,asociaci\u00f3n_filat\u00e9lica,filat\u00e9lica,exposici\u00f3n,acoger\u00e1,acoger\u00e1-el-pr\u00f3ximo,filatelia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/filatelia/lavozdemedinadigital.com/2015/04/medina-acoger%C3%A1-el-pr%C3%B3ximo-fin-de-semana-la-exposici%C3%B3n-regional-filatelia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=numism%C3%A1tica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavozdemedinadigital.com/wordpress/2015/04/medina-acogera-el-proximo-fin-de-semana-la-exposicion-regional-de-filatelia/"
        },
        "diaadia.com.ar/2015/04/d%C3%ADa-nacional-de-la-numism%C3%A1tica": {
            "title": "D\u00eda nacional de la Numism\u00e1tica - D\u00eda a d\u00eda...",
            "snippet": "D\u00eda a d\u00edaD\u00eda nacional de la Numism\u00e1ticaD\u00eda a d\u00edaLo cierto es que para los amantes de este hobby, este lunes 13 de abril no es un d\u00eda m\u00e1s, es el D\u00eda de la Numism\u00e1tica en honor a la Soberana Asamblea del 1813 que mand\u00f3 a acu\u00f1ar las...",
            "date": "2015-04-13",
            "tags": "abril,nacional,numism\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diaadia.com.ar/2015/04/d%C3%ADa-nacional-de-la-numism%C3%A1tica",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=numism%C3%A1tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diaadia.com.ar/cordoba/dia-nacional-de-la-numismatica"
        },
        "lagacetasalta.com.ar/2015/04/m%C3%BAsica-orquestas-y-numism%C3%A1tica-ser%C3%A1n-el-atractivo-de-la-semana-gaceta": {
            "title": "M\u00fasica, orquestas y numism\u00e1tica ser\u00e1n el atractivo de la semana - La Gaceta de Salta...",
            "snippet": "La Gaceta de SaltaM\u00fasica, orquestas y numism\u00e1tica ser\u00e1n el atractivo de la semanaLa Gaceta de SaltaNumism\u00e1tica: se habilitar\u00e1 la exposici\u00f3n de monedas y piezas numism\u00e1ticas de la historia monetaria nacional, en la Sala G\u00fcemes del Museo de la...",
            "date": "2015-04-06",
            "tags": "numism\u00e1tica,historia,nacional,exposici\u00f3n,semana,monedas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lagacetasalta.com.ar/2015/04/m%C3%BAsica-orquestas-y-numism%C3%A1tica-ser%C3%A1n-el-atractivo-de-la-semana-gaceta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=numism%C3%A1tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagacetasalta.com.ar/nota/17108/espectaculos/musica-orquestas-numismatica-seran-atractivo-semana.html"
        },
        "es.noticias.yahoo.com/2015/02/investigadas-unas-monedas-de-euro-para-una-catalu%C3%B1a-independiente": {
            "title": "Investigadas unas monedas de euro para una Catalu\u00f1a independiente...",
            "snippet": "La fiscal\u00eda investiga la fabricaci\u00f3n de unos prototipos de monedas de euro para una hipot\u00e9tica Catalu\u00f1a independiente realizadas por el gremio de numism\u00e1tica de Barcelona en colaboraci\u00f3n con la Generalitat, inform\u00f3 este viernes una fuente...",
            "date": "2015-02-06",
            "tags": "monedas,numism\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.noticias.yahoo.com/2015/02/investigadas-unas-monedas-de-euro-para-una-catalu%C3%B1a-independiente",
            "resource_url": "http://es.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=numism%C3%A1tica",
            "source_url": "http://es.noticias.yahoo.com/investigadas-unas-monedas-euro-para-una-catalu\u00f1a-independiente-170159706.html"
        },
        "azuqueca.tv/2014/11/la-asociaci%C3%B3n-de-numism%C3%A1tica-y-filatelia-azuqueca-nos-trae-el-television": {
            "title": "La Asociaci\u00f3n de numism\u00e1tica y filatelia de Azuqueca nos trae el... - Azuqueca Television...",
            "snippet": "La Asociaci\u00f3n de numism\u00e1tica y filatelia de Azuqueca nos trae el...Azuqueca TelevisionLa Asociaci\u00f3n de numism\u00e1tica y filatelia de Azuqueca nos trae el mundo de la abeja en ExpoAfna Azuqueca Televisi\u00f3n. Eres t\u00fa. Decimocuarta edici\u00f3n de La...",
            "date": "2014-11-27",
            "categories": "filatelia,television",
            "tags": "edici\u00f3n,mundo,asociaci\u00f3n,filatelia,numism\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/azuqueca.tv/2014/11/la-asociaci%C3%B3n-de-numism%C3%A1tica-y-filatelia-azuqueca-nos-trae-el-television",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=numism%C3%A1tica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://azuqueca.tv/index.php/video/533/la-asociaci\u00f3n-de-numism\u00e1tica-y-filatelia-de-azuqueca-nos-trae-el-mundo-de-la-abeja-expoafna/"
        }
    }
}