{
    "meta": {
        "portal_name": "numism\u00e1tica",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/numism\u00e1tica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/numism%C3%A1tica/numism%C3%A1tica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/numism%C3%A1tica/numism%C3%A1tica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/numism%C3%A1tica/numism%C3%A1tica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "numismatica-visual.es/2015/04/moneda-de-2-cc-luxemburgo-con-t%C3%A9cnica-gofrado": {
            "title": "Moneda de 2 cc de Luxemburgo con t\u00e9cnica de gofrado...",
            "snippet": "LuzDeFaro Accesorios numism\u00e1ticos LuzDeFaro. Material Nummismatico Programa de emisiones numism\u00e1ticas Espa\u00f1a 2015. Moneda de 2 cc de Luxemburgo con t\u00e9cnica de gofrado. Publicado el 22 abril, 2015 por jeroja6. Al igual...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "jeroja6",
            "tags": "emisiones,emisiones-numism\u00e1ticas,numism\u00e1ticas,programa,moneda,numism\u00e1ticos,espa\u00f1a,igual",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/numismatica-visual.es/2015/04/moneda-de-2-cc-luxemburgo-con-t%C3%A9cnica-gofrado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://numismatica-visual.es/2015/04/moneda-de-2e-cc-de-luxemburgo-con-tecnica-de-gofrado/"
        },
        "numismatica-visual.es/2015/04/programa-de-emisiones-numism%C3%A1ticas-espa%C3%B1a-2015-numism%C3%A1tica": {
            "title": "Programa de emisiones numism\u00e1ticas Espa\u00f1a 2015 Numism\u00e1tica...",
            "snippet": "La FNMT ha hecho p\u00fablico el programa de emisiones numism\u00e1ticas para este 2015, si bien puede haber alguna modificaci\u00f3n a lo largo del a\u00f1o, de producirse ser\u00e1n m\u00ednimas. Voy a resumiros lo m\u00e1s destacado del programa...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "jeroja6",
            "tags": "programa,ser\u00e1n,emisiones,emisiones-numism\u00e1ticas,numism\u00e1ticas,numism\u00e1tica,espa\u00f1a,voy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/numismatica-visual.es/2015/04/programa-de-emisiones-numism%C3%A1ticas-espa%C3%B1a-2015-numism%C3%A1tica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://numismatica-visual.es/2015/04/programa-de-emisiones-numismaticas-espana-2015/"
        },
        "numismatica-visual.es/2015/04/votaci%C3%B3n-para-elegir-el-dise%C3%B1o-de-los-2-cc-com%C3%BAn-2015": {
            "title": "Votaci\u00f3n para elegir el dise\u00f1o de los 2 cc com\u00fan 2015...",
            "snippet": "Amigoooo de numismatica-visualacabo de realizar la votacion a esta moneda que como dices tu destaca de las otras. La de la pareja bailando es sin duda la mejor d todas i en mi coleccion quedaria geniaal!! Mi voto a...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "jeroja6",
            "tags": "votaci\u00f3n,numismatica,moneda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/numismatica-visual.es/2015/04/votaci%C3%B3n-para-elegir-el-dise%C3%B1o-de-los-2-cc-com%C3%BAn-2015",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://numismatica-visual.es/2015/04/votacion-para-elegir-el-diseno-de-los-2e-cc-comun-2015/"
        },
        "numismatica-visual.es/2015/04/todas-las-caras-nacionales-de-monedas-2-euros": {
            "title": "Todas las caras nacionales de las monedas de 2 euros...",
            "snippet": "Alemania. Una comisi\u00f3n de altos cargos y expertos en numism\u00e1tica de Alemania eligi\u00f3 tres dise\u00f1os diferentes para la cara nacional de las monedas en euros. Las monedas de 1 y 2 est\u00e1n presididas por un \u00e1guila, s\u00edmbolo...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "jeroja6",
            "tags": "tres,monedas,alemania,numism\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/numismatica-visual.es/2015/04/todas-las-caras-nacionales-de-monedas-2-euros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://numismatica-visual.es/2015/04/todas-las-caras-nacionales-de-las-monedas-de-2-euros/"
        },
        "numismatica-visual.es/2015/04/video-sobre-la-real-casa-de-moneda-segovia-numism%C3%A1tica": {
            "title": "Video sobre la Real Casa de la Moneda de Segovia Numism\u00e1tica...",
            "snippet": "Hoy cambiamos totalmente de tema, dentro siempre de la numism\u00e1tica, aprovechando un programa de televisi\u00f3n emitido ayer por TVE dedicado a La Casa de Moneda de Segovia y que est\u00e1 colgado en su web, voy a...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "jeroja6",
            "categories": "television",
            "tags": "voy,programa,siempre,numism\u00e1tica,moneda,hoy,tema",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/numismatica-visual.es/2015/04/video-sobre-la-real-casa-de-moneda-segovia-numism%C3%A1tica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://numismatica-visual.es/2015/04/video-sobre-la-real-casa-de-la-moneda-de-segovia/"
        },
        "contactohoy.com.mx/2015/04/asociaci%C3%B3n-de-numism%C3%A1tica-durango-tendr%C3%A1-nuevo-presidente": {
            "title": "Asociaci\u00f3n de Numism\u00e1tica de Durango tendr\u00e1 nuevo presidente...",
            "snippet": "El 31 de enero del presente a\u00f1o, los miembros de la Asociaci\u00f3n de numism\u00e1tica de Durango se reunieron para seleccionar a su nuevo presidente a trav\u00e9s de una votaci\u00f3n, en la que result\u00f3 electo Oscar Castillo.",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "ContactoHoy",
            "tags": "votaci\u00f3n,presente,asociaci\u00f3n,numism\u00e1tica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/contactohoy.com.mx/2015/04/asociaci%C3%B3n-de-numism%C3%A1tica-durango-tendr%C3%A1-nuevo-presidente",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://contactohoy.com.mx/asociacion-de-numismatica-de-durango-tendra-nuevo-presidente/"
        },
        "elmaravedi.wordpress.com/2015/04/biblioteca-numism%C3%A1tica-espa%C3%B1ola-del-s-xix-el-maraved%C3%AD": {
            "title": "Biblioteca Numism\u00e1tica espa\u00f1ola del s. XIX El Maraved\u00ed...",
            "snippet": "El s. XIX es un per\u00edodo excelente de la Numism\u00e1tica espa\u00f1ola, al igual que sucede en Francia, Italia, Reino Unido y Alemania. Los estudios de numism\u00e1tica se multiplican en la misma proporci\u00f3n que el n\u00famero de...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "morabetino",
            "categories": "reino",
            "tags": "igual,maraved\u00ed,numism\u00e1tica,alemania",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/reino/elmaravedi.wordpress.com/2015/04/biblioteca-numism%C3%A1tica-espa%C3%B1ola-del-s-xix-el-maraved%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elmaravedi.wordpress.com/2015/04/06/biblioteca-numismatica-espanola-del-s-xix/"
        },
        "blognumismatico.com/2015/04/numism%C3%A1tica-de-tiki-taka-blog-numismatico": {
            "title": "Numism\u00e1tica de tiki-taka Blog Numismatico...",
            "snippet": "Los pases numism\u00e1ticos han estado siempre a la orden del d\u00eda pero esto de las redes sociales consigue proporcionar el apoyo tecnol\u00f3gico ideal para llevarlos a cabo porque permiten poner en contacto a m\u00e1s gente y de...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Adolfo",
            "tags": "contacto,siempre,numism\u00e1ticos,numism\u00e1tica,cabo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blognumismatico.com/2015/04/numism%C3%A1tica-de-tiki-taka-blog-numismatico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blognumismatico.com/2015/04/02/numismatica-de-tiki-taka/"
        },
        "radiosuperpopayan.com/2015/03/hoy-se-abre-la-muestra-filat%C3%A9lica-y-numism%C3%A1tica-radio-s%C3%BAper": {
            "title": "Hoy se abre la muestra Filat\u00e9lica y Numism\u00e1tica Radio s\u00faper...",
            "snippet": "La Divisi\u00f3n de Cultura y Patrimonio adscrita a la Vicerrector\u00eda de Cultura y Bienestar de la Universidad del Cauca, invita a la Muestra FIlat\u00e9lica y Numism\u00e1tica, Patrimonio Cultural de Colombia y el Mundo, a cargo del Grupo...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Juan David",
            "categories": "radio,cultura",
            "tags": "muestra,filat\u00e9lica,invita,numism\u00e1tica,hoy,cultura,universidad,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/radiosuperpopayan.com/2015/03/hoy-se-abre-la-muestra-filat%C3%A9lica-y-numism%C3%A1tica-radio-s%C3%BAper",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radiosuperpopayan.com/13110/noticias/hoy-se-abre-la-muestra-filatelica-y-numismatica/"
        },
        "elmaravedi.wordpress.com/2015/03/la-semana-santa-en-numism%C3%A1tica-el-maraved%C3%AD": {
            "title": "La Semana Santa en Numism\u00e1tica El Maraved\u00ed...",
            "snippet": "La presente entrada se centra en mostrar los distintos momentos de la Semana Santa en su reflejo numism\u00e1tico. La \u00daltima Cena. Bohemia, teller de Nikl Milicz, medalla de plata, 1555, DESIDERIO DESIDERAVI HOC...",
            "date": "2015-03-27",
            "author_name": "morabetino",
            "tags": "presente,momentos,numism\u00e1tica,maraved\u00ed,\u00fal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmaravedi.wordpress.com/2015/03/la-semana-santa-en-numism%C3%A1tica-el-maraved%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=numism%C3%A1tica%2Bnumism%C3%A1tica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elmaravedi.wordpress.com/2015/03/27/la-semana-santa-en-numismatica/"
        }
    }
}