{
    "meta": {
        "portal_name": "iglesia-ortodoxa",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/iglesia-ortodoxa/iglesia-ortodoxa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/iglesia-ortodoxa/iglesia-ortodoxa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/iglesia-ortodoxa/iglesia-ortodoxa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "religionenlibertad.com/2015/05/el-s%C3%ADnodo-de-la-familia-y-los-obispos-alemanes": {
            "title": "El S\u00ednodo de la Familia y los obispos alemanes...",
            "snippet": "Cada conferencia episcopal es responsable del cuidado pastoral en el propio contexto... que ser\u00eda oportuno considerar con mayor atenci\u00f3n la pr\u00e1ctica de la Iglesia ortodoxa. No se tratar\u00eda solo de una mera adopci\u00f3n, sino m\u00e1s bien de la...",
            "date": "2015-05-06",
            "tags": "bien,propio,iglesia,ortodoxa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/religionenlibertad.com/2015/05/el-s%C3%ADnodo-de-la-familia-y-los-obispos-alemanes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Biglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://religionenlibertad.com/el-sinodo-de-la-familia-y-los-obispos-alemanes-42246.htm"
        },
        "abc.es/2015/05/jaume-plensa-la-espiritualidad-no-es-propiedad-de-nadie": {
            "title": "Jaume Plensa: La espiritualidad no es propiedad de nadie...",
            "snippet": "Es la gran imagen que define muy bien cualquier religi\u00f3n. En la cultura ortodoxa, en la hind\u00fa... este espacio tiene una funci\u00f3n religiosa. Es una iglesia de culto. Ha sido un reto abrir mi obra a esta espiritualidad. Siempre he buscado crear...",
            "date": "2015-05-06",
            "categories": "espiritualidad,cultura,religion,propiedad",
            "tags": "tiene,bien,religi\u00f3n,ortodoxa,iglesia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/propiedad/abc.es/2015/05/jaume-plensa-la-espiritualidad-no-es-propiedad-de-nadie",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Biglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://abc.es/cultura/arte/20150506/abci-jaume-plensa-venecia-giorgio-201505052130.html"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/05/el-ortodoxo-griego-que-lleg%C3%B3-de-chile": {
            "title": "El ortodoxo griego que lleg\u00f3 de Chile...",
            "snippet": "Es que en D\u00edaz, de alguna manera, confluyen varias patrias. Es el pater Gabriel o sacerdote de la parroquia de San Juan el Precursor, de la Iglesia Ortodoxa Griega, que se levanta en la calle Santa Rosa 1135, en la ciudad de C\u00f3rdoba. El templo...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "iglesia-ortodoxa",
            "tags": "santa,iglesia,iglesia_ortodoxa,iglesia_ortodoxa_griega,ortodoxa,ortodoxa_griega,griega,san,juan,pater,varias,ortodoxo,gabriel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/lavoz.com.ar/2015/05/el-ortodoxo-griego-que-lleg%C3%B3-de-chile",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Biglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/ciudadanos/el-ortodoxo-griego-que-llego-de-chile"
        },
        "lavoz.com.ar/2015/05/los-ritos-y-las-creencias-de-la-iglesia-griega": {
            "title": "Los ritos y las creencias de la Iglesia Griega...",
            "snippet": "Pater Gabriel representa a la Iglesia Ortodoxa Griega, a trav\u00e9s del patriarcado ecum\u00e9nico, con sede en Constantinopla. Es una de las cuatro iglesias cristianas de Oriente, Sus fieles creen en un Dios trinario, caracter\u00edstica de toda religi\u00f3n...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "religion,iglesia-ortodoxa",
            "tags": "religi\u00f3n,iglesia,iglesia_ortodoxa,iglesia_ortodoxa_griega,ortodoxa,ortodoxa_griega,griega,pater,gabriel,ecum\u00e9nico,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/lavoz.com.ar/2015/05/los-ritos-y-las-creencias-de-la-iglesia-griega",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Biglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavoz.com.ar/ciudadanos/los-ritos-y-las-creencias-de-la-iglesia-griega"
        },
        "radiointereconomia.com/2015/05/efem%C3%A9rides-para-ma%C3%B1ana-lunes-4-de-mayo": {
            "title": "Efem\u00e9rides para ma\u00f1ana, lunes 4 de mayo...",
            "snippet": "2001.- Hist\u00f3rico encuentro entre Juan Pablo II y el arzobispo de Atenas y primado de Grecia, Cristodulos, que se sella con un mea culpa del Papa por los abusos de los cat\u00f3licos contra la Iglesia Ortodoxa. 2006.- La Fundaci\u00f3n Bill y Melinda...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "iglesia-ortodoxa",
            "tags": "iglesia,iglesia_ortodoxa,ortodoxa,contra,arzobispo,juan,papa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/radiointereconomia.com/2015/05/efem%C3%A9rides-para-ma%C3%B1ana-lunes-4-de-mayo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=iglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://radiointereconomia.com/2015/05/03/efemerides-para-manana-lunes-4-de-mayo/"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/una-misa-no-es-un-funeral-de-estado": {
            "title": "Una misa no es un funeral de Estado...",
            "snippet": "es decir, la Iglesia de Jesucristo de los santos de los \u00faltimos d\u00edas (mormones), los testigos cristianos de Jehov\u00e1, la federaci\u00f3n de entidades budistas y la Iglesia ortodoxa? \u00bfY porqu\u00e9 no a las otras confesiones registradas en el Ministerio...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "federaci\u00f3n,d\u00edas,estado,iglesia,cristianos,ortodoxa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/es.paperblog.com/2015/04/una-misa-no-es-un-funeral-de-estado",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Biglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/una-misa-no-es-un-funeral-de-estado-3182750/"
        },
        "m.lagacetasalta.com.ar/2015/04/la-iglesia-ortodoxa-realiz%C3%B3-procesi%C3%B3n-de-san-jorge": {
            "title": "La Iglesia Ortodoxa realiz\u00f3 la procesi\u00f3n de San Jorge...",
            "snippet": "Entre l\u00e1grimas, emoci\u00f3n y pa\u00f1uelos en alto, la comunidad de la Iglesia Cat\u00f3lica... miembro de la comunidad ortodoxa, habl\u00f3 con LA GACETA y cont\u00f3 que la principal intenci\u00f3n de este a\u00f1o fue por la paz en Siria, por eso es que la gente...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "iglesia-ortodoxa",
            "tags": "cont\u00f3,principal,principal-intenci\u00f3n,intenci\u00f3n,paz,habl\u00f3,miembro,comunidad,iglesia,iglesia_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,san,san_jorge,jorge,realiz\u00f3,realiz\u00f3-la-procesi\u00f3n,procesi\u00f3n,iglesia_ortodoxa,ortodoxa,gaceta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/m.lagacetasalta.com.ar/2015/04/la-iglesia-ortodoxa-realiz%C3%B3-procesi%C3%B3n-de-san-jorge",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Biglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.lagacetasalta.com.ar/nota/18717/sociedad/iglesia-ortodoxa-realizo-procesion-san-jorge.html"
        },
        "lagacetasalta.com.ar/2015/04/la-iglesia-ortodoxa-realiz%C3%B3-procesi%C3%B3n-de-san-jorge-gaceta-salta": {
            "title": "La Iglesia Ortodoxa realiz\u00f3 la procesi\u00f3n de San Jorge - La Gaceta de Salta...",
            "snippet": "La Gaceta de SaltaLa Iglesia Ortodoxa realiz\u00f3 la procesi\u00f3n de San JorgeLa Gaceta de SaltaSara Barrionuevo, hija del reverendo y miembro de la comunidad ortodoxa, habl\u00f3 con LA GACETA y cont\u00f3 que la principal intenci\u00f3n de este a\u00f1o fue por la paz...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "iglesia-ortodoxa",
            "tags": "cont\u00f3,principal,principal-intenci\u00f3n,intenci\u00f3n,paz,habl\u00f3,miembro,comunidad,san,gaceta,iglesia,iglesia_ortodoxa,ortodoxa,san_jorge,jorge,realiz\u00f3,realiz\u00f3-la-procesi\u00f3n,procesi\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/lagacetasalta.com.ar/2015/04/la-iglesia-ortodoxa-realiz%C3%B3-procesi%C3%B3n-de-san-jorge-gaceta-salta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=iglesia%2Bortodoxa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagacetasalta.com.ar/nota/18717/sociedad/iglesia-ortodoxa-realizo-procesion-san-jorge.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/la-palabra-t%C3%ADpex-en-min%C3%BAsculas-con-tilde-y-una-sola-p": {
            "title": "La palabra 't\u00edpex', en min\u00fasculas, con tilde y con una sola 'p'...",
            "snippet": "En los medios de comunicaci\u00f3n pueden encontrarse frases como La Iglesia Anglicana consagra a la primera obispa de su historia, Libby Lane, primera obispa de la iglesia anglicana en Inglaterra o La Iglesia Ortodoxa de Rusia intenta censurar un...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "iglesia-ortodoxa",
            "tags": "iglesia,iglesia-ortodoxa,ortodoxa,historia,rusia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/iglesia-ortodoxa/lavanguardia.com/2015/04/la-palabra-t%C3%ADpex-en-min%C3%BAsculas-con-tilde-y-una-sola-p",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=iglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/consejos-linguisticos/20150427/54430244795/la-palabra-tipex-en-minusculas-con-tilde-y-con-una-sola-p.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/el-cristianismo-tambi%C3%A9n-es-un-conjunto-de-mitos": {
            "title": "El cristianismo tambi\u00e9n es un conjunto de mitos.",
            "snippet": "Est\u00e1 ah\u00ed con sus dos mil a\u00f1os de historia, su expansi\u00f3n, sus realizaciones, su concreci\u00f3n actual en varias ramas diferentes, como son el Catolicismo --con su estado propio--, el Protestantismo y sus mil ramificaciones, la Iglesia Ortodoxa...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "iglesia-ortodoxa,cristianismo,catolicismo,protestantismo",
            "tags": "iglesia,iglesia_ortodoxa,ortodoxa,mil,estado,propio,varias,dos,historia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/blogs.periodistadigital.com/2015/04/el-cristianismo-tambi%C3%A9n-es-un-conjunto-de-mitos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=iglesia%2Bortodoxa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/humanismo.php/2015/04/26/p367700"
        }
    }
}