{
    "meta": {
        "portal_name": "kitesurf",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/kitesurf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kitesurf/kitesurf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kitesurf/kitesurf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kitesurf/kitesurf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "andaluciainformacion.es/2015/05/tarifa-albergar%C3%A1-una-prueba-del-mundial-11-al-18-de-julio": {
            "title": "Tarifa albergar\u00e1 una prueba del Mundial del 11 al 18 de julio...",
            "snippet": "La organizaci\u00f3n del Campeonato del Mundo de kitesurf ha anunciado la fecha definitiva de la prueba mundialista que se celebrar\u00e1 en Tarifa. Arrancar\u00e1 el 11 de julio y concluir\u00e1 el d\u00eda 19 del mismo mes. La prueba tendr\u00e1 como escenario la playa...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "playa,julio,celebrar\u00e1,fecha,tarifa,mundial,campeonato,kitesurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/andaluciainformacion.es/2015/05/tarifa-albergar%C3%A1-una-prueba-del-mundial-11-al-18-de-julio",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/campo-de-gibraltar/502225/tarifa-albergara-una-prueba-del-mundial-del-11-al-18-de-julio/"
        },
        "europapress.es/2015/05/el-kitesurf-llega-por-segundo-a%C3%B1o-al-embalse-de-alarc%C3%B3n": {
            "title": "El kitesurf llega por segundo a\u00f1o al embalse de Alarc\u00f3n...",
            "snippet": "El kitesurf llega por segundo a\u00f1o al embalse de Alarc\u00f3n (Cuenca) en su Airush Race II del 9 y 10 de mayo, siempre que las condiciones de viento sean favorable. A lo largo de dos jornadas, se desarrollar\u00e1 el II Campeonato Territorial de Castilla...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "campeonato,campeonato_territorial,territorial,dos,viento,mayo,race,embalse,kitesurf,alarc\u00f3n,cuenca,castilla",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/europapress.es/2015/05/el-kitesurf-llega-por-segundo-a%C3%B1o-al-embalse-de-alarc%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/castilla-lamancha/noticia-kitesurf-llega-segundo-ano-embalse-alarcon-20150502155140.html"
        },
        "entarancon.es/2015/05/kitesurf-en-cuenca": {
            "title": "Kitesurf en Cuenca...",
            "snippet": "No tenemos mar pero s\u00ed unos inmensos \u00ed que si el viento lo permite, el pr\u00f3ximo fin de semana, 9 y 10 de mayo, se celebrar\u00e1 en el embalse de Alarc\u00f3n el II Campeonato Territorial de Castilla la Mancha de Race con dos flotas, Race y...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "dos,campeonato,campeonato_territorial,territorial,celebrar\u00e1,embalse,mayo,viento,kitesurf,cuenca,alarc\u00f3n,castilla,race",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/entarancon.es/2015/05/kitesurf-en-cuenca",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://entarancon.es/noticias/2015/05/02/9088/kitesurf-en-cuenca"
        },
        "lasprovincias.es/2015/05/pleno-extraordinario-para-abordar-la-zona-el-kitesurf": {
            "title": "Pleno extraordinario para abordar la zona para el kitesurf...",
            "snippet": "El pleno de ayer hab\u00eda suscitado gran expectaci\u00f3n entre los aficionados al kitesurf porque el PSPV tend\u00eda previsto abordar el espacio que D\u00e9nia tiene que habilitar para la pr\u00e1ctica de este deporte en cumplimiento de la moci\u00f3n aprobada en...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "deporte,kitesurf",
            "tags": "habilitar,pr\u00e1ctica,moci\u00f3n,gran,kitesurf,d\u00e9nia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/lasprovincias.es/2015/05/pleno-extraordinario-para-abordar-la-zona-el-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/marina/201505/02/pleno-extraordinario-para-abordar-20150502002135-v.html"
        },
        "m.informe21.com/2015/04/realizar%C3%A1n-campeonato-de-windsurf-y-kitesurf-2015-en-playa-el-yaque": {
            "title": "Realizar\u00e1n Campeonato de Windsurf y Kitesurf 2015 en playa El Yaque...",
            "snippet": "La III Parada del Campeonato Nacional de Windsurf y Kitesurf 2015, se llevar\u00e1 a cabo los d\u00edas 8, 9 y 10 de Mayo. Playa El Yaque recibir\u00e1 a todos los atletas de windsurf y kitesurf para realizar la III Parada del Campeonato Nacional de Windsurf...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "windsurf,kitesurf",
            "tags": "windsurf,d\u00edas,campeonato,campeonato_nacional,nacional,parada,playa,kitesurf,yaque,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/m.informe21.com/2015/04/realizar%C3%A1n-campeonato-de-windsurf-y-kitesurf-2015-en-playa-el-yaque",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://m.informe21.com/campeonato-nacional-de-windsurf/realizaran-campeonato-de-windsurf-y-kitesurf-2015-en-playa-el-yaque"
        },
        "5septiembre.cu/2015/04/kitesurf-novedad-de-ecotur-en-fitcuba-2015": {
            "title": "Kitesurf, novedad de Ecotur en FitCuba 2015...",
            "snippet": "En el intento por diversificar su oferta tur\u00edstica, Cuba presentar\u00e1 en la ya pr\u00f3xima Feria Internacional de Turismo, FitCuba 2015, un nuevo producto que seducir\u00e1 a los amantes de los deportes n\u00e1uticos, el kitesurf. Esta actividad de...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "deportes,kitesurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/5septiembre.cu/2015/04/kitesurf-novedad-de-ecotur-en-fitcuba-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://5septiembre.cu/suplementos/ultima-hora/item/57693-kitesurf-novedad-de-ecotur-en-fitcuba-2015"
        },
        "rumberos.net/2015/04/playa-el-yaque-3ra-parada-del-campeonato-nacional": {
            "title": "PLAYA EL YAQUE: 3ra. PARADA DEL CAMPEONATO NACIONAL... -...",
            "snippet": "EL YAQUE: 3ra. PARADA DEL CAMPEONATO NACIONAL... 3ra. Parada del Campeonato Nacional de Windsurf y Kitesurf 2015, los d\u00edas 8 9 y 10 de Mayo, contando como patrocinador oficial por sexto a\u00f1o consecutivo a la Oficina Nacional Antidrogas (ONA) y...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "windsurf,kitesurf",
            "tags": "nacional,d\u00edas,campeonato,campeonato_nacional,parada,playa,yaque,windsurf,kitesurf,mayo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/rumberos.net/2015/04/playa-el-yaque-3ra-parada-del-campeonato-nacional",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=kitesurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rumberos.net/index.php?option=com_content&view=article&id=49370:playa-el-yaque-3ra-parada-del-campeonato-nacional-de-windsurf-y-kitesurf-2015-vi-copa-ona&catid=87&Itemid=113"
        },
        "lasprovincias.es/2015/04/el-consistorio-busca-soluci%C3%B3n-para-la-pr%C3%A1ctica-del-kitesurf": {
            "title": "El Consistorio busca soluci\u00f3n para la pr\u00e1ctica del kitesurf...",
            "snippet": "R. D. Habilitar un canal para la pr\u00e1ctica del kitesurf en la playa de les Deveses de D\u00e9nia podr\u00eda no ser tan f\u00e1cil como parece a priori. Si bien esto fue objeto de una moci\u00f3n por parte de la oposici\u00f3n hace ya dos plenos, los reglamentos de...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "moci\u00f3n,parte,dos,playa,pr\u00e1ctica,kitesurf,habilitar,d\u00e9nia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/lasprovincias.es/2015/04/el-consistorio-busca-soluci%C3%B3n-para-la-pr%C3%A1ctica-del-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/marina/201504/27/consistorio-busca-solucion-para-20150427000548-v.html"
        },
        "laverdadonline.com/2015/04/kitesurf-en-la-laguna-de-g%C3%B3mez-diario-verdad": {
            "title": "Kitesurf en la Laguna de G\u00f3mez - Diario La Verdad...",
            "snippet": "Diario La VerdadKitesurf en la Laguna de G\u00f3mezDiario La VerdadSe realiz\u00f3 en el Parque Natural Laguna de G\u00f3mez una fecha de kitesurf, en la modalidad course race, en la cual estuvieron los mejores riders de Argentina, entre ellos el actual...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "mejores,race,fecha,kitesurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/laverdadonline.com/2015/04/kitesurf-en-la-laguna-de-g%C3%B3mez-diario-verdad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=kitesurf&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laverdadonline.com/noticia-61661.html"
        },
        "oferplan.elcorreo.com/2015/04/bautismo-de-2-h-kitesurf": {
            "title": "Bautismo de 2 h. de Kitesurf...",
            "snippet": "- Meteorolog\u00eda y tipos de viento. - Montaje y desmontaje del kite. - Manejo de cometa trinner. - Manejo de cometa kitesurf. El kitesurf es uno de los deportes acu\u00e1ticos de mayor auge en los \u00faltimos a\u00f1os, teniendo gran acogida en el norte por...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "deportes-acuaticos,kitesurf",
            "tags": "gran,deportes,viento,kitesurf,kite",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/oferplan.elcorreo.com/2015/04/bautismo-de-2-h-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=kitesurf&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://oferplan.elcorreo.com/plan-oferta/bizkaia/bautismo-de-2-h.-de-kitesurf/4035"
        }
    }
}