{
    "meta": {
        "portal_name": "kitesurf",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/kitesurf/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kitesurf/kitesurf/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kitesurf/kitesurf/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/kitesurf/kitesurf/blogs.json"
    },
    "items": {
        "remolacha.net/2015/04/dominicano-gana-campeonato-de-kitesurf-en-francia": {
            "title": "Dominicano gana campeonato de kitesurf en Francia...",
            "snippet": "Adeuri Corniel Javier, obtuvo el primer lugar, en la categor\u00eda de 14 a 15 a\u00f1os, de la Coupe D'Europe Junior de Kitesurf Freestyle.",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Ricardo Oquil",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "kitesurf,campeonato,primer",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/remolacha.net/2015/04/dominicano-gana-campeonato-de-kitesurf-en-francia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://remolacha.net/2015/04/dominicano-gana-campeonato-de-kitesurf-en-francia.html"
        },
        "blogs.comunitatvalenciana.com/2015/04/desembarco-de-surfkiters-en-la-vila-joiosa-kitesurf": {
            "title": "Desembarco de surfkiters en la Vila Joiosa Kitesurf...",
            "snippet": "La ciudad de La Vila Joiosa (Villa Alegre) es famosa por el desembarco pirata en sus fiestas patronales de moros y cristianos que se celebran del 24 al 31 de julio, pero esta vez el desembarco no fue de corsarios sino de un...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Ra\u00fal Arellano",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "kitesurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/blogs.comunitatvalenciana.com/2015/04/desembarco-de-surfkiters-en-la-vila-joiosa-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.comunitatvalenciana.com/kitesurf/2015/04/11/desembarco-de-surfkiters-en-la-vila-joiosa/"
        },
        "btv.cat/2015/04/en-estat-cr%C3%ADtic-l-home-accidentat-a-pals-mentre-feia-kitesurf": {
            "title": "En estat cr\u00edtic l'home accidentat a Pals mentre feia kitesurf... - BTV...",
            "snippet": "L'home que va resultar ferit de gravetat aquest dissabte mentre feia surf d'estel o \"kitesurf\" a la platja de Pals continua ingressat en estat cr\u00edtic a l'Hospital de la Vall d'Hebron. L'afectat, de 41 anys i ve\u00ed de Barcelona, estava...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "Josep Maria Dempere",
            "categories": "kitesurf,surf",
            "tags": "kitesurf,platja,surf,pals,hospital,vall,hebron,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/btv.cat/2015/04/en-estat-cr%C3%ADtic-l-home-accidentat-a-pals-mentre-feia-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://btv.cat/btvnoticies/2015/04/05/critic-accident-kitesurf-pal/"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/herido-cr%C3%ADtico-cuando-hac%C3%ADa-kitesurf-en-pals-la-vanguardia": {
            "title": "Herido cr\u00edtico cuando hac\u00eda kitesurf en Pals - La Vanguardia...",
            "snippet": "Herido kitesurf Pals Girona.(EUROPA PRESS).- Un hombre de 45 a\u00f1os ha resultado herido cr\u00edtico este s\u00e1bado tras chocar contra un muro.",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "europa,europa_press,press,herido,cr\u00edtico,hac\u00eda,kitesurf,pals,girona,hombre,resultado,s\u00e1bado,chocar,contra,muro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/lavanguardia.com/2015/04/herido-cr%C3%ADtico-cuando-hac%C3%ADa-kitesurf-en-pals-la-vanguardia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/sucesos/20150404/54429426730/herido-kitesurf-pals.html"
        },
        "veoverde.com/2015/04/campe%C3%B3n-de-kitesurf-arriesg%C3%B3-su-vida-para-rescatar-una-tortuga": {
            "title": "Campe\u00f3n de kitesurf arriesg\u00f3 su vida para rescatar una tortuga...",
            "snippet": "En febrero pasado el campe\u00f3n de kitesurf, Mitu Monteiro, practicaba su deporte favorito en la playa de Sierra Negra en Cabo Verde (\u00c1frica), cuando de repente vio algo flotando peligrosamente cerca de las rocas. Monteiro...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Kurt Castro",
            "categories": "kitesurf,deporte",
            "tags": "practicaba,pasado,vida,kitesurf,deporte,playa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/veoverde.com/2015/04/campe%C3%B3n-de-kitesurf-arriesg%C3%B3-su-vida-para-rescatar-una-tortuga",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veoverde.com/2015/04/campeon-de-kitesurf-arriesgo-su-vida-para-rescatar-una-tortuga-marina/"
        },
        "kitesurftour.cl/2015/03/cristal-light-kitesurf-tour-2015-by-mazda": {
            "title": "CRISTAL LIGHT KITESURF TOUR 2015 BY MAZDA Kitesurf Tour...",
            "snippet": "El campeonato Kitesurf Tour en Chile cumple 12 a\u00f1os consecutivos entregando alegr\u00eda, vida sana y cientos de seguidores a lo largo del pa\u00eds. El Surazo llego con fuerza a las costas de la regi\u00f3n de OHiggins. Las tablas...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "kitesurftour",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "fuerza,costas,vida,kitesurf,kitesurf_tour,tour,campeonato,regi\u00f3n,ohiggins",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/kitesurftour.cl/2015/03/cristal-light-kitesurf-tour-2015-by-mazda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://kitesurftour.cl/web/cristal-light-kitesurf-tour-2015-by-mazda/"
        },
        "blogs.comunitatvalenciana.com/2015/03/inminente-curso-de-kite-entrenador-base-nivel-2-kitesurf": {
            "title": "Inminente curso de kite, entrenador de base, Nivel 2 Kitesurf...",
            "snippet": "Hola amigos/as, por fin est\u00e1 en marcha el curso que tanto esperabais todos aquellos/as que pose\u00e9is el t\u00edtulo de instructor de kite Nivel 1 y que llev\u00e1is a\u00f1os impartiendo cursos de iniciaci\u00f3n. A diferencia del instructor de Kite,...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Ra\u00fal Arellano",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "fin,kite,kitesurf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/blogs.comunitatvalenciana.com/2015/03/inminente-curso-de-kite-entrenador-base-nivel-2-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.comunitatvalenciana.com/kitesurf/2015/03/31/inminente-curso-de-kite-entrenador-de-base-nivel-2/"
        },
        "blogs.comunitatvalenciana.com/2015/03/playa-de-muchavista-spot-surf-kite-en-el-campello-kitesurf": {
            "title": "Playa de Muchavista, spot de Surf Kite en El Campello Kitesurf...",
            "snippet": "Playa de Muchavista, spot de Surf Kite en El Campello. Logotipo del \"Grupo de recreaci\u00f3n deportiva Kitesurf Campello\". En la playa de Muchavista (platja Mutxavista) de El Campello, se encuentra el famoso spot de olas,...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Ra\u00fal Arellano",
            "categories": "kitesurf,surf",
            "tags": "encuentra,olas,kitesurf,surf,kite,playa,platja",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/surf/blogs.comunitatvalenciana.com/2015/03/playa-de-muchavista-spot-surf-kite-en-el-campello-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.comunitatvalenciana.com/kitesurf/2015/03/22/playa-de-muchavista-spot-de-surf-kite-en-el-campello/"
        },
        "blogs.comunitatvalenciana.com/2015/03/el-futuro-de-las-zonas-kite-depende-su-regulaci%C3%B3n-kitesurf": {
            "title": "El futuro de las zonas kite depende de su regulaci\u00f3n Kitesurf...",
            "snippet": "El pasado s\u00e1bado 7 de marzo del 2015, el comit\u00e9 de Kite de la CV se reuni\u00f3 en el Club N\u00e1utico de Calpe con dos t\u00e9cnicos de la FVCV para su aprobaci\u00f3n pero tras dos horas y media de debate decidimos posponer la...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "Ra\u00fal Arellano",
            "categories": "kitesurf",
            "tags": "kite,kitesurf,pasado,s\u00e1bado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/kitesurf/blogs.comunitatvalenciana.com/2015/03/el-futuro-de-las-zonas-kite-depende-su-regulaci%C3%B3n-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf%2Bkitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.comunitatvalenciana.com/kitesurf/2015/03/10/el-futuro-de-las-zonas-kite-depende-de-su-regulacion/"
        },
        "blogs.comunitatvalenciana.com/2015/02/algunos-windsurfistas-molestos-con-los-kiters-kitesurf": {
            "title": "Algunos windsurfistas molestos con los kiters Kitesurf...",
            "snippet": "Desde los a\u00f1os 70 hasta el 2000, el windsurf era el deporte rey de las playas en verano, pero a finales de los 90 irrumpe, sin pedir permiso, un nuevo deporte, el Kitesurf, que en pocos a\u00f1os llegar\u00e1 a igualar, incluso superar...",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "Ra\u00fal Arellano",
            "categories": "windsurf,kitesurf,deporte",
            "tags": "nuevo,verano,era,kitesurf,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/blogs.comunitatvalenciana.com/2015/02/algunos-windsurfistas-molestos-con-los-kiters-kitesurf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=kitesurf&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.comunitatvalenciana.com/kitesurf/2015/02/08/algunos-windsurfistas-molestos-con-los-kiters/"
        }
    }
}