{
    "meta": {
        "portal_name": "taekwondo",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/taekwondo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "blog.udlap.mx/2015/04/buena-actuaci%C3%B3n-de-azteca-en-el-open-m%C3%A9xico-2015-tkd": {
            "title": "Buena actuaci\u00f3n de Azteca en el Open de M\u00e9xico 2015 de TKD...",
            "snippet": "El taekwondo\u00edn Azteca Hugo Palacios B\u00e1ez particip\u00f3 en el Internacional Open de M\u00e9xico 2015, evento disputado en el Gimnasio Ol\u00edmpico de Aguascalientes que reuni\u00f3 a m\u00e1s de mil competidores de 45 naciones y donde...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla",
            "tags": "reuni\u00f3,competidores,gimnasio,ol\u00edmpico,evento,internacional,open,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/blog.udlap.mx/2015/04/buena-actuaci%C3%B3n-de-azteca-en-el-open-m%C3%A9xico-2015-tkd",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blog.udlap.mx/blog/2015/04/hugopalacioseninternacionalopenmexico/"
        },
        "eldiadeescobar.com.ar/2015/04/domingo-a-puro-taekwondo-itf-en-el-polideportivo-municipal": {
            "title": "Domingo a puro taekwondo ITF en el polideportivo municipal de...",
            "snippet": "Fiel a su costumbre, en el cuarto mes del a\u00f1o el taekwondo ITF de la Uni\u00f3n Moo Duk Kwan tuvo su encuentro en el polideportivo municipal de Escobar, con un evento que reuni\u00f3 a cerca de 250 competidores. Organizado...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "ciro",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "evento,reuni\u00f3,tuvo,polideportivo,polideportivo-municipal,municipal,domingo,taekwondo,itf,competidores",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/eldiadeescobar.com.ar/2015/04/domingo-a-puro-taekwondo-itf-en-el-polideportivo-municipal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldiadeescobar.com.ar/deportes/43470"
        },
        "lagaceladigital.com.ar/2015/04/hubo-una-clase-de-exhibici%C3%B3n-taekwondo-la-gacela-digital": {
            "title": "Hubo una clase de exhibici\u00f3n de Taekwondo - La Gacela Digital...",
            "snippet": "El taller municipal de taekwondo de Los Charr\u00faas desarroll\u00f3 una clase de exhibici\u00f3n este domingo 19 sobre el escenario de la plaza Primera Junta. La jornada se desarroll\u00f3 a partir de las 17:30 donde se ejecutaron un poco...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "La Gacela",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "jornada,municipal,taekwondo,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/lagaceladigital.com.ar/2015/04/hubo-una-clase-de-exhibici%C3%B3n-taekwondo-la-gacela-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lagaceladigital.com.ar/hubo-una-clase-de-exhibicion-de-taekwondo/"
        },
        "zoomaruba.com/2015/04/your-social-network-brazil-taekwondo": {
            "title": "your social network Brazil Taekwondo...",
            "snippet": "Brazil Taekwondo Stichting ta train duro cu e team di Train Hard Fight Smart pa asina esaki wordo usa bek na campeonato. Dia 18 di Mei tin e di 6 Gold Coast Taekwondo Cup 2015 cu ta wordo organisa pa Brazil Taekwondo...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "zoomaruba",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "taekwondo,esaki,your,your-social,your-social-network,social,social-network,network,campeonato",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/zoomaruba.com/2015/04/your-social-network-brazil-taekwondo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zoomaruba.com/brazil-taekwondo-stichting-a-cuminsa-prepara-pa-gold-coast-taekwondo-cup-na-baby-beach/"
        },
        "zoomaruba.com/2015/04/your-social-network-tiger-taekwondo": {
            "title": "your social network Tiger Taekwondo lo...",
            "snippet": "Den e fin di siman binidero, e organisacion di Tiger Taekwondo lo ta biahando pa Guayama, Puerto Rico unda nan lo ta participando na e evento internacional di taekwondo, Los Brujos del Taekwondo. Esaki lo ta un...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "zoomaruba",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "evento,internacional,taekwondo,your,your-social,your-social-network,social,social-network,network,esaki",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/zoomaruba.com/2015/04/your-social-network-tiger-taekwondo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://zoomaruba.com/tiger-taekwondo-lo-competi-den-e-evento-internacional-los-brujos-del-taekwondo-na-guayama-puerto-rico/"
        },
        "cordopolis.es/2015/04/cita-con-el-mejor-taekwondo-base-cord%C3%B3polis": {
            "title": "Cita con el mejor taekwondo base BASE - Cord\u00f3polis...",
            "snippet": "La cordobesa localidad de Villafranca acoger\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo, en su polideportivo municipal, el III Campeonato en Edad Escolar de Taekwondo, que comenzar\u00e1 a las 10:00. El torneo fue presentado este jueves en la...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "CORD\u00d3POLIS",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "escolar,campeonato,polideportivo,polideportivo-municipal,municipal,pr\u00f3ximo,mejor,taekwondo,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/cordopolis.es/2015/04/cita-con-el-mejor-taekwondo-base-cord%C3%B3polis",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cordopolis.es/base/2015/04/16/cita-con-el-mejor-taekwondo-base/"
        },
        "hoyvenezuela.info/2015/04/hoy-venezuela-lara-se-alz%C3%B3-con-el-t%C3%ADtulo-del-abierto": {
            "title": "Hoy Venezuela Lara se alz\u00f3 con el t\u00edtulo del Abierto de Taekwondo...",
            "snippet": "La representaci\u00f3n del estado Lara se alz\u00f3 con el t\u00edtulo del Campeonato Nacional Cadete y Juvenil de Taekwondo, que concluy\u00f3 este domingo en Naguanagua, estado Carabobo. Con m\u00e1s de 870 exponentes, el gimnasio...",
            "date": "2015-04-13",
            "author_name": "Ayme\u00e9 Ayala",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "gimnasio,campeonato,nacional,taekwondo,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/hoyvenezuela.info/2015/04/hoy-venezuela-lara-se-alz%C3%B3-con-el-t%C3%ADtulo-del-abierto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hoyvenezuela.info/lara-se-alzo-con-el-titulo-del-abierto-de-taekwondo-celebrado-en-carabobo/"
        },
        "surenio.com.ar/2015/04/taekwondo-dos-cursos-el-sure%C3%B1o": {
            "title": "Taekwondo: dos cursos El Sure\u00f1o...",
            "snippet": "El s\u00e1bado y el domingo, en el Centro de Rendimiento Deportivo y en doble turno (desde las 10:00), la Asociaci\u00f3n de Taekwondo Ol\u00edmpico Chacra IV organizar\u00e1 el Curso de Coach Nacional y de Instructor Provincial.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Silvia P\u00e9rez",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "nacional,ol\u00edmpico,doble,s\u00e1bado,taekwondo,domingo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/surenio.com.ar/2015/04/taekwondo-dos-cursos-el-sure%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://surenio.com.ar/taekwondo-dos-cursos/"
        },
        "abc.com.py/2015/04/la-unida-inicia-su-taller-de-ajedrez-y-taekwondo-wtf": {
            "title": "La UNIDA inicia su Taller de Ajedrez y de Taekwondo WTF...",
            "snippet": "La Universidad de la Integraci\u00f3n de las Am\u00e9ricas UNIDA, pensando en el desarrollo f\u00edsico y mental de sus alumnos presenta oficialmente sus Talleres de Ajedrez y Taekwondo WTF.",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "taekwondo,ajedrez",
            "tags": "desarrollo,taekwondo,taekwondo_wtf,wtf",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ajedrez/abc.com.py/2015/04/la-unida-inicia-su-taller-de-ajedrez-y-taekwondo-wtf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://abc.com.py/deportes/polideportivo/la-unida-inicia-su-taller-de-ajedrez-y-de-taekwondo-wtf-1354534.html"
        },
        "hermanocerdo.com/2015/04/taekwondo-ch-ang-hon-un-camino-de-34-a%C3%B1os-hermanocerdo": {
            "title": "Taekwondo Ch'ang Hon: un camino de 34 a\u00f1os - HermanoCerdo...",
            "snippet": "El pr\u00f3ximo 11 de abril se cumplen 60 a\u00f1os de la creaci\u00f3n del Taekwon-do, que en realidad fue el d\u00eda en que se hizo el primer intento por darle ese nombre. Ac\u00e1 repasamos el proceso t\u00e9cnico y te\u00f3rico que -antes y despu\u00e9s de esa fecha-...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Kike Ferrari",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "primer,abril,taekwondo,pr\u00f3ximo,t\u00e9cnico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/hermanocerdo.com/2015/04/taekwondo-ch-ang-hon-un-camino-de-34-a%C3%B1os-hermanocerdo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=taekwondo%2Btaekwondo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hermanocerdo.com/2015/04/taekwondo-chang-hon-un-camino-de-34-anos/"
        }
    }
}