{
    "meta": {
        "portal_name": "taekwondo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/taekwondo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/taekwondo/taekwondo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "latarde.com/2015/05/festival-de-taekwondo": {
            "title": "Festival de taekwondo...",
            "snippet": "La Alcald\u00eda y la Direcci\u00f3n de Recreaci\u00f3n y Deportes, convoc\u00f3 a la poblaci\u00f3n del municipio a disfrutar hoy a partir de las 9:00 am en la cancha Manuel J. Posada, del tercer festival de taekwondo, con asistencia del campe\u00f3n San Gun Hang, y...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "taekwondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/latarde.com/2015/05/festival-de-taekwondo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=taekwondo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://latarde.com/noticias/risaralda/150200-festival-de-taekwondo"
        },
        "mastkd.com/2015/05/ranking-de-para-taekwondo-funcionando-mastkd": {
            "title": "Ranking de Para-Taekwondo \u00a1funcionando! - MasTKD...",
            "snippet": "MasTKDRanking de Para-Taekwondo \u00a1funcionando!MasTKDInternacional - 2015/05/03 - La Federaci\u00f3n Mundial de Taekwondo public\u00f3 el listado completo del ranking del Para-Taekwondo, como un paso m\u00e1s en el desarrollo de esta modalidad a nivel mundial.",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "paso,nivel,mundial,taekwondo,mastkd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/mastkd.com/2015/05/ranking-de-para-taekwondo-funcionando-mastkd",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=taekwondo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mastkd.com/2015/05/ranking-de-para-taekwondo-funcionando/"
        },
        "mastkd.com/2015/05/se-viene-el-jc-internacional-taekwondo-open-2015-mastkd": {
            "title": "Se viene el JC Internacional Taekwondo Open 2015 - MasTKD...",
            "snippet": "MasTKDSe viene el JC Internacional Taekwondo Open 2015MasTKDHablamos con el director de JC, el Sr. Jacky Lim, quien dijo Esta competencia es un punto de partida en lo que esperamos se convierta en un evento verdaderamente internacional de taekwondo...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "evento,taekwondo,mastkd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/mastkd.com/2015/05/se-viene-el-jc-internacional-taekwondo-open-2015-mastkd",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=taekwondo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mastkd.com/2015/05/se-viene-el-jc-internacional-de-taekwondo-open-2015/"
        },
        "laregion.es/2015/05/40-a%C3%B1os-de-taekwondo-en-ourense": {
            "title": "40 a\u00f1os de Taekwondo en Ourense...",
            "snippet": "El pasado 8 de abril tuvo lugar en el Pabell\u00f3n de Os Remedios de Ourense la gala exhibici\u00f3n de taekwondo por los cuarenta a\u00f1os de la llegada de este arte marcial a Ourense y Galicia. Quisiera agradecer el cari\u00f1o y afecto que he recibido en ese...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "arte-marcial,taekwondo",
            "tags": "ese,abril,taekwondo,pasado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/laregion.es/2015/05/40-a%C3%B1os-de-taekwondo-en-ourense",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=taekwondo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/cartas-al-director/lee-dong-kyu/40-anos-taekwondo-ourense/20150502084524541219.html"
        },
        "radiorebelde.cu/2015/05/boxeo-y-taekwondo-con-grandes-compromisos-para-el-mes-de-mayo": {
            "title": "Boxeo y Taekwondo con grandes compromisos para el mes de mayo - Radio Rebelde...",
            "snippet": "Boxeo y Taekwondo con grandes compromisos para el mes de mayoRadio RebeldeImportantes compromisos le esperan al deporte cubano para este mes de mayo, que apenas comienza, y entre ellos destacan los play off de la Serie Mundial de boxeo y el...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "boxeo,play,deporte,radio,taekwondo",
            "tags": "mundial,comienza,grandes,taekwondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/radiorebelde.cu/2015/05/boxeo-y-taekwondo-con-grandes-compromisos-para-el-mes-de-mayo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=taekwondo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radiorebelde.cu/noticia/boxeo-taekwondo-con-grandes-compromisos-para-mes-mayo-20150502/"
        },
        "eltiempo.com.ve/2015/05/tres-aurirrojos-salieron-airosos-en-chequeo-nacional-de-taekwondo-el-tiempo": {
            "title": "Tres aurirrojos salieron airosos en chequeo nacional de taekwondo - El Tiempo...",
            "snippet": "Tres aurirrojos salieron airosos en chequeo nacional de taekwondoEl TiempoPuerto La Cruz.- Los anzoatiguenses Carlos Mart\u00ednez, Santiago Castro y Katherine Rond\u00f3n dieron un paso al frente para concretar su objetivo de ganarse un cupo en la...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "paso,chequeo,tres,taekwondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/eltiempo.com.ve/2015/05/tres-aurirrojos-salieron-airosos-en-chequeo-nacional-de-taekwondo-el-tiempo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=taekwondo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com.ve/deportes/artes-marciales/tres-aurirrojos-salieron-airosos-en-chequeo-nacional-de-taekwondo/180314"
        },
        "mastkd.com/2015/05/anatoliy-terekhov-queremos-que-sea-el-mejor-en-la-historia": {
            "title": "Anatoliy Terekhov: Queremos que sea el mejor en la historia del... - MasTKD...",
            "snippet": "MasTKDAnatoliy Terekhov: Queremos que sea el mejor en la historia del...MasTKDRusia - 2015/05/01 - El presidente de la Uni\u00f3n Rusa de Taekwondo visit\u00f3 Chel\u00edabinsk para seguir de cerca el progreso en la organizaci\u00f3n del evento y del Traktor Arena,...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "evento,mastkd,taekwondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/mastkd.com/2015/05/anatoliy-terekhov-queremos-que-sea-el-mejor-en-la-historia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=taekwondo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mastkd.com/2015/05/anatoliy-terekhov-queremos-que-sea-el-mejor-en-la-historia-del-taekwondo/"
        },
        "laverdad.es/2015/04/taekwondo-de-alto-nivel-en-murcia": {
            "title": "Taekwondo de alto nivel en Murcia...",
            "snippet": "El pasado domingo 26 de abril se celebr\u00f3 la III jornada de la Liga Infantil de Combate en la que participaron m\u00e1s de 100 j\u00f3venes taekwondistas de la Regi\u00f3n en las categor\u00edas Benjam\u00edn, Infantil y Precadete, que demostraron el alto nivel de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "nivel,abril,pasado,taekwondo,combate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/laverdad.es/2015/04/taekwondo-de-alto-nivel-en-murcia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=taekwondo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laverdad.es/murcia/deportes/mas-deportes/201505/02/taekwondo-alto-nivel-murcia-20150501221021.html"
        },
        "mastkd.com/2015/04/mundial-chelyabinsk-2015-el-super-bowl-del-taekwondo-mastkd": {
            "title": "Mundial Chelyabinsk 2015, el Super Bowl del Taekwondo - MasTKD...",
            "snippet": "Mundial Chelyabinsk 2015, el Super Bowl del TaekwondoMasTKDInternacional - 2015/04/29 - Haciendo un paralelismo entre el mayor espect\u00e1culo deportivo del F\u00fatbol Americano y el del Taekwondo, y obviamente salvando las distancias, encontramos grandes...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "futbol,taekwondo",
            "tags": "grandes,mundial,taekwondo,mastkd",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/mastkd.com/2015/04/mundial-chelyabinsk-2015-el-super-bowl-del-taekwondo-mastkd",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=taekwondo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mastkd.com/2015/04/mundial-chelyabinsk-2015-el-super-bowl-del-taekwondo/"
        },
        "info7.mx/2015/04/gana-uanl-cuatro-oros-en-taekwondo": {
            "title": "Gana UANL cuatro oros en taekwondo...",
            "snippet": "Notimex - En la categor\u00eda de menos de 67 kilogramos, Natalia Sald\u00edvar y Ana F\u00e9lix hicieron el 1-2 para la UANL, en ese orden, mientras con la de bronce se quedaron Alba Macario, del ITESM Campus Puebla, y Arlem D\u00e1vila, de la UACJ. Las otras...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "taekwondo",
            "tags": "bronce,ese,oros,taekwondo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/info7.mx/2015/04/gana-uanl-cuatro-oros-en-taekwondo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=taekwondo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://info7.mx/a/noticia/571810"
        }
    }
}