{
    "meta": {
        "portal_name": "interculturalidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "teoriapoliticacontemporanea.blogspot.com/2015/04/pensar-la-interculturalidad-posible-en-nuestro-entorno-el-caso": {
            "title": "Pensar la interculturalidad posible en nuestro entorno: el caso del...",
            "snippet": "Nuestro trabajo busca abordar el problema de la interculturalidad, a partir de la experiencia y el contacto con el barrio intercultural de San Martin de los Andes en la Provincia del Neuqu\u00e9n, el cual comenz\u00f3 a pensarse a...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "Ric Esteves",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "interculturalidad,busca,experiencia,intercultural,provincia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/teoriapoliticacontemporanea.blogspot.com/2015/04/pensar-la-interculturalidad-posible-en-nuestro-entorno-el-caso",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teoriapoliticacontemporanea.blogspot.com/2015/04/pensar-la-interculturalidad-posible-en.html"
        },
        "redinformativa.cl/2015/04/se-realiz%C3%B3-seminario-taller-sobre-interculturalidad-e-inclusi%C3%B3n": {
            "title": "Se realiz\u00f3 Seminario Taller sobre interculturalidad e inclusi\u00f3n en...",
            "snippet": "El pasado mi\u00e9rcoles se realiz\u00f3 en el Campus Villarrica el seminario-taller Interculturalidad e Inclusi\u00f3n en las pr\u00e1cticas escolares: an\u00e1lisis y propuestas, enmarcado dentro del proyecto FONDECYT N 11110390 Aprender...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "Gloria Novoa",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "proyecto,pr\u00e1cticas,inclusi\u00f3n,taller,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/redinformativa.cl/2015/04/se-realiz%C3%B3-seminario-taller-sobre-interculturalidad-e-inclusi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://redinformativa.cl/portada/se-realizo-seminario-taller-sobre-interculturalidad-e-inclusion-en-campus-villarrica/"
        },
        "grupochaski.org/2015/04/educaci%C3%B3n-ciudadan%C3%ADa-e-interculturalidad-en-14-libros-disponibles": {
            "title": "Educaci\u00f3n, ciudadan\u00eda e interculturalidad en 14 libros disponibles...",
            "snippet": "Educaci\u00f3n, ciudadan\u00eda e interculturalidad en 14 libros disponibles en l\u00ednea. Escrito por Grupo Chaski en Noticias de la Calle. interculturalidad_chica. interculturalidad. Les dejamos una selecci\u00f3n de textos a prop\u00f3sito de la educaci\u00f3n,...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Grupo Chaski",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "educaci\u00f3n,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/grupochaski.org/2015/04/educaci%C3%B3n-ciudadan%C3%ADa-e-interculturalidad-en-14-libros-disponibles",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grupochaski.org/educacion-ciudadania-e-interculturalidad-en-14-libros-disponibles-en-linea/"
        },
        "blogfundacioncajamurcia.es/2015/04/las-matem%C3%A1ticas-como-medio-para-la-interculturalidad": {
            "title": "Las matem\u00e1ticas como medio para la interculturalidad de los...",
            "snippet": "Mar\u00eda Carmen Hidalgo, vicepresidenta del Centro UNESCO de Murcia public\u00f3 en 2014 el libro Las matem\u00e1ticas como interculturalidad y transversalidad en la ense\u00f1anza, ha desarrollado talleres de formaci\u00f3n para el...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "FCM",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "formaci\u00f3n,ense\u00f1anza,libro,centro,interculturalidad,murcia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/blogfundacioncajamurcia.es/2015/04/las-matem%C3%A1ticas-como-medio-para-la-interculturalidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogfundacioncajamurcia.es/2015/04/las-matematicas-como-medio-para-la-interculturalidad-de-los-pueblos-indigenas-de-paraguay/"
        },
        "entretantomagazine.com/2015/04/interculturalidad-de-la-experiencia-al-relatograma": {
            "title": "Interculturalidad: de la experiencia al relatograma...",
            "snippet": "Sin importar en qu\u00e9 pa\u00eds se encuentren o cu\u00e1l sea su nacionalidad, imaginen por un momento que son mexicanos y radican en M\u00e9xico, la tierra de Nezahualc\u00f3yotl y el cenzontle, p\u00e1jaro de cuatrocientas voces; una vasta...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Gloria Serrano",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "pa\u00eds,interculturalidad,experiencia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/entretantomagazine.com/2015/04/interculturalidad-de-la-experiencia-al-relatograma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://entretantomagazine.com/2015/04/20/interculturalidad-de-la-experiencia-al-relatograma/"
        },
        "ideasdebabel.com/2015/04/un-taller-de-ivonne-rivas-interculturalidad-di%C3%A1logos": {
            "title": "Un taller de Ivonne Rivas INTERCULTURALIDAD: DI\u00c1LOGOS DE...",
            "snippet": "Para respaldar estas ideas cre\u00f3 el curso Interculturalidad: di\u00e1logos de la humanidad en el tiempo que propicia una aproximaci\u00f3n a los muchos sistemas de s\u00edmbolos y signos creados por la humanidad para comunicar,...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Alfonso Molina",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "tiempo,curso,interculturalidad,taller",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/ideasdebabel.com/2015/04/un-taller-de-ivonne-rivas-interculturalidad-di%C3%A1logos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ideasdebabel.com/home/un-taller-de-ivonne-rivas-interculturalidad-dialogos-de-la-humanidad-en-el-tiempo/"
        },
        "enama.cl/2015/04/n%C3%BCtram-enama-biob%C3%ADo-medios-e-interculturalidad": {
            "title": "N\u00fctram Enama Biob\u00edo: Medios e interculturalidad Enama...",
            "snippet": "CONCEPCI\u00d3N.- Con el tema Medios de comunicaci\u00f3n regional y el tratamiento informativo sobre interculturalidad y pueblos originarios. \u00bfEn qu\u00e9 estamos y hacia d\u00f3nde vamos?, se dio inicio al Ciclo de coloquios y Pu...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "ENAMA",
            "categories": "tratamiento,interculturalidad",
            "tags": "medios,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/enama.cl/2015/04/n%C3%BCtram-enama-biob%C3%ADo-medios-e-interculturalidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://enama.cl/trawun-enama-biobio-medios-e-interculturalidad/"
        },
        "servindi.org/2015/03/per%C3%BA-sentencia-en-aymara-es-precedente-de-interculturalidad": {
            "title": "Per\u00fa: Sentencia en aymara es precedente de interculturalidad...",
            "snippet": "La primera sentencia en aymara, idioma originario, marca un precedente de interculturalidad del Poder Judicial y de c\u00f3mo el juez debe acercarse a los involucrados en un juicio, destac\u00f3 el juez mixto de Ilave de la provincia...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "Servindi4",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "provincia,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/servindi.org/2015/03/per%C3%BA-sentencia-en-aymara-es-precedente-de-interculturalidad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://servindi.org/actualidad/126106"
        },
        "aulaintercultural.org/2014/07/experiencias-interculturalidad-aula-intercultural": {
            "title": "Experiencias Interculturalidad - Aula Intercultural...",
            "snippet": "Gu\u00eda de Buenas Pr\u00e1cticas en Educaci\u00f3n Intercultural y escuela inclusiva 2014. Gu\u00eda de Buenas Pr\u00e1cticas en Educaci\u00f3n Intercultural 2014. Formato: PDF. 18 p\u00e1ginas. 1,1 MB. Descarga...",
            "date": "2014-07-18",
            "author_name": "administradora",
            "categories": "interculturalidad,escuela",
            "tags": "educaci\u00f3n,intercultural,buenas,pr\u00e1cticas,interculturalidad,escuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/escuela/aulaintercultural.org/2014/07/experiencias-interculturalidad-aula-intercultural",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aulaintercultural.org/materiales/experiencias-interculturalidad/"
        },
        "definicion.de/2012/06/definici%C3%B3n-de-interculturalidad-qu%C3%A9-es-significado-y-concepto": {
            "title": "Definici\u00f3n de interculturalidad - Qu\u00e9 es, Significado y Concepto...",
            "snippet": "El concepto de interculturalidad apunta a describir la interacci\u00f3n entre dos o m\u00e1s culturas de un modo horizontal y sin\u00e9rgico. Esto supone que ninguno de los conjuntos se encuentra por encima de otro, una condici\u00f3n que favorece la...",
            "date": "2012-06-05",
            "author_name": "todopress",
            "categories": "cultura,interculturalidad",
            "tags": "apunta,dos,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/definicion.de/2012/06/definici%C3%B3n-de-interculturalidad-qu%C3%A9-es-significado-y-concepto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=interculturalidad&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://definicion.de/interculturalidad/"
        }
    }
}