{
    "meta": {
        "portal_name": "interculturalidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "farodevigo.es/2015/04/cangas-fomenta-la-interculturalidad-con-charlas-y-cuentos-en-colegios": {
            "title": "Cangas fomenta la interculturalidad con charlas y cuentos en colegios y una fiesta...",
            "snippet": "Las concejal\u00eda de Servicios Sociales y Hacienda de Cangas organizan las XI Xornadas Interculturais durante este mes de mayo y junio bajo el lema Crecendo na diversidade. Con estas jornadas se pretende formentar la interculturalidad, los modos de...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "jornadas,mayo,sociales,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/farodevigo.es/2015/04/cangas-fomenta-la-interculturalidad-con-charlas-y-cuentos-en-colegios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturalidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/portada-o-morrazo/2015/05/01/cangas-fomenta-interculturalidad-charlas-cuentos/1231279.html"
        },
        "europapress.es/2015/04/la-obra-social-caixa-abre-el-plazo-de-ayudas-para-proyectos": {
            "title": "La Obra Social La Caixa abre el plazo de ayudas para proyectos de acci\u00f3n social e...",
            "snippet": "La Obra Social La Caixa ha abierto hasta el 13 de mayo el plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes para la convocatoria de 'Acci\u00f3n Social e Interculturalidad', en el marco del Programa de Ayudas a Proyectos de Iniciativas Sociales de 2015. En 2014,...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "sociales,social,marco,mayo,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/europapress.es/2015/04/la-obra-social-caixa-abre-el-plazo-de-ayudas-para-proyectos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturalidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/epsocial/obra-social/noticia-obra-social-caixa-abre-plazo-ayudas-proyectos-accion-social-interculturalidad-20150429140729.html"
        },
        "murcia.com/2015/04/la-universidad-del-mar-ofrece-en-julio-un-nuevo-curso": {
            "title": "La Universidad del Mar ofrece en julio un nuevo curso en Las Torres de Cotillas...",
            "snippet": "adem\u00e1s de contribuir al desarrollo de la interculturalidad en el tejido social y educativo en la Regi\u00f3n de Murcia, se\u00f1ala Sandoval, que a\u00f1ade que tambi\u00e9n se busca difundir buenas pr\u00e1cticas de educaci\u00f3n intercultural y fomentar la innovaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "intercultural,fomentar,social,julio,nuevo,universidad,mar,interculturalidad,busca,educaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/murcia.com/2015/04/la-universidad-del-mar-ofrece-en-julio-un-nuevo-curso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturalidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://murcia.com/lastorresdecotillas/noticias/2015/04/29-la-universidad-del-mar-ofrece-en-julio-un-nuevo-curso-en-las-torres-de-cotillas.asp"
        },
        "eltiempo.com.ec/2015/04/la-interculturalidad-es-un-ejercicio-de-justicia-el-tiempo-ecuador": {
            "title": "La interculturalidad es un ejercicio de justicia - El Tiempo Ecuador...",
            "snippet": "El Tiempo EcuadorLa interculturalidad es un ejercicio de justiciaEl Tiempo EcuadorEn alguna medida se ha visto la mayor voluntad de cumplir la ley por parte de los medios y con el contenido, sin embargo, hab\u00eda interpretaciones que no se ajustaban a...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "embargo,ley,ecuador,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/eltiempo.com.ec/2015/04/la-interculturalidad-es-un-ejercicio-de-justicia-el-tiempo-ecuador",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=interculturalidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com.ec/noticias-cuenca/161125-a-la-interculturalidad-es-un-ejercicio-de-justiciaa/"
        },
        "europasur.es/2015/04/mar-del-sur-llena-de-lectura-e-interculturalidad-el-centro-documental": {
            "title": "Mar del Sur llena de lectura e interculturalidad el Centro Documental de Algeciras...",
            "snippet": "El Centro Documental Jos\u00e9 Luis Cano vivi\u00f3 ayer un gran acto cultural de la mano de la asociaci\u00f3n Mar del Sur, en el marco de la celebraci\u00f3n de la XXX Feria del Libro Antiguo, de Ocasi\u00f3n y Novedades de Algeciras. El colectivo celebr\u00f3 una...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "marco,gran,cultural,mar,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/europasur.es/2015/04/mar-del-sur-llena-de-lectura-e-interculturalidad-el-centro-documental",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturalidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europasur.es/article/ocio/2016324/mar/sur/llena/lectura/e/interculturalidad/centro/documental/algeciras.html"
        },
        "radioondaazul.com/2015/04/puno-en-julio-crear%C3%A1n-una-subdirecci%C3%B3n-de-interculturalidad-la-radio-onda": {
            "title": "Puno: En julio crear\u00e1n una subdirecci\u00f3n de interculturalidad en la... - Radio Onda Azul...",
            "snippet": "Puno: En julio crear\u00e1n una subdirecci\u00f3n de interculturalidad en la...Radio Onda AzulHasta la fecha la Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura en Puno, no implement\u00f3 la oficina de la Sub Direcci\u00f3n de Interculturalidad, sin embargo Patricia Balbuena...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "radio,interculturalidad,cultura",
            "tags": "embargo,direcci\u00f3n,julio,puno,interculturalidad,cultura",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/radioondaazul.com/2015/04/puno-en-julio-crear%C3%A1n-una-subdirecci%C3%B3n-de-interculturalidad-la-radio-onda",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=interculturalidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radioondaazul.com/?c=noticia&id=49607"
        },
        "e-consulta.com/2015/04/celebra-ibero-su-tradicional-d%C3%ADa-de-la-interculturalidad-e-consulta": {
            "title": "Celebra Ibero su tradicional D\u00eda de la Interculturalidad - e-consulta...",
            "snippet": "e-consultaCelebra Ibero su tradicional D\u00eda de la Interculturalidade-consultaEs con esa intenci\u00f3n que la Universidad Iberoamericana Puebla a trav\u00e9s de su \u00c1rea Intercultural de Lenguas (CIDEL) desarrolla el D\u00eda de la Interculturalidad, el cual...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "intercultural,universidad,interculturalidad,lenguas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/e-consulta.com/2015/04/celebra-ibero-su-tradicional-d%C3%ADa-de-la-interculturalidad-e-consulta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=interculturalidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://e-consulta.com/nota/2015-04-24/universidades/celebra-udlap-su-tradicional-dia-de-la-interculturalidad"
        },
        "elnuevodiario.com.ni/2015/04/consultar%C3%A1n-pol%C3%ADtica-de-interculturalidad-el-nuevo-diario": {
            "title": "Consultar\u00e1n pol\u00edtica de interculturalidad - El Nuevo Diario...",
            "snippet": "Consultar\u00e1n pol\u00edtica de interculturalidadEl Nuevo DiarioEl objetivo de la iniciativa es fortalecer el proceso de formaci\u00f3n de ley con la inclusi\u00f3n del enfoque de la interculturalidad, basada en el respeto de las diferencias culturales de las...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "politica,interculturalidad",
            "tags": "respeto,iniciativa,fortalecer,ley,nuevo,pol\u00edtica,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/elnuevodiario.com.ni/2015/04/consultar%C3%A1n-pol%C3%ADtica-de-interculturalidad-el-nuevo-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=interculturalidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnuevodiario.com.ni/politica/358544-consultaran-politica-interculturalidad/"
        },
        "melillahoy.es/2015/04/el-respeto-a-la-interculturalidad": {
            "title": "El respeto a la interculturalidad...",
            "snippet": "Unidad, que no es uniformidad desde que la Constituci\u00f3n de 1978 reconoci\u00f3 nuestra diversidad como una caracter\u00edstica de nuestra propia identidad, una diversidad que nace de nuestra historia y nos engrandece y nos hace fortalecer En Espa\u00f1a han...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "historia,fortalecer,respeto,interculturalidad,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/melillahoy.es/2015/04/el-respeto-a-la-interculturalidad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=interculturalidad&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://melillahoy.es/noticia/52933/Opinion/El-respeto-a-la-interculturalidad.html"
        },
        "opinion.com.bo/2015/04/sobre-la-interculturalidad-iii-opini%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "Sobre la Interculturalidad (III) - Opini\u00f3n Bolivia...",
            "snippet": "Opini\u00f3n BoliviaSobre la Interculturalidad (III)Opini\u00f3n BoliviaEl anterior art\u00edculo intent\u00f3 concluir con una proposici\u00f3n fundamental: Ante el no-establecimiento de una hegemon\u00eda cultural verdadera como hecho de la historia boliviana (esto es,...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "cultural,historia,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/opinion.com.bo/2015/04/sobre-la-interculturalidad-iii-opini%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=interculturalidad&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://opinion.com.bo/opinion/escenario_politico/2015/0426/suplementos.php?id=5976"
        }
    }
}