{
    "meta": {
        "portal_name": "interculturalidad",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/interculturalidad/interculturalidad/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/07/qu%C3%A9-es-la-interculturalidad": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 es la interculturalidad?",
            "snippet": "\u00bfQu\u00e9 es la interculturalidad? La Dra. Ruth Roman, prometeo de la ULEAM, explica qu\u00e9 es la interculturalidad, y habla sobre el Primer Foro de Interculturalidad, Memoria y Conocimiento que se desarrollar\u00e1 del 17 al 19 de... From: Alfaro TV...",
            "date": "2014-07-14",
            "author_name": "Alfaro TV Televisi\u00f3n Educativa",
            "categories": "interculturalidad,memoria,conocimiento",
            "tags": "interculturalidad,ruth",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/conocimiento/youtube.com/2014/07/qu%C3%A9-es-la-interculturalidad",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad%2Binterculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0PMkZ09N0Tk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0PMkZ09N0Tk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/05/la-interculturalidad-cuento-teresa": {
            "title": "La interculturalidad. Cuento Teresa...",
            "snippet": "La interculturalidad. Cuento Teresa Narra la historia de una ni\u00f1a llamada Teresa que tiene que marcharse a otro pa\u00eds.. El papel que toma el profesor y el cambio de los ni\u00f1os despu\u00e9s de la intervenci\u00f3n de la profesora. From: karina lisseth...",
            "date": "2014-05-11",
            "author_name": "karina lisseth",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "tiene,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2014/05/la-interculturalidad-cuento-teresa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad%2Binterculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ilzB9WbkAh8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ilzB9WbkAh8/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/espa%C3%B1a-aulas-de-interculturalidad-proyecto-para-fomentar-integraci%C3%B3n": {
            "title": "Espa\u00f1a: aulas de interculturalidad, proyecto para fomentar integraci\u00f3n...",
            "snippet": "El liceo de Miraya del Mar, en M\u00e1laga, Espa\u00f1a, cuenta con un aula de interculturalidad. El espacio busca favorecer la integraci\u00f3n de los migrantes y romper estereotipos.: teleSUR_tvTags: Noticia Pol\u00edtica Espa\u00f1a M\u00e1laga Posted: 28 April...",
            "date": "2014-04-28",
            "author_name": "teleSUR_tv",
            "categories": "politica,interculturalidad",
            "tags": "espacio,busca,integraci\u00f3n,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/dailymotion.com/2014/04/espa%C3%B1a-aulas-de-interculturalidad-proyecto-para-fomentar-integraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/interculturalidad+interculturalidad/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1rxzx9_espana-aulas-de-interculturalidad-proyecto-para-fomentar-integracion_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1rxzx9_espana-aulas-de-interculturalidad-proyecto-para-fomentar-integracion_news"
        },
        "youtube.com/2013/09/pensando-la-interculturalidad-ra%C3%BAl-fornet-betancourt": {
            "title": "Pensando la interculturalidad - Ra\u00fal Fornet-Betancourt...",
            "snippet": "Pensando la interculturalidad - Ra\u00fal Fornet-Betancourt El ITACAB es un espacio abierto a los doce pa\u00edses del Convenio Andr\u00e9s Bello, en el que se busca la integraci\u00f3n a partir de lo que en cada uno de ellos se viene desarrollando en...",
            "date": "2013-09-26",
            "author_name": "itacab",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "busca,integraci\u00f3n,espacio,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2013/09/pensando-la-interculturalidad-ra%C3%BAl-fornet-betancourt",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad%2Binterculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=SJdoGY_2MHQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/SJdoGY_2MHQ/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/08/interculturalidad-en-el-ecuador-pucesa": {
            "title": "Interculturalidad en el Ecuador Pucesa...",
            "snippet": "Interculturalidad en el Ecuador Pucesa La interculturalidad en el Ecuador, y su relevancia en la Constituci\u00f3n. From: Carol Bonita Views: 793 1 ratings Time: 10:23 More in Education...",
            "date": "2013-08-27",
            "author_name": "Carol Bonita",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2013/08/interculturalidad-en-el-ecuador-pucesa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JmLsbWiwnts&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JmLsbWiwnts/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/06/es-clave-entender-la-interculturalidad": {
            "title": "Es clave entender la Interculturalidad...",
            "snippet": "Es clave entender la Interculturalidad En la actualidad la globalizaci\u00f3n apunta a que las organizaciones tiendan a internacionalizarse en busca de nuevos mercados que les permitan ser m\u00e1s competitivos. Y en ese contexto, los... From: Negocios en...",
            "date": "2013-06-08",
            "author_name": "Negocios en Telemedell\u00edn",
            "categories": "globalizacion,interculturalidad",
            "tags": "busca,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2013/06/es-clave-entender-la-interculturalidad",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=4s62yurtiDQ&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/4s62yurtiDQ/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/01/puno-la-escuela-intercultural-una-gran-experiencia": {
            "title": "Puno La escuela intercultural una gran experiencia...",
            "snippet": "En Puno gracias a la creacion de la escuela intercultural mas de cien ninos aprenden varios idiomas y realizan labores productivas Esta iniciativa es resaltada por educadores de todo el paisAuthor: enlacenacionalTags: Puno interculturalidad...",
            "date": "2013-01-08",
            "author_name": "enlacenacional",
            "categories": "escuela,interculturalidad",
            "tags": "escuela,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/dailymotion.com/2013/01/puno-la-escuela-intercultural-una-gran-experiencia",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/interculturalidad+interculturalidad/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xwkcfc_puno-la-escuela-intercultural-una-gran-experiencia_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xwkcfc_puno-la-escuela-intercultural-una-gran-experiencia_news"
        },
        "youtube.com/2012/11/surumi-cortometraje-sobre-interculturalidad-y-g%C3%A9nero-2012": {
            "title": "SURUMI - cortometraje sobre Interculturalidad y G\u00e9nero, 2012...",
            "snippet": "SURUMI - cortometraje sobre Interculturalidad y G\u00e9nero, 2012 SURUMI - Cortometraje Sin\u00f3psis______Luciana, es una mujer una mujer joven de la zona rural de Cochabamba. Est\u00e1 casada y tiene dos hijos. Los d\u00edas jueves madruga para caminar los...",
            "date": "2012-11-28",
            "author_name": "Olker Sandi",
            "categories": "interculturalidad",
            "tags": "tiene,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2012/11/surumi-cortometraje-sobre-interculturalidad-y-g%C3%A9nero-2012",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad%2Binterculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=g9i8n97UDIU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/g9i8n97UDIU/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/11/multiculturalidad-e-interculturalidad-en-colombia": {
            "title": "Multiculturalidad e Interculturalidad en Colombia...",
            "snippet": "Multiculturalidad e Interculturalidad en Colombia Presentado por: Loyda Ruth Taquez Estudiante Trabajo Social - FUCLA CALI Fotografia: Comunidades indigenas en Colombia: Nukak Maku, Embera Chami, Tikuna, Koreguaje, Huitoto, Inga, Nasa,... From:...",
            "date": "2012-11-17",
            "author_name": "LOYDA RUTH TAQUEZ",
            "categories": "fotografia,interculturalidad",
            "tags": "ruth,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2012/11/multiculturalidad-e-interculturalidad-en-colombia",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad%2Binterculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BnVwgxBPQBg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BnVwgxBPQBg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2012/09/interculturalidad-y-educaci%C3%B3n-rosa-cobo": {
            "title": "Interculturalidad y educaci\u00f3n. Rosa Cobo...",
            "snippet": "Interculturalidad y educaci\u00f3n. Rosa Cobo Conferencia presentada en las II Jornadas Internacionales \"Escuela e Interculturalidad\" celebradas en Jerez el 12, 13 y 14 de septiembre del 2007 organizadas por la Direcci\u00f3n General de Innovaci\u00f3... From:...",
            "date": "2012-09-04",
            "author_name": "Montserrat Boix",
            "categories": "escuela,interculturalidad",
            "tags": "escuela,interculturalidad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/interculturalidad/youtube.com/2012/09/interculturalidad-y-educaci%C3%B3n-rosa-cobo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=interculturalidad%2Binterculturalidad&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=PaUbpoJd0R8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/PaUbpoJd0R8/0.jpg"
        }
    }
}