{
    "meta": {
        "portal_name": "computadoras-apple",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/computadoras-apple/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-apple/computadoras-apple/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-apple/computadoras-apple/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/computadoras-apple/computadoras-apple/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cnnexpansion.com/2015/04/endless-quiere-convertirse-en-la-apple-del-pueblo-cnn-expansi%C3%B3n": {
            "title": "Endless quiere convertirse en la \"Apple del pueblo\" - CNN Expansi\u00f3n...",
            "snippet": "Endless quiere convertirse en la \"Apple del pueblo\". La empresa de computadoras busca ser una opci\u00f3n pr\u00e1ctica y de bajo costo para pa\u00edses emergentes; Endless se vender\u00e1 en M\u00e9xico a partir del 20 de mayo de forma...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "computadora",
            "tags": "empresa,cnn,apple,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/cnnexpansion.com/2015/04/endless-quiere-convertirse-en-la-apple-del-pueblo-cnn-expansi%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/tecnologia/2015/04/21/somos-apple-para-el-resto-del-mundo-endless"
        },
        "iprofesional.com/2015/03/para-el-cofundador-de-apple-las-computadoras-reemplazar%C3%A1n-al": {
            "title": "Para el cofundador de Apple, \"las computadoras reemplazar\u00e1n al...",
            "snippet": "Steve Wozniak, el hombre que junto a Steve Jobs cre\u00f3 Apple en 1976, expres\u00f3 una oscura visi\u00f3n del futuro en una entrevista con el medio australiano Financial Review. Consultado sobre el desarrollo de la tecnolog\u00eda hacia...",
            "date": "2015-03-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "tecnologia,computadora",
            "tags": "desarrollo,tecnolog\u00eda,hacia,expres\u00f3,expres\u00f3-una-oscura,oscura,oscura-visi\u00f3n,visi\u00f3n,visi\u00f3n-del-futuro,futuro,entrevista,medio,medio-australiano,australiano,steve,steve_jobs,jobs,hombre,hombre-que-junto,junto,wozniak,cofundador,apple,computadoras,cre\u00f3,financial,consultado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/iprofesional.com/2015/03/para-el-cofundador-de-apple-las-computadoras-reemplazar%C3%A1n-al",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://iprofesional.com/notas/208646-Para-el-cofundador-de-Apple-las-computadoras-reemplazarn-al-hombre"
        },
        "maclatino.com/2015/03/screencast-010-como-poner-en-reposo-descanso-o-sleep": {
            "title": "Screencast 010 - Como poner en reposo, descanso o sleep las...",
            "snippet": "Screencast 010 - Como poner en reposo, descanso o sleep las computadoras Apple. Tema en 'Noticias Apple, iPhone, iPad, Tecnolog\u00eda y Gadgets'comenzado por Peter, Hoy a las 02:26.",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Peter",
            "categories": "computadora,iphone,ipad,tecnologia",
            "tags": "descanso,descanso-sleep,sleep,poner,poner-en-reposo,reposo,computadoras,apple,noticias,iphone,ipad,tecnolog\u00eda,hoy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/maclatino.com/2015/03/screencast-010-como-poner-en-reposo-descanso-o-sleep",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://maclatino.com/foro/threads/screencast-010-como-poner-en-reposo-descanso-o-sleep-las-computadoras-apple.10031/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/03/las-7-decisiones-m%C3%A1s-irritantes-de-apple-cnnespa%C3%B1-cnn": {
            "title": "Las 7 decisiones m\u00e1s irritantes de Apple CNNEspa\u00f1 - CNN...",
            "snippet": "La apuesta de Apple (y su esperanza) es que el resto de la industria de las computadoras personales (PC, por sus siglas en ingl\u00e9s) pronto siga su ejemplo y que el USB-C se convierta un est\u00e1ndar de la industria. No m\u00e1s...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "alvarovalde2020",
            "categories": "computadora",
            "tags": "apple,cnn,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/cnnespanol.cnn.com/2015/03/las-7-decisiones-m%C3%A1s-irritantes-de-apple-cnnespa%C3%B1-cnn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple%2Bcomputadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/03/12/las-7-decisiones-mas-irritantes-de-apple/"
        },
        "quo.mx/2015/03/apple-presenta-su-reloj-y-nueva-macbook-quo-mx": {
            "title": "Apple presenta su reloj y nueva MacBook - QUO mx...",
            "snippet": "La compa\u00f1\u00eda tambi\u00e9n se dio tiempo para renovar su nueva l\u00ednea de computadoras port\u00e1tiles con la MacBook; este equipo, que es 30% m\u00e1s ligero que la anterior laptop de la compa\u00f1\u00eda cuenta con tecnolog\u00eda en sus bater\u00edas...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "luis.estrada@expansion.com.mx (luis.estrada)",
            "categories": "tecnologia,macbook,computadora",
            "tags": "laptop,tecnolog\u00eda,port\u00e1tiles,nueva,l\u00ednea,apple,macbook,computadoras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/quo.mx/2015/03/apple-presenta-su-reloj-y-nueva-macbook-quo-mx",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple%2Bcomputadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://quo.mx/noticias/2015/03/09/apple-presenta-su-reloj-y-nueva-macbook"
        },
        "unocero.com/2015/03/apple-reinventa-y-adelgaza-sus-macbook-unocero": {
            "title": "Apple reinventa y adelgaza sus MacBook unocero...",
            "snippet": "Lejos de la revoluci\u00f3n de los iPhone, iPad, o relojes inteligentes, Apple le debe a la creaci\u00f3n de computadoras los cimientos de su imperio; por lo que ahora decidi\u00f3 reinventar su l\u00ednea de computadoras port\u00e1tiles MacBook...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "unocero",
            "categories": "imperio,macbook,iphone,ipad,computadora",
            "tags": "ahora,l\u00ednea,apple,macbook,lejos,iphone,ipad,computadoras,port\u00e1tiles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/unocero.com/2015/03/apple-reinventa-y-adelgaza-sus-macbook-unocero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple%2Bcomputadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://unocero.com/2015/03/09/apple-reinventa-y-adelgaza-sus-macbook/"
        },
        "parentesis.com/2015/02/apple-estrena-photos-para-computadoras-imac-y-macbook": {
            "title": "Apple estrena Photos para computadoras iMac y MacBook...",
            "snippet": "iPhoto, la aplicaci\u00f3n de administraci\u00f3n de fotograf\u00edas incluida en las computadoras iMac y MacBook, ser\u00e1 sustituida en los pr\u00f3ximos meses por una una aplicaci\u00f3n llamada Photos. La nueva app, anunciada durante la...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "fotografia,computadora,imac,macbook",
            "tags": "durante,nueva,apple,computadoras,imac,macbook",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/macbook/parentesis.com/2015/02/apple-estrena-photos-para-computadoras-imac-y-macbook",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple%2Bcomputadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://parentesis.com/noticias/software_aplicaciones/Apple_estrena_Photos_para_computadoras_iMac_y_MacBook"
        },
        "forbes.com.mx/2014/12/subastan-una-de-las-primeras-computadoras-apple-en-365-000": {
            "title": "Subastan una de las primeras computadoras de Apple en 365,000...",
            "snippet": "El precio de la subasta del jueves no super\u00f3 la estimaci\u00f3n de Christie's de entre 400,000 y 600,000 d\u00f3lares, y qued\u00f3 lejos de los 905,000 d\u00f3lares pagados por la organizaci\u00f3n Henry Ford. Reuters. Una computadora de Apple completamente...",
            "date": "2014-12-12",
            "author_name": "Forbes Staff",
            "categories": "computadora",
            "tags": "computadoras,henry,henry_ford,ford,d\u00f3lares,lejos,precio,subasta,primeras,subastan,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/forbes.com.mx/2014/12/subastan-una-de-las-primeras-computadoras-apple-en-365-000",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://forbes.com.mx/subastan-una-de-las-primeras-computadoras-de-apple-en-365000-dolares/"
        },
        "fmradiolider.com/2014/10/precio-r%C3%A9cord-por-una-de-las-primeras-computadoras-apple-fm": {
            "title": "Precio r\u00e9cord por una de las primeras computadoras Apple FM...",
            "snippet": "Una de las primeras computadoras de la empresa Apple fue adquirida por un precio r\u00e9cord de d\u00f3lares por el Museo Henry Ford en una subasta, inform\u00f3 hoy la casa de remates Bonham. apple-1-00. El r\u00e9cord...",
            "date": "2014-10-23",
            "author_name": "Sistema Noticias",
            "categories": "computadora",
            "tags": "hoy,subasta,henry,henry_ford,ford,precio,d\u00f3lares,empresa,primeras,computadoras,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/computadora/fmradiolider.com/2014/10/precio-r%C3%A9cord-por-una-de-las-primeras-computadoras-apple-fm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fmradiolider.com/precio-record-por-una-de-las-primeras-computadoras-apple/"
        },
        "radioamericahn.net/2013/10/cae-la-venta-de-computadoras-y-hasta-apple-siente-el-impacto": {
            "title": "Cae la venta de computadoras y hasta Apple siente el impacto...",
            "snippet": "En general, las \u00faltimas cifras mostraron un declive del 8,6% en la venta de computadoras en el tercer trimestre, confirmando la tendencia mundial hacia las tabletas, lo que ha beneficiado a Apple y Google, pero ha da\u00f1ado a...",
            "date": "2013-10-11",
            "author_name": "smorazan",
            "categories": "computadora,google",
            "tags": "hacia,computadoras,apple,google",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/radioamericahn.net/2013/10/cae-la-venta-de-computadoras-y-hasta-apple-siente-el-impacto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=computadoras%2Bapple&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://radioamericahn.net/2013/10/11/cae-la-venta-de-computadoras-y-hasta-apple-siente-el-impacto/"
        }
    }
}