{
    "meta": {
        "portal_name": "radar",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/radar/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/radar/radar/blogs.json"
    },
    "items": {
        "motorpasion.com/2015/05/pero-d%C3%B3nde-est%C3%A1n-los-radares-m%C3%B3viles-en-realidad-la-dgt-no": {
            "title": "\u00bfPero d\u00f3nde est\u00e1n los radares m\u00f3viles? En realidad la DGT no...",
            "snippet": "Avisa Redbird desde Motorpasi\u00f3n Respuestas (para otra vez, aqu\u00ed est\u00e1 el formulario de contacto) de que la DGT ha publicado el listado de radares m\u00f3viles... pero es un listado poco menos que in\u00fatil, si lo comparamos con el...",
            "date": "2015-05-01",
            "author_name": "Josep Cam\u00f3s",
            "categories": "radar",
            "tags": "contacto,est\u00e1n,radares,dgt",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/motorpasion.com/2015/05/pero-d%C3%B3nde-est%C3%A1n-los-radares-m%C3%B3viles-en-realidad-la-dgt-no",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://motorpasion.com/seguridad/ubicacion-radares-moviles-dgt"
        },
        "tiempo.com/2015/04/el-terremoto-de-nepal-en-radar-sentinel-1a-revista": {
            "title": "El terremoto de Nepal en el radar de Sentinel-1A Revista del...",
            "snippet": "Las im\u00e1genes de radar del sat\u00e9lite Sentinel-1A muestran que la deformaci\u00f3n m\u00e1xima de la tierra est\u00e1 a s\u00f3lo 17 km de la capital de Nepal, Katmand\u00fa, lo que explica los alt\u00edsimos da\u00f1os experimentados en esta \u00e1rea.",
            "date": "2015-04-29",
            "author_name": "admin",
            "categories": "radar",
            "tags": "m\u00e1xima,tierra,im\u00e1genes,terremoto,nepal,radar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/tiempo.com/2015/04/el-terremoto-de-nepal-en-radar-sentinel-1a-revista",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tiempo.com/ram/175592/el-terremoto-de-nepal-en-el-radar-de-sentinel-1a/"
        },
        "futuremusic-es.com/2015/04/radar-studio-sistema-integrado-para-pro-tools-future-music": {
            "title": "Radar Studio, sistema integrado para Pro Tools - Future Music...",
            "snippet": "iZ Radar Studio es una estaci\u00f3n integrada de audio en rack, provista de convertidores de alt\u00edsima calidad y hardware dedicado para Pro Tools.",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "FMCMstaff",
            "categories": "hardware,radar",
            "tags": "music,radar,sistema",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/futuremusic-es.com/2015/04/radar-studio-sistema-integrado-para-pro-tools-future-music",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://futuremusic-es.com/radar-studio-sistema-integrado-para-pro-tools/"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/entre-panes-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "entre panes - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "CIEN BARRIOS PORTE\u00d1OS Con tantas buenas hamburgueser\u00edas abriendo en las calles de Buenos Aires, parece dif\u00edcil encontrarle al tema una vuelta de tuerca novedosa. Sin embargo, la gente de Mi Barrio lo logr\u00f3, con...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "pan,radar",
            "tags": "tema,vuelta,buenos,buenos_aires,aires,calles,p\u00e1gina,radar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/pagina12.com.ar/2015/04/entre-panes-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/18-10563-2015-04-26.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/hogar-imposible-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "hogar, imposible hogar - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "No ser\u00e1n \u00faltimas casas a la izquierda (\u00a1por fortuna!, demasiada sangre corri\u00f3 en el inici\u00e1tico film de Wes Craven), pero s\u00ed fant\u00e1sticas moradas al final de calles imaginarias. Donde, lejos de brutales sucesos, apenas si sucede...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radar",
            "tags": "lejos,calles,\u00fal,p\u00e1gina,radar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/pagina12.com.ar/2015/04/hogar-imposible-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/5-10553-2015-04-26.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/la-mujer-sentada-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "la mujer sentada - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "Llega en el marco de la BP15, la Bienal de Performance que tendr\u00e1 por sede a Buenos Aires entre el 27 de abril y el 7 de junio, y antes charl\u00f3 en exclusiva con Radar sobre haber alcanzado el mainstream, su resistencia...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radar",
            "tags": "buenos,buenos_aires,aires,p\u00e1gina,radar,junio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/pagina12.com.ar/2015/04/la-mujer-sentada-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/9-10559-2015-04-26.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/la-tierra-sin-mal-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "la tierra sin mal - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "FOTOGRAFIA La \u00faltima muestra de Adriana Lestido fue hace ya dos a\u00f1os, la gran retrospectiva en el Museo Nacional de Bellas Artes. Ahora la fot\u00f3grafa vuelve con im\u00e1genes nunca mostradas, un compendio de dos series...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "bellas-artes,radar,fotografia",
            "tags": "im\u00e1genes,tierra,p\u00e1gina,radar,\u00fal,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/pagina12.com.ar/2015/04/la-tierra-sin-mal-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/9-10561-2015-04-26.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/misterio-redondo-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "misterio redondo - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "Palermo. 1 de enero de 2015. En la casa de Skay y Poli, en ese extra\u00f1o limbo que son los primeros de enero a la tarde calles desiertas, petardos usados, sobras y resaca, se toma mate y se mechan preguntas: \u00bfEn...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radar",
            "tags": "calles,p\u00e1gina,radar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/pagina12.com.ar/2015/04/misterio-redondo-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/9-10556-2015-04-26.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/tres-de-un-par-perfecto-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "tres de un par perfecto - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "Con una explicaci\u00f3n y una broma. As\u00ed comienza la charla con Jos\u00e9 Pablo Scigliano, voz y guitarra de Indiana. La explicaci\u00f3n: los otros tres integrantes de la banda no van a poder venir; dos est\u00e1n complicados en su vuelta...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "radar",
            "tags": "est\u00e1n,vuelta,p\u00e1gina,radar,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/pagina12.com.ar/2015/04/tres-de-un-par-perfecto-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/9-10560-2015-04-26.html"
        },
        "pagina12.com.ar/2015/04/voc%C3%AA-%C3%A8-livro-p%C3%A1gina-12-radar": {
            "title": "voc\u00ea \u00e8 livro - P\u00e1gina/12:: radar...",
            "snippet": "Durante a\u00f1os, Caetano Veloso se dedic\u00f3 a escribir textos sobre sus propios discos y sobre otros tantos temas que hacen a la cultura, el arte y la mitolog\u00eda brasile\u00f1as. Dio un paso rotundo hacia la literatura cuando en 1997...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "literatura,radar",
            "tags": "literatura,arte,p\u00e1gina,radar,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radar/pagina12.com.ar/2015/04/voc%C3%AA-%C3%A8-livro-p%C3%A1gina-12-radar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=radar%2Bradar&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pagina12.com.ar/diario/suplementos/radar/9-10557-2015-04-26.html"
        }
    }
}