{
    "meta": {
        "portal_name": "electroac\u00fastica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/electroac\u00fastica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electroac%C3%BAstica/electroac%C3%BAstica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electroac%C3%BAstica/electroac%C3%BAstica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electroac%C3%BAstica/electroac%C3%BAstica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lanacion.com.ar/2015/04/para-cada-rubro-hay-una-calle-porte%C3%B1a-argentina": {
            "title": "Para cada rubro hay una calle porte\u00f1a - (Argentina)...",
            "snippet": "Para cada rubro hay una calle porte\u00f1 (Argentina)Guitarras de todo tipo. Es la meca porte\u00f1a de las guitarras: hay opciones de cl\u00e1sicas para chicos, para adultos, electroac\u00fasticas, con cuerdas de nylon o de acero, espa\u00f1olas y barrocas, todas...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "cuerdas,guitarras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.ar/2015/04/para-cada-rubro-hay-una-calle-porte%C3%B1a-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electroac%C3%BAstica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1787690-para-cada-rubro-hay-una-calle-portena"
        },
        "quadratin.com.mx/2015/04/ha-impulsado-el-cmmas-desde-2006-arte-y-las-tecnolog%C3%ADas-sonoras": {
            "title": "Ha impulsado el CMMAS desde 2006 el arte y las tecnolog\u00edas sonoras - Quadrat\u00edn...",
            "snippet": "Quadrat\u00ednHa impulsado el CMMAS desde 2006 el arte y las tecnolog\u00edas sonorasQuadrat\u00ednAsimismo, el CMMAS es sede del Encuentro de Composici\u00f3n electroac\u00fastica Visiones Sonoras, que lleva cerca de once a\u00f1os realiz\u00e1ndose y nueve de ellos han sido...",
            "date": "2015-04-25",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "sonoras,composici\u00f3n,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/quadratin.com.mx/2015/04/ha-impulsado-el-cmmas-desde-2006-arte-y-las-tecnolog%C3%ADas-sonoras",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electroac%C3%BAstica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://quadratin.com.mx/cultura/Ha-impulsado-el-CMMAS-desde-2006-el-arte-y-las-tecnologias-sonoras/"
        },
        "laventana.casa.cult.cu/2015/04/taller-de-composici%C3%B3n-e-interpretaci%C3%B3n-jornadas-finales-la-ventana": {
            "title": "Taller de Composici\u00f3n e Interpretaci\u00f3n, jornadas finales - La Ventana...",
            "snippet": "Taller de Composici\u00f3n e Interpretaci\u00f3n, jornadas finalesLa VentanaA continuaci\u00f3n coment\u00f3 la obra electroac\u00fastica Rapidez de Javier Arias Bal. La obra est\u00e1 inspirada en el texto Seis propuestas para el pr\u00f3ximo milenio de \u00cdtalo Calvino. El...",
            "date": "2015-04-23",
            "tags": "pr\u00f3ximo,obra,javier,jornadas,composici\u00f3n,ventana,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laventana.casa.cult.cu/2015/04/taller-de-composici%C3%B3n-e-interpretaci%C3%B3n-jornadas-finales-la-ventana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electroac%C3%BAstica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laventana.casa.cult.cu/modules.php?name=News&file=article&sid=8580&mode=thread&order=0&thold=0"
        },
        "eltiempo.com/2015/04/alejandro-brianza-en-el-festival-de-la-imagen": {
            "title": "Alejandro Brianza en el Festival de la Imagen -...",
            "snippet": "Alejandro Brianza en el Festival de la una narrativa no lineal, que expresa una clara idea de transformaci\u00f3n, este paisaje sonoro llega con m\u00fasica electro ac\u00fastica, acompa\u00f1ada de elementos visuales. \"La obra est\u00e1 estructurada en tres...",
            "date": "2015-04-22",
            "tags": "obra,elementos,festival,m\u00fasica,electro,ac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltiempo.com/2015/04/alejandro-brianza-en-el-festival-de-la-imagen",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electroac%C3%BAstica%2Belectroac%C3%BAstica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eltiempo.com/colombia/otras-ciudades/alejandro-brianza-en-el-festival-de-la-imagen/15611837"
        },
        "diariojaen.es/2015/04/carlos-d-perales": {
            "title": "Carlos D. Perales...",
            "snippet": "Un a\u00f1o prol\u00edfico en cuanto a reconocimientos y trabajo. El compositor, pianista y director Carlos David Perales, especializado en electroac\u00fastica, est\u00e1 de enhorabuena. Sus creaciones viajan por medio mundo para ser estrenadas en los festivales...",
            "date": "2015-04-19",
            "tags": "david,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariojaen.es/2015/04/carlos-d-perales",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electroac%C3%BAstica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariojaen.es/cultura/item/77090-carlos-d-perales"
        },
        "eldemocrata.com/2015/04/javier-%C3%A1lvarez-recibir%C3%A1-medalla-bellas-artes": {
            "title": "Javier \u00c1lvarez recibir\u00e1 Medalla Bellas Artes...",
            "snippet": "M\u00e9xico, D.F.- Javier \u00c1lvarez, creador de m\u00fasica de concierto de gran formato, de c\u00e1mara, para cuarteto de cuerdas, tradicional, electroac\u00fastica y para cine, recibir\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles la Medalla Bellas Artes por su destacada trayectoria...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "cine,bellas-artes",
            "tags": "pr\u00f3ximo,cuerdas,concierto,javier,m\u00fasica,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bellas-artes/eldemocrata.com/2015/04/javier-%C3%A1lvarez-recibir%C3%A1-medalla-bellas-artes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=electroac%C3%BAstica&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldemocrata.com/index.php/cultura/48887-javier-alvarez-recibira-medalla-bellas-artes"
        },
        "radio.uchile.cl/2015/04/la-universidad-cat%C3%B3lica-abre-una-nueva-ventana-para-m%C3%BAsica-diario": {
            "title": "La Universidad Cat\u00f3lica abre una nueva ventana para la m\u00fasica... - Diario y Radio Uchile...",
            "snippet": "Diario y Radio UchileLa Universidad Cat\u00f3lica abre una nueva ventana para la m\u00fasica...Diario y Radio UchileTres jornadas contempla la primera versi\u00f3n del Festival de M\u00fasica Electroac\u00fastica de la Universidad Cat\u00f3lica, que se inicia este viernes...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "radio",
            "tags": "m\u00fasica,m\u00fasica_electroac\u00fastica,electroac\u00fastica,jornadas,ventana,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/radio/radio.uchile.cl/2015/04/la-universidad-cat%C3%B3lica-abre-una-nueva-ventana-para-m%C3%BAsica-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electroac%C3%BAstica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://radio.uchile.cl/2015/04/09/la-uc-abre-una-nueva-ventana-para-la-musica-electroacustica"
        },
        "oaxacacapital.com/2015/04/noche-electroac%C3%BAstica-en-la-bh-oaxacacapital": {
            "title": "Noche electroac\u00fastica en la BH - OaxacaCapital...",
            "snippet": "OaxacaCapitalNoche electroac\u00fastica en la BHOaxacaCapitalOaxaca, Oax.- Jazz, visual mapping y toques electr\u00f3nicos fueron los elementos que Sonic 0/1 combin\u00f3 en su concierto del s\u00e1bado pasado en la Biblioteca Henestrosa (BH), donde locales y...",
            "date": "2015-04-07",
            "tags": "concierto,elementos,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/oaxacacapital.com/2015/04/noche-electroac%C3%BAstica-en-la-bh-oaxacacapital",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=electroac%C3%BAstica&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://oaxacacapital.com/index.php?option=com_content&view=article&id=3975:noche-electroacustica-en-la-bh&catid=99:sociedad&Itemid=667"
        }
    }
}