{
    "meta": {
        "portal_name": "electroac\u00fastica",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/electroac\u00fastica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electroac%C3%BAstica/electroac%C3%BAstica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electroac%C3%BAstica/electroac%C3%BAstica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/electroac%C3%BAstica/electroac%C3%BAstica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "joseluisgarcianava.com/2015/04/bienal-electroac%C3%BAstica-sismo-04-jos%C3%A9-luis-garc%C3%ADa-nava": {
            "title": "Bienal electroac\u00fastica SISMO 04 Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Nava...",
            "snippet": "Bienal electroac\u00fastica SISMO 04. Conciertos/En vivo/Visuales. sismo. Participaci\u00f3n en la Bienal Internacional de M\u00fasica Electroac\u00fastica SISMO 04. Sala Nezahualc\u00f3yotl del Centro Cultural Universitario. M\u00fasica: Juan Jos\u00e9...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Nava",
            "tags": "jos\u00e9,internacional,garc\u00eda,electroac\u00fastica,conciertos,m\u00fasica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/joseluisgarcianava.com/2015/04/bienal-electroac%C3%BAstica-sismo-04-jos%C3%A9-luis-garc%C3%ADa-nava",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://joseluisgarcianava.com/conciertos/bienal-electroacustica-sismo-04/"
        },
        "rockandrollparamunones.com/2015/04/foro-mu%C3%B1on-tema-el%C3%A9ctrica-o-electroac%C3%BAstica-1": {
            "title": "Foro Mu\u00f1on:: Tema: El\u00e9ctrica o electroac\u00fastica (1/1)...",
            "snippet": "Me gusta la opci\u00f3n de la electroac\u00fastica porque me permitir\u00eda tocar sin ampli (yo hace nada pensaba que una el\u00e9ctrica ampli seria super caro, ver final del post) pero me da miedo que no pueda rentabilizarla mucho...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "final,tocar,electroac\u00fastica,hace",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/rockandrollparamunones.com/2015/04/foro-mu%C3%B1on-tema-el%C3%A9ctrica-o-electroac%C3%BAstica-1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rockandrollparamunones.com/foro/59-guitarras/79685-electrica-o-electroacustica"
        },
        "acusticauach.cl/2015/04/profesor-felipe-otondo-particip%C3%B3-en-el-primer-festival-de-m%C3%BAsica": {
            "title": "Profesor Felipe Otondo particip\u00f3 en el Primer Festival de M\u00fasica...",
            "snippet": "... profesor de AcusticaUACh. El Instituto de M\u00fasica de la Universidad Cat\u00f3lica (IMUC) organiz\u00f3 el 10, 11 y 12 de abril de este a\u00f1o el Primer Festival de M\u00fasica Electroac\u00fastica dedicado al g\u00e9nero de la m\u00fasica electroac\u00fastica.",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "esuarez",
            "tags": "electroac\u00fastica,universidad,universidad_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,primer,festival,m\u00fasica,instituto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/acusticauach.cl/2015/04/profesor-felipe-otondo-particip%C3%B3-en-el-primer-festival-de-m%C3%BAsica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://acusticauach.cl/?p=5698"
        },
        "artemardelplata.blogspot.com/2015/04/arte-mar-del-plata-convocatoria-de-la-fundaci%C3%B3n-destellos": {
            "title": "Arte Mar del Plata: Convocatoria de la Fundaci\u00f3n Destellos...",
            "snippet": "8 Concurso de Composici\u00f3n de M\u00fasica Electroac\u00fastica. La Fundaci\u00f3n Destellos anuncia su llamado a obras para el. VIII Concurso de Composici\u00f3n Electroac\u00fastica y Acusm\u00e1tica. El concurso tiene como objetivos la...",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "M Carolina Lago",
            "tags": "electroac\u00fastica,obras,m\u00fasica,m\u00fasica_electroac\u00fastica,arte,composici\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artemardelplata.blogspot.com/2015/04/arte-mar-del-plata-convocatoria-de-la-fundaci%C3%B3n-destellos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://artemardelplata.blogspot.com/2015/04/convocatoria-de-la-fundacion-destellos.html"
        },
        "ntrzacatecas.com/2015/03/fernando-von-reichenbach-pionero-de-la-m%C3%BAsica-electroac%C3%BAstica": {
            "title": "Fernando Von Reichenbach, pionero de la m\u00fasica electroac\u00fastica...",
            "snippet": "A una d\u00e9cada de su muerte, que se cumplir\u00e1 este marte, el argentino Fernando Von Reichenbach es recordado como un reconocido ingeniero e inventor, pionero y protagonista en el campo de la m\u00fasica electroac\u00fastica...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Noemi Figueroa",
            "tags": "m\u00fasica,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ntrzacatecas.com/2015/03/fernando-von-reichenbach-pionero-de-la-m%C3%BAsica-electroac%C3%BAstica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ntrzacatecas.com/2015/03/16/fernando-von-reichenbach-pionero-de-la-musica-electroacustica/"
        },
        "mediateletipos.net/2015/02/iii-jornadas-de-creaci%C3%B3n-electroac%C3%BAstica-madrid-mediateletipos": {
            "title": "III Jornadas de Creaci\u00f3n Electroac\u00fastica. Madrid./mediateletipos)))...",
            "snippet": "Del 26 de febrero al 1 de marzo, el CSKG celebrar\u00e1 las Terceras Jornadas de Creaci\u00f3n Electroac\u00fastica. Estas jornadas forman parte del M\u00e1ster Oficial de Composici\u00f3n Electroac\u00fastica y est\u00e1n abiertas a todo el p\u00fablico.",
            "date": "2015-02-23",
            "author_name": "Jose Luis Espejo D\u00edaz",
            "tags": "p\u00fablico,composici\u00f3n,electroac\u00fastica,oficial,jornadas,creaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mediateletipos.net/2015/02/iii-jornadas-de-creaci%C3%B3n-electroac%C3%BAstica-madrid-mediateletipos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mediateletipos.net/archives/33060"
        },
        "cicus.us.es/2015/01/25feb-proyecci%C3%B3n-y-m%C3%BAsica-electroac%C3%BAstica-cicus": {
            "title": "25FEB PROYECCI\u00d3N Y M\u00daSICA ELECTROAC\u00daSTICA... - Cicus...",
            "snippet": "PROYECCI\u00d3N Y M\u00daSICA ELECTROAC\u00daSTICA CONFERENCIA. MES\u00cdAS MAIGUASHCA. Mes\u00edas Maiguashca. Proyecci\u00f3n de la Cantata Esc\u00e9nica El Bolet\u00edn y Eleg\u00eda de las mitas y Conferencia. Auditorio 21h. Mes\u00edas Maiguashca...",
            "date": "2015-01-24",
            "author_name": "Sonia",
            "tags": "proyecci\u00f3n,m\u00fasica,m\u00fasica_electroac\u00fastica,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cicus.us.es/2015/01/25feb-proyecci%C3%B3n-y-m%C3%BAsica-electroac%C3%BAstica-cicus",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cicus.us.es/25feb-\u00b7-proyeccion-y-musica-electroacustica-\u2013-conferencia-mesias-maiguashca/"
        },
        "arscite.org/2015/01/m%C3%BAsica-electroac%C3%BAstica-rodrigo-sigal-arscite-arte-ciencia": {
            "title": "M\u00fasica Electroac\u00fastica Rodrigo Sigal ARSCITE arte ciencia...",
            "snippet": "Implementaci\u00f3n de ideas en el lenguaje, discurso, y significado en la M\u00fasica Electroac\u00fastica. Por Rodrigo Sigal Sefchovich. Sonic Ideas/Ideas S\u00f3nicas, Volume 2, Number 1, Autumn 2009. La creaci\u00f3n del material y la...",
            "date": "2015-01-12",
            "author_name": "OxyTox",
            "categories": "lenguaje,ciencia",
            "tags": "creaci\u00f3n,sonic,m\u00fasica,m\u00fasica_electroac\u00fastica,electroac\u00fastica,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ciencia/arscite.org/2015/01/m%C3%BAsica-electroac%C3%BAstica-rodrigo-sigal-arscite-arte-ciencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=electroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://arscite.org/musica-electroacustica-rodrigo-sigal/"
        },
        "cubanews.cubaverdad.net/2011/05/el-grupo-berklee-interarts-ensemble-de-ee-uu-se-presentar%C3%A1": {
            "title": "El grupo Berklee Interarts Ensemble de EE UU se presentar\u00e1 en...",
            "snippet": "Seg\u00fan la informaci\u00f3n, los estudiantes norteamericanos crear\u00e1n nuevas obras, junto a j\u00f3venes compositores cubanos del Laboratorio Nacional de M\u00fasica Electroac\u00fastica (LNME), del Instituto Superior de Arte, y bailarines de la... Version:1.0...",
            "date": "2011-05-14",
            "author_name": "mfernandez",
            "tags": "instituto,m\u00fasica,m\u00fasica_electroac\u00fastica,electroac\u00fastica,laboratorio,obras,informaci\u00f3n,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cubanews.cubaverdad.net/2011/05/el-grupo-berklee-interarts-ensemble-de-ee-uu-se-presentar%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Belectroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cubanews.cubaverdad.net/2011/05/el-grupo-berklee-interarts-ensemble-de-ee-uu-se-presentara-en-santiago-y-la-habana/"
        },
        "turiver.com/2011/04/temas-y-sus-interpretaciones-turiver": {
            "title": "Temas y sus interpretaciones. - tuRiver...",
            "snippet": "Cuando la cr\u00edtica y aun el p\u00fablico esperaban otra pieza electroac\u00fastica, los teclados el\u00e9ctricos adquir\u00edan un renovado protagonismo enriquecido con los elementos org\u00e1nicos e incorporaban tendencias novedosas de su...",
            "date": "2011-04-25",
            "author_name": "MarianZep",
            "tags": "elementos,p\u00fablico,electroac\u00fastica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/turiver.com/2011/04/temas-y-sus-interpretaciones-turiver",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=es%2Blocalhost%2Bcom%2Belectroac%C3%BAstica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://turiver.com/foros/musica-radio-television-y-cine/63192-temas-y-interpretaciones.html"
        }
    }
}