{
    "meta": {
        "portal_name": "ingenier\u00eda-electromec\u00e1nica",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ingenier\u00eda-electromec\u00e1nica/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica/blogs.json"
    },
    "items": {
        "aimdigital.com.ar/2015/04/becas-universitarias-para-j%C3%B3venes-aim-digital": {
            "title": "Becas universitarias para j\u00f3venes - AIM Digital...",
            "snippet": "UTN Regional Concepci\u00f3n del Uruguay - Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica - Ingenier\u00eda Civil - Ingenier\u00eda en Sistemas de Informaci\u00f3n. UTN Regional Santa Fe - Ingenier\u00eda Civil - Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica - Ingenier\u00eda Industrial - Ingenier\u00eda...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "Nidia",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,civil,ingenier\u00eda_electromec\u00e1nica,electromec\u00e1nica,sistemas,informaci\u00f3n,el\u00e9ctrica,industrial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/aimdigital.com.ar/2015/04/becas-universitarias-para-j%C3%B3venes-aim-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aimdigital.com.ar/2015/04/22/becas-universitarias-para-jovenes/"
        },
        "brandini24.wordpress.com/2015/03/mi-carrera-universitaria": {
            "title": "Mi Carrera Universitaria...",
            "snippet": "Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica \u00bfQue es? Es un programa que forma profesionales con capacidad para dise\u00f1ar, innovar, proyectar, dirigir, instalar, operar, controlar y mantener sistemas y equipos electromec\u00e1nicos a nivel industrial en...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "brandini24",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "controlar,mantener,sistemas,electromec\u00e1nicos,forma,profesionales,profesionales-con-capacidad,capacidad,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_electromec\u00e1nica,electromec\u00e1nica,carrera,innovar,proyectar,dirigir,instalar,operar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/brandini24.wordpress.com/2015/03/mi-carrera-universitaria",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://brandini24.wordpress.com/2015/03/01/mi-carrera-universitaria/"
        },
        "jantlimon.blogspot.com/2015/02/jantlimon-ingenieria-electromec%C3%A1nica": {
            "title": "JANTLIMON: Ingenieria Electromec\u00e1nica...",
            "snippet": "Ingenieria Electromec\u00e1nica. An\u00e1lisis de Circuitos de CD Temario Actividad 1 Analizar y Comprender. Tipos de Fuentes Ejercicios para resolver 1 Practica 1 Entrada m\u00e1s reciente Entrada antigua P\u00e1gina principal...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "jantlimon",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "reciente,temario,ingenieria,electromec\u00e1nica,jantlimon,analizar,entrada,p\u00e1gina,principal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/jantlimon.blogspot.com/2015/02/jantlimon-ingenieria-electromec%C3%A1nica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jantlimon.blogspot.com/2015/02/ingenieria-electromecanica_25.html"
        },
        "jantlimon.blogspot.com/2015/02/jantlimon-ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica": {
            "title": "JANTLIMON: Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica...",
            "snippet": "EN ESTE BLOG ENCUENTRA INFORMACI\u00d3N DE LAS MATERIAS IMPARTIDAS EN EL ITSA. mi\u00e9rcoles, febrero 25, 2015. Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica. Maquinas y Equipos T\u00e9rmicos. Temario Entrada m\u00e1s reciente P\u00e1gina principal...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "jantlimon",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "reciente,temario,entrada,informaci\u00f3n,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_electromec\u00e1nica,electromec\u00e1nica,jantlimon,p\u00e1gina,principal",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/jantlimon.blogspot.com/2015/02/jantlimon-ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jantlimon.blogspot.com/2015/02/ingenieria-electromecanica.html"
        },
        "elcorreodemanzanillo.mx/2014/12/organizan-alumnos-de-ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica-exposici%C3%B3n": {
            "title": "Organizan alumnos de Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica Exposici\u00f3n de...",
            "snippet": "Alumnos de la Facultad de Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica, campus El Naranjo, organizaron una exposici\u00f3n con sus trabajos y proyectos realizados a partir de los conocimientos adquiridos en el aula y los laboratorios. El evento...",
            "date": "2014-12-17",
            "author_name": "Editor",
            "categories": "conocimiento,ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_electromec\u00e1nica,electromec\u00e1nica,alumnos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/elcorreodemanzanillo.mx/2014/12/organizan-alumnos-de-ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica-exposici%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elcorreodemanzanillo.mx/organizan-alumnos-de-ingenieria-electromecanica-exposicion-de-proyectos/"
        },
        "intecna.wordpress.com/2014/05/atenci%C3%B3n-oportunidad-de-empleos": {
            "title": "ATENCI\u00d3N OPORTUNIDAD DE EMPLEOS...",
            "snippet": "Necesito saber como puedo contactar tecnicos electricistas dispuestos a trabajar en el ambiente industrial, nosotros somos una empresa de ingenieria electromecanica de Honduras y actualmente estamos desarrollando algunos...",
            "date": "2014-05-28",
            "author_name": "INTECNA",
            "categories": "empleo,ingenieria",
            "tags": "industrial,ingenieria,electromecanica,honduras",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/intecna.wordpress.com/2014/05/atenci%C3%B3n-oportunidad-de-empleos",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://intecna.wordpress.com/2014/05/28/atencion-oportunidad-de-empleos/"
        },
        "contrastesdecomondu.wordpress.com/2014/05/en-el-its-ponen-marcha-1ra-semana-de-ingenier": {
            "title": "En el ITS Ponen en Marcha 1ra. Semana de Ingenier...",
            "snippet": "En el ITS Ponen en Marcha 1ra. Semana de Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica El Instituto Tecnol\u00f3gico Superior de Ciudad Constituci\u00f3n puso en marcha la Primer Semana de Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica, la cual []...",
            "date": "2014-05-09",
            "author_name": "Martin Valtierra G.",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_electromec\u00e1nica,electromec\u00e1nica,instituto,tecnol\u00f3gico,superior",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/contrastesdecomondu.wordpress.com/2014/05/en-el-its-ponen-marcha-1ra-semana-de-ingenier",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica%2Bingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://contrastesdecomondu.wordpress.com/2014/05/08/32612/"
        },
        "sev.gob.mx/2001/02/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica-direcci%C3%B3n-de-educaci%C3%B3n-tecnol%C3%B3gica": {
            "title": "Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica...",
            "snippet": "Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica. Descripci\u00f3n; Plan; Galer\u00eda... Formar profesionales con capacidad para proyectar, dirigir, instalar, operar, controlar, mantener e innovar sistemas electromec\u00e1nicos en forma segura, eficiente y econ\u00f3mica. As\u00ed...",
            "date": "2001-02-01",
            "author_name": "Pedro Vasquez Bonilla",
            "categories": "ingenieria",
            "tags": "mantener,innovar,sistemas,electromec\u00e1nicos,forma,profesionales,profesionales-con-capacidad,capacidad,proyectar,ingenier\u00eda,ingenier\u00eda_electromec\u00e1nica,electromec\u00e1nica,educaci\u00f3n,plan,dirigir,instalar,operar,controlar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ingenieria/sev.gob.mx/2001/02/ingenier%C3%ADa-electromec%C3%A1nica-direcci%C3%B3n-de-educaci%C3%B3n-tecnol%C3%B3gica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=ingenier%C3%ADa%2Belectromec%C3%A1nica&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sev.gob.mx/educacion-tecnologica/?p=7939"
        }
    }
}