{
    "meta": {
        "portal_name": "baloncesto",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/baloncesto/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/baloncesto/baloncesto/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/baloncesto/baloncesto/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/baloncesto/baloncesto/blogs.json"
    },
    "items": {
        "feb.es/2015/04/cuartos-la-quiniela-de-javi-lucas-mywigo-valladolid": {
            "title": "CUARTOS: La quiniela de Javi Lucas (MyWiGo Valladolid...",
            "snippet": "Ourense Baloncesto vs Melilla Baloncesto, 1, 2, 1. (2-1): \"Durante toda la temporada Ourense ha demostrado que es un gran equipo mientras que Melilla no ha terminado de enganchar. En casa son peligrosos y podr\u00edan...",
            "date": "2015-04-23",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "casa,son,gran,durante,temporada,melilla,baloncesto,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/feb.es/2015/04/cuartos-la-quiniela-de-javi-lucas-mywigo-valladolid",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feb.es/2015/4/23/baloncesto/cuartos-quiniela-javi-lucas-mywigo-valladolid/59128.aspx"
        },
        "feb.es/2015/04/el-oviedo-cierra-la-temporada-con-sus-patrocinadores-baloncesto": {
            "title": "El Oviedo cierra la temporada con sus patrocinadores - Baloncesto...",
            "snippet": "Al igual que la temporada pasada, el Uni\u00f3n Financiera Baloncesto Oviedo ha querido cerrar la temporada con los patrocinadores que han estado d\u00e1ndole apoyo en esta edici\u00f3n de la Adecco Oro.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "oro,oviedo,temporada,edici\u00f3n,igual,baloncesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/feb.es/2015/04/el-oviedo-cierra-la-temporada-con-sus-patrocinadores-baloncesto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feb.es/2015/4/22/baloncesto/oviedo-cierra-temporada-con-sus-patrocinadores/59125.aspx"
        },
        "feb.es/2015/04/el-oviedo-protagonista-en-tres-de-los-premios-ciudad": {
            "title": "El Oviedo protagonista en tres de los premios ciudad de Oviedo...",
            "snippet": "El Oviedo Club Baloncesto ha sido protagonista en la XIX Edici\u00f3n de los Premios del Deporte Ciudad de Oviedo celebrados en la ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 22 de abril en el Teatro Campoamor de Oviedo.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "deporte,baloncesto",
            "tags": "mi\u00e9rcoles,deporte,ciudad,edici\u00f3n,club,baloncesto,tres,premios,oviedo,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/feb.es/2015/04/el-oviedo-protagonista-en-tres-de-los-premios-ciudad",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feb.es/2015/4/22/baloncesto/oviedo-protagonista-tres-los-premios-ciudad-oviedo/59122.aspx"
        },
        "feb.es/2015/04/estreno-estelar-de-la-temporada-liga-jr-nba-feb-baloncesto": {
            "title": "Estreno estelar de la temporada de la Liga Jr NBA-FEB - Baloncesto...",
            "snippet": "Esta innovadora iniciativa, presentada el pasado mes de diciembre por Jos\u00e9 Luis S\u00e1ez -presidente de la FEB- y Jes\u00fas Bueno --Vicepresidente de Negocio y Operaciones de Baloncesto de la NBA para Europa, Oriente Medio...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "luis,pasado,iniciativa,liga,nba,temporada,feb,baloncesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/feb.es/2015/04/estreno-estelar-de-la-temporada-liga-jr-nba-feb-baloncesto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feb.es/2015/4/22/baloncesto/estreno-estelar-temporada-liga-nba-feb/59119.aspx"
        },
        "feb.es/2015/04/pasos-de-futuro-en-la-reuni%C3%B3n-aspectos-deportivos": {
            "title": "Pasos de futuro en la reuni\u00f3n Aspectos Deportivos con...",
            "snippet": "... bajo la direcci\u00f3n de \u00c1ngel Palmi como Director Deportivo FEB, las Federaciones Auton\u00f3micas han trabajado mano a mano con el \u00c1rea Deportiva con el fin de poder asentar los cimientos del futuro deportivo del baloncesto...",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "futuro,deportiva,feb,baloncesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/feb.es/2015/04/pasos-de-futuro-en-la-reuni%C3%B3n-aspectos-deportivos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feb.es/2015/4/22/baloncesto/pasos-futuro-reunion-aspectos-deportivos-con-ffaa/59121.aspx"
        },
        "feb.es/2015/04/la-historia-de-club-melilla-en-playoffs-baloncesto": {
            "title": "La historia de Club Melilla en playoffs - Baloncesto...",
            "snippet": "4/20/2015 Los Playoffs son gran parte de la esencia del baloncesto y donde la pasi\u00f3n y la emoci\u00f3n se multiplican. El Club Melilla Baloncesto afronta este pr\u00f3ximo viernes su novena participaci\u00f3n en las eliminatorias por el ascenso a la Liga...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "ascenso,son,gran,club,melilla,historia,baloncesto,liga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/feb.es/2015/04/la-historia-de-club-melilla-en-playoffs-baloncesto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://feb.es/2015/4/20/baloncesto/historia-club-melilla-playoffs/59080.aspx"
        },
        "solobasket.com/2015/04/v%C3%ADdeo-un-d%C3%ADa-como-hoy-dios-se-disfraz%C3%B3-de-jugador-baloncesto": {
            "title": "V\u00cdDEO Un d\u00eda como hoy Dios se disfraz\u00f3 de jugador de baloncesto...",
            "snippet": "\"I didn't think anyone was capable of doing what Michael has done to us. He is the most exciting, awesome player in the game today. I think it's just God disguised as Michael Jordan.\" (\"No pens\u00e9 que nadie fuera capaz de lo...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Igor Minteguia",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "jugador,v\u00eddeo,baloncesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/solobasket.com/2015/04/v%C3%ADdeo-un-d%C3%ADa-como-hoy-dios-se-disfraz%C3%B3-de-jugador-baloncesto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://solobasket.com/nba/video-un-dia-como-hoy-dios-se-disfrazo-de-jugador-de-baloncesto"
        },
        "fbceuta.com/2015/04/comienza-el-curso-de-iniciaci%C3%B3n-al-baloncesto-federaci%C3%B3n": {
            "title": "Comienza el curso de iniciaci\u00f3n al baloncesto Federaci\u00f3n de...",
            "snippet": "El pasado lunes 13 comenz\u00f3 el curso de iniciaci\u00f3n al baloncesto en las instalaciones del Instituto Luis de Camoens.",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "adminFBC",
            "categories": "baloncesto",
            "tags": "luis,curso,pasado,baloncesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/fbceuta.com/2015/04/comienza-el-curso-de-iniciaci%C3%B3n-al-baloncesto-federaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fbceuta.com/comienzo-del-curso-de-iniciacion-al-baloncesto/"
        },
        "realmadrid.com/2015/04/curso-de-formaci%C3%B3n-baloncesto-en-marruecos-real-madrid-cf": {
            "title": "Curso de formaci\u00f3n de baloncesto en Marruecos Real Madrid CF...",
            "snippet": "El equipo t\u00e9cnico de baloncesto de la Fundaci\u00f3n Real Madrid imparti\u00f3 las Jornadas de Formaci\u00f3n para Entrenadores a 12 t\u00e9cnicos de las tres escuelas del proyecto de la Asociaci\u00f3n Paideia en Marruecos, ubicadas en...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "escuela,realmadrid,baloncesto",
            "tags": "tres,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_real,fundaci\u00f3n_real_madrid,real,real_madrid,madrid,curso,baloncesto,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/realmadrid.com/2015/04/curso-de-formaci%C3%B3n-baloncesto-en-marruecos-real-madrid-cf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/04/curso-de-formacion-de-baloncesto-en-marruecos"
        },
        "realmadrid.com/2015/04/exhibici%C3%B3n-de-la-escuela-baloncesto-adaptado-del-colegio-josep": {
            "title": "Exhibici\u00f3n de la escuela de baloncesto adaptado del colegio Josep...",
            "snippet": "Los alumnos de la escuela de baloncesto adaptado de la Fundaci\u00f3n Real Madrid del colegio Josep Tarradellas vivieron un momento muy especial durante el descanso del partido de la Euroliga entre el Real Madrid y el...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid,escuela,baloncesto",
            "tags": "real,real_madrid,madrid,vivieron,durante,fundaci\u00f3n,fundaci\u00f3n_real,fundaci\u00f3n_real_madrid,alumnos,baloncesto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/baloncesto/realmadrid.com/2015/04/exhibici%C3%B3n-de-la-escuela-baloncesto-adaptado-del-colegio-josep",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=baloncesto%2Bbaloncesto&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/04/exhibicion-de-la-escuela-de-baloncesto-adaptado-del-colegio-josep-tarradellas"
        }
    }
}