{
    "meta": {
        "portal_name": "mon\u00e1rquico",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mon\u00e1rquico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mon%C3%A1rquico/mon%C3%A1rquico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mon%C3%A1rquico/mon%C3%A1rquico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mon%C3%A1rquico/mon%C3%A1rquico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sobrevolandoloscuarenta.com/2015/04/el-movimiento-maruja-se-pone-mon%C3%A1rquico": {
            "title": "EL MOVIMIENTO MARUJA SE PONE MON\u00c1RQUICO...",
            "snippet": "EL MOVIMIENTO MARUJA SE PONE MON\u00c1RQUICO. Y eso que mi cumple es el 14 de abril, D\u00eda de la Rep\u00fablica pero, eso no quita para disfrutar de una buena exposici\u00f3n como ha sido \u00e9sta, El Retrato en las Colecciones...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Lola Birlanga Urb\u00e1n",
            "tags": "movimiento,mon\u00e1rquico,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sobrevolandoloscuarenta.com/2015/04/el-movimiento-maruja-se-pone-mon%C3%A1rquico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sobrevolandoloscuarenta.com/2015/04/el-movimiento-maruja-se-pone-monarquico.html"
        },
        "anatomiadelahistoria.com/2015/03/el-reforzamiento-de-la-monarqu%C3%ADa-castellana-en-siglo-xiii": {
            "title": "El reforzamiento de la monarqu\u00eda castellana en el siglo XIII...",
            "snippet": "Estos elementos son los que vamos a analizar a continuaci\u00f3n para poder establecer as\u00ed c\u00f3mo se produjo el reforzamiento del poder mon\u00e1rquico castellano en el siglo XIII, centr\u00e1ndonos en los reinados de Fernando III y...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Isabel Ilzarbe L\u00f3pez",
            "tags": "elementos,son,poder,monarqu\u00eda,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/anatomiadelahistoria.com/2015/03/el-reforzamiento-de-la-monarqu%C3%ADa-castellana-en-siglo-xiii",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anatomiadelahistoria.com/2015/03/el-reforzamiento-de-la-monarquia-castellana-en-el-siglo-xiii/"
        },
        "salondeltrono.blogspot.com/2015/03/el-mariscal-mac-mahon-un-mon%C3%A1rquico-al-frente-de-sal%C3%B3n": {
            "title": "el mariscal mac-mahon, un mon\u00e1rquico al frente de - Sal\u00f3n del Trono...",
            "snippet": "Patrice de Mac-Mahon (Marie Edm\u00e9 Patrice Maurice de Mac-Mahon), conde de Mac Mahon, duque de Magenta y mariscal de Francia, naci\u00f3 el 13 de julio de 1808 en la localidad francesa de Sully (Sa\u00f4ne et Loire). Proced\u00eda...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Defensor Regis",
            "tags": "duque,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salondeltrono.blogspot.com/2015/03/el-mariscal-mac-mahon-un-mon%C3%A1rquico-al-frente-de-sal%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://salondeltrono.blogspot.com/2015/03/el-mariscal-mac-mahon-un-monarquico-al.html"
        },
        "almomento.mx/2015/03/estado-de-los-estados-londres-a-toluca-despertar": {
            "title": "ESTADO DE LOS ESTADOS: De Londres a Toluca, despertar...",
            "snippet": "ESTADO DE LOS ESTADOS: De Londres a Toluca, despertar mon\u00e1rquico. Buckingham, sede de amores y deslealtades. Lilia Arellano 4 mar 2015 - 00:11 CET. Lilia Arellano/. Cuando no hay Estado de Derecho empieza. a haber Estado de...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Lilia Arellano",
            "tags": "mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/almomento.mx/2015/03/estado-de-los-estados-londres-a-toluca-despertar",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://almomento.mx/estado-de-los-estados-de-londres-a-toluca-despertar-monarquico/"
        },
        "anghelmorales.blogspot.com/2015/02/el-r%C3%A9gimen-mon%C3%A1rquico-y-colonial-espa%C3%B1ol-naci%C3%B3n-canaria": {
            "title": "el r\u00e9gimen mon\u00e1rquico y colonial espa\u00f1ol - Naci\u00f3n Canaria...",
            "snippet": "EL R\u00c9GIMEN MON\u00c1RQUICO Y COLONIAL ESPA\u00d1OL. MOVIMIENTO UPC. Canarias fue sometida por la fuerza de las armas mediante una invasi\u00f3n cruel, vil y sanguinaria, un genocidio, que se inici\u00f3 en el a\u00f1o 1402 y acab\u00f3...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "Anghel Morales Garc\u00eda",
            "tags": "vil,movimiento,r\u00e9gimen,mon\u00e1rquico,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/anghelmorales.blogspot.com/2015/02/el-r%C3%A9gimen-mon%C3%A1rquico-y-colonial-espa%C3%B1ol-naci%C3%B3n-canaria",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://anghelmorales.blogspot.com/2015/02/el-regimen-monarquico-y-colonial-espanol.html"
        },
        "nuevatribuna.es/2015/02/alfonso-xii-el-restaurador-mon%C3%A1rquico-sociedad-diario-digital": {
            "title": "Alfonso XII, el restaurador mon\u00e1rquico - Sociedad - Diario digital...",
            "snippet": "Alfonso XII, el restaurador mon\u00e1rquico. El Rey tuvo dos matrimonios. El primero fue con Mar\u00eda de las Mercedes de Orle\u00e1ns y Borb\u00f3n. Era hija del duque de Montpensier y de una hermana de su madre Isabel II,...",
            "date": "2015-02-06",
            "author_name": "nuevatribuna.es | Reyes y Reinas de Espa\u00f1a",
            "categories": "sociedad",
            "tags": "duque,dos,mon\u00e1rquico,rey,borb\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/sociedad/nuevatribuna.es/2015/02/alfonso-xii-el-restaurador-mon%C3%A1rquico-sociedad-diario-digital",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nuevatribuna.es/articulo/sociedad/alfonso-xii-restaurador-monarquico/20150206125459112194.html"
        },
        "minombre.es/2015/01/mon%C3%A1rquico-radical-por-miramamol%C3%ADn-el-moro": {
            "title": "MON\u00c1RQUICO RADICAL, por Miramamol\u00edn, el Moro -...",
            "snippet": "MON\u00c1RQUICO RADICAL, por Miramamol\u00edn, el Moro. Lo soy porque, en un hospital privatizado, me hicieron una transfusi\u00f3n de sangre que hab\u00eda donado un hombre de profesi\u00f3n tintorero, que usaba mucho el a\u00f1il, ti\u00f1ese lo...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "elbarbonauta",
            "tags": "soy,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/minombre.es/2015/01/mon%C3%A1rquico-radical-por-miramamol%C3%ADn-el-moro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://minombre.es/miramamolin/2015/01/26/monarquico-radical-por-miramamolin-el-moro/"
        },
        "blogs.deia.com/2015/01/no-existen-las-cuestiones-de-estado-sino-bipartidismo-mon%C3%A1rquico": {
            "title": "No existen las cuestiones de Estado sino bipartidismo mon\u00e1rquico...",
            "snippet": "Sigue pues gozando de excelente salud el bipartidismo mon\u00e1rquico. Susana D\u00edaz no quiere que su vicepresidente Valderas viaje al Sahara para no irritar a Mohamed y Pedro S\u00e1nchez vino el pasado fin de semana a...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "I\u00f1aki Anasagasti",
            "categories": "salud",
            "tags": "pasado,d\u00edaz,bipartidismo,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/salud/blogs.deia.com/2015/01/no-existen-las-cuestiones-de-estado-sino-bipartidismo-mon%C3%A1rquico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.deia.com/anasagasti/2015/01/14/no-existen-las-cuestiones-de-estado-sino-bipartidismo-monarquico/"
        },
        "juandemariana.org/2014/06/por-qu%C3%A9-no-soy-mon%C3%A1rquico-tampoco-dem%C3%B3crata-y-menos": {
            "title": "Por qu\u00e9 no soy mon\u00e1rquico, tampoco dem\u00f3crata y, menos a\u00fan...",
            "snippet": "Estos d\u00edas anda la ciudadan\u00eda a vueltas con el asunto de la monarqu\u00eda y la rep\u00fablica. El rey de Espa\u00f1a ha abdicado, y sus detractores aprovechan para pedir la cabeza de su heredero. Yo no me postulo a favor de ninguno...",
            "date": "2014-06-30",
            "author_name": "Eladio Garc\u00eda Garc\u00eda",
            "tags": "rey,monarqu\u00eda,soy,mon\u00e1rquico,rep\u00fablica,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/juandemariana.org/2014/06/por-qu%C3%A9-no-soy-mon%C3%A1rquico-tampoco-dem%C3%B3crata-y-menos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://juandemariana.org/ijm-actualidad/analisis-diario/por-que-no-soy-monarquico-tampoco-democrata-y-menos-aun-republicano"
        },
        "movimientoindignadosspanishrevolution.wordpress.com/2014/06/por-qu%C3%A9-no-soy-mon%C3%A1rquico-movimiento-indignados-directorio": {
            "title": "Por qu\u00e9 no soy mon\u00e1rquico. Movimiento Indignados directorio y...",
            "snippet": "A ra\u00edz de la boda del pr\u00edncipe de Asturias, se\u00f1or Felipe de Borb\u00f3n, y de la se\u00f1orita Letizia Ortiz, hemos visto una gran movilizaci\u00f3n medi\u00e1tica y pol\u00edtica encaminada a promover la Monarqu\u00eda en Espa\u00f1a, intentando trasladar al...",
            "date": "2014-06-20",
            "author_name": "directorio15m",
            "categories": "politica",
            "tags": "movimiento,soy,mon\u00e1rquico,felipe,borb\u00f3n,monarqu\u00eda,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/movimientoindignadosspanishrevolution.wordpress.com/2014/06/por-qu%C3%A9-no-soy-mon%C3%A1rquico-movimiento-indignados-directorio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=mon%C3%A1rquico%2Bmon%C3%A1rquico&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://movimientoindignadosspanishrevolution.wordpress.com/2014/06/20/por-que-no-soy-monarquico/"
        }
    }
}