{
    "meta": {
        "portal_name": "mon\u00e1rquico",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/mon\u00e1rquico/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mon%C3%A1rquico/mon%C3%A1rquico/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mon%C3%A1rquico/mon%C3%A1rquico/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/mon%C3%A1rquico/mon%C3%A1rquico/blogs.json"
    },
    "items": {
        "cadena3.com/2015/05/inglaterra-celebra-la-llegada-del-beb%C3%A9-real-cadena-3": {
            "title": "Inglaterra celebra la llegada del beb\u00e9 real - Cadena 3...",
            "snippet": "Cadena 3Inglaterra celebra la llegada del beb\u00e9 realCadena 3Cierto es que tiene por delante a su hermano, el pr\u00edncipe Jorge, y que es lo que en el argot mon\u00e1rquico se conoce como \"reina de repuesto\", pero monarcas de repuesto fueron igualmente...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "monarcas",
            "tags": "repuesto,fueron,conoce,argot,pr\u00edncipe,real,inglaterra,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monarcas/cadena3.com/2015/05/inglaterra-celebra-la-llegada-del-beb%C3%A9-real-cadena-3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mon%C3%A1rquico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cadena3.com/contenido/2015/05/02/Inglaterra-celebra-la-llegada-del-bebe-real-144993.asp"
        },
        "ideal.es/2015/05/un-rey-de-repuesto-por-si-acaso": {
            "title": "Un 'rey de repuesto', por si acaso...",
            "snippet": "El pr\u00edncipe Guillermo de Inglaterra y su esposa Catalina est\u00e1n a punto de tener su segundo hijo, lo que en el argot mon\u00e1rquico se conoce como 'rey de repuesto'. Con pocas posibilidades de reinar, pero sometidos a la presi\u00f3n y la educaci\u00f3n de...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "pocas,pocas-posibilidades,posibilidades,posibilidades-de-reinar,reinar,conoce,argot,segundo,segundo-hijo,hijo,esposa,acaso,rey,rey-de-repuesto,repuesto,pr\u00edncipe,guillermo,inglaterra,catalina,est\u00e1n,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ideal.es/2015/05/un-rey-de-repuesto-por-si-acaso",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mon%C3%A1rquico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ideal.es/gente-estilo/201505/02/repuesto-acaso-20150502103256-rc.html"
        },
        "lanacion.com.py/2015/05/un-rey-de-sobra-por-si-acaso-la-naci%C3%B3": {
            "title": "Un rey de sobra, por si acaso - La Naci\u00f3...",
            "snippet": "Un rey de sobra, por si acasoLa Naci\u00f3 pr\u00edncipe Guillermo de Inglaterra y su esposa Catalina tuvieron este s\u00e1bado a su segundo hijo, una ni\u00f1a, lo que en el argot mon\u00e1rquico se conoce como rey de repuesto. Con pocas posibilidades de reinar, pero...",
            "date": "2015-05-02",
            "tags": "pocas,pocas-posibilidades,posibilidades,posibilidades-de-reinar,reinar,conoce,rey,rey-de-repuesto,repuesto,argot,s\u00e1bado,segundo,segundo-hijo,hijo,esposa,acaso,pr\u00edncipe,guillermo,inglaterra,catalina,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lanacion.com.py/2015/05/un-rey-de-sobra-por-si-acaso-la-naci%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mon%C3%A1rquico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.py/2015/05/02/un-rey-de-sobra-por-si-acaso/"
        },
        "vozpopuli.com/2015/05/almudena-de-arteaga-los-mon%C3%A1rquicos-sufrieron-igual-pero-nadie-lo-cuenta": {
            "title": "Almudena de Arteaga: Los mon\u00e1rquicos sufrieron igual, pero nadie lo cuenta...",
            "snippet": "Almudena de Arteaga regresa a la novela hist\u00f3rica con 'La estela de un recuerdo'(Planeta), basada en las cartas que sus t\u00edos abuelos se cruzaron en los a\u00f1os 30, una peripecia real de un amor imposible y frustrado en un momento convulso de la...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "planeta",
            "tags": "real,momento,estela,recuerdo,mon\u00e1rquicos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/planeta/vozpopuli.com/2015/05/almudena-de-arteaga-los-mon%C3%A1rquicos-sufrieron-igual-pero-nadie-lo-cuenta",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mon%C3%A1rquico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vozpopuli.com/ocio-y-cultura/61496-almudena-de-arteaga-los-monarquicos-sufrieron-igual-pero-nadie-lo-cuenta"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/la-estela-de-un-recuerdo-cuando-ser-mon%C3%A1rquico-y-patriota-era": {
            "title": "'La estela de un recuerdo', cuando ser mon\u00e1rquico y patriota era la vida misma...",
            "snippet": "Abril del 31. La c\u00f3moda rutina de la familia del Duque del Infantado se ve interrumpida bruscamente. El sentimiento de desprotecci\u00f3n les embarga ante la inmediata salida de Alfonso XIII del pa\u00eds y el triunfo de la II Rep\u00fablica. Es un momento...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "momento,estela,recuerdo,mon\u00e1rquico,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libertaddigital.com/2015/04/la-estela-de-un-recuerdo-cuando-ser-mon%C3%A1rquico-y-patriota-era",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mon%C3%A1rquico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/cultura/libros/2015-04-30/la-estela-de-un-recuerdo-cuando-ser-monarquico-y-patriota-era-la-vida-misma-1276546841/"
        },
        "ultimahora.com/2015/04/memorias-del-dal%C3%AD-abstemio-%C3%BA": {
            "title": "Memorias del Dal\u00ed abstemio - \u00da...",
            "snippet": "\u00da del Dal\u00ed abstemio\u00da ante la estrafalaria reverencia del pintor, que se autoproclamaba \"metaf\u00edsicamente\" mon\u00e1rquico, el conde pidi\u00f3 a William que sirviera al artista un trago. \"\u00a1Oh, no, ma-jes-tad! Mi coraz\u00f3n querr\u00eda, pero mi h\u00edgado me lo...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "memoria",
            "tags": "mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/memoria/ultimahora.com/2015/04/memorias-del-dal%C3%AD-abstemio-%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mon%C3%A1rquico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/memorias-del-dali-abstemio-n892387.html"
        },
        "tercerainformacion.es/2015/04/fortalecer-el-sindicalismo-de-clase-enfrentarse-al-capital-romper-con-r%C3%A9gimen": {
            "title": "Fortalecer el sindicalismo de clase, enfrentarse al capital, romper con el r\u00e9gimen mon\u00e1rquico...",
            "snippet": "Un a\u00f1o m\u00e1s, como viene ocurriendo desde 1890, la clase obrera sale a las calles y plazas de todo el mundo para rendir homenaje a los m\u00e1rtires de Chicago de 1886, defender los derechos sociales conseguidos a costa de un inmenso sacrificio y...",
            "date": "2015-04-28",
            "tags": "r\u00e9gimen,capital,mon\u00e1rquico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tercerainformacion.es/2015/04/fortalecer-el-sindicalismo-de-clase-enfrentarse-al-capital-romper-con-r%C3%A9gimen",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=mon%C3%A1rquico&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tercerainformacion.es/spip.php?article84978"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/el-%C3%BAltimo-mon%C3%A1rquico-que-muri%C3%B3-en-la-c%C3%A1rcel-entornointeligente": {
            "title": "El \u00faltimo mon\u00e1rquico que muri\u00f3 en la c\u00e1rcel - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteEl \u00faltimo mon\u00e1rquico que muri\u00f3 en la c\u00e1rcelEntornoInteligenteABC de Espa\u00f1a 2/Los mon\u00e1rquicos no s\u00f3lo fueron perseguidos durante la Rep\u00fablica y la Guerra Civil; algunos de ellos tambi\u00e9n se convirtieron en elementos \"muy...",
            "date": "2015-04-11",
            "tags": "mon\u00e1rquicos,mon\u00e1rquico,fueron,espa\u00f1a,durante,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/04/el-%C3%BAltimo-mon%C3%A1rquico-que-muri%C3%B3-en-la-c%C3%A1rcel-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=mon%C3%A1rquico&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5599229/El-ultimo-monarquico-que-murio-en-la-carcel-11042015"
        }
    }
}