{
    "meta": {
        "portal_name": "aeronave",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aeronave/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronave/aeronave/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronave/aeronave/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronave/aeronave/blogs.json"
    },
    "items": {
        "versionfinal.com.ve/2015/04/reportan-aeronave-siniestrada-en-el-aeropuerto-la-chinita": {
            "title": "Reportan aeronave siniestrada en el aeropuerto La Chinita de...",
            "snippet": "Durante horas de la tarde de este viernes usuarios de la red social Twitter, reportaron el choque de una peque\u00f1a aeronave YV2803 siniestrada en el Aeropuerto La Chinita de Maracaibo, con cinco ocupantes los cuales...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Jabes Chac\u00f3n",
            "categories": "red-social,aeronave,twitter",
            "tags": "aeropuerto,horas,tarde,viernes,reportan,aeronave,durante,maracaibo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/versionfinal.com.ve/2015/04/reportan-aeronave-siniestrada-en-el-aeropuerto-la-chinita",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave%2Baeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://versionfinal.com.ve/2015/04/reportan-aeronave-siniestrada-en-el-aeropuerto-la-chinita-de-maracaibo/"
        },
        "aporrea.org/2015/04/zulia-baer-activ%C3%B3-protocolos-de-seguridad-ante-falla-aeronave": {
            "title": "Zulia: BAER activ\u00f3 protocolos de seguridad ante falla de aeronave...",
            "snippet": "25 de abril de 2015. Bolivariana de Aeropuertos (BAER), ente adscrito al Ministerio del poder Popular para Transporte Acu\u00e1tico y A\u00e9reo (MPPTAA), activ\u00f3 los protocolos de seguridad en el Aeropuer...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "poder,abril,aeronave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/aporrea.org/2015/04/zulia-baer-activ%C3%B3-protocolos-de-seguridad-ante-falla-aeronave",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/actualidad/n269333.html"
        },
        "noticiasnippon.jp/2015/04/hondajet-aeronave-de-uso-privado-noticias-nippon": {
            "title": "HONDAJET: aeronave de uso privado Noticias Nippon...",
            "snippet": "TOKYO.- El fabricante automotor nip\u00f3n Honda present\u00f3 su nueva aeronave para uso privado en el aeropuerto de Haneda. Se trata del HondaJet con capacidad para siete pasajeros tiene un dise\u00f1o parecido a la forma de un...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "NoticiasNippon",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "forma,siete,uso,aeropuerto,present\u00f3,nueva,aeronave,pasajeros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/noticiasnippon.jp/2015/04/hondajet-aeronave-de-uso-privado-noticias-nippon",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://noticiasnippon.jp/hondajet-aeronave-de-uso-privado/"
        },
        "eldiarioacontecer.com/2015/04/identifican-los-fallecidos-en-accidente-aeronave-cocotal": {
            "title": "Identifican los fallecidos en accidente aeronave en Cocotal El...",
            "snippet": "Un informe preliminar de la Direcci\u00f3n de Navegaci\u00f3n A\u00e9rea (Dina) indic\u00f3 que testigos presenciales relataron a los investigadores que al parecer el piloto de la aeronave al experimentar alg\u00fan fallo durante el vuelo intent\u00f3...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "La Redacci\u00f3n",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "durante,indic\u00f3,parecer,accidente,aeronave,vuelo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/eldiarioacontecer.com/2015/04/identifican-los-fallecidos-en-accidente-aeronave-cocotal",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave%2Baeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldiarioacontecer.com/nacionales/4751/"
        },
        "teleradioamerica.com/2015/04/al-menos-siete-muertos-caer-una-aeronave-en-campo-de-golf": {
            "title": "Al menos siete muertos al caer una aeronave en campo de golf en...",
            "snippet": "Por Elvira Guill\u00e9n. Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana.- Al menos siete personas murieron al precipitarse a tierra una aeronave en un centro tur\u00edstico de Punta Cana. Seg\u00fan inform\u00f3 el jefe del Cuerpo Especializado de...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Elvira Guill\u00e9n",
            "categories": "golf,aeronave",
            "tags": "punta,punta_cana,cana,tierra,menos,siete,santo,santo_domingo,domingo,muertos,aeronave,personas,inform\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/teleradioamerica.com/2015/04/al-menos-siete-muertos-caer-una-aeronave-en-campo-de-golf",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave%2Baeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teleradioamerica.com/2015/04/al-menos-7-muertos-al-caer-una-aeronave-en-un-campo-de-golf-de-un-centro-turistico-de-punta-cana/"
        },
        "sincortapisa.com/2015/04/reportan-cuatro-muertos-al-estrellarse-aeronave-en-punta-cana": {
            "title": "Reportan cuatro muertos al estrellarse aeronave en Punta Cana...",
            "snippet": "La Altagracia.- Las autoridades informaron que al menos cuatro personas fallecieron hoy, despu\u00e9s que se precipitara a tierra la aeronave en que se transportaban. El accidente se registr\u00f3 alrededor de las 8:15 de la ma\u00f1ana...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "ma\u00f1ana,accidente,alrededor,tierra,autoridades,menos,punta,punta_cana,cana,muertos,reportan,aeronave,personas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/sincortapisa.com/2015/04/reportan-cuatro-muertos-al-estrellarse-aeronave-en-punta-cana",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sincortapisa.com/reportan-cuatro-muertos-al-estrellarse-aeronave-en-punta-cana/"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/aeronave-impulsada-por-energ%C3%ADa-solar-queda-varada-en-china-cnn": {
            "title": "Aeronave impulsada por energ\u00eda solar queda varada en China - CNN...",
            "snippet": "El Solar Impulse 2, que intenta hacer un recorrido alrededor del mundo, ha tenido que permanecer en China m\u00e1s de lo previsto por el mal clima.",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "marpichel",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "alrededor,aeronave,cnn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/cnnespanol.cnn.com/2015/04/aeronave-impulsada-por-energ%C3%ADa-solar-queda-varada-en-china-cnn",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave%2Baeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/17/aeronave-impulsada-por-energia-solar-queda-varada-en-china/"
        },
        "cnnexpansion.com/2015/04/aerol%C3%ADnea-japonesa-volar%C3%A1-avi%C3%B3n-con-imagen-de-star-wars": {
            "title": "Aerol\u00ednea japonesa volar\u00e1 avi\u00f3n con imagen de Star Wars...",
            "snippet": "La aeronave modelo 787-9 Dreamliner recorrera rutas internacionales a partir de oto\u00f1o; el avi\u00f3n forma parte de un proyecto de la firma para sumarse a la euforia por la saga. Viernes, 17 de abril de 2015 a las 19:47. Texto. La aerol\u00ednea...",
            "date": "2015-04-17",
            "author_name": "cnnexpansion@expansion.com.mx (Editorial Expansi\u00f3n)",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "abril,avi\u00f3n,aeronave,forma,parte,viernes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/cnnexpansion.com/2015/04/aerol%C3%ADnea-japonesa-volar%C3%A1-avi%C3%B3n-con-imagen-de-star-wars",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=aeronave%2Baeronave&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnexpansion.com/lifestyle/2015/04/17/aerolinea-japonesa-volara-avion-con-imagen-de-star-wars"
        },
        "deultimosegundo.wordpress.com/2015/03/decomisan-cargamento-de-droga-en-el-aila-detienen-varios-militares": {
            "title": "Decomisan cargamento de droga en el AILA; detienen varios militares...",
            "snippet": "La droga vino al pa\u00eds a bordo de una aeronave procedente de Venezuela SANTO DOMINGO.- Las autoridades decomisaron hoy nueve maletas de drogas que entraron al pa\u00eds en un []...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "Reddeconocimiento",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "autoridades,droga,venezuela,santo,santo_domingo,domingo,vino,bordo,militares,aeronave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/deultimosegundo.wordpress.com/2015/03/decomisan-cargamento-de-droga-en-el-aila-detienen-varios-militares",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=aeronave%2Baeronave&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://deultimosegundo.wordpress.com/2015/03/17/decomisan-cargamento-de-droga-en-el-aila-detienen-varios-militares/"
        },
        "deultimosegundo.wordpress.com/2015/03/desaparece-aeronave-que-despeg%C3%B3-del-aeropuerto-mar%C3%ADa-montez": {
            "title": "Desaparece aeronave que despeg\u00f3 del aeropuerto Mar\u00eda Montez...",
            "snippet": "SANTO DOMINGO. Una aeronave matr\u00edcula HI829, que despeg\u00f3 desde el Aeropuerto Mar\u00eda Montez en Barahona hace tres horas es buscada por las autoridades aeron\u00e1utica y no han establecido []...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "Reddeconocimiento",
            "categories": "aeronautica,aeronave",
            "tags": "horas,autoridades,aeropuerto,santo,santo_domingo,domingo,aeronave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/deultimosegundo.wordpress.com/2015/03/desaparece-aeronave-que-despeg%C3%B3-del-aeropuerto-mar%C3%ADa-montez",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=aeronave%2Baeronave&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://deultimosegundo.wordpress.com/2015/03/02/desaparece-aeronave-que-despego-del-aeropuerto-maria-montez/"
        }
    }
}