{
    "meta": {
        "portal_name": "aeronave",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/aeronave/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronave/aeronave/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronave/aeronave/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/aeronave/aeronave/blogs.json"
    },
    "items": {
        "infobae.com/2015/03/accidente-a%C3%A9reo-en-uruguay-trasladaron-los-restos-del-avi%C3%B3n-al-aeropuerto": {
            "title": "Accidente a\u00e9reo en Uruguay: trasladaron los restos del avi\u00f3n al aeropuerto de Carrasco...",
            "snippet": "Este s\u00e1bado por la ma\u00f1ana se completaron las tareas de remoci\u00f3n de las partes de la aeronave, que fueron movidas para continuar con la investigaci\u00f3n. Las pericias tardar\u00e1n, al menos, tres meses Este s\u00e1bado se completaron las tareas de...",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "avi\u00f3n,accidente,uruguay,aeropuerto,ma\u00f1ana,aeronave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/infobae.com/2015/03/accidente-a%C3%A9reo-en-uruguay-trasladaron-los-restos-del-avi%C3%B3n-al-aeropuerto",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronave&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infobae.com/2015/03/22/1717462-accidente-aereo-uruguay-trasladaron-los-restos-del-avion-al-aeropuerto-carrasco"
        },
        "elpais.com.uy/2015/03/avi%C3%B3n-ten%C3%ADa-sus-permisos-en-regla-diario-el-pa%C3%ADs": {
            "title": "Avi\u00f3n ten\u00eda sus permisos en regla - Diario El Pa\u00eds...",
            "snippet": "Diario El Pa\u00edsAvi\u00f3n ten\u00eda sus permisos en reglaDiario El Pa\u00edsAnte la consulta de si la aeronave siniestrada pose\u00eda habilitaci\u00f3n para volar, desde la JIAAC expusieron que no tienen competencia en las habilitaciones ya que las mismas dependen de...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "volar,ten\u00eda,pa\u00eds,avi\u00f3n,aeronave",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/elpais.com.uy/2015/03/avi%C3%B3n-ten%C3%ADa-sus-permisos-en-regla-diario-el-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronave%2Baeronave&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/avion-tenia-permisos-regla-tragedias.html"
        },
        "diario26.com/2015/03/el-avi%C3%B3n-habr%C3%ADa-sufrido-un-problema-en-los-motores": {
            "title": "El avi\u00f3n habr\u00eda sufrido un problema en los motores...",
            "snippet": "La aeronave argentina Beechcraft King B-90 turboh\u00e9lice que se estrell\u00f3 cerca de la ciudad uruguaya de Punta del Este pudo haber tenido una falla en los motores. Las causas por las cuales la aeronave cay\u00f3 a las, casi inmediatamente despu\u00e9s de...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "cay\u00f3,falla,uruguaya,turboh\u00e9lice,estrell\u00f3,beechcraft,beechcraft_king,king,avi\u00f3n,habr\u00eda,aeronave,argentina,ciudad,punta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/diario26.com/2015/03/el-avi%C3%B3n-habr%C3%ADa-sufrido-un-problema-en-los-motores",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronave&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diario26.com/el-avion-habria-sufrido-un-problema-en-los-motores-205288.html"
        },
        "unosantafe.com.ar/2015/03/la-ca%C3%ADda-del-avi%C3%B3n-en-uruguay-se-produjo-por-falla": {
            "title": "La ca\u00edda del avi\u00f3n en Uruguay se produjo por la falla de una turbina...",
            "snippet": "El desperfecto ocurri\u00f3 a 30 segundos de despegar la aeronave. El accidente del avi\u00f3n Beechcraft King B-90 turboh\u00e9lice que se estrell\u00f3 en Laguna del Sauce, en el departamento uruguayo de Maldonado, se habr\u00eda producido por una falla en una de...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "habr\u00eda,falla,uruguayo,turboh\u00e9lice,estrell\u00f3,beechcraft,beechcraft_king,king,accidente,avi\u00f3n,despegar,uruguay,aeronave,laguna,sauce,maldonado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/unosantafe.com.ar/2015/03/la-ca%C3%ADda-del-avi%C3%B3n-en-uruguay-se-produjo-por-falla",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronave&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://unosantafe.com.ar/contenidos/2015/03/21/noticia_93920040.html"
        },
        "diario26.com/2015/03/era-su-primer-d%C3%ADa-de-trabajo-con-esa-aeronave": {
            "title": "Era su primer d\u00eda de trabajo con esa aeronave...",
            "snippet": "Marcelo Pivida, hermano de uno de los pilotos del avi\u00f3n siniestrado en cercan\u00edas de la ciudad uruguaya de Punta del Este, asegur\u00f3 esta ma\u00f1ana que era el primer d\u00eda de trabajo de Luis Pivida con esa aeronave, aunque destac\u00f3 que ten\u00eda...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "aunque,aunque-destac\u00f3,destac\u00f3,destac\u00f3-que-ten\u00eda,ten\u00eda,esa,luis,luis_pivida,pivida,era,era-el-primer,primer,primer-d\u00eda,d\u00eda,d\u00eda-de-trabajo,trabajo,asegur\u00f3,uruguaya,hermano,pilotos,pilotos-del-avi\u00f3n,avi\u00f3n,avi\u00f3n-siniestrado,siniestrado,siniestrado-en-cercan\u00edas,cercan\u00edas,marcelo,marcelo_pivida,trabajo-con-esa,aeronave,ciudad,punta,ma\u00f1ana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/diario26.com/2015/03/era-su-primer-d%C3%ADa-de-trabajo-con-esa-aeronave",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronave&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diario26.com/era-su-primer-dia-de-trabajo-con-esa-aeronave-205246.html"
        },
        "lanacion.com.ar/2015/03/era-su-primer-d%C3%ADa-de-trabajo-con-esa-aeronave-cont%C3%B3": {
            "title": "Era su primer d\u00eda de trabajo con esa aeronave, cont\u00f3 el hermano... - (Argentina)...",
            "snippet": "(Argentina)\"Era su primer d\u00eda de trabajo con esa aeronave\", cont\u00f3 el hermano... (Argentina)Marcelo Pivida, hermano de uno de los pilotos del avi\u00f3n siniestrado en cercan\u00edas de la ciudad uruguaya de Punta del Este, asegur\u00f3 esta ma\u00f1ana que era...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "era,asegur\u00f3,uruguaya,hermano,pilotos,pilotos-del-avi\u00f3n,avi\u00f3n,avi\u00f3n-siniestrado,siniestrado,siniestrado-en-cercan\u00edas,cercan\u00edas,marcelo,marcelo_pivida,pivida,primer,primer-d\u00eda,d\u00eda,d\u00eda-de-trabajo,trabajo,trabajo-con-esa,esa,aeronave,argentina,ciudad,punta,ma\u00f1ana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/lanacion.com.ar/2015/03/era-su-primer-d%C3%ADa-de-trabajo-con-esa-aeronave-cont%C3%B3",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronave%2Baeronave&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanacion.com.ar/1777753-hermano-de-luis-pivida-piloto-avion-uruguay"
        },
        "elpais.com.uy/2015/03/era-su-primer-d%C3%ADa-de-trabajo-con-esa-aeronave-dijo-hermano": {
            "title": "Era su primer d\u00eda de trabajo con esa aeronave, dijo hermano de piloto...",
            "snippet": "Marcelo Pivida, hermano de uno de los pilotos del avi\u00f3n siniestrado Laguna del Sauce, en Maldonado, asegur\u00f3 esta ma\u00f1ana que era \"el primer d\u00eda de trabajo\" de Luis Pivida con esa aeronave, aunque destac\u00f3 que ten\u00eda \"experiencia con ese tipo\" de...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "aunque,aunque-destac\u00f3,destac\u00f3,destac\u00f3-que-ten\u00eda,ten\u00eda,esa,luis,luis_pivida,pivida,era,era-el-primer,primer,primer-d\u00eda,d\u00eda,d\u00eda-de-trabajo,trabajo,asegur\u00f3,hermano,pilotos,piloto,pilotos-del-avi\u00f3n,avi\u00f3n,avi\u00f3n-siniestrado,siniestrado,marcelo,marcelo_pivida,trabajo-con-esa,aeronave,laguna,sauce,maldonado,ma\u00f1ana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/elpais.com.uy/2015/03/era-su-primer-d%C3%ADa-de-trabajo-con-esa-aeronave-dijo-hermano",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=aeronave&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elpais.com.uy/informacion/primer-dia-esa-aeronave-dijo.html"
        },
        "caracol.com.co/2015/03/aeronave-con-cuatro-ocupantes-se-precipit%C3%B3-a-tierra-caracol-radio": {
            "title": "Aeronave con cuatro ocupantes se precipit\u00f3 a tierra - Caracol Radio...",
            "snippet": "Blu RadioAeronave con cuatro ocupantes se precipit\u00f3 a tierraCaracol RadioLa Aeron\u00e1utica Civil, inform\u00f3 de un accidente de la aeronave Cessna 206 HK 2327 operada por empresa Aerol\u00edneas Llaneras ARALL, que cubr\u00eda la ruta Mit\u00fa-Carare que se...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "aeronautica,radio,aeronave",
            "tags": "accidente,ocupantes,aeronave,inform\u00f3",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/caracol.com.co/2015/03/aeronave-con-cuatro-ocupantes-se-precipit%C3%B3-a-tierra-caracol-radio",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronave%2Baeronave&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://caracol.com.co/noticias/actualidad/aeronave-con-cuatro-ocupantes-se-precipito-a-tierra/20150320/nota/2683745.aspx"
        },
        "es.noticias.yahoo.com/2015/03/aplazan-la-extracci%C3%B3n-de-los-cuerpos-avi%C3%B3n-siniestrado-en-uruguay": {
            "title": "Aplazan la extracci\u00f3n de los cuerpos de avi\u00f3n siniestrado en Uruguay...",
            "snippet": "Montevideo, 19 mar (EFE).- La extracci\u00f3n de los cuerpos de siete de los diez ocupantes de una aeronave que cay\u00f3 hoy sobre una laguna cuando despegaba del aeropuerto uruguayo de Punta del Este, se aplazo para este viernes a las GMT aunque...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "uruguayo,cay\u00f3,cay\u00f3-hoy,hoy,laguna,laguna-cuando-despegaba,despegaba,extracci\u00f3n,cuerpos,cuerpos-de-siete,siete,diez,diez-ocupantes,ocupantes,avi\u00f3n,avi\u00f3n-siniestrado,siniestrado,uruguay,aeronave,aeropuerto,punta,aunque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/es.noticias.yahoo.com/2015/03/aplazan-la-extracci%C3%B3n-de-los-cuerpos-avi%C3%B3n-siniestrado-en-uruguay",
            "resource_url": "http://es.news.search.yahoo.com/rss?ei=UTF-8&fr=globalnews_sb&p=aeronave",
            "source_url": "http://es.noticias.yahoo.com/aplazan-extracci\u00f3n-cuerpos-avi\u00f3n-siniestrado-uruguay-044207758.html"
        },
        "eluniverso.com/2015/03/avi%C3%B3n-argentino-que-cae-al-despegar-en-punta-del-este-no": {
            "title": "Avi\u00f3n argentino que cae al despegar en Punta del Este, no deja... - El Universo...",
            "snippet": "Periodico \u00f3n argentino que cae al despegar en Punta del Este, no deja...El UniversoLa extracci\u00f3n de los cuerpos de siete de los diez ocupantes de una aeronave que cay\u00f3 hoy sobre una laguna cuando despegaba del aeropuerto uruguayo de Punta del...",
            "date": "2015-03-20",
            "categories": "aeronave",
            "tags": "uruguayo,cay\u00f3,cay\u00f3-hoy,hoy,laguna,laguna-cuando-despegaba,despegaba,extracci\u00f3n,cuerpos,cuerpos-de-siete,siete,diez,diez-ocupantes,ocupantes,despegar,avi\u00f3n,punta,aeronave,aeropuerto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aeronave/eluniverso.com/2015/03/avi%C3%B3n-argentino-que-cae-al-despegar-en-punta-del-este-no",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=aeronave%2Baeronave&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eluniverso.com/noticias/2015/03/19/nota/4678661/avion-argentino-cae-despegar-punta-este-uruguay"
        }
    }
}