{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-de-motor",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-de-motor/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lagaceta.com.ar/2015/04/se-realizar%C3%A1-en-catamarca-la-competencia-de-barcos-a-motor-power": {
            "title": "Se realizar\u00e1 en Catamarca la competencia de barcos a motor Power...",
            "snippet": "Futbol Rugby Hockey Tenis Motores Basquet Boxeo Aventura Polideportivo Estad\u00edsticas \u00daltimas noticias Inicio Deportes A PURA VELOCIDAD. Se realizar\u00e1 en Catamarca la competencia de barcos a motor Power Boat.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "futbol,rugby,hockey,tenis,boxeo",
            "tags": "deportes,motores,motor,noticias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/lagaceta.com.ar/2015/04/se-realizar%C3%A1-en-catamarca-la-competencia-de-barcos-a-motor-power",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lagaceta.com.ar/nota/634609/deportes/se-realizara-catamarca-competencia-barcos-motor-power-boat.html"
        },
        "nauticaydeportes.com/2015/04/motores-yanmar-una-s%C3%B3lida-reputaci%C3%B3n-n%C3%A1utica-y-deportes-tenerife": {
            "title": "Motores Yanmar, una s\u00f3lida reputaci\u00f3n N\u00e1utica y Deportes Tenerife...",
            "snippet": "Los motores Yanmar Marine son un referente de los motores n\u00e1uticos por su fiabilidad, dise\u00f1o compacto y ahorro de combustible. Cuentan con una s\u00f3lida reputaci\u00f3n en la n\u00e1utica de recreo y su reconocimiento mundial es inmejorable.",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "acaymo",
            "tags": "motores,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/nauticaydeportes.com/2015/04/motores-yanmar-una-s%C3%B3lida-reputaci%C3%B3n-n%C3%A1utica-y-deportes-tenerife",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://nauticaydeportes.com/noticias/motores-yanmar-una-solida-reputacion/"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2015/04/la-transbetx%C3%AD-pone-en-marcha-sus-motores-deportes-el-peri%C3%B3dico": {
            "title": "La Transbetx\u00ed pone en marcha sus motores - Deportes - El Peri\u00f3dico...",
            "snippet": "Una vez superada esta revisi\u00f3n, ma\u00f1ana la localidad se volcar\u00e1 durante dos d\u00edas en una prueba que acaparar\u00e1 el protagonismo del mundo del motor y que ha traspasado ya las fronteras de la provincia. El espect\u00e1culo...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "R. D.",
            "categories": "frontera",
            "tags": "provincia,d\u00edas,localidad,durante,motores,motor,deportes,peri\u00f3dico,dos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/frontera/elperiodicomediterraneo.com/2015/04/la-transbetx%C3%AD-pone-en-marcha-sus-motores-deportes-el-peri%C3%B3dico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/deportes/transbetxi-pone-marcha-sus-motores_927694.html"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/red-bull-podr%C3%ADa-dejar-la-f1-si-renault-no-mejora-motor": {
            "title": "Red Bull podr\u00eda dejar la F1 si Renault no mejora motor - El Universal...",
            "snippet": "Los comentarios de Mateschitz se producen semanas despu\u00e9s de que el jefe de deportes de motor de la compa\u00f1\u00eda, Helmut Marko, desatase un debate sobre el futuro de Red Bull en el deporte luego de una actuaci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "practicante2",
            "categories": "deporte",
            "tags": "desatase,desatase-un-debate,debate,helmut,helmut_marko,marko,compa\u00f1\u00eda,producen,producen-semanas,semanas,comentarios,mejora,podr\u00eda,podr\u00eda-dejar,dejar,red,red_bull,bull,renault,motor,mateschitz,jefe,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/eluniversal.com.co/2015/04/red-bull-podr%C3%ADa-dejar-la-f1-si-renault-no-mejora-motor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/red-bull-podria-dejar-la-f1-si-renault-no-mejora-motor-190041"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/crean-motor-de-b%C3%BAsqueda-en-internet-para-zlatan-ibrahimovic": {
            "title": "Crean motor de b\u00fasqueda en Internet para Zlatan Ibrahimovic...",
            "snippet": "Se encuentra usted aqu\u00ed. Home; Deportes; F\u00fatbol... El internacional sueco del Par\u00eds Saint-Germain Zlatan Ibrahimovic es el protagonista de un motor de b\u00fasquedas en Internet, con los colores y el formato de Google, se\u00f1al\u00f3 este mi\u00e9rcoles la...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "ggarcia",
            "categories": "internet,futbol,google",
            "tags": "formato,motor,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/google/eluniversal.com.co/2015/04/crean-motor-de-b%C3%BAsqueda-en-internet-para-zlatan-ibrahimovic",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/futbol/crean-motor-de-busqueda-en-internet-para-zlatan-ibrahimovic-189906"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2015/04/el-alma-mater-del-motor-alcorino-deportes-peri%C3%B3dico": {
            "title": "El 'alma mater'del motor alcorino - Deportes - El Peri\u00f3dico...",
            "snippet": "Y lo hace siendo una de las referencias no solo en la provincia sino en toda la Comunitat Valenciana, al organizar infinidad de acontecimientos para los aficionados al motor que hay en la localidad, pero en los que tambi\u00e9n...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "JAVIER NOMDEDEU",
            "tags": "localidad,hace,provincia,motor,deportes,peri\u00f3dico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicomediterraneo.com/2015/04/el-alma-mater-del-motor-alcorino-deportes-peri%C3%B3dico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/deportes/alma-mater-motor-alcorino_927135.html"
        },
        "psicologiadeldeporte2015.wordpress.com/2015/03/psicolog%C3%ADa-aplicada-a-los-deportes-de-motor-motociclismo-y-automovilismo": {
            "title": "PSICOLOG\u00cdA APLICADA A LOS DEPORTES DE MOTOR, MOTOCICLISMO Y AUTOMOVILISMO...",
            "snippet": "Este libro trata el tema de los deportes de motor desde una perspectiva psicol\u00f3gica. Combinando la parte m\u00e1s acad\u00e9mica y cient\u00edfica con la utilidad pr\u00e1ctica y aplicada de []...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "martariescorubio",
            "categories": "motociclismo,automovilismo,deportes-de-motor",
            "tags": "deportes,motor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-de-motor/psicologiadeldeporte2015.wordpress.com/2015/03/psicolog%C3%ADa-aplicada-a-los-deportes-de-motor-motociclismo-y-automovilismo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://psicologiadeldeporte2015.wordpress.com/2015/03/18/psicologia-aplicada-a-los-deportes-de-motor-motociclismo-y-automovilismo/"
        },
        "teldeactualidad.com/2015/03/la-web-motor-actualidad-celebra-su-primer-aniversariodeportes": {
            "title": "La web Motor Actualidad celebra su primer aniversarioDEPORTES...",
            "snippet": "El teldense Juan Gonz\u00e1lez est\u00e1 al frente de la web, que este 11 de marzo cumple su primer aniversario. Hace justo un a\u00f1o arranc\u00f3 este nuevo proyecto informativo en formato digital. Hoy, 365 d\u00edas...",
            "date": "2015-03-11",
            "author_name": "DEPORTES",
            "tags": "nuevo,formato,web,juan,celebra,motor,marzo,hace,hoy,d\u00edas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/teldeactualidad.com/2015/03/la-web-motor-actualidad-celebra-su-primer-aniversariodeportes",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teldeactualidad.com/noticia/deportes/2015/03/11/7306.html"
        },
        "alianzaautomotriz.com/2015/02/yamaha-motor-celebra-60-a%C3%B1os-en-los-deportes-de-alianza": {
            "title": "Yamaha Motor celebra 60 a\u00f1os en los deportes de motor - Alianza...",
            "snippet": "Yamaha Motor present\u00f3 su nuevo equipo para el MotoGP, foco de su programa de deportes de motor. A los pilotos Valentino Rossi y Jorge Lorenzo, del Movistar Yamaha MotoGP, se sumaron los pilotos del equipo sat\u00e9lite...",
            "date": "2015-02-10",
            "author_name": "Redacci\u00f3n",
            "tags": "nuevo,motor,celebra,deportes,pilotos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/alianzaautomotriz.com/2015/02/yamaha-motor-celebra-60-a%C3%B1os-en-los-deportes-de-alianza",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alianzaautomotriz.com/noticias/yamaha-motor-celebra-60-anos-en-los-deportes-de-motor/"
        },
        "elperiodicoextremadura.com/2015/02/la-noche-vip-del-motor-regional-deportes-el-peri%C3%B3dico": {
            "title": "La noche 'vip'del motor regional - Deportes - El Peri\u00f3dico...",
            "snippet": "La emotiva gala de la territorial premia a los mejores del a\u00f1o El Peri\u00f3dico Extremadura, entre los galardonados.",
            "date": "2015-02-08",
            "author_name": "E. P. E.",
            "tags": "motor,deportes,peri\u00f3dico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elperiodicoextremadura.com/2015/02/la-noche-vip-del-motor-regional-deportes-el-peri%C3%B3dico",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=deportes%2Bde%2Bmotor&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicoextremadura.com/noticias/deportes/noche-vip-motor-regional_853262.html"
        }
    }
}