{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-de-motor",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-de-motor/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2014/10/adrenalina-este-fin-de-semana-con-el-festival-deportes-a-motor": {
            "title": "Adrenalina este fin de semana con el festival de deportes a motor...",
            "snippet": "Adrenalina este fin de semana con el festival de deportes a motor Hora 13 Noticias Twitter: hora13noticias Facebook: Portal web:. From: Hora 13 Noticias Views: 816 11 ratings Time: 01:39 More in News & Politics...",
            "date": "2014-10-20",
            "author_name": "Hora 13 Noticias",
            "categories": "twitter,facebook",
            "tags": "noticias,festival,deportes,deportes-motor,motor,hora,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2014/10/adrenalina-este-fin-de-semana-con-el-festival-deportes-a-motor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=mrx4o6uAEnM&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/mrx4o6uAEnM/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/deportes-de-motor-en-costa-rica": {
            "title": "Deportes de Motor en Costa Rica...",
            "snippet": "Deportes de Motor en Costa Rica Secci\u00f3n de deportes de motor con la corredora y conductora Pamela Guzm\u00e1n de Costa Rica. From: Belleza Viva Views: 393 2 ratings Time: 10:19 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-08-01",
            "author_name": "Belleza Viva",
            "categories": "deportes-de-motor",
            "tags": "deportes,motor,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes-de-motor/youtube.com/2014/08/deportes-de-motor-en-costa-rica",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JswFCixeZbo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JswFCixeZbo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/motovelocidad-festival-de-los-deportes-motor": {
            "title": "Motovelocidad Festival de los DEPORTES MOTOR...",
            "snippet": "Motovelocidad Festival de los DEPORTES MOTOR From: Jose Daniel Gutierrez Velasquez Views: 310 3 ratings Time: 05:29 More in Autos & Vehicles...",
            "date": "2014-03-09",
            "author_name": "Jose Daniel Gutierrez Velasquez",
            "tags": "jose,jose_daniel,jose_daniel_gutierrez,daniel,daniel_gutierrez,daniel_gutierrez_velasquez,gutierrez,gutierrez_velasquez,velasquez,deportes,deportes_motor,motor,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/03/motovelocidad-festival-de-los-deportes-motor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DMQfCsrRQJg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DMQfCsrRQJg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/festival-deportes-a-motor-medellin-r15": {
            "title": "Festival deportes a motor medellin R15...",
            "snippet": "Festival deportes a motor medellin R15 Aeroparque juan pablo II Festival deportes a motor ciudad de medellin R15. From: Sebastian Ossa Saldarriaga Views: 209 1 ratings Time: 07:47 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-03-05",
            "author_name": "Sebastian Ossa Saldarriaga",
            "tags": "deportes,deportes-motor,motor,ciudad,juan,pablo,festival,aeroparque,people",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/03/festival-deportes-a-motor-medellin-r15",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=9l2X95rLr8Q&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/9l2X95rLr8Q/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/03/d%C3%ADa-de-los-deportes-a-motor-medell%C3%ADn-2014": {
            "title": "D\u00eda de los Deportes a Motor - Medell\u00edn 2014...",
            "snippet": "D\u00eda de los Deportes a Motor - Medell\u00edn 2014 V\u00e1lida de karts 2 - D\u00eda de los deportes a Motor 2014. From: Esteban Tovar Diez Views: 310 0 ratings Time: 00:27 More in Sports...",
            "date": "2014-03-03",
            "author_name": "Esteban Tovar Diez",
            "tags": "deportes,d\u00eda,motor,medell\u00edn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/03/d%C3%ADa-de-los-deportes-a-motor-medell%C3%ADn-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JdoXUusKQSg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JdoXUusKQSg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/01/festival-deportes-a-motor-1-y-2-de-marzo-aeroparque-juan": {
            "title": "FESTIVAL DEPORTES A MOTOR 1 Y 2 DE MARZO - AEROPARQUE JUAN PABLO SEGUNDO...",
            "snippet": "FESTIVAL DEPORTES A MOTOR 1 Y 2 DE MARZO - AEROPARQUE JUAN PABLO SEGUNDO Este pr\u00f3ximo 1 y 2 de marzo en las instalaciones del aeroparque Juan Pablo Segundo se estar\u00e1 celebrando el d\u00eda de los deportes a motor con un evento a la altura de la ciudad...",
            "date": "2014-01-31",
            "author_name": "MHH Tv",
            "tags": "d\u00eda,deportes,deportes_motor,motor,ciudad,juan,juan_pablo,pablo,marzo,aeroparque,aeroparque_juan,aeroparque_juan_pablo,festival",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/01/festival-deportes-a-motor-1-y-2-de-marzo-aeroparque-juan",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=tik4PBtPZCE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/tik4PBtPZCE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/04/piques-1-4-de-milla-da-los-deportes-a-motor": {
            "title": "Piques 1/4 de milla da de los deportes a motor...",
            "snippet": "Piques 1/4 de milla da de los deportes a motor Este vdeo se ha subido desde un telfono con Android. From: Jose Daniel Gutierrez Velasquez Views: 391 1 ratings Time: 02:01 More in Entertainment...",
            "date": "2013-04-19",
            "author_name": "Jose Daniel Gutierrez Velasquez",
            "tags": "jose,jose_daniel,jose_daniel_gutierrez,daniel,daniel_gutierrez,daniel_gutierrez_velasquez,gutierrez,gutierrez_velasquez,velasquez,deportes,deportes-motor,motor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/04/piques-1-4-de-milla-da-los-deportes-a-motor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=QOiu183nHWw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/QOiu183nHWw/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/04/deportes-del-manat%C3%AD-reparaci%C3%B3n-motor-diesel-dentro-de-borda-ganmar-3gm": {
            "title": "Deportes del Manat\u00ed: reparaci\u00f3n motor diesel dentro de borda Ganmar 3GM 35F...",
            "snippet": "Deportes del Manat\u00ed: reparaci\u00f3n motor diesel dentro de borda Ganmar 3GM 35F Pruebas finales al motor dentro de borda, a diesel, Ganmar 3GM35F, llevada a cabo en marzo del 2013 en el Taller de Tecnolog\u00edas Apropiadas TATAVIEN, de Visi\u00f3n EnerGtiK S...",
            "date": "2013-04-03",
            "author_name": "Xavier Gamboa",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "marzo,motor,deportes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/youtube.com/2013/04/deportes-del-manat%C3%AD-reparaci%C3%B3n-motor-diesel-dentro-de-borda-ganmar-3gm",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor%2Bdeportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=BSU5DDlfBlI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/BSU5DDlfBlI/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/nuestra-secretar%C3%ADa-realiza-intervenciones-en-el-d%C3%ADa-de-los-deportes": {
            "title": "Nuestra Secretar\u00eda realiza intervenciones en el d\u00eda de los deportes a motor en Medell\u00edn...",
            "snippet": "Nuestra Secretar\u00eda realiza intervenciones en el d\u00eda de los deportes a motor en Medell\u00edn En el d\u00eda de los deportes a motor en el Aeroparque Juan Pablo II, la Secretar\u00eda de Movilidad a trav\u00e9s de Gestores Pedag\u00f3gicos sensibiliz\u00f3 a los...",
            "date": "2013-03-10",
            "author_name": "Secretar\u00eda de Movilidad Medell\u00edn",
            "tags": "aeroparque,aeroparque_juan,aeroparque_juan_pablo,juan,juan_pablo,pablo,d\u00eda,deportes,deportes-motor,motor,medell\u00edn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/03/nuestra-secretar%C3%ADa-realiza-intervenciones-en-el-d%C3%ADa-de-los-deportes",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=aVbj5uj8Kc0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/aVbj5uj8Kc0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2013/03/con-%C3%A9xito-se-cumpli%C3%B3-el-d%C3%ADa-de-los-deportes-a-motor": {
            "title": "Con \u00e9xito se cumpli\u00f3 el d\u00eda de los deportes a motor en Medell\u00edn...",
            "snippet": "Con \u00e9xito se cumpli\u00f3 el d\u00eda de los deportes a motor en Medell\u00edn Con \u00e9xito se cumpli\u00f3 el d\u00eda de los deportes a motor en Medell\u00edn. Hora13noticias. From: Hora 13 Noticias Views: 650 3 ratings Time: 01:58 More in News & Politics...",
            "date": "2013-03-04",
            "author_name": "Hora 13 Noticias",
            "tags": "d\u00eda,deportes,deportes-motor,motor,medell\u00edn,hora,noticias,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2013/03/con-%C3%A9xito-se-cumpli%C3%B3-el-d%C3%ADa-de-los-deportes-a-motor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=deportes%2Bde%2Bmotor&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=u-3-gFpLkCc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/u-3-gFpLkCc/0.jpg"
        }
    }
}