{
    "meta": {
        "portal_name": "deportes-de-motor",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/deportes-de-motor/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/deportes-de-motor/deportes-de-motor/blogs.json"
    },
    "items": {
        "marca.com/2015/05/honda-promete-m%C3%A1s-avances-en-espa%C3%B1a": {
            "title": "Honda promete m\u00e1s avances en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "El director ejecutivo de deportes de motor de Honda, Yasuhisa Arai, asegur\u00f3 este martes que en el Gran Premio de Espa\u00f1a se ver\u00e1n m\u00e1s progresos en la unidad de potencia y en el monoplaza en general. El par\u00f3n corto antes del GP de Espa\u00f1a ha...",
            "date": "2015-05-05",
            "categories": "monoplaza",
            "tags": "gran,gran_premio,premio,espa\u00f1a,deportes,motor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/monoplaza/marca.com/2015/05/honda-promete-m%C3%A1s-avances-en-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/05/05/motor/formula1/gp-espana/1430842725.html"
        },
        "lasprovincias.es/2015/05/el-rey-juan-carlos-a-nico-abad-quita-ese-micr%C3%B3fono": {
            "title": "El Rey Juan Carlos a Nico Abad: Quita ese micr\u00f3fono de ah\u00ed...",
            "snippet": "El Rey Juan Carlos, gran aficionado a los deportes de motor y asiduo de los circuitos cuando su agenda se lo ha permitido, estuvo ayer en Jerez para ver el Gran Premio de Espa\u00f1a de motociclismo. El Monarca no quiso atender esta vez a la televisi\u00f3n...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "television,motociclismo",
            "tags": "quiso,quiso-atender,atender,televisi\u00f3n,motociclismo,gran,gran_premio,premio,estuvo,estuvo-ayer,ayer,asiduo,circuitos,agenda,permitido,gran-aficionado,aficionado,rey,juan,juan_carlos,carlos,deportes,motor,jerez,espa\u00f1a,monarca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motociclismo/lasprovincias.es/2015/05/el-rey-juan-carlos-a-nico-abad-quita-ese-micr%C3%B3fono",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lasprovincias.es/gente-estilo/201505/04/juan-carlos-motos-jerez-20150504001613-v.html"
        },
        "cincodias.com/2015/05/una-inversi%C3%B3n-en-imagen-y-principios": {
            "title": "Una inversi\u00f3n en imagen y principios...",
            "snippet": "Algo que tambi\u00e9n le ha sucedido a Repsol, que durante estos d\u00edas celebra sus 46 a\u00f1os de presencia como patrocinador de deportes de motor, en especial en el mundial de motociclismo. En el caso de la petrolera, con un elemento a\u00f1adido: la...",
            "date": "2015-05-04",
            "categories": "motociclismo",
            "tags": "mundial,motociclismo,celebra,repsol,deportes,motor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motociclismo/cincodias.com/2015/05/una-inversi%C3%B3n-en-imagen-y-principios",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/05/01/empresas/1430504579_266583.html"
        },
        "caranddriverthef1.com/2015/05/ya-a-la-venta-edici%C3%B3n-2015-de-who-works-in-motorsports": {
            "title": "Ya a la venta la edici\u00f3n 2015 de 'Who Works in Motorsports'...",
            "snippet": "El directorio l\u00edder en los deportes de motor recopila toda la informaci\u00f3n del DTM, la F1, la GP2, la Indycar, la NASCAR Sprint Cup, sobre USCC, V8 Suprecars, el Mundial de Resistencia, WRC y WTCC. 'Who Works in Motorsports'se ha convertido en...",
            "date": "2015-05-04",
            "tags": "deportes,motor,mundial",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/caranddriverthef1.com/2015/05/ya-a-la-venta-edici%C3%B3n-2015-de-who-works-in-motorsports",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://caranddriverthef1.com/formula1/noticias/2015/05/04/110114-ya-la-venta-la-edicion-2015-who-works-motorsports"
        },
        "espndeportes.espn.go.com/2015/05/altuve-es-el-motor-de-los-astros-espn-deportes": {
            "title": "Altuve es el motor de los Astros - ESPN Deportes...",
            "snippet": "ESPN DeportesAltuve es el motor de los AstrosESPN DeportesJose Altuve Bob Levey/Getty Images Jos\u00e9 Altuve est\u00e1 peleando por los primeros lugares en bateo de la Liga Americana. Una de las grandes sorpresas despu\u00e9s de un mes de competencia en la...",
            "date": "2015-05-03",
            "tags": "deportes,motor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/espndeportes.espn.go.com/2015/05/altuve-es-el-motor-de-los-astros-espn-deportes",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bde%2Bmotor&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espndeportes.espn.go.com/news/story/_/id/2363089/altuve-es-el-motor-de-los-astros"
        },
        "diariovasco.com/2015/05/el-rey-juan-carlos-ve-las-motos-en-jerez": {
            "title": "El rey Juan Carlos ve las motos en Jerez...",
            "snippet": "El rey Juan Carlos, gran aficionado a los deportes de motor y asiduo de los circuitos cuando su agenda se lo ha permitido, estuvo ayer en Jerez para ver el Gran Premio de Espa\u00f1a de motociclismo. El monarca no quiso atender esta vez a la televisi\u00f3n...",
            "date": "2015-05-03",
            "categories": "television,motociclismo",
            "tags": "monarca,quiso,quiso-atender,atender,televisi\u00f3n,motociclismo,gran,gran_premio,premio,estuvo,estuvo-ayer,ayer,asiduo,circuitos,agenda,permitido,gran-aficionado,aficionado,juan,juan_carlos,carlos,rey,jerez,deportes,motor,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motociclismo/diariovasco.com/2015/05/el-rey-juan-carlos-ve-las-motos-en-jerez",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariovasco.com/gente-estilo/201505/04/juan-carlos-motos-jerez-20150504014116-v.html"
        },
        "elmundo.es/2015/04/medio-siglo-de-leyenda": {
            "title": "Medio siglo de leyenda...",
            "snippet": "Ezpeleta ha hecho un breve repaso a la tradici\u00f3n de Repsol en el patrocinio de equipos dedicados a deportes de motor y ha se\u00f1alado que ninguna otra marca puede presumir de un palmar\u00e9s como el de esta compa\u00f1\u00eda. Por su parte, la regidora...",
            "date": "2015-04-30",
            "tags": "repsol,deportes,motor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elmundo.es/2015/04/medio-siglo-de-leyenda",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elmundo.es/deportes/2015/04/30/55420349268e3ec9248b456b.html"
        },
        "cincodias.com/2015/04/de-nieto-a-m%C3%A1rquez-46-a%C3%B1os-repsol-en-deportes-motor": {
            "title": "De Nieto a M\u00e1rquez: 46 a\u00f1os de Repsol en deportes de motor...",
            "snippet": "Marc M\u00e1rquez celebra su primer t\u00edtulo mundial de MotoGP en 2013, en el Circuit Ricardo Tormo de Valencia. \u00c1ngel Nieto, Emilio de Villota, Carlos Sainz, Marc Coma, Mick Doohan, \u00c1lex Crivill\u00e9, Valentino Rossi, Laia Sanz, Marc M\u00e1rquez... Todos...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "\u00e1lex,mick,mick_doohan,doohan,marc,marc_coma,coma,carlos,carlos_sainz,sainz,\u00e1ngel,\u00e1ngel_nieto,nieto,celebra,mundial,m\u00e1rquez,repsol,deportes,motor,emilio,villota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cincodias.com/2015/04/de-nieto-a-m%C3%A1rquez-46-a%C3%B1os-repsol-en-deportes-motor",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cincodias.com/cincodias/2015/04/29/sentidos/1430318000_066850.html"
        },
        "entornointeligente.com/2015/04/de-nieto-a-m%C3%A1rquez-46-a%C3%B1os-repsol-en-deportes-motor-entornointeligente": {
            "title": "De Nieto a M\u00e1rquez: 46 a\u00f1os de Repsol en deportes de motor - EntornoInteligente...",
            "snippet": "EntornoInteligenteDe Nieto a M\u00e1rquez: 46 a\u00f1os de Repsol en deportes de motorEntornoInteligenteDe Nieto a M\u00e1rquez: 46 a\u00f1os de Repsol en deportes de motor/Cinco Dias/\u00c1ngel Nieto, Emilio de Villota, Carlos Sainz, Marc Coma, Mick Doohan, \u00c1lex...",
            "date": "2015-04-29",
            "tags": "mick,mick_doohan,doohan,marc,marc_coma,coma,carlos,carlos_sainz,sainz,\u00e1ngel,\u00e1ngel_nieto,nieto,m\u00e1rquez,repsol,deportes,motor,emilio,villota,\u00e1lex",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/entornointeligente.com/2015/04/de-nieto-a-m%C3%A1rquez-46-a%C3%B1os-repsol-en-deportes-motor-entornointeligente",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=deportes%2Bde%2Bmotor&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entornointeligente.com/articulo/5797634/De-Nieto-a-Maacute;rquez-46-antilde;os-de-Repsol-en-deportes-de-motor-"
        },
        "xerezmania.masjerez.com/2015/04/muestra-leyendas-del-motor-1969-2015-de-%C3%A1ngel-nieto-a-marc": {
            "title": "Muestra Leyendas del Motor 1969-2015. De \u00c1ngel Nieto a Marc M\u00e1rquez...",
            "snippet": "La exposici\u00f3n se podr\u00e1 visitar gratuitamente hasta el 17 de mayo. En el v\u00eddeo adjunto, una muestra de la vinculaci\u00f3n de Repsol con los deportes de motor en Espa\u00f1a.",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "leyendas",
            "tags": "marc,m\u00e1rquez,\u00e1ngel,\u00e1ngel_nieto,nieto,motor,repsol,deportes,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/leyendas/xerezmania.masjerez.com/2015/04/muestra-leyendas-del-motor-1969-2015-de-%C3%A1ngel-nieto-a-marc",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=deportes%2Bde%2Bmotor&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://xerezmania.masjerez.com/xerezmania/2015/04/29/1430301721.html"
        }
    }
}