{
    "meta": {
        "portal_name": "bayern-de-munich",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bayern-de-munich/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayern-de-munich/bayern-de-munich/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayern-de-munich/bayern-de-munich/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayern-de-munich/bayern-de-munich/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elcomercio.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-borussia-dortmund-en-vivo-hora-y-canal": {
            "title": "Bayern M\u00fanich vs. Borussia Dortmund: EN VIVO, hora y canal por... - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioBayern M\u00fanich vs. Borussia Dortmund: EN VIVO, hora y canal por...El ComercioUn d\u00eda despu\u00e9s de revalidar su t\u00edtulo de campe\u00f3n de la Bundesliga, el Bayern M\u00fanich prepara toda su artiller\u00eda para disputar este martes (1:30 p.m. por...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "d\u00eda,t\u00edtulo,campe\u00f3n,m\u00fanich,borussia,bayern,bayern_m\u00fanich,vivo,comercio,bundesliga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/elcomercio.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-borussia-dortmund-en-vivo-hora-y-canal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayern%2Bde%2Bmunich%2Bbayern%2Bde%2Bmunich&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/deporte-total/futbol-mundial/bayern-munich-vs-borussia-dortmund-vivo-hora-canal-directv-semifinal-copa-alemana-noticia-1807001"
        },
        "antena3.com/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-conquista-la-segunda-bundesliga-era-pep-guardiola": {
            "title": "El Bayern de M\u00fanich conquista la segunda Bundesliga de la era Pep Guardiola...",
            "snippet": "El Bayern de M\u00fanich vuelve a conquistar la Bundesliga. Y lo hace ya incluso sin jugar partidos. Los alemanes revalidan t\u00edtulo tras su victoria ante el Hertha de Berl\u00edn por 1-0 y despu\u00e9s de que el Borussia Monchengladbach haya derrotado a un...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "borussia,t\u00edtulo,victoria,jugar,pep,pep_guardiola,guardiola,bayern,m\u00fanich,bundesliga,hertha,berl\u00edn",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/antena3.com/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-conquista-la-segunda-bundesliga-era-pep-guardiola",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bayern%2Bde%2Bmunich&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://antena3.com/noticias/deportes/futbol/bayern-munich-conquista-segunda-bundesliga-era-pep-guardiola_2015042600138.html"
        },
        "20minutos.es/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-gana-la-bundesliga-sin-jugar-tras-derrota": {
            "title": "El Bayern de M\u00fanich gana la Bundesliga sin jugar tras la derrota del Wolfsburgo...",
            "snippet": "El Bayern derrot\u00f3 por 1-0 al Hertha Berl\u00edn con un gol de Bastian Schweinsteiger el d\u00eda de su reaparici\u00f3n tras una baja de varias semanas y tras los resultados del domingo, se proclama campe\u00f3n de Alemania. Es la tercera liga consecutiva de los...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "proclama,proclama-campe\u00f3n,campe\u00f3n,d\u00eda,resultados,domingo,bastian,bastian_schweinsteiger,schweinsteiger,gol,hertha,hertha_berl\u00edn,berl\u00edn,jugar,derrota,bayern,m\u00fanich,bundesliga,wolfsburgo,liga",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/20minutos.es/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-gana-la-bundesliga-sin-jugar-tras-derrota",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bayern%2Bde%2Bmunich&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://20minutos.es/deportes/noticia/bayern-munich-hertha-berlin-gana-bundesliga-2442769/0/"
        },
        "diarioregistrado.com/2015/04/mir%C3%A1-la-habilidad-de-manuel-neuer-en-el-triunfo-del-bayern": {
            "title": "Mir\u00e1 la habilidad de Manuel Neuer en el triunfo del Bayern Munich - Diario Registrado...",
            "snippet": "Diario RegistradoMir\u00e1 la habilidad de Manuel Neuer en el triunfo del Bayern MunichDiario Registrado12:48 Manuel Neuer es en su puesto un revolucionario. Considerado el mejor arquero del mundo, el alem\u00e1n no deja de sorprender y en el triunfo de su...",
            "date": "2015-04-27",
            "tags": "alem\u00e1n,mejor,bayern,bayern_munich,munich",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diarioregistrado.com/2015/04/mir%C3%A1-la-habilidad-de-manuel-neuer-en-el-triunfo-del-bayern",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayern%2Bde%2Bmunich%2Bbayern%2Bde%2Bmunich&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioregistrado.com/deportes/117934-mira-la-habilidad-de-manuel-neuer-en-el-triunfo-del-bayern-munich.html"
        },
        "peru.com/2015/04/barcelona-vs-bayern-munich-excusas-de-josep-guardiola-per%C3%BA": {
            "title": "Barcelona vs Bayern Munich: \u00bfExcusas de Josep Guardiola? - Per\u00fa.com...",
            "snippet": "Per\u00fa.comBarcelona vs Bayern Munich: \u00bfExcusas de Josep Guardiola?Per\u00fa.comBarcelona enfrentar\u00e1 al Bayern Munich por las 'semis'de la Champions League y el entrenador 'b\u00e1varo', Josep Guardiola, tuvo estas extra\u00f1as palabras pero certeras pervio...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "entrenador,champions,champions_league,league,enfrentar\u00e1,guardiola,bayern,bayern_munich,munich,barcelona,per\u00fa,semis",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/peru.com/2015/04/barcelona-vs-bayern-munich-excusas-de-josep-guardiola-per%C3%BA",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayern%2Bde%2Bmunich%2Bbayern%2Bde%2Bmunich&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://peru.com/futbol/liga-de-campeones/barcelona-vs-bayern-munich-excusas-josep-guardiola-noticia-350070"
        },
        "vavel.com/2015/04/bayern-de-m%C3%BAnich-tricampe%C3%B3n-bundesliga": {
            "title": "Bayern de M\u00fanich, tricampe\u00f3n de Bundesliga...",
            "snippet": "El gol de Bastian Schweinsteiger el d\u00eda de ayer ante el Hertha de Berlin fue el primer paso que dio el Bayern de M\u00fanich para coronarse Campe\u00f3n de Bundesliga por 25 vez en su historia. El paso final lo dio Max Kruse al 90'en la victoria de 1-0...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "victoria,final,historia,d\u00eda,bastian,bastian_schweinsteiger,schweinsteiger,gol,bayern,m\u00fanich,bundesliga,hertha,campe\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/vavel.com/2015/04/bayern-de-m%C3%BAnich-tricampe%C3%B3n-bundesliga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bayern%2Bde%2Bmunich&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://vavel.com/es/internacional/bundesliga/481625-bayern-de-munich-tricampeon-de-bundesliga.html"
        },
        "telecinco.es/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-se-proclama-campe%C3%B3n-la-bundesliga": {
            "title": "El Bayern de M\u00fanich se proclama campe\u00f3n de la Bundesliga...",
            "snippet": "El Bayern de M\u00fanich se ha proclamado, por vig\u00e9simo quinta vez en su historia, campe\u00f3n de la Bundesliga 2014/15 a falta de cuatro jornadas para el final de la temporada gracias a la derrota (1-0) cosechada por el Wolfsburgo, obligado a ganar este...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "obligado,obligado-ganar,ganar,cosechada,falta,falta-de-cuatro,cuatro,cuatro-jornadas,jornadas,final,temporada,temporada-gracias,gracias,gracias-a-derrota,derrota,campe\u00f3n,vig\u00e9simo,vig\u00e9simo-quinta,quinta,historia,proclamado,proclama,proclama-campe\u00f3n,bayern,m\u00fanich,bundesliga,wolfsburgo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/telecinco.es/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-se-proclama-campe%C3%B3n-la-bundesliga",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bayern%2Bde%2Bmunich&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://telecinco.es/deportes/futbol/Cronica-Bayern-Munich-Bundesliga-Wolfsburgo_0_1977675222.html"
        },
        "europapress.es/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-se-proclama-campe%C3%B3n-la-bundesliga-tras-pinchazo": {
            "title": "El Bayern de M\u00fanich se proclama campe\u00f3n de la Bundesliga tras el pinchazo del Wolfsburgo...",
            "snippet": "El Bayern de M\u00fanich se ha proclamado, por vig\u00e9simo quinta vez en su historia, campe\u00f3n de la Bundesliga 2014/15 a falta de cuatro jornadas para el final de la temporada gracias a la derrota (1-0) cosechada por el Wolfsburgo, obligado a ganar este...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "obligado,obligado-ganar,ganar,cosechada,falta,falta-de-cuatro,cuatro,cuatro-jornadas,jornadas,final,temporada,temporada-gracias,gracias,gracias-a-derrota,derrota,campe\u00f3n,vig\u00e9simo,vig\u00e9simo-quinta,quinta,historia,proclamado,proclama,proclama-campe\u00f3n,bayern,m\u00fanich,bundesliga,wolfsburgo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/europapress.es/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-se-proclama-campe%C3%B3n-la-bundesliga-tras-pinchazo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bayern%2Bde%2Bmunich&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://europapress.es/deportes/futbol-00162/noticia-bayern-munich-proclama-campeon-bundesliga-pinchazo-wolfsburgo-20150426200118.html"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-campe%C3%B3n-la-bundesliga-tras-perder-wolfsburgo": {
            "title": "El Bayern de M\u00fanich, campe\u00f3n de la Bundesliga tras perder el Wolfsburgo...",
            "snippet": "Barcelona, (Efe).- El Bayern M\u00fanich del t\u00e9cnico espa\u00f1ol Pep Guardiola, que el s\u00e1bado se impuso al Hertha Berl\u00edn (1-0), se ha proclamado este domingo matem\u00e1ticamente campe\u00f3n de la Bundesliga 2014-15, tras perder el Wolfsburgo en su visita al...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "proclamado,domingo,campe\u00f3n,hertha,hertha_berl\u00edn,berl\u00edn,pep,pep_guardiola,guardiola,bayern,m\u00fanich,bundesliga,wolfsburgo,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-campe%C3%B3n-la-bundesliga-tras-perder-wolfsburgo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=bayern%2Bde%2Bmunich&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/deportes/futbol/20150426/54430866793/bayern-munich-campeon-bundesliga.html"
        },
        "elcomercio.pe/2015/04/robben-y-benatia-regresan-a-los-entrenamientos-de-bayern-m%C3%BAnich": {
            "title": "Robben y Benatia regresan a los entrenamientos de Bayern M\u00fanich - El Comercio...",
            "snippet": "El ComercioRobben y Benatia regresan a los entrenamientos de Bayern M\u00fanichEl ComercioEl holand\u00e9s Arjen Robben y el marroqu\u00ed Mehdi Benatia regresaron hoy a los entrenamientos del Bayern M\u00fanich, dos d\u00edas antes de la semifinal de la Copa Alemana...",
            "date": "2015-04-26",
            "tags": "bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich,comercio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/elcomercio.pe/2015/04/robben-y-benatia-regresan-a-los-entrenamientos-de-bayern-m%C3%BAnich",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=bayern%2Bde%2Bmunich%2Bbayern%2Bde%2Bmunich&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elcomercio.pe/deporte-total/futbol-mundial/robben-y-benatia-regresan-entrenamientos-bayern-munich-noticia-1806798"
        }
    }
}