{
    "meta": {
        "portal_name": "bayern-de-munich",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/bayern-de-munich/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayern-de-munich/bayern-de-munich/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayern-de-munich/bayern-de-munich/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/bayern-de-munich/bayern-de-munich/blogs.json"
    },
    "items": {
        "rpp.com.pe/2015/04/bayern-munich-vs-borussia-dortmund-los-memes-de-la-rpp": {
            "title": "Bayern Munich vs. Borussia Dortmund: Los memes de la... - RPP...",
            "snippet": "El Bayern Munich de Pep Guardiola cay\u00f3 eliminado en las semifinales de la Copa de Alemania de f\u00fatbol al perder en la tanda de lanzamientos desde el punto de penal ante el Borussia Dortmund despu\u00e9s de que el tiempo...",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "RPP Noticias",
            "categories": "borussia-dortmund,futbol",
            "tags": "tiempo,perder,tanda,eliminado,semifinales,pep,pep_guardiola,guardiola,memes,borussia,borussia_dortmund,dortmund,bayern,bayern_munich,munich,cay\u00f3,copa,alemania,f\u00fatbol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/rpp.com.pe/2015/04/bayern-munich-vs-borussia-dortmund-los-memes-de-la-rpp",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rpp.com.pe/2015-04-28-bayern-munich-vs-borussia-dortmund-los-memes-de-la-eliminacion-bavara-noticia_792146.html"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-perdi%C3%B3-2-0-ante-borussia-dortmund-en-tanda": {
            "title": "Bayern M\u00fanich perdi\u00f3 2-0 ante Borussia Dortmund en tanda de...",
            "snippet": "El Bayern M\u00fanich fue eliminado este martes de la Copa Alemana. Su verdugo fue el Borussia Dortmund, que lo derrot\u00f3 por 2-0 en la tanda de penales, tras 120 minutos de duro juego.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "duro,juego,tanda,tanda-de-penales,penales,copa,copa_alemana,alemana,eliminado,borussia,borussia_dortmund,dortmund,bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/larepublica.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-perdi%C3%B3-2-0-ante-borussia-dortmund-en-tanda",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/27-04-2015/bayern-munich-vs-borussia-dortmund-bavaros-en-semifinal-de-infarto-por-copa-alemana"
        },
        "eluniversal.com.co/2015/04/borussia-dortmund-elimin%C3%B3-al-bayern-m%C3%BAnich-en-la-copa": {
            "title": "Borussia Dortmund elimin\u00f3 al Bayern M\u00fanich en la Copa de...",
            "snippet": "Borussia Dortmund se impuso en la tanda de penaltis por 2-0 al Bayern Munich y clasifico a la final de la Copa Alemana.",
            "date": "2015-04-28",
            "author_name": "practicante2",
            "categories": "borussia-dortmund",
            "tags": "final,bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich,impuso,tanda,borussia,borussia_dortmund,dortmund,copa,alemana",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/borussia-dortmund/eluniversal.com.co/2015/04/borussia-dortmund-elimin%C3%B3-al-bayern-m%C3%BAnich-en-la-copa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eluniversal.com.co/deportes/futbol/borussia-dortmund-elimino-al-bayern-munich-en-la-copa-de-alemania-191997"
        },
        "lavanguardia.com/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-campe%C3%B3n-la-bundesliga-vanguardia": {
            "title": "El Bayern de M\u00fanich, campe\u00f3n de la Bundesliga - La Vanguardia...",
            "snippet": "Barcelona, (Efe).- El Bayern M\u00fanich del t\u00e9cnico espa\u00f1ol Pep Guardiola, que el s\u00e1bado se impuso al Hertha Berl\u00edn (1-0), se ha proclamado este domingo matem\u00e1ticamente campe\u00f3n de la Bundesliga 2014-15, tras perder el...",
            "date": "2015-04-26",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "perder,domingo,campe\u00f3n,hertha,berl\u00edn,impuso,pep,pep_guardiola,guardiola,bayern,m\u00fanich,bundesliga,barcelona",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavanguardia.com/2015/04/el-bayern-de-m%C3%BAnich-campe%C3%B3n-la-bundesliga-vanguardia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/deportes/futbol/20150426/54430866793/bayern-munich-campeon-bundesliga.html"
        },
        "libero.pe/2015/04/champions-league-barcelona-chocar%C3%A1-ante-bayern-m%C3%BAnich-y-real": {
            "title": "Champions League: Barcelona chocar\u00e1 ante Bayern M\u00fanich y Real...",
            "snippet": "Desde Nyon-Francia, se conocieron los partidazos que se jugar\u00e1n en la semifinal de la Champions League. Barcelona tendr\u00e1 un duro y atractivo choque ante Bayern M\u00fanich, mientras que en otro...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "erickson.bautista",
            "tags": "mientras,duro,bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich,champions,champions_league,league,barcelona,real",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/libero.pe/2015/04/champions-league-barcelona-chocar%C3%A1-ante-bayern-m%C3%BAnich-y-real",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://libero.pe/futbol-internacional/2015-04-24-champions-league-en-vivo-sorteo-de-las-llaves-de-semifinales"
        },
        "fcbarcelonanoticias.com/2015/04/entradas-fc-barcelona-vs-bayern-champions": {
            "title": "Entradas FC Barcelona vs Bayern - Champions - FC Barcelona...",
            "snippet": "Ya est\u00e1n a la venta las entradas para los dos partidos que enfrentar\u00e1n a FC Barcelona y Bayern de Munich en las semifinales de la UEFA Champions League 2014-15. El partido de ida se juega en el Camp Nou, mi\u00e9rcoles 6 de mayo, y el de...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "FC Barcelona Noticias",
            "tags": "mayo,camp,camp_nou,nou,semifinales,uefa,partido,barcelona,bayern,champions,dos,munich,league,ida,mi\u00e9rcoles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fcbarcelonanoticias.com/2015/04/entradas-fc-barcelona-vs-bayern-champions",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fcbarcelonanoticias.com/2015/04/entradas-fc-barcelona-vs-bayern-munich.html"
        },
        "realmadrid.com/2015/04/el-real-madrid-conocer%C3%A1-hoy-a-su-rival-en-semifinales": {
            "title": "El Real Madrid conocer\u00e1 hoy a su rival en semifinales de la...",
            "snippet": "Juventus, Barcelona y Bayern de M\u00fanich son los posibles rivales (12:00 h, TDP, Eurosport y C Liga de Campeones).",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "realmadrid",
            "tags": "rival,semifinales,real,real_madrid,madrid,juventus,barcelona,bayern,m\u00fanich,liga,campeones",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/realmadrid/realmadrid.com/2015/04/el-real-madrid-conocer%C3%A1-hoy-a-su-rival-en-semifinales",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://realmadrid.com/noticias/2015/04/el-real-madrid-se-medira-a-juventus-barcelona-o-bayern-de-munich-en-semifinales"
        },
        "larepublica.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-porto-b%C3%A1varos-golearon-6-1-por-champions": {
            "title": "Bayern M\u00fanich vs. Porto: b\u00e1varos golearon 6-1 por Champions...",
            "snippet": "Con facilidad y autoridad, el Bayern M\u00fanich consigui\u00f3 su pase a las semifinales de la Champions League, luego de vencer por 6 goles a 1 a un desconocido Porto que no supo ser rival en el Allianz Arena.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "allianz,allianz_arena,arena,rival,luego,semifinales,b\u00e1varos,golearon,bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich,porto,champions,league,goles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/larepublica.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-porto-b%C3%A1varos-golearon-6-1-por-champions",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://larepublica.pe/20-04-2015/bayern-munich-vs-porto-bavaros-obligados-a-ganar-para-pasar-a-las-semifinales-de-la-champions-league"
        },
        "cnnespanol.cnn.com/2015/04/bar%C3%A7a-y-bayern-munich-clasifican-a-semifinales-de-la-champions": {
            "title": "Bar\u00e7a y Bayern Munich clasifican a semifinales de la Champions...",
            "snippet": "El Barcelona y el Bayern Munich clasificaron con contundencia a las semifinales de la Champions League tras eliminar al Paris Saint Germain y al Porto.",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "(CNNEspa\u00f1ol)",
            "categories": "paris-saint-germain",
            "tags": "league,semifinales,bayern,bayern_munich,munich,bar\u00e7a,champions,barcelona,porto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/paris-saint-germain/cnnespanol.cnn.com/2015/04/bar%C3%A7a-y-bayern-munich-clasifican-a-semifinales-de-la-champions",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cnnespanol.cnn.com/2015/04/21/barca-y-bayern-munich-clasifican-semifinales-de-la-champions-league/"
        },
        "libero.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-porto-b%C3%A1varos-golearon-6-1-y-avanzaron-l%C3%ADbero": {
            "title": "Bayern M\u00fanich vs. Porto: 'B\u00e1varos'golearon 6-1 y avanzaron - L\u00edbero...",
            "snippet": "Bayern M\u00fanich demostr\u00f3 que nada es imposible en el f\u00fatbol y gole\u00f3 6-1 al Porto en Alemania. Los 'b\u00e1varos'llegaban dolidos luego de la derrota por 3-1 en Portugal, pero sacaron la garra y su buen juego para meterse a la...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "erickson.bautista",
            "categories": "futbol",
            "tags": "juego,luego,nada,bayern,bayern_m\u00fanich,m\u00fanich,porto,b\u00e1varos,golearon,l\u00edbero,f\u00fatbol,alemania,derrota",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/libero.pe/2015/04/bayern-m%C3%BAnich-vs-porto-b%C3%A1varos-golearon-6-1-y-avanzaron-l%C3%ADbero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bayern%2Bde%2Bmunich&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://libero.pe/futbol-internacional/2015-04-20-bayern-munich-vs-porto-partido-por-la-champions-league"
        }
    }
}