{
    "meta": {
        "portal_name": "filantrop\u00eda",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/filantrop\u00eda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filantrop%C3%ADa/filantrop%C3%ADa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filantrop%C3%ADa/filantrop%C3%ADa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filantrop%C3%ADa/filantrop%C3%ADa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elsiglo.com.ve/2015/04/proyecto-internet-gratuito-ser%C3%A1-llevado-por-facebook-a-guatemala-diario": {
            "title": "Proyecto internet gratuito ser\u00e1 llevado por facebook a Guatemala - Diario El Siglo...",
            "snippet": "Diario El SigloProyecto internet gratuito ser\u00e1 llevado por facebook a GuatemalaDiario El SigloEn el fondo, no es m\u00e1s que una h\u00e1bil y ambiciosa estrategia de Facebook para penetrar en mercados de econom\u00edas emergentes disfrazada de filantrop\u00eda.",
            "date": "2015-04-05",
            "categories": "economia,internet,facebook",
            "tags": "facebook,guatemala,filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/elsiglo.com.ve/2015/04/proyecto-internet-gratuito-ser%C3%A1-llevado-por-facebook-a-guatemala-diario",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=filantrop%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglo.com.ve/2015/04/04/proyecto-internet-gratuito-sera-llevado-por-facebook-a-guatemala/"
        },
        "cronicaviva.com.pe/2015/04/dardos-en-las-palabras-cr%C3%B3nica-viva": {
            "title": "Dardos en las palabras - Cr\u00f3nica Viva...",
            "snippet": "Dardos en las palabrasCr\u00f3nica VivaLa verdadera identidad de los seres humanos es la que se basa en principios de justicia, solidaridad, filantrop\u00eda; es la identidad que permite sentirte parte del universo. \u00c9sa es la verdadera identidad de la...",
            "date": "2015-04-04",
            "tags": "parte,filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cronicaviva.com.pe/2015/04/dardos-en-las-palabras-cr%C3%B3nica-viva",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=filantrop%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cronicaviva.com.pe/index.php/component/content/article/99-solidarios/119636-dardos-en-las-palabras"
        },
        "mundohispanico.com/2015/04/una-mujer-que-cambi%C3%B3-el-mundo-concepci%C3%B3n-arenal-hispanico": {
            "title": "Una mujer que cambi\u00f3 el mundo: Concepci\u00f3n Arenal - Mundo Hispanico...",
            "snippet": "Mundo HispanicoUna mujer que cambi\u00f3 el mundo: Concepci\u00f3n ArenalMundo HispanicoEn 1860 escribe su gran obra La beneficencia, la filantrop\u00eda y la caridad que gan\u00f3 el concurso de la Academia de Ciencias Morales y Pol\u00edticas, aunque hubo de...",
            "date": "2015-04-04",
            "categories": "ciencias,ciencia,politica",
            "tags": "caridad,filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/mundohispanico.com/2015/04/una-mujer-que-cambi%C3%B3-el-mundo-concepci%C3%B3n-arenal-hispanico",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=filantrop%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundohispanico.com/news/2015/apr/03/una-mujer-que-cambio-el-mundo-concepcion-arenal/"
        },
        "hispanidad.com/2015/03/la-filantrop%C3%ADa-de-tim-cook-apple-homosexualismo-no-compres": {
            "title": "La filantrop\u00eda de Tim Cook (Apple): homosexualismo. No compres Apple...",
            "snippet": "\u00a1Dios nos libre de los fil\u00e1ntropos! Sobre todo de los grandes fil\u00e1ntropos que no son los que practican mucha filantrop\u00eda sino los multimillonarios que pueden presumir de repartir parte de su fortuna porque siempre les quedar\u00e1 otra parte. Esos...",
            "date": "2015-03-31",
            "tags": "parte,fortuna,son,filantrop\u00eda,cook,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/hispanidad.com/2015/03/la-filantrop%C3%ADa-de-tim-cook-apple-homosexualismo-no-compres",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filantrop%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://hispanidad.com/Argumentos/la-filantropa-de-tim-cook-apple-homosexualismo-no-compres-apple-20150331-169170.html"
        },
        "diariodesevilla.es/2015/03/50-a%C3%B1os-de-filantrop%C3%ADa": {
            "title": "50 a\u00f1os de filantrop\u00eda...",
            "snippet": "Los miembros del Club de Leones de Sevilla con su presidente, Aurelio Le\u00f3n And\u00fajar, al frente presentaron ayer en la Casa de los Artistas la programaci\u00f3n de la XLVIII Convenci\u00f3n Nacional de los Clubes de Leones de Espa\u00f1a, que se celebrar\u00e1 en...",
            "date": "2015-03-28",
            "tags": "presidente,filantrop\u00eda,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/diariodesevilla.es/2015/03/50-a%C3%B1os-de-filantrop%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filantrop%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diariodesevilla.es/article/vivirensevilla/1995015/anos/filantropia.html"
        },
        "laprensa.peru.com/2015/03/apple-tim-cook-anuncia-que-donar%C3%A1-toda-su-fortuna": {
            "title": "Apple: Tim Cook anuncia que donar\u00e1 toda su fortuna...",
            "snippet": "El ejecutivo de la firma de tecnolog\u00eda dijo a Fortune que ha estado donando su dinero en silencio desde hace un tiempo y que ahora decidi\u00f3 crear un plan regular de filantrop\u00eda para entregar toda su riqueza, solo que tal compromiso reci\u00e9n se...",
            "date": "2015-03-27",
            "categories": "tecnologia",
            "tags": "ahora,ejecutivo,donar\u00e1,fortuna,apple,cook,filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tecnologia/laprensa.peru.com/2015/03/apple-tim-cook-anuncia-que-donar%C3%A1-toda-su-fortuna",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filantrop%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprensa.peru.com/tecnologia-ciencia/noticia-tim-cook-ceo-apple-regalara-fortuna-millones-dolares-filantropia-41536"
        },
        "poderpda.com/2015/03/tim-cook-destinar%C3%A1-su-fortuna-a-la-filantrop%C3%ADa-poderpda": {
            "title": "Tim Cook destinar\u00e1 su fortuna a la filantrop\u00eda - PoderPDA...",
            "snippet": "PoderPDATim Cook destinar\u00e1 su fortuna a la filantrop\u00edaPoderPDAEl resto de su fortuna ser\u00eda para uso filantr\u00f3pico. Por ahora se desconocen las causas a las que va apoyar, pero no es de extra\u00f1ar que se enfoquen a las que ha dado su atenci\u00f3n en...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "ahora,fortuna,cook,filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/poderpda.com/2015/03/tim-cook-destinar%C3%A1-su-fortuna-a-la-filantrop%C3%ADa-poderpda",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=filantrop%C3%ADa&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://poderpda.com/plataformas/apple/tim-cook-destinara-su-fortuna-a-la-filantropia/"
        },
        "estrategiaynegocios.net/2015/03/tim-cook-donar%C3%A1-su-fortuna-a-la-filantrop%C3%ADa": {
            "title": "Tim Cook donar\u00e1 su fortuna a la filantrop\u00eda...",
            "snippet": "Tim Cook, presidente ejecutivo de Apple, dar\u00e1 la mayor parte de su fortuna que ronda los US800 millones a la caridad, y mantendr\u00e1 una peque\u00f1a parte para pagar la educaci\u00f3n de su sobrino. La filantr\u00f3pica declaraci\u00f3n fue hecha durante una...",
            "date": "2015-03-27",
            "tags": "filantr\u00f3pica,filantr\u00f3pica-declaraci\u00f3n,declaraci\u00f3n,declaraci\u00f3n-fue-hecha,hecha,hecha-durante,durante,mantendr\u00e1,mantendr\u00e1-una-peque\u00f1a,peque\u00f1a,peque\u00f1a-parte,parte,parte-para-pagar,pagar,pagar-la-educaci\u00f3n,educaci\u00f3n,sobrino,millones,millones-la-caridad,caridad,dar\u00e1,dar\u00e1-la-mayor,mayor,mayor-parte,fortuna,fortuna-que-ronda,ronda,presidente,presidente-ejecutivo,ejecutivo,donar\u00e1,cook,filantrop\u00eda,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/estrategiaynegocios.net/2015/03/tim-cook-donar%C3%A1-su-fortuna-a-la-filantrop%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filantrop%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://estrategiaynegocios.net/inicio/826160-330/tim-cook-donar\u00e1-su-fortuna-a-la-filantrop\u00eda"
        },
        "cnet.com/2015/03/tim-cook-donar%C3%A1-casi-toda-su-fortuna-a-la-filantrop%C3%ADa": {
            "title": "Tim Cook donar\u00e1 (casi) toda su fortuna a la filantrop\u00eda...",
            "snippet": "Tim Cook, presidente ejecutivo de Apple, dar\u00e1 la mayor parte de su fortuna que ronda los US800 millones a la caridad, y mantendr\u00e1 una peque\u00f1a parte para pagar la educaci\u00f3n de su sobrino. La filantr\u00f3pica declaraci\u00f3n fue hecha durante una...",
            "date": "2015-03-26",
            "tags": "filantr\u00f3pica,filantr\u00f3pica-declaraci\u00f3n,declaraci\u00f3n,declaraci\u00f3n-fue-hecha,hecha,hecha-durante,durante,mantendr\u00e1,mantendr\u00e1-una-peque\u00f1a,peque\u00f1a,peque\u00f1a-parte,parte,parte-para-pagar,pagar,pagar-la-educaci\u00f3n,educaci\u00f3n,sobrino,millones,millones-la-caridad,caridad,dar\u00e1,dar\u00e1-la-mayor,mayor,mayor-parte,fortuna,fortuna-que-ronda,ronda,presidente,presidente-ejecutivo,ejecutivo,cook,donar\u00e1,filantrop\u00eda,apple",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cnet.com/2015/03/tim-cook-donar%C3%A1-casi-toda-su-fortuna-a-la-filantrop%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filantrop%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cnet.com/es/noticias/tim-cook-donara-toda-su-fortuna/"
        },
        "canarias7.es/2015/03/dircom-canarias-organiza-un-foro-de-gesti%C3%B3n-empresarial": {
            "title": "Dircom Canarias organiza un foro de gesti\u00f3n empresarial...",
            "snippet": "Dircom Canarias organiz\u00f3 el I Foro de RC titulado El Impulso de la Responsabilidad Corporativa en Canarias. Filantrop\u00eda vs gesti\u00f3n empresarial junto con la colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Corresponsables, cuyo Presidente, Marcos Gonz\u00e1lez,...",
            "date": "2015-03-22",
            "tags": "fundaci\u00f3n,corresponsables,filantrop\u00eda,presidente",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/canarias7.es/2015/03/dircom-canarias-organiza-un-foro-de-gesti%C3%B3n-empresarial",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=filantrop%C3%ADa&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://canarias7.es/c7/evento.cfm?id=7354&n=1"
        }
    }
}