{
    "meta": {
        "portal_name": "filantrop\u00eda",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/filantrop\u00eda/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filantrop%C3%ADa/filantrop%C3%ADa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filantrop%C3%ADa/filantrop%C3%ADa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/filantrop%C3%ADa/filantrop%C3%ADa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/shriner-en-nezahualc%C3%B3yotl-de-los-pinceles-chimal": {
            "title": "Shriner en Nezahualc\u00f3yotl de los pinceles de Chimal...",
            "snippet": "Aqu\u00ed vemos un mural alusivo a una comunidad que se dedica a la filantrop\u00eda mundial: SHRINER... veamos pues que son y que hacen, y como Victoria Chimal, plasma en pared esa historia, que en Neza tiene a un representante, el sr Rafael, que gestiono...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "mario-archundia",
            "tags": "son,filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/shriner-en-nezahualc%C3%B3yotl-de-los-pinceles-chimal",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2msbty_shriner-en-nezahualcoyotl-de-los-pinceles-de-chimal_webcam",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2msbty_shriner-en-nezahualcoyotl-de-los-pinceles-de-chimal_webcam"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/fallece-sam-simon-uno-de-los-cocreadores-la-serie-televisi%C3%B3n-simpson": {
            "title": "Fallece Sam Simon, uno de los cocreadores de la serie de televisi\u00f3n 'Los Simpson'...",
            "snippet": "Conocido tambi\u00e9n por su defensa de los animales y su filantrop\u00eda, llegando a donar 100 millones de d\u00f3lares a la caridad, el estadounidense muri\u00f3 el pasado domingo a los 59 a\u00f1os, seg\u00fan ha confirmado este lunes su fundaci\u00f3n, v\u00edctima de un...",
            "date": "2015-03-10",
            "author_name": "euronews-es",
            "categories": "television",
            "tags": "filantrop\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/television/dailymotion.com/2015/03/fallece-sam-simon-uno-de-los-cocreadores-la-serie-televisi%C3%B3n-simpson",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2j3yza_fallece-sam-simon-uno-de-los-cocreadores-de-la-serie-de-television-los-simpson_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2j3yza_fallece-sam-simon-uno-de-los-cocreadores-de-la-serie-de-television-los-simpson_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/08/m%C3%A1s-all%C3%A1-de-la-imagen-nazri-o-ofrenda-en-cultura-iran%C3%AD": {
            "title": "M\u00e1s all\u00e1 de la imagen - 'Nazri'o la ofrenda en la cultura iran\u00ed...",
            "snippet": "Dentro de la tradici\u00f3n isl\u00e1mica-iran\u00ed, la generosidad y la filantrop\u00eda son dos conceptos b\u00e1sicos y muy importantes. En estos mismos conceptos se arraiga la ra\u00edz del Nazri o la ofrenda. Nazri puede ser la ofrenda de cualquier cosa, no importa...",
            "date": "2014-08-07",
            "author_name": "hispantv-broadcast-co",
            "categories": "cultura",
            "tags": "filantrop\u00eda,son",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/dailymotion.com/2014/08/m%C3%A1s-all%C3%A1-de-la-imagen-nazri-o-ofrenda-en-cultura-iran%C3%AD",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x22yg1u_mas-alla-de-la-imagen-nazri-o-la-ofrenda-en-la-cultura-irani_shortfilms",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x22yg1u_mas-alla-de-la-imagen-nazri-o-la-ofrenda-en-la-cultura-irani_shortfilms"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/entrevista-con-guillermo-solana-director-del-museo-thyssen-bornemisza-en-madrid": {
            "title": "Entrevista con Guillermo Solana, director del museo Thyssen-Bornemisza en Madrid...",
            "snippet": "En Entrevista a RT, Guillermo Solana, director art\u00edstico del museo Thyssen-Bornemisza en Madrid, nos explica cu\u00e1nto cuesta organizar una exposici\u00f3n de arte pop y por qu\u00e9 a los ricos de Espa\u00f1a no se les da bien la filantrop\u00eda. Tambi\u00e9n nos...",
            "date": "2014-07-14",
            "author_name": "RT_en_espanol",
            "categories": "pop",
            "tags": "filantrop\u00eda,pop,ricos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/dailymotion.com/2014/07/entrevista-con-guillermo-solana-director-del-museo-thyssen-bornemisza-en-madrid",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21gjrg_entrevista-con-guillermo-solana-director-del-museo-thyssen-bornemisza-en-madrid_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21gjrg_entrevista-con-guillermo-solana-director-del-museo-thyssen-bornemisza-en-madrid_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/01/v%C3%ADdeo-desde-la-sombra-e59-filantrop%C3%ADa-institucionalizada": {
            "title": "(V\u00eddeo) Desde la sombra (E59). La filantrop\u00eda institucionalizada...",
            "snippet": "Desde la sombra (E59). La filantrop\u00eda institucionalizada La filantrop\u00eda institucionalizada. Durante m\u00e1s de 100 a\u00f1os este ha sido el instrumento cultural de la pol\u00edtica exterior de. Los m\u00e1s ricos del mundo invirtieron parte de sus fortunas en...",
            "date": "2014-01-28",
            "author_name": "IVANGARCIAZAMA",
            "categories": "politica",
            "tags": "ricos,ricos-del-mundo,mundo,mundo-invirtieron,mundo-invirtieron-parte,invirtieron,invirtieron-parte,parte,fortunas,sido,sido-el-instrumento,instrumento,instrumento-cultural,cultural,pol\u00edtica,pol\u00edtica-exterior,exterior,filantrop\u00eda,filantrop\u00eda-institucionalizada,institucionalizada,sombra,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/01/v%C3%ADdeo-desde-la-sombra-e59-filantrop%C3%ADa-institucionalizada",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ahuj9_video-desde-la-sombra-e59-la-filantropia-institucionalizada_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ahuj9_video-desde-la-sombra-e59-la-filantropia-institucionalizada_news"
        },
        "dailymotion.com/2014/01/desde-la-sombra-e59-filantrop%C3%ADa-institucionalizada": {
            "title": "Desde la sombra (E59). La filantrop\u00eda institucionalizada...",
            "snippet": "La filantrop\u00eda institucionalizada. Durante m\u00e1s de 100 a\u00f1os este ha sido el instrumento cultural de la pol\u00edtica exterior de EE. UU. Los m\u00e1s ricos del mundo invirtieron parte de sus fortunas en fundaciones sin fines de lucro para controlar desde...",
            "date": "2014-01-22",
            "author_name": "RT_en_espanol",
            "categories": "politica",
            "tags": "ricos,ricos-del-mundo,mundo,mundo-invirtieron,mundo-invirtieron-parte,invirtieron,invirtieron-parte,parte,fortunas,sido,sido-el-instrumento,instrumento,instrumento-cultural,cultural,pol\u00edtica,pol\u00edtica-exterior,exterior,filantrop\u00eda,filantrop\u00eda-institucionalizada,institucionalizada,sombra,durante",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/politica/dailymotion.com/2014/01/desde-la-sombra-e59-filantrop%C3%ADa-institucionalizada",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/es+localhost+com+filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1a4ryb_desde-la-sombra-e59-la-filantropia-institucionalizada_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1a4ryb_desde-la-sombra-e59-la-filantropia-institucionalizada_news"
        },
        "dailymotion.com/2013/04/michael-jackson-el-verdadero": {
            "title": "Michael Jackson El verdadero...",
            "snippet": "Author: AndyLaTanaTags: Michael Jackson Documental The Jackson 5 Filantrop\u00eda Behind the Mask Rey del Pop Full Subtitulado espa\u00f1ol Posted: 21 April 2013Rating:: 0...",
            "date": "2013-04-21",
            "author_name": "AndyLaTana",
            "categories": "pop",
            "tags": "filantrop\u00eda,pop",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pop/dailymotion.com/2013/04/michael-jackson-el-verdadero",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/filantrop%C3%ADa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/xz72xs_michael-jackson-el-verdadero_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/xz72xs_michael-jackson-el-verdadero_people"
        }
    }
}