{
    "meta": {
        "portal_name": "misticismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/misticismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "tuotrodiario.hola.com/2015/04/aridjis-cumple-75-a%C3%B1os-con-la-vitalidad-de-poes%C3%ADa": {
            "title": "Aridjis cumple 75 a\u00f1os con la vitalidad de la poes\u00eda y una mirada goyesca...",
            "snippet": "De ser un poeta de la naturaleza, l\u00edrico, de amor, humanismo y cierto misticismo ha pasado en su obra a ser un activista social y ambiental, y a tratar de expresar el mundo que le rodea, afirma en una entrevista con Efe Aridjis, quien ha sido...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "humanismo,naturaleza,misticismo",
            "tags": "sido,efe,afirma,expresar,expresar-el-mundo,mundo,rodea,pasado,obra,activista,activista-social,social,humanismo,humanismo-cierto,cierto,amor,poeta,naturaleza,vitalidad,poes\u00eda,poes\u00eda-una-mirada,mirada,mirada-goyesca,goyesca,aridjis,cumple,l\u00edrico,misticismo,entrevista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/tuotrodiario.hola.com/2015/04/aridjis-cumple-75-a%C3%B1os-con-la-vitalidad-de-poes%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=misticismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://tuotrodiario.hola.com/noticia/20150406139657/aridjis-cumple-75-anos-con-la-vitalidad-de-la-poesia-y-una-mirada-goyesca/"
        },
        "vanguardia.com.mx/2015/04/aridjis-con-la-vitalidad-de-poes%C3%ADa-y-una-mirada-goyesca": {
            "title": "Aridjis, con la \"vitalidad\" de la poes\u00eda y una mirada goyesca -...",
            "snippet": ", con la \"vitalidad\" de la poes\u00eda y una mirada ser \"un poeta de la naturaleza, l\u00edrico, de amor, humanismo y cierto misticismo\" ha pasado en su obra a ser \"un activista social y ambiental\", y a tratar de expresar el mundo que le rodea, afirma en...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "humanismo,misticismo,naturaleza",
            "tags": "afirma,expresar,expresar-el-mundo,mundo,rodea,humanismo,humanismo-cierto,cierto,misticismo,pasado,obra,activista,activista-social,social,amor,vitalidad,poes\u00eda,poes\u00eda-una-mirada,mirada,poeta,naturaleza,mirada-goyesca,goyesca,aridjis,l\u00edrico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/naturaleza/vanguardia.com.mx/2015/04/aridjis-con-la-vitalidad-de-poes%C3%ADa-y-una-mirada-goyesca",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=misticismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://vanguardia.com.mx/aridjisconlavitalidaddelapoesiayunamiradagoyesca-2298227.html"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/cr%C3%ADtica-when-marnie-was-there-jap%C3%B3n-2014-por-ronnie-valencia": {
            "title": "Cr\u00edtica WHEN MARNIE WAS THERE (Jap\u00f3n, 2014) por Ronnie Valencia...",
            "snippet": "El realizador Hiromasa Yonebayashi (THE SECRET WORLD OF ARRIETY) no se permite la oportunidad de decepcionar con su segundo largometraje, presentando una pieza maravillosa llena de misticismo, drama y sentimiento. Anna es una ni\u00f1a perdida en el...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "llena,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/es.paperblog.com/2015/04/cr%C3%ADtica-when-marnie-was-there-jap%C3%B3n-2014-por-ronnie-valencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=misticismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/critica-when-marnie-was-there-japon-2014-por-ronnie-valencia-3149999/"
        },
        "portalminero.com/2015/04/destacado-arquitecto-peruano-visita-la-universidad-federico-santa-portal-minero-comunicado": {
            "title": "Destacado arquitecto peruano visita la Universidad Federico Santa... - Portal Minero (Comunicado de...",
            "snippet": "Portal Minero (Comunicado de prensa) (Suscripci\u00f3n) (blog)Destacado arquitecto peruano visita la Universidad Federico Santa...Portal Minero (Comunicado de prensa) (Suscripci\u00f3n) (blog)Peruanidad y misticismo son dos elementos clave que definen el...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "son,dos,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/portalminero.com/2015/04/destacado-arquitecto-peruano-visita-la-universidad-federico-santa-portal-minero-comunicado",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=misticismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://portalminero.com/pages/viewpage.action?pageId=96751620"
        },
        "libertaddigital.com/2015/04/espiritualidad-progresista-con-el-gur%C3%BA-monedero": {
            "title": "Espiritualidad progresista con el gur\u00fa Monedero...",
            "snippet": "estos alardes de misticismo deber\u00edan estar condenados como lo que son, una tara intelectual provocada por siglos de oscurantismo religioso. Entre maestros budistas, profesores de yoga, disc\u00edpulas del silencio (qu\u00e9 bonito si fuera cierto) y...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "yoga,espiritualidad,misticismo",
            "tags": "cierto,son,espiritualidad,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/libertaddigital.com/2015/04/espiritualidad-progresista-con-el-gur%C3%BA-monedero",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=misticismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://libertaddigital.com/opinion/pablo-molina/espiritualidad-progresista-con-el-guru-monedero-75284/"
        },
        "laprensa.peru.com/2015/04/m%C3%A9xico-poeta-homero-aridjis-cumple-75-a%C3%B1os-cantando-a-la-naturaleza": {
            "title": "M\u00e9xico: Poeta Homero Aridjis cumple 75 a\u00f1os cantando a la naturaleza...",
            "snippet": "De ser un poeta de la naturaleza, l\u00edrico, de amor, humanismo y cierto misticismo ha pasado en su obra a ser un activista social y ambiental, y a tratar de expresar el mundo que le rodea, afirma en una entrevista con Efe Aridjis, quien ha sido...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "humanismo,naturaleza,misticismo",
            "tags": "sido,efe,aridjis,afirma,expresar,expresar-el-mundo,mundo,rodea,pasado,obra,activista,activista-social,social,humanismo,humanismo-cierto,cierto,amor,poeta,naturaleza,cumple,l\u00edrico,misticismo,entrevista",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/laprensa.peru.com/2015/04/m%C3%A9xico-poeta-homero-aridjis-cumple-75-a%C3%B1os-cantando-a-la-naturaleza",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=misticismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laprensa.peru.com/espectaculos/noticia-mexico-poeta-homero-aridjis-cumple-75-anos-cantando-naturaleza-42072"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/rese%C3%B1a-de-fiebre-salvaje-donna-grant": {
            "title": "Rese\u00f1a de Fiebre Salvaje de Donna Grant...",
            "snippet": "Donna Grant, autora superventas del New York Times, presenta una nueva serie que echa chispas ambientada en los pantanos de Luisiana, llena de un romanticismo impresionante y con el misticismo de lo paranormal. Olivia Breaux se march\u00f3 de la...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "llena,serie,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/es.paperblog.com/2015/04/rese%C3%B1a-de-fiebre-salvaje-donna-grant",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=misticismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/resena-de-fiebre-salvaje-de-donna-grant-3149797/"
        },
        "elnortedecastilla.es/2015/04/el-castillo-interior-de-teresa": {
            "title": "El castillo interior de Teresa...",
            "snippet": "Dos a\u00f1os de profundo estudio de los textos de la obra completa de Teresa de Jes\u00fas que quedan plasmados por el subconsciente en forma de im\u00e1genes abstractas y la representaci\u00f3n del misticismo como un proceso f\u00edsico-qu\u00edmico de b\u00fasqueda de la...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "obra,dos,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/elnortedecastilla.es/2015/04/el-castillo-interior-de-teresa",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=misticismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elnortedecastilla.es/palencia/201504/06/castillo-interior-teresa-20150406115057.html"
        },
        "espalhafactos.com/2015/04/guitarra-makaka-de-t%C3%B3-trips-misticismo-em-cordas-espalha-factos": {
            "title": "Guitarra Makaka, de T\u00f3 Trips: Misticismo em cordas - Espalha-Factos...",
            "snippet": "Espalha-FactosGuitarra Makaka, de T\u00f3 Trips: Misticismo em cordasEspalha-FactosNeste mundo vertiginoso que vivemos, \u00e9 dif\u00edcil n\u00e3o nos sentirmos por vezes sufocados e desanimados com o constante bombardeamento de informa\u00e7\u00e3o, stress e mudan\u00e7as...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "mundo,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/espalhafactos.com/2015/04/guitarra-makaka-de-t%C3%B3-trips-misticismo-em-cordas-espalha-factos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=misticismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://espalhafactos.com/2015/04/06/guitarra-makaka-to-trips-misticismo-cordas/"
        },
        "argnoticias.com/2015/04/waldo-casal-un-profeta-en-su-tierra-astral-arg-noticias": {
            "title": "Waldo Casal, un profeta en su tierra astral - ARG Noticias...",
            "snippet": "ARG NoticiasWaldo Casal, un profeta en su tierra astralARG NoticiasEn cambio, en una religi\u00f3n, se busca la parte m\u00e1s profunda y la astrolog\u00eda va m\u00e1s por el lado del misticismo, porque no es una religi\u00f3n. Pero es creer o no creer S\u00ed, se basa en...",
            "date": "2015-04-06",
            "categories": "religion,misticismo",
            "tags": "misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/argnoticias.com/2015/04/waldo-casal-un-profeta-en-su-tierra-astral-arg-noticias",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=misticismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://argnoticias.com/sociedad/item/28098-waldo-casal"
        }
    }
}