{
    "meta": {
        "portal_name": "misticismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/misticismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "josephmaryam.wordpress.com/2015/04/falsa-obediencia-falso-misticismo-lumen-mariae": {
            "title": "Falsa obediencia, falso misticismo Lumen Mariae...",
            "snippet": "Bergoglio est\u00e1, no s\u00f3lo influenciado por la teolog\u00eda de la liberaci\u00f3n, sino metido de lleno en una falsa espiritualidad y un falso misticismo, propio de la falsa iglesia que est\u00e1 levantando. Bergoglio no puede comprender la...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "josephmaryam",
            "categories": "espiritualidad,misticismo",
            "tags": "iglesia,s\u00f3lo,teolog\u00eda,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/josephmaryam.wordpress.com/2015/04/falsa-obediencia-falso-misticismo-lumen-mariae",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://josephmaryam.wordpress.com/2015/04/25/falsa-obediencia-falso-misticismo/"
        },
        "teldeactualidad.com/2015/04/ibon-arbaiza-ahonda-en-el-misticismo-de-blas-oterocultura": {
            "title": "Ibon Arbaiza ahonda en el misticismo de Blas de OteroCULTURA...",
            "snippet": "Ibon Arbaiza ahonda en el misticismo de Blas de Otero. El soci\u00f3logo y experto en la vida y obra del poeta vasco imparti\u00f3 esta tarde una conferencia en la Casa-Museo. Ibon Arbaiza ahonda en el misticismo de Blas de Otero...",
            "date": "2015-04-24",
            "author_name": "CULTURA",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "vida,conferencia,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/teldeactualidad.com/2015/04/ibon-arbaiza-ahonda-en-el-misticismo-de-blas-oterocultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://teldeactualidad.com/noticia/cultura/2015/04/24/4929.html"
        },
        "inutilesmisterios.blogspot.com/2015/04/idiomas-olvidados-el-misticismo-de-anna-kamienska": {
            "title": "Idiomas olvidados: EL MISTICISMO DE ANNA KAMIENSKA...",
            "snippet": "EL MISTICISMO DE ANNA KAMIENSKA. UNA ORACI\u00d3N QUE SER\u00c1 CONTESTADA Se\u00f1or d\u00e9jame sufrir mucho y luego morir. D\u00e9jame caminar a trav\u00e9s del silencio y no dejar nada detr\u00e1s m\u00edo ni siquiera el miedo. Haz que el...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Robert Rivas",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "silencio,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/inutilesmisterios.blogspot.com/2015/04/idiomas-olvidados-el-misticismo-de-anna-kamienska",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://inutilesmisterios.blogspot.com/2015/04/el-misticismo-de-anna-kamienska.html"
        },
        "muhimu.es/2015/04/las-10-plagas-b%C3%ADblicas-hecho-cient%C3%ADfico-o-puro-misticismo-muhimu": {
            "title": "Las 10 plagas b\u00edblicas \u00bfHecho cient\u00edfico o puro misticismo? muhimu...",
            "snippet": "La diez plagas que seg\u00fan el Antiguo Testamento Dios envi\u00f3 a los egipcios para que el fara\u00f3n dejara partir a los hebreos pueden ser mucho m\u00e1s que una terrible historia b\u00edblica. Un grupo de investigadores ha encontrado...",
            "date": "2015-04-12",
            "author_name": "Mar\u00eda Hidalgo",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "grupo,historia,hecho,cient\u00edfico,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/muhimu.es/2015/04/las-10-plagas-b%C3%ADblicas-hecho-cient%C3%ADfico-o-puro-misticismo-muhimu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://muhimu.es/ciencia-tecnologia/plagas/"
        },
        "vallejoandcompany.com/2015/04/original-misticismo-sobre-coraz%C3%B3n-sagrado-de-enrique-solinas": {
            "title": "Original misticismo, sobre Coraz\u00f3n Sagrado de Enrique Solinas...",
            "snippet": "Original misticismo. Voz por completo at\u00edpica pero no disonante en el panorama de la poes\u00eda local, Enrique Solinas (Buenos Aires, 1969) ha publicado ampliamente y su obra recibi\u00f3 varios premios. En algunos trabajos...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "admin",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/vallejoandcompany.com/2015/04/original-misticismo-sobre-coraz%C3%B3n-sagrado-de-enrique-solinas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://vallejoandcompany.com/original-misticismo-sobre-corazon-sagrado-de-enrique-solinas-por-daniel-gigena/"
        },
        "pacotraver.wordpress.com/2015/04/santa-teresa-el-kindling-y-misticismo-neurociencia-neurocultura": {
            "title": "Santa Teresa: el kindling y el misticismo. neurociencia neurocultura...",
            "snippet": "Ahora que ya sabemos qu\u00e9 es el kindling, sobre todo aquellos de ustedes que hayan leido el post anterior, vamos a ver el caso concreto de Santa Teresa. Para lo cual y para no repetir mis argumentos ruego al lector que lea...",
            "date": "2015-04-06",
            "author_name": "pacotraver",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "santa,santa_teresa,teresa,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/pacotraver.wordpress.com/2015/04/santa-teresa-el-kindling-y-misticismo-neurociencia-neurocultura",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://pacotraver.wordpress.com/2015/04/06/santa-teresa-el-kindling-y-el-misticismo/"
        },
        "reharq.com/2015/03/bas%C3%ADlica-de-arantzazu-misticismo-y-arquitectura-reharq-libe": {
            "title": "Bas\u00edlica de Arantzazu, misticismo y arquitectura. reharq_Libe...",
            "snippet": "Bas\u00edlica de Arantzazu, misticismo y arquitectura. \u00a1Qu\u00e9 cruz, este tiempo lluvioso que estamos teniendo, oiga!;-) As\u00ed que he tirado de fotos para animarme y pensar que alg\u00fan d\u00eda Lorenzo se dignar\u00e1 a volver por el norte.",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Libe reharq",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "misticismo,d\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/reharq.com/2015/03/bas%C3%ADlica-de-arantzazu-misticismo-y-arquitectura-reharq-libe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://reharq.com/2015/03/basilica-de-arantzazu-misticismo-y.html"
        },
        "domiruth.com/2015/03/programa-misticismo-domiruth-vacationtravel": {
            "title": "Programa Misticismo Domiruth VacationTravel...",
            "snippet": "Boletos a\u00e9reos Lima Delhi Lima. Todos los impuestos del Ticket. Traslados Aeropuerto/Hotel Aeropuerto. 14 Noches de Alojamiento en Hoteles 5. R\u00e9gimen de Alimentaci\u00f3n: Pensi\u00f3n Completa y Media pensi\u00f3n seg\u00fan se indica en el...",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "editor",
            "categories": "impuesto,misticismo",
            "tags": "misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/domiruth.com/2015/03/programa-misticismo-domiruth-vacationtravel",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://domiruth.com/vacationtravel/experiencias-domiruth/salidas-confirmadas-2015/programa-misticismo/"
        },
        "edgarjaramillo.wordpress.com/2015/02/la-criminal-influencia-del-misticismo-cristiano-cat%C3%B3lico-en-prohibicion": {
            "title": "LA CRIMINAL INFLUENCIA DEL MISTICISMO CRISTIANO-CAT\u00d3LICO EN LA PROHIBICION...",
            "snippet": "La poderosa influencia del vaticano y el cristianismo protestante y su hegemon\u00eda moral y cultural, es la verdadera responsable de este hecho sin presentes en la cultura...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "edgarjaramillo",
            "categories": "cultura,cristianismo,misticismo",
            "tags": "hecho,cultural,misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/edgarjaramillo.wordpress.com/2015/02/la-criminal-influencia-del-misticismo-cristiano-cat%C3%B3lico-en-prohibicion",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=misticismo&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://edgarjaramillo.wordpress.com/2015/02/11/la-nefasta-influencia-del-misticismo-cristiano-catolico-en-prohibicion/"
        },
        "stj500.com/2015/02/congreso-internacional-cient%C3%ADfico-caras-del-misticismo": {
            "title": "Congreso Internacional cient\u00edfico Caras del misticismo en...",
            "snippet": "El departamento de Teolog\u00eda y el Instituto de Filosof\u00eda de la universidad de Silesia en Katowice organizan el Congreso Internacional cient\u00edfico Caras del misticismo, con motivo del V Centenario del nacimiento de Santa...",
            "date": "2015-02-09",
            "author_name": "antonio",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "cient\u00edfico,misticismo,teolog\u00eda,santa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/stj500.com/2015/02/congreso-internacional-cient%C3%ADfico-caras-del-misticismo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=misticismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://stj500.com/congreso-internacional-cientifico-caras-del-misticismo-en-katowice-polonia-con-motivo-del-v-centenario/"
        }
    }
}