{
    "meta": {
        "portal_name": "misticismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/misticismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/misticismo/misticismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/03/11-mar-2015-zona-holistica": {
            "title": "11 mar 2015 Zona Holistica...",
            "snippet": "Conducen: Gerardo R\u00edos & Marlen Vazquez mi\u00e9rcoles 10 am por: netchanneltvTags: zona hol\u00edstica gerardo r\u00edos amigo del misticismo marlene vazquez terapias Posted: 12 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "zona,zona-hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica,hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica-gerardo-r\u00edos,gerardo,gerardo_r\u00edos,gerardo-r\u00edos-amigo,r\u00edos,r\u00edos-amigo,amigo,amigo-del-misticismo,misticismo,marlene,vazquez,terapias,marlen,marlen_vazquez,mar,ica,conducen,mi\u00e9rcoles,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2015/03/11-mar-2015-zona-holistica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2jcip1_11-mar-2015-zona-holistica_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2jcip1_11-mar-2015-zona-holistica_tv"
        },
        "youtube.com/2015/03/sabidur%C3%ADa-y-misticismo-12-marzo-2015": {
            "title": "Sabidur\u00eda y Misticismo 12 marzo 2015...",
            "snippet": "Sabidur\u00eda y Misticismo 12 marzo 2015 From: astltv Views: 493 12 ratings Time: 53:39 More in Entertainment...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "astltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "misticismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/youtube.com/2015/03/sabidur%C3%ADa-y-misticismo-12-marzo-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=misticismo%2Bmisticismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=f9RWm6UtEo0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/f9RWm6UtEo0/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2015/03/4-mar-2015-zona-hol%C3%ADstica": {
            "title": "4 Mar 2015 Zona Hol\u00edstica...",
            "snippet": "Conducen: Gerardo R\u00edos & Marlen Vazquez Entrevista con: Pilar (Terapeuta) mi\u00e9rcoles 10 am por: netchanneltvTags: zona hol\u00edstica marlen amigo del misticismo gerardo rios net channel tv bienestar salud conocimiento Posted: 05 March 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo,salud,conocimiento",
            "tags": "zona,zona_hol\u00edstica,hol\u00edstica,marlen,amigo,amigo-del-misticismo,misticismo,gerardo,gerardo_r\u00edos,r\u00edos,bienestar,marlen_vazquez,vazquez,entrevista,mar,conducen,pilar,terapeuta,mi\u00e9rcoles,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/conocimiento/dailymotion.com/2015/03/4-mar-2015-zona-hol%C3%ADstica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2ip2fm_4-mar-2015-zona-holistica_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2ip2fm_4-mar-2015-zona-holistica_tv"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/28-enero-2015-zona-hol%C3%ADstica": {
            "title": "28 enero 2015 Zona Hol\u00edstica...",
            "snippet": "Author: netchanneltvTags: zona hol\u00edstica gerardo r\u00edos amigo del misticismo biblia man\u00e1 iglesia Posted: 31 January 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-01-30",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "zona,zona_hol\u00edstica,zona-hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica,hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica-gerardo-r\u00edos,gerardo,gerardo-r\u00edos,gerardo-r\u00edos-amigo,r\u00edos,r\u00edos-amigo,amigo,amigo-del-misticismo,misticismo,enero,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2015/01/28-enero-2015-zona-hol%C3%ADstica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2g16s3_28-enero-2015-zona-holistica_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2g16s3_28-enero-2015-zona-holistica_tv"
        },
        "dailymotion.com/2015/01/zona-hol%C3%ADstica-14-enero-2015": {
            "title": "Zona Hol\u00edstica 14 enero 2015...",
            "snippet": "Conduce: Gerardo R\u00edos El Amigo del Mist\u00edcismo mi\u00e9rcoles 10:00 am por: netchanneltvTags: zona holistica gerardo rios amigo del misticismo terapias bienestar Posted: 14 January 2015Rating:: 0...",
            "date": "2015-01-14",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "ica,gerardo,gerardo_r\u00edos,r\u00edos,amigo,amigo-del-misticismo,mist\u00edcismo,terapias,bienestar,zona,r\u00edos_el_amigo,zona_hol\u00edstica,hol\u00edstica,enero,conduce,mi\u00e9rcoles,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2015/01/zona-hol%C3%ADstica-14-enero-2015",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2eqsqq_zona-holistica-14-enero-2015_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2eqsqq_zona-holistica-14-enero-2015_tv"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/zona-hol%C3%ADstica-17-diciembre-2014": {
            "title": "Zona Hol\u00edstica 17 diciembre 2014...",
            "snippet": "Conduce: Gerardo Rios El amigo del mist\u00edcismo mi\u00e9rcoles 10:00 am por: netchanneltvTags: gerardo r\u00edos amigo del mist\u00edcismo terapias zona hol\u00edstica Posted: 30 December 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-12-30",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "gerardo,gerardo-r\u00edos,gerardo-r\u00edos-amigo,r\u00edos,r\u00edos-amigo,amigo,amigo-del-mist\u00edcismo,mist\u00edcismo,mist\u00edcismo-terapias,terapias,zona,zona_hol\u00edstica,hol\u00edstica,mi\u00e9rcoles,diciembre,conduce,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2014/12/zona-hol%C3%ADstica-17-diciembre-2014",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2dqgtm_zona-holistica-17-diciembre-2014_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2dqgtm_zona-holistica-17-diciembre-2014_tv"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/zona-hol%C3%ADstica10-diciembre-2014": {
            "title": "Zona Hol\u00edstica10 diciembre 2014...",
            "snippet": "Conduce: Gerardo R\u00edos El Amigo del Mist\u00edcismo & Marlene V\u00e1zquez Entrevista con: Pilar Palacios. Terapeuta Hol\u00edstica Tema: La mujer en todas sus facetas \u00bfC\u00f3mo definimos a la mujer?Author: netchanneltvTags: zona hol\u00edstica gerardo r\u00edos amigo...",
            "date": "2014-12-10",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "zona,zona_hol\u00edstica,zona-hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica,hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica-gerardo-r\u00edos,gerardo,gerardo_r\u00edos,gerardo-r\u00edos-amigo,r\u00edos,r\u00edos-amigo,amigo,terapeuta,pilar,marlene,entrevista,r\u00edos_el_amigo,diciembre,conduce,mist\u00edcismo,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2014/12/zona-hol%C3%ADstica10-diciembre-2014",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2c9xsc_zona-holistica10-diciembre-2014_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2c9xsc_zona-holistica10-diciembre-2014_tv"
        },
        "dailymotion.com/2014/12/zona-hol%C3%ADstica-3-diciembre-2014": {
            "title": "Zona Hol\u00edstica 3 diciembre 2014...",
            "snippet": "Conduce: Gerardo R\u00edos El Amigo del Mist\u00edcismo mi\u00e9rcoles 10:00 am: netchanneltvTags: zona hol\u00edstica amigo del mist\u00edcismo terapias entrevistas gerardo r\u00edos Posted: 03 December 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-12-03",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "zona,zona_hol\u00edstica,hol\u00edstica,amigo,amigo-del-mist\u00edcismo,mist\u00edcismo,mist\u00edcismo-terapias,terapias,gerardo,gerardo_r\u00edos,r\u00edos,r\u00edos_el_amigo,diciembre,conduce,mi\u00e9rcoles,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2014/12/zona-hol%C3%ADstica-3-diciembre-2014",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo+misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2bo581_zona-holistica-3-diciembre-2014_tv",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2bo581_zona-holistica-3-diciembre-2014_tv"
        },
        "youtube.com/2014/11/misticismo-en-el-siglo-xvi-las-moradas-de-santa-teresa": {
            "title": "Misticismo en el siglo XVI: Las Moradas, de Santa Teresa, con Jaime Buhigas...",
            "snippet": "Misticismo en el siglo XVI: Las Moradas, de Santa Teresa, con Jaime Buhigas Conferencia impartida por Jaime Buhigas en el IX Encuentro Eleusino en \u00c1vila (2 noviembre 2014). Tercero de cuatro hermanos varones, Jaime Buhigas Tallon ha heredado de su...",
            "date": "2014-11-30",
            "author_name": "Encuentros Eleusinos",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "misticismo,noviembre",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/youtube.com/2014/11/misticismo-en-el-siglo-xvi-las-moradas-de-santa-teresa",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=misticismo%2Bmisticismo&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=UG__XgivguI&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/UG__XgivguI/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/zona-hol%C3%ADstica-26-noviembre-2014": {
            "title": "Zona Hol\u00edstica 26 noviembre 2014...",
            "snippet": "Conduce: Gerardo R\u00edos El Amigo del Mist\u00edcismo mi\u00e9rcoles 10:00 am: netchanneltvTags: zona hol\u00edstica gerardo r\u00edos amigo del mist\u00edcismo Posted: 26 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-26",
            "author_name": "netchanneltv",
            "categories": "misticismo",
            "tags": "zona,zona_hol\u00edstica,zona-hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica,hol\u00edstica-gerardo,hol\u00edstica-gerardo-r\u00edos,gerardo,gerardo_r\u00edos,gerardo-r\u00edos-amigo,r\u00edos,r\u00edos-amigo,amigo,amigo-del-mist\u00edcismo,mist\u00edcismo,r\u00edos_el_amigo,noviembre,conduce,mi\u00e9rcoles,netchanneltvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/misticismo/dailymotion.com/2014/11/zona-hol%C3%ADstica-26-noviembre-2014",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/misticismo/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2b4rm9_zona-holistica-26-noviembre-2014_lifestyle",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2b4rm9_zona-holistica-26-noviembre-2014_lifestyle"
        }
    }
}