{
    "meta": {
        "portal_name": "jiu-jitsu",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fvaljudo.es/2015/04/entrenamiento-federativo-jiu-jitsu-abril-federaci%C3%B3n": {
            "title": "ENTRENAMIENTO FEDERATIVO JIU-JITSU ABRIL Federaci\u00f3n...",
            "snippet": "Este entrenamiento, ha sido enfocado casi en su totalidad para preparar el IV TORNEO NACIONAL DE JIU-JITSU, en las modalidades de LUCHA Y DUO KATA, para todas las categor\u00edas, que se celebrara en la localidad de...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Juan Pozuelo",
            "tags": "lucha,kata,jiu,enfocado,jitsu,abril,federaci\u00f3n,entrenamiento",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fvaljudo.es/2015/04/entrenamiento-federativo-jiu-jitsu-abril-federaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fvaljudo.es/entrenamiento-federativo-jiu-jitsu-abril/"
        },
        "fvaljudo.es/2015/04/curso-y-examen-arbitraje-jiu-jitsu-federaci%C3%B3n-valencia": {
            "title": "CURSO Y EXAMEN ARBITRAJE JIU-JITSU Federaci\u00f3n Valencia...",
            "snippet": "CIR N 24 CURSO Y EXAMEN ARBITRO AUTONOMICO-ARBITROPROVINCIAL Y JUEZ CRONO JIU-JITSUFICHA DATOS CURSO Y EXAMEN ARBITRAJE Siguiente TOMBATOSSALS JUDO CIRCUIT Anterior Wushu...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "Ruth Juan",
            "categories": "judo,wushu",
            "tags": "judo,jiu,jitsu,federaci\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/wushu/fvaljudo.es/2015/04/curso-y-examen-arbitraje-jiu-jitsu-federaci%C3%B3n-valencia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fvaljudo.es/curso-y-examen-arbitraje-jiu-jitsu/"
        },
        "gimnasiokata.com/2015/04/nueva-clase-de-jiu-jitsu-defensa-personal-mixto-gimnasio-kata": {
            "title": "Nueva clase de Jiu Jitsu/Defensa personal mixto - Gimnasio Kata...",
            "snippet": "Nueva clase de Jiu Jitsu/Defensa personal mixto. Nos congratula anunciar que comenzar\u00e1 un nuevo grupo de entrenamiento de Jiu Jitsu y Defensa Personal Mixto dirigido por Javier Sanz. El horario de esta nueva clase...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "adminkata",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "personal,nuevo,grupo,entrenamiento,gimnasio,gimnasio_kata,kata,jiu,jiu_jitsu,jitsu,defensa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/gimnasiokata.com/2015/04/nueva-clase-de-jiu-jitsu-defensa-personal-mixto-gimnasio-kata",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gimnasiokata.com/deporte/jiu-jitsu/nueva-clase-de-jiu-jitsudefensa-personal-mixto/"
        },
        "nunezgym.com/2015/04/el-jiu-jitsu-carceglia-team-funciona-en-nu%C3%B1ez-body-training": {
            "title": "El Jiu Jitsu Carceglia Team funciona en el Nu\u00f1ez Body Training...",
            "snippet": "El Jiu-Jitsu brasile\u00f1o (tambi\u00e9n llamado Brazilian Jiu-Jitsu o BJJ) es un arte marcial, deporte de combate y sistema de defensa personal brasile\u00f1o de origen japon\u00e9s, enfocado principalmente en...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Pablo E. Viera",
            "categories": "deporte,arte-marcial,jiu-jitsu",
            "tags": "enfocado,deporte,sistema,defensa,personal,brasile\u00f1o,origen,japon\u00e9s,arte,arte-marcial,marcial,brazilian,jiu,llamado,jiu_jitsu,jitsu,bjj",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/nunezgym.com/2015/04/el-jiu-jitsu-carceglia-team-funciona-en-nu%C3%B1ez-body-training",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nunezgym.com/2015/04/15/el-jiu-jitsu-carceglia-team-funciona-en-el-nunez-body-trainig/"
        },
        "deportebalear.com/2015/04/7-medallas-para-baleares-en-el-open-de-roma-jiujitsu-brasile%C3%B1o": {
            "title": "7 medallas para Baleares en el Open de Roma de Jiujitsu- Brasile\u00f1o...",
            "snippet": "El pasado fin de semana en la ciudad de Roma tuvo lugar el primer Open de Roma de Jiujitsu Brasile\u00f1o organizado por la IBJJF, donde entre los 2000 competidores procedentes de todo el mundo, luchadores del centro de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Editor",
            "tags": "lugar,primer,semana,jiujitsu,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportebalear.com/2015/04/7-medallas-para-baleares-en-el-open-de-roma-jiujitsu-brasile%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportebalear.com/2015/04/14/7-medallas-para-baleares-en-el-open-de-roma-de-jiujitsu-brasileno/"
        },
        "irunadeoca.eu/2015/04/ayuntamiento-de-iru%C3%B1a-oca-oka-certamen-jiu-jitsu": {
            "title": "Ayuntamiento de Iru\u00f1a de Oca - Iru\u00f1a Oka Certamen de JIU-JITSU...",
            "snippet": "Certamen de JIU-JITSU solidario en Nanclares de la Oca, el 18 de abril 2015. You are here: Home Ayuntamiento; Certamen de JIU-JITSU solidario en Nanclares de la Oca, el 18 de abril 2015. La prueba se celebrar\u00e1 el...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "admin",
            "tags": "abril,ayuntamiento,jiu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/irunadeoca.eu/2015/04/ayuntamiento-de-iru%C3%B1a-oca-oka-certamen-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://irunadeoca.eu/certamen-de-jiu-jitsu-solidario-en-nanclares-de-la-oca-el-18-de-abril-2015/"
        },
        "gimnasiokata.com/2015/04/grupo-de-entrenamiento-jiu-jitsu-gimnasio-kata": {
            "title": "Grupo de entrenamiento de Jiu Jitsu - Gimnasio Kata...",
            "snippet": "El entrenamiento del d\u00eda de hoy nos ha dejado una serie de fotos de los integrantes del grupo de Jiu Jitsu que entrena por las ma\u00f1anas con el maestro Ernesto Garz\u00f3n. Sin duda, un arte marcial recomendable para todas las...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "adminkata",
            "categories": "arte-marcial,jiu-jitsu",
            "tags": "arte,arte-marcial,marcial,maestro,entrenamiento,grupo,gimnasio,gimnasio_kata,kata,jiu,jiu_jitsu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/gimnasiokata.com/2015/04/grupo-de-entrenamiento-jiu-jitsu-gimnasio-kata",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://gimnasiokata.com/deporte/jiu-jitsu/grupo-de-entrenamiento-de-jiu-jitsu/"
        },
        "jiujitsumurcia.es/2015/03/jiu-jitsu-murcia-colabora-con-el-cifs": {
            "title": "Jiu Jitsu Murcia colabora con el CIFS...",
            "snippet": "Como ya sabemos hay numerosas artes marciales que derivan del JIU JITSU como son el Judo, Karate, Aikido, BJJ, etc. El CIFS, colabora ya con otros centros que imparten este tipo de actividades como son HK Fitness Club...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Luis Miguel Garcia Macias",
            "categories": "jiu-jitsu,judo,karate",
            "tags": "club,jiu,jiu_jitsu,jitsu,marciales,artes,judo,bjj",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/jiujitsumurcia.es/2015/03/jiu-jitsu-murcia-colabora-con-el-cifs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://jiujitsumurcia.es/2015/03/jiu-jitsu-murcia-colabora-con-el-cifs.html"
        },
        "taringa.net/2015/03/la-efectividad-del-jiu-jitsu-brasilero-taringa": {
            "title": "La efectividad del Jiu Jitsu Brasilero - Taringa!",
            "snippet": "Helio Gracie y Carlos Gracie aprendieron el Jiu-jitsu de manos del sensei japon\u00e9s Mitsuyo Maeda, maestro de Judo cercano a Jigor Kan, fundador del Judo. Carlos y Helio se especializaron en este sistema de lucha...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "jiu-jitsu,judo",
            "tags": "sistema,lucha,maestro,japon\u00e9s,gracie,jiu,jiu_jitsu,jitsu,brasilero,judo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/taringa.net/2015/03/la-efectividad-del-jiu-jitsu-brasilero-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/deportes/18572784/La-efectividad-del-Jiu-Jitsu-Brasilero.html"
        },
        "cahuracan.com/2015/03/pr%C3%A1ctica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu-c-a-hurac%C3%A1n": {
            "title": "Pr\u00e1ctica de artes marciales mixtas y Jiu-jitsu C. A. Hurac\u00e1n...",
            "snippet": "Ac\u00e9rcate a la Sede Social, Av Caseros 3159, a paticipar de las disciplinas Brazilian Jiu Jitsu y Artes Marciales Mixtas, los martes y jueves a las 18 hs. El jiu-jitsu brasile\u00f1o (tambi\u00e9n llamado Brazilian jiu-jitsu o BJJ) es un arte...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "prensa",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "arte,llamado,artes,artes_marciales,marciales,jitsu,jiu,brazilian,brasile\u00f1o,bjj",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/cahuracan.com/2015/03/pr%C3%A1ctica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu-c-a-hurac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cahuracan.com/2015/03/17/practica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu/"
        }
    }
}