{
    "meta": {
        "portal_name": "jiu-jitsu",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2014/12/ashton-kutcher-podr%C3%ADa-competir-en-jiu-jitsu": {
            "title": "Ashton Kutcher podr\u00eda competir en Jiu-Jitsu...",
            "snippet": "Ashton Kutcher es mejor conocido por hacer palpitar corazones, no por dar de baja a la gente Sin embargo, aparentemente el nuevo padre ha estado entrenando y podr\u00eda ser bueno para competir en el deporte de: SplashNewsEsTags: lucha libra secundaria...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "SplashNewsEs",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,jiu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2014/12/ashton-kutcher-podr%C3%ADa-competir-en-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/jiu+jitsu+jiu+jitsu/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2cw0hq_ashton-kutcher-podria-competir-en-jiu-jitsu_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2cw0hq_ashton-kutcher-podria-competir-en-jiu-jitsu_people"
        },
        "youtube.com/2014/11/entrenamiento-funcional-para-jiujitsu": {
            "title": "ENTRENAMIENTO FUNCIONAL PARA JIUJITSU...",
            "snippet": "ENTRENAMIENTO FUNCIONAL PARA JIUJITSU Entrenamiento especifico de 6 min para jiujitsu, intercalando ejercicios en cada minuto. From: CESAR MADALENGOITIA Views: 1523 9 ratings Time: 07:51 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-14",
            "author_name": "CESAR MADALENGOITIA",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/11/entrenamiento-funcional-para-jiujitsu",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=jiu%2Bjitsu&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=6kP8Kq7Retg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/6kP8Kq7Retg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/t%C3%A9cnicas-de-jiu-jitsu-brasilero-palanca-pierna-desde-la-guardia-modo": {
            "title": "T\u00e9cnicas de jiu jitsu brasilero - Palanca de pierna desde la guardia - Modo 1...",
            "snippet": "T\u00e9cnicas de jiu jitsu brasilero - Palanca de pierna desde la guardia - Modo 1 Robert Descailleaux, director de Renzo Gracie Academy en Per\u00fa y cintur\u00f3n negro de Renzo Gracie, nos ense\u00f1a una t\u00e9cnica b\u00e1sica y sencilla para que todos los que...",
            "date": "2014-11-04",
            "author_name": "perufightclub",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "sencilla,guardia,jiu,jiu-jitsu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/youtube.com/2014/11/t%C3%A9cnicas-de-jiu-jitsu-brasilero-palanca-pierna-desde-la-guardia-modo",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=n3kp9DPH63A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/n3kp9DPH63A/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/detuvieron-a-un-lanza-con-llave-de-jiu-jitsu-en-valpara%C3%ADso": {
            "title": "Detuvieron a un lanza con llave de jiu-jitsu en Valpara\u00edso...",
            "snippet": "Detuvieron a un lanza con llave de jiu-jitsu en Valpara\u00edso El delincuente hab\u00eda robado una mochila de un extranjero en el patio de comidas de la Estaci\u00f3n Puerto. Era investigado por la SIP de Carabineros. From: Soy Valpara\u00edso Views: 9568 16...",
            "date": "2014-10-06",
            "author_name": "Soy Valpara\u00edso",
            "tags": "jitsu,jiu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/10/detuvieron-a-un-lanza-con-llave-de-jiu-jitsu-en-valpara%C3%ADso",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=3Cs_kd7--3E&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/3Cs_kd7--3E/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/05/jiu-jitsu-femenino": {
            "title": "Jiu Jitsu Femenino...",
            "snippet": "En este Bloque te presentamos la entrevista del dia. Lorena Galvan, practica desde hace varios a\u00f1os Jiu Jitsu, en esta nota nos cuenta como se prepara para importantes Eventos Internacionales que se: artefisicotvTags: Jiu-jitsu lorena galvan jiu...",
            "date": "2014-05-20",
            "author_name": "artefisicotv",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "jitsu,jiu,nota,cuenta,jiu_jitsu,presentamos,bloque,artefisicotvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/dailymotion.com/2014/05/jiu-jitsu-femenino",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/jiu+jitsu+jiu+jitsu/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1vnm5e_jiu-jitsu-femenino_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1vnm5e_jiu-jitsu-femenino_sport"
        },
        "dailymotion.com/2014/05/bloque-de-entrevistas-renshi-daniel-monroy-jiu-jitsu-jean-peltier-gustavo": {
            "title": "Bloque de Entrevistas: Renshi Daniel Monroy (Jiu Jitsu) Jean Peltier/Gustavo Pacheco (Remo)...",
            "snippet": "En este bloque compartimos las: artefisicotvTags: Remo Pierre-Jean Peltier Jiu-jitsu gustavo pacheco Posted: 12 May 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-05-12",
            "author_name": "artefisicotv",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "jitsu,bloque,jiu,jiu_jitsu,daniel,remo,artefisicotvtags",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/dailymotion.com/2014/05/bloque-de-entrevistas-renshi-daniel-monroy-jiu-jitsu-jean-peltier-gustavo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/jiu+jitsu+jiu+jitsu/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1u6sf2_bloque-de-entrevistas-renshi-daniel-monroy-jiu-jitsu-jean-peltier-gustavo-pacheco-remo_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1u6sf2_bloque-de-entrevistas-renshi-daniel-monroy-jiu-jitsu-jean-peltier-gustavo-pacheco-remo_sport"
        },
        "youtube.com/2014/05/c%C3%B3mo-pasar-la-guardia-de-jiu-jitsu": {
            "title": "C\u00f3mo pasar la guardia de jiu jitsu...",
            "snippet": "C\u00f3mo pasar la guardia de jiu jitsu una muy buena forma as\u00ed como segura para pasar la guardia de jiu jitsu, finalizando con un Brabo choke, recuerden darle like al video y suscribirse al canal para que semana con semana puedan... From: Daniel Ni\u00f1o...",
            "date": "2014-05-01",
            "author_name": "Daniel Ni\u00f1o de Rivera",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "daniel,daniel_ni\u00f1o,ni\u00f1o,guardia,jiu,jiu-jitsu,jitsu,muy",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/youtube.com/2014/05/c%C3%B3mo-pasar-la-guardia-de-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=jiu%2Bjitsu&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=t_gq3Y3zA6s&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/t_gq3Y3zA6s/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/04/motociclismo-gp-kyoshi-fernando-torres-jiu-jitsu": {
            "title": "Motociclismo GP/Kyoshi Fernando Torres (Jiu Jitsu)...",
            "snippet": "En este Bloque te presentamos imagenes y comentarios sobre el Gran Premio de Motociclismo y sobre uno de sus pilotos estrella Valentino Rossi. En la segunda nota,en su visita a la Argentina, Kioshi Fernando Torres, nos cuenta sobre el origen del...",
            "date": "2014-04-16",
            "author_name": "artefisicotv",
            "categories": "estrella,jiu-jitsu,motociclismo",
            "tags": "cuenta,nota,presentamos,jiu,jiu_jitsu,jitsu,bloque",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/motociclismo/dailymotion.com/2014/04/motociclismo-gp-kyoshi-fernando-torres-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/jiu+jitsu+jiu+jitsu/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ockj6_motociclismo-gp-kyoshi-fernando-torres-jiu-jitsu_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ockj6_motociclismo-gp-kyoshi-fernando-torres-jiu-jitsu_sport"
        },
        "youtube.com/2014/04/escape-de-monta-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o": {
            "title": "Escape de Monta de jiu jitsu brasile\u00f1o...",
            "snippet": "Escape de Monta de jiu jitsu brasile\u00f1o El profesor Daniel Ni\u00f1o de Rivera Garcia cinta morada 2 grados bajo el profesor Mario Delgado explica una manera muy sencilla pero muy efectiva de salir de la monta. From: Daniel Ni\u00f1o de Rivera Views: 11166...",
            "date": "2014-04-09",
            "author_name": "Daniel Ni\u00f1o de Rivera",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "muy,sencilla,daniel,daniel_ni\u00f1o,ni\u00f1o,jiu,jiu-jitsu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/youtube.com/2014/04/escape-de-monta-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=jiu%2Bjitsu%2Bjiu%2Bjitsu&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=zr5g7iiEVcc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/zr5g7iiEVcc/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/remo-adapatado-jiu-jitsu": {
            "title": "Remo Adapatado/Jiu-Jitsu...",
            "snippet": "Visitamos la Laguna de los Padres situada a muy pocos kilometros de la ciudad de Mar del Plata, aqui se realiza entrenamientos con Remo Adaptado y entrevistamos al PEF Esteban Brigulio para que nos hable sobre este deporte que se esta difundiendo en...",
            "date": "2014-03-30",
            "author_name": "artefisicotv",
            "categories": "deporte",
            "tags": "deporte,remo,muy,jiu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/dailymotion.com/2014/03/remo-adapatado-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/jiu+jitsu+jiu+jitsu/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1kk4qw_remo-adapatado-jiu-jitsu_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1kk4qw_remo-adapatado-jiu-jitsu_sport"
        }
    }
}