{
    "meta": {
        "portal_name": "jiu-jitsu",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu/jiu-jitsu/blogs.json"
    },
    "items": {
        "durhamregion.com/2015/03/pickering-s-jalen-kato-wins-jiu-jitsu-bronze-in-california": {
            "title": "Pickering's Jalen Kato wins jiu jitsu bronze in California -...",
            "snippet": "'s Jalen Kato wins jiu jitsu bronze in Kato certainly was, despite not repeating as a champion at the Junior Pan Am Games for jiu jitsu that were held in California. Last year he topped the podium in his weight class with a gold, but this time...",
            "date": "2015-03-25",
            "categories": "pan",
            "tags": "this,year,his,that,pan,champion,jiu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pan/durhamregion.com/2015/03/pickering-s-jalen-kato-wins-jiu-jitsu-bronze-in-california",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://durhamregion.com/sports-story/5523040-pickering-s-jalen-kato-wins-jiu-jitsu-bronze-in-california/"
        },
        "miciudadreal.es/2015/03/54-distinciones-en-la-gala-del-deporte-manzanare%C3%B1o": {
            "title": "54 distinciones en la Gala del Deporte manzanare\u00f1o...",
            "snippet": "vallas). La Escuela Municipal de Judo y Jiu Jitsu es la que m\u00e1s reconocimientos bronce sum\u00f3n, con 18 en total para Paula S\u00e1nchez-Rey Callejas y Luc\u00eda Jim\u00e9nez Au\u00f1\u00f3n (bronces en el campeonato regional alev\u00edn de Jiu-Jitsu D\u00fao Kata femenino),...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "jiu-jitsu,escuela,deporte,judo",
            "tags": "jitsu,campeonato,bronce,jiu,jiu_jitsu,deporte,judo,femenino",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/miciudadreal.es/2015/03/54-distinciones-en-la-gala-del-deporte-manzanare%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://miciudadreal.es/2015/03/24/54-distinciones-en-la-gala-del-deporte-manzanareno/"
        },
        "mmafighting.com/2015/03/demian-maia-admits-he-needs-more-punches-and-elbows-jiu-jitsu": {
            "title": "Demian Maia admits he needs more punches and elbows: 'Jiu-jitsu... - MMA Fighting...",
            "snippet": "Maia admits he needs more punches and elbows: 'Jiu-jitsu...MMA FightingThat's why I love jiu-jitsu, this is the best martial art in the world. It's an art that seeks the peace, to dominate your opponent. But, as an athlete, I know I have to get...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "mma",
            "tags": "athlete,art,that,this,martial,martial-art,world,mma,demian,demian_maia,maia,jiu,jitsu,love",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mma/mmafighting.com/2015/03/demian-maia-admits-he-needs-more-punches-and-elbows-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mmafighting.com/2015/3/23/8272851/demian-maia-admits-he-needs-more-punches-and-elbows-jiu-jitsu-teaches"
        },
        "nanaimobulletin.com/2015/03/jiu-jitsu-athlete-earns-historic-win-for-club-nanaimo-news-bulletin": {
            "title": "Jiu-jitsu athlete earns historic win for club - Nanaimo News Bulletin...",
            "snippet": "Brainerd Daily DispatchJiu-jitsu athlete earns historic win for clubNanaimo News BulletinLapointe, a purple belt, won his middleweight division March 14 at the International Brazilian Jiu-Jitsu Federation's Pan Jiu-Jitsu Championship in Irvine,...",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "pan",
            "tags": "jitsu,pan,brazilian,his,athlete,daily,jiu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pan/nanaimobulletin.com/2015/03/jiu-jitsu-athlete-earns-historic-win-for-club-nanaimo-news-bulletin",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nanaimobulletin.com/sports/297431381.html"
        },
        "albawaba.com/2015/03/mahmoudia-motors-supports-jordanian-jiu-jitsu-world-champion-al-bawaba": {
            "title": "Mahmoudia Motors supports Jordanian Jiu Jitsu World Champion... - Al-Bawaba...",
            "snippet": "Al-BawabaMahmoudia Motors supports Jordanian Jiu Jitsu World Champion...Al-BawabaMahmoudia Motors - the sole and official dealer of Jaguar and Land Rover cars in Jordan - has signed an agreement with Jordanian Jiu Jitsu world champion, Malek Hariri.",
            "date": "2015-03-24",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "world,champion,jiu,jiu_jitsu,jitsu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/albawaba.com/2015/03/mahmoudia-motors-supports-jordanian-jiu-jitsu-world-champion-al-bawaba",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://albawaba.com/business/pr/mahmoudia-motors-jordanian-jiu-jitsu-673118"
        },
        "dailytelegraph.com.au/2015/03/pigtailed-pocket-rocket-aralai-australia-s-no-1-brazilian-jiu-jitsu": {
            "title": "Pigtailed pocket rocket Aralai Australia's No. 1 Brazilian jiu jitsu... - The Daily Telegraph...",
            "snippet": "The Daily TelegraphPigtailed pocket rocket Aralai Australia's No. 1 Brazilian jiu jitsu...The Daily TelegraphThe seven-year-old from Woollahra might prefer to go by her nickname, Butterfly, but the way she carries herself in the square circle is far...",
            "date": "2015-03-24",
            "tags": "daily,brazilian,jiu,jitsu,year",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailytelegraph.com.au/2015/03/pigtailed-pocket-rocket-aralai-australia-s-no-1-brazilian-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://dailytelegraph.com.au/newslocal/city-east/pigtailed-pocket-rocket-aralai-australias-no-1-brazilian-jiu-jitsu-fighter-for-her-age-group/story-fngr8h22-1227276730467"
        },
        "farodevigo.es/2015/03/christian-%C3%A1lvarez-y-ana-fern%C3%A1ndez-logran-la-medalla-de-plata": {
            "title": "Christian \u00c1lvarez y Ana Fern\u00e1ndez logran la medalla de plata en A Malata...",
            "snippet": "Despu\u00e9s, su rival pudo puntuar y ganar el combate. Los dos deportistas ourensanos atraviesan un buen momento de forma tras su excelente concurso en el campeonato de Espa\u00f1a de jiu jitsu, donde lograron las medallas de plata y oro para el Marbel...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "lograron,lograron-las-medallas,medallas,medallas-de-plata,plata,oro,ourensanos,buen,buen-momento,momento,excelente,excelente-concurso,concurso,campeonato,combate,espa\u00f1a,jiu,jitsu,marbel",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/farodevigo.es/2015/03/christian-%C3%A1lvarez-y-ana-fern%C3%A1ndez-logran-la-medalla-de-plata",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://farodevigo.es/deportes/ourense/2015/03/24/christian-alvarez-ana-fernandez-logran/1207657.html"
        },
        "bloodyelbow.com/2015/03/demian-maia-says-jiu-jitsu-mentality-keeps-him-from-using-ground": {
            "title": "Demian Maia says jiu-jitsu mentality keeps him from using ground... - Bloody Elbow...",
            "snippet": "Maia says jiu-jitsu mentality keeps him from using ground...Bloody Elbow\"Jiu-jitsu is my origin, so I will always look for the submission and to control the fight\", Maia told Combate. \"In this martial art we love so much, we look to tap our...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "this,martial,martial-art,art,love,jiu,demian,demian_maia,maia,jitsu,combate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/bloodyelbow.com/2015/03/demian-maia-says-jiu-jitsu-mentality-keeps-him-from-using-ground",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://bloodyelbow.com/2015/3/23/8277725/demian-maia-jiu-jitsu-ground-and-pound-ufc-news"
        },
        "laregion.es/2015/03/esther-c%C3%A1rdenas-la-gente-tiende-a-confundir-artes-marciales-con-violencia": {
            "title": "Esther C\u00e1rdenas: La gente tiende a confundir artes marciales con violencia...",
            "snippet": "Mientras espera cerrar alg\u00fan combate y aguarda la Supercopa de Europa-Abierto Europeo de Jiu-Jitsu Brasile\u00f1o, de lucha cuerpo a cuerpo en el suelo, que se celebrar\u00e1 el 2 de mayo en Legan\u00e9s (Madrid), Esther C\u00e1rdenas imparte conferencias por toda...",
            "date": "2015-03-23",
            "tags": "lucha,jitsu,combate,gente,artes,artes-marciales,marciales,jiu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laregion.es/2015/03/esther-c%C3%A1rdenas-la-gente-tiende-a-confundir-artes-marciales-con-violencia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/espanha/esther-cardenas-gente-tiende-confundir-artes-marciales-violencia/20150323133838532744.html"
        },
        "laregion.es/2015/03/tres-ourensanos-del-marbel-con-opciones-en-el-gallego-de-judo": {
            "title": "Tres ourensanos del Marbel, con opciones en el gallego de judo...",
            "snippet": "Los tres viven un buen momento tras su excelente concurso en el campeonato de Espa\u00f1a de Jiu Jitsu, donde lograron las medallas de plata, bronce y oro para el Marbel. Si bien en el Judo no se permiten los golpes con brazos y piernas que s\u00ed...",
            "date": "2015-03-22",
            "categories": "jiu-jitsu,judo",
            "tags": "bronce,oro,lograron,lograron-las-medallas,medallas,medallas-de-plata,plata,jiu,jiu_jitsu,jitsu,buen,buen-momento,momento,excelente,excelente-concurso,concurso,campeonato,judo,ourensanos,marbel,espa\u00f1a",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/judo/laregion.es/2015/03/tres-ourensanos-del-marbel-con-opciones-en-el-gallego-de-judo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laregion.es/articulo/deporte-local/ourensanos-marbel-opciones-gallego-judo/20150322102516532493.html"
        }
    }
}