{
    "meta": {
        "portal_name": "julio-cesa",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/julio-cesa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/julio-cesa/julio-cesa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/julio-cesa/julio-cesa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/julio-cesa/julio-cesa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "dailymotion.com/2015/04/alianza-lima-fue-penal-de-salom%C3%B3n-libman-contra-julio-landauri-video": {
            "title": "Alianza Lima: \u00bffue penal de Salom\u00f3n Libman contra Julio Landauri? (VIDEO)...",
            "snippet": "El partido que enfrentaba a Alianza Lima y C\u00e9sar Vallejo en la final del Torneo del Inca iba 1-1 y solo faltaban tres minutos para el final del primer tiempo. Fue cuando lleg\u00f3 la jugada pol\u00e9mica: \u00bffue penal de Salom\u00f3n Libman contra Julio...",
            "date": "2015-04-27",
            "author_name": "noticiastvperuana",
            "tags": "c\u00e9sar,julio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/dailymotion.com/2015/04/alianza-lima-fue-penal-de-salom%C3%B3n-libman-contra-julio-landauri-video",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/julio+cesa/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2o345x_alianza-lima-fue-penal-de-salomon-libman-contra-julio-landauri-video_news",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2o345x_alianza-lima-fue-penal-de-salomon-libman-contra-julio-landauri-video_news"
        },
        "youtube.com/2015/03/julio-cesa-mayancela-chinchinal-2015": {
            "title": "Julio Cesa Mayancela (chinchinal) 2015...",
            "snippet": "Julio Cesa Mayancela (chinchinal) 2015 Hola amigos Ecuatorianos nosotros somos que revivimos la musica ecucatoriana al estilo de acordeon, quieres bailar en vivo llamenos al 0998500992/0987860945 ca\u00f1ar- ecuador. From: Sherlok Sanin Views: 967 8...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "Sherlok Sanin",
            "categories": "julio-cesa",
            "tags": "julio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/julio-cesa/youtube.com/2015/03/julio-cesa-mayancela-chinchinal-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=Y2QCTYFcOqo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/Y2QCTYFcOqo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/03/julio-c%C3%A9sar-uribe-a-ricardo-gareca-solo-quiero-que-mi-pa%C3%ADs": {
            "title": "Julio C\u00e9sar Uribe a Ricardo Gareca: ''Solo quiero que mi pa\u00eds sonr\u00eda''...",
            "snippet": "Julio C\u00e9sar Uribe a Ricardo Gareca: ''Solo quiero que mi pa\u00eds sonr\u00eda''Record\u00f3, adem\u00e1s, el partidazo que hizo Per\u00fa en Argentina all\u00e1 en 1985, donde el 2-2 nos dej\u00f3 fuera de M\u00e9xico 86. Ingresa a para m\u00e1s informaci\u00f3n Emitido en el... From:...",
            "date": "2015-03-16",
            "author_name": "Teledeportes",
            "tags": "julio,julio_c\u00e9sar,c\u00e9sar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/03/julio-c%C3%A9sar-uribe-a-ricardo-gareca-solo-quiero-que-mi-pa%C3%ADs",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=wMPW5xB-5Wo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/wMPW5xB-5Wo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/julio-cesar-y-los-magicos-de-amor-vs-elegidos-2015": {
            "title": "julio cesar y los magicos de amor vs los elegidos 2015...",
            "snippet": "julio cesar y los magicos de amor vs los elegidos 2015 cachaquita de la buena enganches victor dj espero que les gusten..!!! From: victor jimenez Views: 20417 108 ratings Time: 30:34 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-02-15",
            "author_name": "victor jimenez",
            "tags": "victor,victor-jimenez,jimenez,espero,julio,julio-cesar,cesar,cesar-los-magicos,magicos,magicos-de-amor,amor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/02/julio-cesar-y-los-magicos-de-amor-vs-elegidos-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CVj5uGg2zKg&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CVj5uGg2zKg/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/01/julio-cesar-y-los-magicos-de-amor-2014-2015-polca": {
            "title": "julio cesar y los magicos de amor 2014 -2015 polca...",
            "snippet": "julio cesar y los magicos de amor 2014 -2015 polca polquita lo mas nuevos y sus clasicos... saludo gente espero que les guste y regalemen un like abrasos para todos y feliz 2015 atte victor dj. From: victor jimenez Views: 81221 383 ratings Time:...",
            "date": "2015-01-03",
            "author_name": "victor jimenez",
            "tags": "victor,victor-jimenez,jimenez,espero,julio,julio-cesar,cesar,cesar-los-magicos,magicos,magicos-de-amor,amor",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2015/01/julio-cesar-y-los-magicos-de-amor-2014-2015-polca",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DvTsLElYoTo&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DvTsLElYoTo/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/pelea-de-exhibici%C3%B3n-julio-cesar-chavez-vs-vicente-sagrestano": {
            "title": "Pelea de Exhibici\u00f3n Julio Cesar Chavez vs Vicente Sagrestano...",
            "snippet": "Pelea de Exhibici\u00f3n Julio Cesar Chavez vs Vicente Sagrestano Por: Susy Bray Video y edici\u00f3n: Alejandro Vale Esta pelea fue solo de exhibici\u00f3n pero sin duda alguna fue un gran acontecimiento para varias generaciones de mexicanos, y de seguidores...",
            "date": "2014-12-20",
            "author_name": "R12ApreciacionBoxeo",
            "tags": "pelea,exhibici\u00f3n,vicente,vicente_sagrestano,sagrestano,julio,julio_cesar,julio_cesar_chavez,cesar,cesar_chavez,chavez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/pelea-de-exhibici%C3%B3n-julio-cesar-chavez-vs-vicente-sagrestano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=bW4_PI7NyPs&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/bW4_PI7NyPs/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/pelea-de-julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-vs-vicente-sagrestano": {
            "title": "Pelea de Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez vs Vicente Sagrestano...",
            "snippet": "Pelea de Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez vs Vicente Sagrestano A sus 52 a\u00f1os Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Gonz\u00e1lez y despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de no subirse al ring, realiz\u00f3 una pelea de exhibici\u00f3n ante el director de CODESON Vicente Sagrestano, en el CUM de...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "DesdeEl Ring",
            "tags": "pelea,exhibici\u00f3n,director,codeson,ring,vicente,vicente_sagrestano,sagrestano,julio,julio_c\u00e9sar,julio_c\u00e9sar_ch\u00e1vez,c\u00e9sar,c\u00e9sar_ch\u00e1vez,ch\u00e1vez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/pelea-de-julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-vs-vicente-sagrestano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=xD7d9Hm8lE0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/xD7d9Hm8lE0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/regreso-al-ring-de-julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-ante-vicente-sagrestano": {
            "title": "REGRESO AL RING DE JULIO C\u00c9SAR CH\u00c1VEZ ANTE VICENTE SAGRESTANO...",
            "snippet": "REGRESO AL RING DE JULIO C\u00c9SAR CH\u00c1VEZ ANTE VICENTE SAGRESTANO BRINDA JULIO C\u00c9SAR CH\u00c1VEZ EXHIBICI\u00d3N DE CUATRO ASALTOS EN FUNCI\u00d3N \u00a1HAY TIRO! El 'C\u00e9sar del Boxeo'pele\u00f3 dos rounds con el director de la Codeson, Vicente Sagrestano, en su...",
            "date": "2014-12-19",
            "author_name": "CodesonTV",
            "categories": "boxeo",
            "tags": "vicente,vicente_sagrestano,sagrestano,director,julio,julio_c\u00e9sar,julio_c\u00e9sar_ch\u00e1vez,c\u00e9sar,c\u00e9sar_ch\u00e1vez,ch\u00e1vez,exhibici\u00f3n,ring,codeson",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/boxeo/youtube.com/2014/12/regreso-al-ring-de-julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-ante-vicente-sagrestano",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=JhWeLDTewY0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/JhWeLDTewY0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/12/top-10-greatest-julio-cesar-chavez-fights": {
            "title": "TOP 10 GREATEST JULIO CESAR CHAVEZ FIGHTS...",
            "snippet": "TOP 10 GREATEST JULIO CESAR CHAVEZ FIGHTS Subscribe to the KNOCKOUT TV From: KNOCK OUT TV Views: 6281 18 ratings Time: 05:38 More in Sports...",
            "date": "2014-12-17",
            "author_name": "KNOCK OUT TV",
            "tags": "julio,julio_cesar,julio_cesar_chavez,cesar,cesar_chavez,chavez",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/12/top-10-greatest-julio-cesar-chavez-fights",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=yTjWroB5tQk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/yTjWroB5tQk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/cr%C3%B3nica-junto-a-la-familia-del-normalista-julio-cesar-mondrag%C3%B3n": {
            "title": "Cr\u00f3nica junto a la familia del normalista Julio Cesar Mondrag\u00f3n...",
            "snippet": "Cr\u00f3nica junto a la familia del normalista Julio Cesar Mondrag\u00f3n teleSUR le da voz a la familia del normalista de Ayotzinapa, Julio Cesar Mondrag\u00f3n. Su madre y su esposa se preguntan por qu\u00e9 lo asesinaron, si el Estado est\u00e1 para proteger a sus...",
            "date": "2014-11-20",
            "author_name": "teleSUR tv",
            "tags": "julio,julio_cesar,cesar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/youtube.com/2014/11/cr%C3%B3nica-junto-a-la-familia-del-normalista-julio-cesar-mondrag%C3%B3n",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CmlLPQqrF8g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CmlLPQqrF8g/0.jpg"
        }
    }
}