{
    "meta": {
        "portal_name": "julio-cesa",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/julio-cesa/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/julio-cesa/julio-cesa/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/julio-cesa/julio-cesa/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/julio-cesa/julio-cesa/blogs.json"
    },
    "items": {
        "informador.com.mx/2015/04/julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-defiende-a-su-hijo-el-informador": {
            "title": "Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez defiende a su hijo:: El Informador...",
            "snippet": "CIUDAD DE M\u00c9XICO (20/ABR/2015).- Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez, 'la Leyenda', sali\u00f3 hoy en defensa de su hijo, el p\u00fagil Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr, y confi\u00f3 en que le tornar\u00e1n m\u00e1s fuerte las cr\u00edticas que le han llovido tras perder sin atenuantes el...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "hijo,ciudad,m\u00e9xico,julio,julio_c\u00e9sar,julio_c\u00e9sar_ch\u00e1vez,c\u00e9sar,c\u00e9sar_ch\u00e1vez,ch\u00e1vez,leyenda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/informador.com.mx/2015/04/julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-defiende-a-su-hijo-el-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/deportes/2015/587682/6/julio-cesar-chavez-defiende-a-su-hijo.htm"
        },
        "futboltotal.com.mx/2015/04/julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-jr-pierde-por-kot-futbol-total": {
            "title": "Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr pierde por KOT Futbol Total...",
            "snippet": "Vaya regreso que tuvo Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr., que luego de ausentarse 13 meses del ring, fue noqueado por Andrzej Fonfara en el noveno round. Frente a poco m\u00e1s de ocho mil asistentes en el StubHub Center de Carson,...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Staff FT",
            "categories": "futbol",
            "tags": "noveno,round,andrzej,andrzej_fonfara,fonfara,luego,regreso,pierde,julio,julio_c\u00e9sar,julio_c\u00e9sar_ch\u00e1vez,c\u00e9sar,c\u00e9sar_ch\u00e1vez,ch\u00e1vez,ring",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/futbol/futboltotal.com.mx/2015/04/julio-c%C3%A9sar-ch%C3%A1vez-jr-pierde-por-kot-futbol-total",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://futboltotal.com.mx/2015/04/julio-cesar-chavez-jr-pierde-por-kot/"
        },
        "taringa.net/2015/04/noquean-al-mexicano-julio-cesar-chavez-jr-taringa": {
            "title": "Noquean al mexicano Julio Cesar Chavez Jr. - Taringa!",
            "snippet": "Regreso de Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr. al ring luego de una ausencia de 13 meses no fue el esperado, al caer ante el polaco Andrzej Fonfara por noca\u00fat t...",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "desconocido",
            "tags": "andrzej,andrzej_fonfara,fonfara,polaco,luego,julio,julio_c\u00e9sar,julio_cesar,julio_c\u00e9sar_ch\u00e1vez,julio_cesar_chavez,c\u00e9sar,cesar,c\u00e9sar_ch\u00e1vez,cesar_chavez,ch\u00e1vez,chavez,regreso,ring",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taringa.net/2015/04/noquean-al-mexicano-julio-cesar-chavez-jr-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/deportes/18613669/Noquean-al-mexicano-Julio-Cesar-Chavez-Jr.html"
        },
        "narrativabreve.com/2015/04/poema-de-julio-c%C3%A9sar-gal%C3%A1n-libro-v-narrativa-brevenarrativa-breve": {
            "title": "Poema de Julio C\u00e9sar Gal\u00e1n: Libro V Narrativa BreveNarrativa Breve...",
            "snippet": "Poema de Julio C\u00e9sar Gal\u00e1n: Libro V. me digo. todas las artes. avisan de su rostro. me digo. veo tu abrazo en todo lo viviente. pero oigo a gentes. que gritan fuego, pan los extremos de lo vivo. en el silencio: el eco del eco.",
            "date": "2015-04-19",
            "author_name": "Mar\u00eda Karmo",
            "categories": "pan",
            "tags": "vivo,breve,julio,julio_c\u00e9sar,c\u00e9sar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/pan/narrativabreve.com/2015/04/poema-de-julio-c%C3%A9sar-gal%C3%A1n-libro-v-narrativa-brevenarrativa-breve",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://narrativabreve.com/2015/04/poema-julio-cesar-galan-libro-v.html"
        },
        "prodavinci.com/2015/04/julio-c%C3%A9sar-entre-comunistas-y-fascistas-por-alejandro-oliveros": {
            "title": "Julio C\u00e9sar entre comunistas y fascistas; por Alejandro Oliveros...",
            "snippet": "Ning\u00fan otro personaje de la Antig\u00fcedad m\u00e1s fascinante que Julio C\u00e9sar. En tiempos modernos, tal vez haya sido Napole\u00f3n Bonaparte el \u00fanico en estimular, y s\u00f3lo durante un tiempo, opiniones tan apasionadas como...",
            "date": "2015-04-18",
            "author_name": "Alejandro Oliveros",
            "categories": "napoleon-bonaparte",
            "tags": "durante,sido,alejandro,julio,julio_c\u00e9sar,c\u00e9sar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/napoleon-bonaparte/prodavinci.com/2015/04/julio-c%C3%A9sar-entre-comunistas-y-fascistas-por-alejandro-oliveros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://prodavinci.com/blogs/julio-cesar-entre-comunistas-y-fascistas-por-alejandro-oliveros/"
        },
        "mysteryplanet.com.ar/2015/04/julio-c%C3%A9sar-pudo-sufrir-derrames-cerebrales-en-lugar-de-epilepsia": {
            "title": "Julio C\u00e9sar pudo sufrir derrames cerebrales en lugar de epilepsia...",
            "snippet": "Cuando iba a comenzar la decisiva batalla de Tapso (en la actual T\u00fanez) contra los restos del ej\u00e9rcito de Pompeyo en el a\u00f1o 46 a.C., Julio C\u00e9sar se desvaneci\u00f3 cayendo entre convulsiones. Sus hombres tuvieron que...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Arkantos",
            "tags": "hombres,julio,julio_c\u00e9sar,c\u00e9sar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mysteryplanet.com.ar/2015/04/julio-c%C3%A9sar-pudo-sufrir-derrames-cerebrales-en-lugar-de-epilepsia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://mysteryplanet.com.ar/site/julio-cesar-pudo-sufrir-derrames-cerebrales-en-lugar-de-epilepsia/"
        },
        "cartasdeamor.org.mx/2015/04/carta-para-un-amor-breve-fuimos-par-de-llamas-cartas": {
            "title": "Carta para un amor breve: Fuimos un par de llamas - Cartas de amor...",
            "snippet": "... de llamas. Por: julio cesar figueroa Fecha: 08/04/2015 Categor\u00eda: Amor Carta de amor cartas de desamor... En medio de la ansiedad de querernos nos perdimos, en medio de la rabia, de la tormenta de la vida que nunca cesa. Fuimos la...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "julio cesar figueroa",
            "tags": "vida,nunca,amor,breve,julio,cesar,cesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cartasdeamor.org.mx/2015/04/carta-para-un-amor-breve-fuimos-par-de-llamas-cartas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cartasdeamor.org.mx/carta-para-un-amor-breve-fuimos-un-par-de-llamas/"
        },
        "lared.cl/2015/03/la-red-laura-vio-las-fotos-de-julio-c%C3%A9sar-y-bego%C3%B1a": {
            "title": "La Red - Laura vio las fotos de Julio C\u00e9sar y Bego\u00f1a...",
            "snippet": "La nueva comediante Laura Prieto fue consultada acerca de las fotograf\u00edas en las que su ex Julio C\u00e9sar Rodr\u00edguez y la actriz Bego\u00f1a Basauri aparecen cenando juntos.",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Ely Gonzalez",
            "categories": "fotografia",
            "tags": "julio,julio_c\u00e9sar,c\u00e9sar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/fotografia/lared.cl/2015/03/la-red-laura-vio-las-fotos-de-julio-c%C3%A9sar-y-bego%C3%B1a",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://lared.cl/2015/programas/intrusos/laura-vio-las-fotos-de-julio-cesar-y-begona"
        },
        "applecoding.com/2015/01/curso-de-apps-i-estructura-b%C3%A1sica-apple-coding": {
            "title": "Curso de apps (I), estructura b\u00e1sica Apple Coding...",
            "snippet": "Julio C\u00e9sar Fern\u00e1ndez. 9e. Muchas gracias Tom\u00e1s. La segunda parte est\u00e1 terminando de prepararse. En breve vamos por el auto-layout:). Responder. Pingback Integrando autenticaci\u00f3n con TouchID en iOS 8 Apple...",
            "date": "2015-01-23",
            "author_name": "Julio C\u00e9sar Fern\u00e1ndez",
            "tags": "breve,julio,julio_c\u00e9sar,c\u00e9sar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/applecoding.com/2015/01/curso-de-apps-i-estructura-b%C3%A1sica-apple-coding",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa%2Bjulio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://applecoding.com/cursos/curso-apps-estructura-basica"
        },
        "regeneracion.mx/2014/11/julio-cesar-mondrag%C3%B3n-as%C3%AD-era-la-vida-del-normalista-regeneraci%C3%B3n": {
            "title": "Julio Cesar Mondrag\u00f3n: As\u00ed era la vida del normalista - Regeneraci\u00f3n...",
            "snippet": "Julio C\u00e9sar Mondrag\u00f3n Fontes, estudiante de la normal rural de Ayotzinapa, perdi\u00f3 la vida en la masacre de Iguala. Nunca fue entregado a grupo delictivo alguno, como supuestamente ocurri\u00f3 con sus 43 compa\u00f1eros desaparecidos hasta...",
            "date": "2014-11-20",
            "author_name": "Administrador Regeneraci\u00f3n",
            "tags": "perdi\u00f3,vida,julio,julio_c\u00e9sar,julio_cesar,c\u00e9sar,cesar,nunca",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/regeneracion.mx/2014/11/julio-cesar-mondrag%C3%B3n-as%C3%AD-era-la-vida-del-normalista-regeneraci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=julio%2Bcesa&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://regeneracion.mx/causas-justas/julio-cesar-mondragon-asi-era-la-vida-del-normalista-video/"
        }
    }
}