{
    "meta": {
        "portal_name": "encierros-taurinos",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/coria-c%C3%A1ceres-encierros-toros-festejos-taurinos-tradicionales": {
            "title": "Coria C\u00e1ceres, Encierros, Toros. Festejos Taurinos Tradicionales...",
            "snippet": "Coria C\u00e1ceres, Encierros, Toros. Festejos Taurinos Tradicionales Fiestas de San Juan 2014. Del 23 al 29 de junio. D\u00eda 25 mediod\u00eda. Encierro del toro de la Junta de Defensa. Coria (C\u00e1ceres, Extremadura, Espa\u00f1a/Spain). From: documentary 2015...",
            "date": "2015-03-24",
            "author_name": "documentary 2015",
            "categories": "encierro",
            "tags": "toros,fiestas,festejos,festejos_taurinos,taurinos,encierros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/youtube.com/2015/03/coria-c%C3%A1ceres-encierros-toros-festejos-taurinos-tradicionales",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=encierros%2Btaurinos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DDaRU0OSxrk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DDaRU0OSxrk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/11/encierros-taurinos-zamora-tv-2-meses-para-el-estreno": {
            "title": "Encierros Taurinos Zamora TV; 2 meses para el estreno...",
            "snippet": "Encierros Taurinos Zamora TV; 2 meses para el estreno From: Encierros taurinos Zamora Televisi\u00f3n Views: 60 0 ratings Time: 05:15 More in People & Blogs...",
            "date": "2014-11-23",
            "author_name": "Encierros taurinos Zamora Televisi\u00f3n",
            "categories": "television,encierro,encierros-taurinos",
            "tags": "encierros,encierros_taurinos,taurinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/youtube.com/2014/11/encierros-taurinos-zamora-tv-2-meses-para-el-estreno",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=encierros%2Btaurinos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=WWO04pgfJ7A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/WWO04pgfJ7A/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/06/v%C3%ADdeo-promocional-emoci%C3%B3n-taurina-toros-encierros-capeas-cortes": {
            "title": "V\u00cdDEO PROMOCIONAL EMOCI\u00d3N TAURINA (Toros, Encierros, Capeas, Cortes,...)...",
            "snippet": "V\u00cdDEO PROMOCIONAL EMOCI\u00d3N TAURINA (Toros, Encierros, Capeas, Cortes,...) V\u00eddeo promocional canal de v\u00eddeos taurinos EMOCI\u00d3N TAURINA Para ver m\u00e1s v\u00eddeos SUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL. B\u00fascanos en Facebook y Twitter: EMOCI\u00d3N TAURINA Dale a ME...",
            "date": "2014-06-28",
            "author_name": "EMOCIONTAURINA",
            "categories": "encierro,facebook,twitter",
            "tags": "taurinos,toros,encierros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/twitter/youtube.com/2014/06/v%C3%ADdeo-promocional-emoci%C3%B3n-taurina-toros-encierros-capeas-cortes",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=encierros%2Btaurinos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=0SBILd5kcXw&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/0SBILd5kcXw/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2013/07/frescano-zaragoza-toro-de-ronda-viernes-noche-5-julio-2013": {
            "title": "FRESCANO (ZARAGOZA) TORO DE RONDA (VIERNES NOCHE 5 JULIO 2013 (EL RUISE\u00d1OR)...",
            "snippet": "Frescano (zaragoza). Viernes-noche 5 julio 2013. Toro de ronda de la Ganaderia: El Ruise\u00f1or de Frescano (zaragoza).Author: JARAUTATags: Zaragoza Fr\u00e9scano FIESTAS 2013 VACAS TOROS ENCIERROS COGIDAS VIDEOS FESTEJOS TAURINOS Posted: 24 July...",
            "date": "2013-07-24",
            "author_name": "JARAUTA",
            "categories": "encierro",
            "tags": "toros,encierros,festejos,festejos_taurinos,taurinos,fiestas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/dailymotion.com/2013/07/frescano-zaragoza-toro-de-ronda-viernes-noche-5-julio-2013",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/encierros+taurinos+encierros+taurinos/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x126ckp_frescano-zaragoza-toro-de-ronda-viernes-noche-5-julio-2013-el-ruisenor_animals",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x126ckp_frescano-zaragoza-toro-de-ronda-viernes-noche-5-julio-2013-el-ruisenor_animals"
        },
        "youtube.com/2012/08/encierros-taurinos-en-las-fiestas-de-agosto-2012-legan%C3%A9s-madrid": {
            "title": "ENCIERROS TAURINOS EN LAS FIESTAS DE AGOSTO 2012 DE LEGAN\u00c9S (MADRID)...",
            "snippet": "ENCIERROS TAURINOS EN LAS FIESTAS DE AGOSTO 2012 DE LEGAN\u00c9S (MADRID) Las c\u00e1maras de TELEGAN\u00c9S, recogieron los tres Encierros Taurinos celebrados en Legan\u00e9s los d\u00edas 17, 18 y 19 de Agosto con motivo de sus Fiestas en honor a la V\u00edrgen de...",
            "date": "2012-08-21",
            "author_name": "TELEGAN\u00c9S",
            "categories": "encierro,encierros-taurinos",
            "tags": "encierros,encierros_taurinos,taurinos,tres,fiestas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/youtube.com/2012/08/encierros-taurinos-en-las-fiestas-de-agosto-2012-legan%C3%A9s-madrid",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=encierros%2Btaurinos%2Bencierros%2Btaurinos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=CJPd1pd3lZE&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/CJPd1pd3lZE/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2011/09/balance-muy-positivo-de-los-encierros-taurinos-fuenlabrada-sin-ning%C3%BAn-herido": {
            "title": "Balance muy positivo de los encierros taurinos de Fuenlabrada, sin ning\u00fan herido...",
            "snippet": "Balance muy positivo de los encierros taurinos de Fuenlabrada, sin ning\u00fan herido Los tres encierros matinales se saldaron sin ninguna intervenci\u00f3n... From: sermadridsur Views: 862 0 ratings Time: 01:19 More in News & Politics...",
            "date": "2011-09-19",
            "author_name": "sermadridsur",
            "categories": "encierro,encierros-taurinos",
            "tags": "tres,encierros,encierros-taurinos,taurinos,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/youtube.com/2011/09/balance-muy-positivo-de-los-encierros-taurinos-fuenlabrada-sin-ning%C3%BAn-herido",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=encierros%2Btaurinos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DhnYXmi5cf8&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DhnYXmi5cf8/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2010/09/el-peligro-de-los-encierros-taurinos-sin-ir-m%C3%A1s-lejos": {
            "title": "El peligro de los encierros taurinos. Sin Ir M\u00e1s Lejos...",
            "snippet": "El peligro de los encierros taurinos. Sin Ir M\u00e1s Lejos Analizamos los festejos taurinos y los riesgos que pueden tener. From: Arag\u00f3n TV Views: 1262 0 ratings Time: 07:40 More in News & Politics...",
            "date": "2010-09-10",
            "author_name": "Arag\u00f3n TV",
            "categories": "encierro,encierros-taurinos",
            "tags": "festejos,taurinos,encierros,encierros-taurinos,politics",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/youtube.com/2010/09/el-peligro-de-los-encierros-taurinos-sin-ir-m%C3%A1s-lejos",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=encierros%2Btaurinos&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=qMsi9qOeD3A&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/qMsi9qOeD3A/0.jpg"
        }
    }
}