{
    "meta": {
        "portal_name": "encierros-taurinos",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elnortedecastilla.es/2014/11/cortes-y-encierros-generaron-un-repunte-de-festejos-taurinos": {
            "title": "Cortes y encierros generaron un repunte de festejos taurinos en... - El Norte de Castilla...",
            "snippet": "El Norte de CastillaCortes y encierros generaron un repunte de festejos taurinos en...El Norte de CastillaEn el caso de los festejos taurinos populares los encierros siguen tirando del carro de la fiesta con quince m\u00e1s (379) que el a\u00f1o pasado...",
            "date": "2014-11-17",
            "categories": "encierro",
            "tags": "cortes,encierros,festejos,taurinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/elnortedecastilla.es/2014/11/cortes-y-encierros-generaron-un-repunte-de-festejos-taurinos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=encierros%2Btaurinos%2Bencierros%2Btaurinos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elnortedecastilla.es/valladolid/201411/17/cortes-encierros-generaron-repunte-20141116102119.html"
        },
        "abc.es/2014/07/los-12-encierros-taurinos-de-madrid-en-verano": {
            "title": "Los 12 encierros taurinos de Madrid en verano -...",
            "snippet": "Los 12 encierros taurinos de Madrid en de los actos de las Fiestas del Carmen, a las 10:00 h. del pr\u00f3ximo s\u00e1bado 12 de Julio se soltar\u00e1n 4 novillos de la ganader\u00eda de Flor de Jara, que ser\u00e1n toreados en la Plaza por la tarde. El domingo,...",
            "date": "2014-07-09",
            "categories": "encierro",
            "tags": "encierros,taurinos,madrid,fiestas,julio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/abc.es/2014/07/los-12-encierros-taurinos-de-madrid-en-verano",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=encierros%2Btaurinos&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://abc.es/madrid/tops/20140708/abci-encierros-toros-madrid-201407071251_1.html"
        }
    }
}