{
    "meta": {
        "portal_name": "encierros-taurinos",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/encierros-taurinos/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/encierros-taurinos/encierros-taurinos/blogs.json"
    },
    "items": {
        "torosmatesanz.com/2015/03/encuentro-de-encierros-y-festejos-taurinos-populares-en-talarrubias": {
            "title": "Encuentro de encierros y festejos taurinos populares en Talarrubias...",
            "snippet": "La localidad de Talarrubias situada en la provincia de Badajoz, celebra del 13 al 15 de marzo su segunda edici\u00f3n del encuentro de encierros y festejos taurinos populares, donde con un amplio programa en el que se...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Redacci\u00f3n TorosMatesanz",
            "categories": "encierro",
            "tags": "encuentro,celebra,localidad,encierros,festejos,taurinos,populares,talarrubias",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/torosmatesanz.com/2015/03/encuentro-de-encierros-y-festejos-taurinos-populares-en-talarrubias",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Btaurinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://torosmatesanz.com/encuentro-encierros-festejos-taurinos-populares-talarrubias/"
        },
        "infoprovincia.net/2015/03/talarrubias-celebra-el-pr%C3%B3ximo-fin-de-semana-ii-encuentro": {
            "title": "Talarrubias celebra el pr\u00f3ximo fin de semana el II Encuentro de...",
            "snippet": "Con el objetivo de dar a conocer los festejos taurinos populares de distintos puntos de Espa\u00f1a, Talarrubias ha organizado el II Encuentro de Encierros y Festejos Populares Taurinos que se desarrollar\u00e1 entre los d\u00edas 12 y 15...",
            "date": "2015-03-12",
            "author_name": "Infoprovincia",
            "categories": "encierro",
            "tags": "d\u00edas,festejos,populares,taurinos,celebra,pr\u00f3ximo,semana,talarrubias,encuentro,encierros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/infoprovincia.net/2015/03/talarrubias-celebra-el-pr%C3%B3ximo-fin-de-semana-ii-encuentro",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Btaurinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://infoprovincia.net/2015/03/12/talarrubias-celebra-el-proximo-fin-de-semana-el-ii-encuentro-de-encierros-y-festejos-taurinos-populares/"
        },
        "cajsatoros.es/2014/06/cajsa-toros-presenta-su-propuesta-de-gesti%C3%B3n-para-navamorcuende": {
            "title": "CAJSA TOROS presenta su propuesta de gesti\u00f3n para Navamorcuende...",
            "snippet": "CAJSA TOROS, tras el estudio del pliego, present\u00f3 ayer su propuesta para la gesti\u00f3n de los espect\u00e1culos taurinos y encierros en la localidad de Navamorcuende en Toledo. Este municipio, []...",
            "date": "2014-06-24",
            "author_name": "CAJSA TOROS SL",
            "categories": "encierro",
            "tags": "localidad,toros,espect\u00e1culos,taurinos,encierros,municipio",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/cajsatoros.es/2014/06/cajsa-toros-presenta-su-propuesta-de-gesti%C3%B3n-para-navamorcuende",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=encierros%2Btaurinos&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://cajsatoros.es/2014/06/24/cajsa-toros-presenta-su-propuesta-de-gestion-para-navamorcuende/"
        },
        "elperiodicomediterraneo.com/2014/05/almassora-espera-a-taurinos-al-concentrar-3-encierros": {
            "title": "Almassora espera a taurinos al concentrar 3 encierros el...",
            "snippet": "Con el permiso de la autoridad y si el tiempo no lo impide, Almassora se convertir\u00e1 la ma\u00f1ana del s\u00e1bado en el epicentro taurino. El Ayuntamiento de la ciudad prev\u00e9 superar las cifras de participaci\u00f3n en el encierro de...",
            "date": "2014-05-14",
            "author_name": "PATRICIA RODR\u00cdGUEZ",
            "categories": "encierro",
            "tags": "encierros,s\u00e1bado,taurinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/elperiodicomediterraneo.com/2014/05/almassora-espera-a-taurinos-al-concentrar-3-encierros",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Btaurinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elperiodicomediterraneo.com/noticias/comarcas/almassora-espera-8-000-taurinos-concentrar-3-encierros-sabado_874967.html"
        },
        "contactohoy.com.mx/2013/08/encierros-taurinos-de-la-localidad-segoviana-cu%C3%A9llar-contacto": {
            "title": "Encierros taurinos de la localidad segoviana de Cu\u00e9llar Contacto...",
            "snippet": "Toros, caballos y jinetes corren durante el segundo encierro de Cu\u00e9llar en Segovia hoy, lunes 26 de agosto de 2013. Una mujer de 28 a\u00f1os ha resultado herida de gravedad en el segundo de los encierros taurinos de la...",
            "date": "2013-08-26",
            "author_name": "ContactoHoy",
            "categories": "gravedad,encierro",
            "tags": "resultado,agosto,durante,encierros,localidad,taurinos,toros",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/contactohoy.com.mx/2013/08/encierros-taurinos-de-la-localidad-segoviana-cu%C3%A9llar-contacto",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Btaurinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://contactohoy.com.mx/encierros-taurinos-de-la-localidad-segoviana-de-cuellar/"
        },
        "historias-matritenses.blogspot.com/2010/08/historias-matritenses-los-encierros-taurinos": {
            "title": "Historias matritenses: Los encierros taurinos...",
            "snippet": "Acabado el encierro y las actividades taurinas posteriores, es el momento de hacer balance viendo el n\u00famero de heridos y su estado, afortunadamente muchas veces lo son por ca\u00eddas y resbalones que por cogidas.",
            "date": "2010-08-04",
            "author_name": "Ricardo M\u00e1rquez",
            "categories": "encierro",
            "tags": "cogidas,balance,encierros,taurinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/historias-matritenses.blogspot.com/2010/08/historias-matritenses-los-encierros-taurinos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Btaurinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://historias-matritenses.blogspot.com/2010/08/los-encierros-taurinos.html"
        },
        "torosvivos.blogspot.com/2009/09/arrancan-las-fiestas-del-mot%C3%ADn-de-aranjuez-sin-encierros-taurinos": {
            "title": "Arrancan las fiestas del Mot\u00edn de Aranjuez sin encierros taurinos...",
            "snippet": "El municipio madrile\u00f1o de Aranjuez celebra las fiestas del Mot\u00edn, declaradas de Inter\u00e9s Tur\u00edstico Nacional, que este a\u00f1o contar\u00e1n con conciertos musicales, representaciones teatrales o una 'Feria de D\u00eda', en la que se...",
            "date": "2009-09-03",
            "author_name": "Roger Pacheco",
            "categories": "encierro",
            "tags": "celebra,municipio,fiestas,encierros,taurinos",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/encierro/torosvivos.blogspot.com/2009/09/arrancan-las-fiestas-del-mot%C3%ADn-de-aranjuez-sin-encierros-taurinos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=encierros%2Btaurinos&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://torosvivos.blogspot.com/2009/09/arrancan-las-fiestas-del-motin-de.html"
        }
    }
}