{
    "meta": {
        "portal_name": "jiu-jitsu-brasile\u00f1o",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu-brasile\u00f1o/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sanpedroextremo.com.ar/2015/04/para-tener-en-cuenta-ahora-pod%C3%A9s-aprender-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o": {
            "title": "Para tener en cuenta: Ahora pod\u00e9s aprender Jiu-Jitsu Brasile\u00f1o en...",
            "snippet": "El jiu-jitsu brasile\u00f1o (tambi\u00e9n llamado Brazilian jiu-jitsu o BJJ) es un arte marcial, deporte de combate y sistema de defensa personal brasile\u00f1o de origen japon\u00e9s, enfocado principalmente en la lucha cuerpo a cuerpo en el...",
            "date": "2015-04-16",
            "author_name": "SANPEDROEXTREMO",
            "categories": "deporte",
            "tags": "enfocado,enfocado-principalmente,principalmente,origen,origen-japon\u00e9s,japon\u00e9s,combate,combate-sistema,sistema,sistema-de-defensa,defensa,defensa-personal,personal,llamado,jitsu,jitsu_brasile\u00f1o,brasile\u00f1o,cuenta,jiu,brazilian,bjj,arte,marcial,deporte,lucha",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/sanpedroextremo.com.ar/2015/04/para-tener-en-cuenta-ahora-pod%C3%A9s-aprender-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sanpedroextremo.com.ar/2015/04/para-tener-en-cuenta-ahora-podes.html"
        },
        "nunezgym.com/2015/04/el-jiu-jitsu-carceglia-team-funciona-en-nu%C3%B1ez-body-training": {
            "title": "El Jiu Jitsu Carceglia Team funciona en el Nu\u00f1ez Body Training...",
            "snippet": "El Jiu-Jitsu brasile\u00f1o (tambi\u00e9n llamado Brazilian Jiu-Jitsu o BJJ) es un arte marcial, deporte de combate y sistema de defensa personal brasile\u00f1o de origen japon\u00e9s, enfocado principalmente en...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "Pablo E. Viera",
            "categories": "jiu-jitsu,deporte",
            "tags": "enfocado,enfocado-principalmente,principalmente,origen,origen-japon\u00e9s,japon\u00e9s,combate,combate-sistema,sistema,sistema-de-defensa,defensa,defensa-personal,personal,brazilian,jiu,llamado,jiu_jitsu,jitsu,brasile\u00f1o,bjj,arte,marcial,deporte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deporte/nunezgym.com/2015/04/el-jiu-jitsu-carceglia-team-funciona-en-nu%C3%B1ez-body-training",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://nunezgym.com/2015/04/15/el-jiu-jitsu-carceglia-team-funciona-en-el-nunez-body-trainig/"
        },
        "deportebalear.com/2015/04/7-medallas-para-baleares-en-el-open-de-roma-jiujitsu-brasile%C3%B1o": {
            "title": "7 medallas para Baleares en el Open de Roma de Jiujitsu- Brasile\u00f1o...",
            "snippet": "El pasado fin de semana en la ciudad de Roma tuvo lugar el primer Open de Roma de Jiujitsu Brasile\u00f1o organizado por la IBJJF, donde entre los 2000 competidores procedentes de todo el mundo, luchadores del centro de...",
            "date": "2015-04-14",
            "author_name": "Editor",
            "tags": "mundo,tuvo,tuvo-lugar,lugar,primer,fin,open,jiujitsu,brasile\u00f1o,ciudad",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportebalear.com/2015/04/7-medallas-para-baleares-en-el-open-de-roma-jiujitsu-brasile%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://deportebalear.com/2015/04/14/7-medallas-para-baleares-en-el-open-de-roma-de-jiujitsu-brasileno/"
        },
        "taringa.net/2015/03/la-efectividad-del-jiu-jitsu-brasilero-taringa": {
            "title": "La efectividad del Jiu Jitsu Brasilero - Taringa!",
            "snippet": "El jiu-jitsu brasile\u00f1o consiste b\u00e1sicamente en llevar a un oponente al suelo con el fin de establecer una lucha de grappling, utilizando diferentes t\u00e9cnicas aprendidas ya sean sumisiones, luxaciones de brazos o piernas o...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "fin,jiu,jiu_jitsu,jitsu,brasilero,brasile\u00f1o,lucha,t\u00e9cnicas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/taringa.net/2015/03/la-efectividad-del-jiu-jitsu-brasilero-taringa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://taringa.net/posts/deportes/18572784/La-efectividad-del-Jiu-Jitsu-Brasilero.html"
        },
        "txingudisportfmtv.com/2015/03/campeona-europea-2015-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o": {
            "title": "CAMPEONA EUROPEA 2015 JIU-JITSU BRASILE\u00d1O...",
            "snippet": "CAMPEONA EUROPEA 2015 JIU-JITSU BRASILE\u00d1O. marzo 26, 2015 TxingudiSportFMTV Sin comentarios. DIANA152. Diana Vermeulen Moreno se ha proclamado campeona de europa juvenil, en el europeo celebrado en lisboa. Ha sido...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "TxingudiSportFMTV",
            "tags": "jitsu,jitsu_brasile\u00f1o,brasile\u00f1o,jiu,comentarios,europa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/txingudisportfmtv.com/2015/03/campeona-europea-2015-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://txingudisportfmtv.com/?p=16217"
        },
        "cahuracan.com/2015/03/pr%C3%A1ctica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu-c-a-hurac%C3%A1n": {
            "title": "Pr\u00e1ctica de artes marciales mixtas y Jiu-jitsu C. A. Hurac\u00e1n...",
            "snippet": "Ac\u00e9rcate a la Sede Social, Av Caseros 3159, a paticipar de las disciplinas Brazilian Jiu Jitsu y Artes Marciales Mixtas, los martes y jueves a las 18 hs. El jiu-jitsu brasile\u00f1o (tambi\u00e9n llamado Brazilian jiu-jitsu o BJJ) es un arte...",
            "date": "2015-03-17",
            "author_name": "prensa",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "llamado,artes,artes-marciales,marciales,jitsu,pr\u00e1ctica,jiu,brazilian,brasile\u00f1o,bjj,arte",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/cahuracan.com/2015/03/pr%C3%A1ctica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu-c-a-hurac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cahuracan.com/2015/03/17/practica-de-artes-marciales-mixtas-y-jiu-jitsu/"
        },
        "senderoartesmarciales.com/2015/03/open-ma-at-de-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-solo-para-mujeres-sendero": {
            "title": "Open Ma'at de Jiu Jitsu Brasile\u00f1o solo para mujeres Sendero...",
            "snippet": "Una gran convivencia y aprendizaje entre mujeres que disfrutan del ejercicio y actividad intensa result\u00f3 el Open Ma'at Femenil de Jiu Jitsu Brasile\u00f1o, realizado en la Ciudad de M\u00e9xico. Sobre este especial evento, Itzel Baz\u00faa...",
            "date": "2015-03-13",
            "author_name": "Sendero Artes Marciales",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "evento,gran,mujeres,jiu,jiu_jitsu,jiu_jitsu_brasile\u00f1o,jitsu,jitsu_brasile\u00f1o,brasile\u00f1o,open,ciudad,m\u00e9xico",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/senderoartesmarciales.com/2015/03/open-ma-at-de-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-solo-para-mujeres-sendero",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://senderoartesmarciales.com/open-maat-de-jiu-jitsu-brasileno-solo-para-mujeres/"
        },
        "grupofmnoticias.com/2015/03/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-grupo-fm": {
            "title": "BRILLAN VERACRUZANOS EN JIU JITSU BRASILE\u00d1O Grupo FM...",
            "snippet": "El Jiu Jitsu brasile\u00f1o Renzo Gracie vio subir al podio a los veracruzanos con dos segundos lugares, un tercero y uno m\u00e1s como primer lugar, que los instala como favoritos en el Torneo Nacional en la modalidad NO GI de...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Admin",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "modalidad,torneo,favoritos,tercero,primer,lugares,vio,vio-subir,subir,subir-al-podio,podio,podio-los-veracruzanos,veracruzanos,veracruzanos-con-dos,dos,dos-segundos,dos-segundos-lugares,segundos,segundos-lugares,renzo,renzo_gracie,gracie,jiu,jiu_jitsu,jitsu,brillan,jiu_jitsu_brasile\u00f1o,jitsu_brasile\u00f1o,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/grupofmnoticias.com/2015/03/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-grupo-fm",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://grupofmnoticias.com/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasileno/"
        },
        "alcalordeportivo.com.mx/2015/03/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-al-calor-deportivo": {
            "title": "Brillan veracruzanos en Jiu Jitsu brasile\u00f1o Al Calor Deportivo...",
            "snippet": "Cuatro veracruzanos brillaron en el Torneo Interescolar de Jiu Jitsu que tuvo lugar en la capital del pa\u00eds, entre ellos Rebeca Mart\u00ednez, la \u00fanica dama. El Jiu Jitsu brasile\u00f1o Renzo Gracie vio subir al podio a los veracruzanos...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "alcalordeportivo",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "vio,vio-subir,subir,subir-al-podio,podio,podio-los-veracruzanos,veracruzanos,renzo,renzo_gracie,gracie,tuvo,tuvo-lugar,lugar,pa\u00eds,torneo,jiu,jiu_jitsu,jitsu,brillan,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/alcalordeportivo.com.mx/2015/03/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-al-calor-deportivo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://alcalordeportivo.com.mx/estatal/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasileno/"
        },
        "veracruz.gob.mx/2015/03/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-gobierno-del-estado": {
            "title": "Brillan veracruzanos en jiu jitsu brasile\u00f1o Gobierno del Estado de...",
            "snippet": "El jiu jitsu brasile\u00f1o Renzo Gracie vio subir al podio a los veracruzanos con dos segundos lugares, un tercero y uno m\u00e1s como primero, que los convierte en los favoritos de esta modalidad. Los resultados son: Ra\u00fal...",
            "date": "2015-03-02",
            "author_name": "abeltran",
            "tags": "son,favoritos,modalidad,tercero,vio,vio-subir,subir,subir-al-podio,podio,podio-los-veracruzanos,veracruzanos,veracruzanos-con-dos,dos,dos-segundos,dos-segundos-lugares,segundos,segundos-lugares,lugares,renzo,renzo_gracie,gracie,brillan,jiu,jitsu,brasile\u00f1o,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/veracruz.gob.mx/2015/03/brillan-veracruzanos-en-jiu-jitsu-brasile%C3%B1o-gobierno-del-estado",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://veracruz.gob.mx/blog/2015/03/02/215913/"
        }
    }
}