{
    "meta": {
        "portal_name": "jiu-jitsu-brasile\u00f1o",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu-brasile\u00f1o/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/jiu-jitsu-brasile%C3%B1o/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laopinion.com/2015/02/el-staples-espera-por-la-mejor-peleadora-del-mundo": {
            "title": "El Staples espera por la mejor peleadora del mundo...",
            "snippet": "Zingano representa el mayor reto hasta la fecha para Rousey debido a su estilo para combatir, seg\u00fan las mismas palabras de Ronda, ya que combina el jiu-jitsu brasile\u00f1o, la lucha y el muay thai. Creo que es la mejor (retadora), la m\u00e1s completa.",
            "date": "2015-02-24",
            "categories": "muay-thai",
            "tags": "mejor,lucha,debido,estilo,jiu,jitsu,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/muay-thai/laopinion.com/2015/02/el-staples-espera-por-la-mejor-peleadora-del-mundo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://laopinion.com/ufc-184-ronda-rousey-vs-cat-zingano-staples-center-batanweight-title"
        },
        "mmasportcenter.net/2015/02/ufc-188-unificar%C3%A1n-vel%C3%A1squez-y-werdum-en-ciudad-de-m%C3%A9xico": {
            "title": "UFC 188: Unificar\u00e1n Vel\u00e1squez y Werdum en Ciudad de M\u00e9xico...",
            "snippet": "El monarca interino El especialista en Jiu-Jitsu Brasile\u00f1o, Werdum, presenta marca profesional de 19-5-1, con un r\u00e9cord acumulado de 7-2-0 dentro del UFC. El nativo de Porto Alegre, Rio Grande do Sul funge como analista de UFC Network, por lo que...",
            "date": "2015-02-23",
            "tags": "profesional,jitsu,brasile\u00f1o,ciudad,jiu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/mmasportcenter.net/2015/02/ufc-188-unificar%C3%A1n-vel%C3%A1squez-y-werdum-en-ciudad-de-m%C3%A9xico",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://mmasportcenter.net/ufc/ufc-188-unificaran-velasquez-y-werdum-en-ciudad-de-mexico/"
        },
        "deportes.telam.com.ar/2015/02/un-rasta-buena-gente-t%C3%A9lam": {
            "title": "Un rasta buena gente - T\u00e9lam...",
            "snippet": "Un rasta buena genteT\u00e9lamPero el salto a la fama lo dio en el reality The Ultimate Fighter, edici\u00f3n brasile\u00f1a.... Aunque tiene un cintur\u00f3n negro en brazilian jiujitsu (el arte de los agarres, palancas y estrangulaciones a ras de lona) \u00e9l...",
            "date": "2015-02-23",
            "tags": "arte,gente,cintur\u00f3n,negro",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/deportes.telam.com.ar/2015/02/un-rasta-buena-gente-t%C3%A9lam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://deportes.telam.com.ar/notas/201502/95820-santiago-ponzinibbio-ufc.html"
        },
        "beritasatu.com/2015/02/jiu-jitsu-untuk-pertahanan-diri-beritasatu": {
            "title": "Jiu-Jitsu untuk Pertahanan Diri - BeritaSatu...",
            "snippet": "BeritaSatu\"Jiu-Jitsu\" untuk Pertahanan DiriBeritaSatuSejak kecil I Made Deddy Wigraha sudah melakoni olahraga bela diri. Pencak silat, taekwondo, hingga kick boxing pernah ia coba. Saat menetap di Amerika, Deddy berkenalan dengan jiu-jitsu dari...",
            "date": "2015-02-22",
            "categories": "kick-boxing,taekwondo",
            "tags": "jitsu,jiu",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/taekwondo/beritasatu.com/2015/02/jiu-jitsu-untuk-pertahanan-diri-beritasatu",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://beritasatu.com/figur/251255-jiujitsu-untuk-pertahanan-diri.html"
        },
        "primerahora.com/2015/02/leyenda-del-jiu-jitsu-dar%C3%A1-seminario-hoy-en-puerto-rico-primera": {
            "title": "Leyenda del Jiu jitsu dar\u00e1 seminario hoy en Puerto Rico - Primera Hora...",
            "snippet": "Primera HoraLeyenda del Jiu jitsu dar\u00e1 seminario hoy en Puerto RicoPrimera HoraEse es el caso del brasile\u00f1o Flavio Behring, patriarca del estilo Behring Jiu jitsu y uno de los principales estudiantes de Gracie a partir de los 1940's, quien tendr\u00e1...",
            "date": "2015-02-21",
            "tags": "estilo,jiu,jitsu,brasile\u00f1o,gracie",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/primerahora.com/2015/02/leyenda-del-jiu-jitsu-dar%C3%A1-seminario-hoy-en-puerto-rico-primera",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o%2Bjiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://primerahora.com/deportes/ufc/nota/leyendadeljiujitsudaraseminariohoyenpuertorico-1066885/"
        },
        "capital.cl/2015/02/sobrevivir-en-la-jaula": {
            "title": "Sobrevivir en la jaula...",
            "snippet": "Otro competidor era un boxeador profesional que no lleg\u00f3 a los tres minutos de asalto contra el hermano menor de Rorion Gracie, que lo derrib\u00f3 con una llave de Jiu-Jitsu brasile\u00f1o. Fue este \u00faltimo quien (tras vencer tambi\u00e9n a un luchador...",
            "date": "2015-02-20",
            "tags": "gracie,profesional,jiu,jitsu,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/capital.cl/2015/02/sobrevivir-en-la-jaula",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://capital.cl/vida-y-estilo/2015/02/20/060204-sobrevivir-en-la-jaula"
        },
        "noticiasparagetafe.com/2015/02/legan%C3%A9s-acoge-este-s%C3%A1bado-el-vi-open-de-espa%C3%B1a-jiu-jitsu": {
            "title": "Legan\u00e9s acoge este s\u00e1bado el VI Open de Espa\u00f1a de Jiu Jitsu brasile\u00f1o...",
            "snippet": "LEGAN\u00c9S/18 FEBRERO 2015/El Pabell\u00f3n Europa de Legan\u00e9s se pone el mono para competir en una de las artes marciales m\u00e1s en auge en nuestro pa\u00eds, el jiu jitsu, y acoger\u00e1 el VI Open de Espa\u00f1a de esta modalidad que naci\u00f3 en Brasil. Durante el...",
            "date": "2015-02-19",
            "categories": "jiu-jitsu",
            "tags": "competir,europa,jiu,jiu_jitsu,jitsu,open,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/noticiasparagetafe.com/2015/02/legan%C3%A9s-acoge-este-s%C3%A1bado-el-vi-open-de-espa%C3%B1a-jiu-jitsu",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://noticiasparagetafe.com/jiu-jitsu-el-vi-open-de-espana-de-jiu-jitsu-brasileno-este-sabado-en-el-pabellon-europa-de-leganes/"
        },
        "eltambor.es/2015/02/san-sebasti%C3%A1n-de-la-gomera-reconoce-el-trabajo-jorge-pr%C3%A1xedes": {
            "title": "San Sebasti\u00e1n de La Gomera reconoce el trabajo de Jorge Pr\u00e1xedes y Roberto Despaigne...",
            "snippet": "como Roberto Despaigne en el marco de jiu jitsu brasile\u00f1o. Angel Luis Castilla, Alcalde de San Sebasti\u00e1n, volvi\u00f3 a brindar el apoyo del Consistorio Capitalino, a trav\u00e9s de la Concejal\u00eda de Juventud y Deportes a estos campeones. En la imagen...",
            "date": "2015-02-19",
            "tags": "luis,marco,roberto,roberto_despaigne,despaigne,jorge,jorge_pr\u00e1xedes,pr\u00e1xedes,reconoce,reconoce-el-trabajo,trabajo,san,san_sebasti\u00e1n,sebasti\u00e1n,gomera,jiu,jitsu,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eltambor.es/2015/02/san-sebasti%C3%A1n-de-la-gomera-reconoce-el-trabajo-jorge-pr%C3%A1xedes",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eltambor.es/2015/02/san-sebastian-de-la-gomera-reconoce-el-trabajo-de-jorge-praxedes-y-roberto-despaigne/"
        },
        "eldiario.es/2015/02/san-sebasti%C3%A1n-reconoce-el-trabajo-de-jorge-pr%C3%A1xedes-y-roberto-despaigne": {
            "title": "San Sebasti\u00e1n reconoce el trabajo de Jorge Pr\u00e1xedes y Roberto Despaigne...",
            "snippet": "El Ayuntamiento de San Sebasti\u00e1n de La Gomera ha reconocido recientemente el trabajo y la labor deportiva que vienen realizando tanto Jorge Pr\u00e1xedes, Campe\u00f3n de Europa, como Roberto Despaigne en el marco de jiu jitsu brasile\u00f1o. \u00c1ngel Luis...",
            "date": "2015-02-18",
            "tags": "luis,marco,trabajo,roberto,roberto_despaigne,despaigne,jorge,jorge_pr\u00e1xedes,pr\u00e1xedes,reconoce,reconoce-el-trabajo,san,san_sebasti\u00e1n,sebasti\u00e1n,gomera,campe\u00f3n,europa,jiu,jitsu,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/eldiario.es/2015/02/san-sebasti%C3%A1n-reconoce-el-trabajo-de-jorge-pr%C3%A1xedes-y-roberto-despaigne",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldiario.es/lagomeraahora/insulares/san_sebastian/Sebastian-Jorge-Praxedes-Roberto-Despaigne_0_358014447.html"
        },
        "elsiglodetorreon.com.mx/2015/02/presentan-desaf%C3%ADo-bjj-open-torre%C3%B3n": {
            "title": "Presentan Desaf\u00edo BJJ Open Torre\u00f3n...",
            "snippet": "Frank Sosa, organizador principal del evento, fue el responsable de compartir la informaci\u00f3n de este torneo de Jiu Jitsu brasile\u00f1o, arte marcial que est\u00e1 en la c\u00faspide de su popularidad debido a que lo ponen en pr\u00e1ctica peleadores de las...",
            "date": "2015-02-15",
            "categories": "arte-marcial,jiu-jitsu",
            "tags": "arte,debido,jiu,jiu_jitsu,jitsu,open,brasile\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/elsiglodetorreon.com.mx/2015/02/presentan-desaf%C3%ADo-bjj-open-torre%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=jiu%2Bjitsu%2Bbrasile%C3%B1o&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1087507.presentan-desafio-bjj-open-torreon.html"
        }
    }
}