{
    "meta": {
        "portal_name": "catolicismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150502"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/catolicismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/catolicismo/catolicismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/catolicismo/catolicismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/catolicismo/catolicismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavanguardia.com/2015/04/art%C3%ADfice-de-la-reconciliaci%C3%B3n": {
            "title": "Art\u00edfice de la reconciliaci\u00f3n...",
            "snippet": "Su rechazo del abuso nacionalista del catolicismo y la fe le depar\u00f3 odios de los nacionalistas polacos y disgustos personales, pero tambi\u00e9n reconocimiento de muchos m\u00e1s. Un pueblo no son todos \u00e1ngeles, dec\u00eda. En una de sus \u00faltimas entrevistas...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "son,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/lavanguardia.com/2015/04/art%C3%ADfice-de-la-reconciliaci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://lavanguardia.com/obituarios/20150427/54430872024/wladyslaw-bartoszewski-artifice-reconciliacion.html"
        },
        "aleteia.org/2015/04/habla-un-ex-mas%C3%B3n-doy-fe-el-catolicismo-es-incompatible": {
            "title": "Habla un ex mas\u00f3n: Doy fe, el catolicismo es incompatible con la... - Aleteia ES...",
            "snippet": "Aleteia ESHabla un ex mas\u00f3n: Doy fe, el catolicismo es incompatible con la...Aleteia ESSus palabras al principio me parecieron mas\u00f3nicas y me gustaron porque pensaba que hab\u00eda una relaci\u00f3n entre masoner\u00eda y catolicismo, pero a medida que le iba...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "relaci\u00f3n,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/aleteia.org/2015/04/habla-un-ex-mas%C3%B3n-doy-fe-el-catolicismo-es-incompatible",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=catolicismo%2Bcatolicismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aleteia.org/es/religion/entrevistas/habla-un-ex-mason-doy-fe-el-catolicismo-es-incompatible-con-la-masoneria-5885647931834368"
        },
        "es.paperblog.com/2015/04/los-c%C3%A1taros-o-iglesia-de-bons-homes-herejes-del-sur-francia": {
            "title": "Los c\u00e1taros o Iglesia de los Bons Homes, los herejes del sur de Francia...",
            "snippet": "Una de las mayores diferencias con el catolicismo tradicional es el dualismo, puesto de manifiesto en su libro: Liber de duobus principiis, dos principios totalmente opuestos; por un lado el mundo espiritual representado por Dios y por otro el...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "dos,libro,iglesia,francia,catolicismo,mundo,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/es.paperblog.com/2015/04/los-c%C3%A1taros-o-iglesia-de-bons-homes-herejes-del-sur-francia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://es.paperblog.com/los-cataros-o-iglesia-de-los-bons-homes-los-herejes-del-sur-de-francia-3178992/"
        },
        "rotativo.com.mx/2015/04/presentan-el-libro-autores-judeoconversos-en-la-ciudad-de-m%C3%A9xico-rotativo": {
            "title": "Presentan el libro Autores judeoconversos en la Ciudad de M\u00e9xico - Rotativo de Quer\u00e9taro...",
            "snippet": "Presentan el libro Autores judeoconversos en la Ciudad de M\u00e9xicoRotativo de Quer\u00e9taroDespu\u00e9s haber sido expulsados de Espa\u00f1a, los jud\u00edos tuvieron dos opciones, una de ellas convertirse al catolicismo, pero otros m\u00e1s se convirtieron al...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "dos,libro,m\u00e9xico,espa\u00f1a,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/rotativo.com.mx/2015/04/presentan-el-libro-autores-judeoconversos-en-la-ciudad-de-m%C3%A9xico-rotativo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=catolicismo%2Bcatolicismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://rotativo.com.mx/entretenimiento/cultura/402982-presentan-el-libro-autores-judeoconversos-en-la-ciudad-de-mexico/"
        },
        "aurora-israel.co.il/2015/04/virgilio-filippo-un-antisemita-con-sotana-aurora-suscripci%C3%B3n": {
            "title": "VIRGILIO FILIPPO: UN ANTISEMITA CON SOTANA. - Aurora (Suscripci\u00f3n)...",
            "snippet": "VIRGILIO FILIPPO: UN ANTISEMITA CON (Suscripci\u00f3n)La Universidad era tierra tomada por Santo Tom\u00e1s, por las esencias, por el catolicismo ultramontano y los grupos falangistas. No es posible evitar a Virgilio Filippo. Adem\u00e1s ser\u00eda incorrecto. Que...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "era,universidad,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/aurora-israel.co.il/2015/04/virgilio-filippo-un-antisemita-con-sotana-aurora-suscripci%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=catolicismo%2Bcatolicismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://aurora-israel.co.il/blogs/israel/blogdeportada/2309.html"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/04/el-cristianismo-tambi%C3%A9n-es-un-conjunto-de-mitos": {
            "title": "El cristianismo tambi\u00e9n es un conjunto de mitos.",
            "snippet": "Est\u00e1 ah\u00ed con sus dos mil a\u00f1os de historia, su expansi\u00f3n, sus realizaciones, su concreci\u00f3n actual en varias ramas diferentes, como son el Catolicismo --con su estado propio--, el Protestantismo y sus mil ramificaciones, la Iglesia Ortodoxa...",
            "date": "2015-04-26",
            "categories": "iglesia-ortodoxa,cristianismo,catolicismo,protestantismo",
            "tags": "iglesia,son,ah\u00ed,dos,historia,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/protestantismo/blogs.periodistadigital.com/2015/04/el-cristianismo-tambi%C3%A9n-es-un-conjunto-de-mitos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/humanismo.php/2015/04/26/p367700"
        },
        "cultura.elpais.com/2015/04/michel-houellebecq-la-%C3%A9lite-est%C3%A1-asesinando-a-francia": {
            "title": "Michel Houellebecq: La \u00e9lite est\u00e1 asesinando a Francia...",
            "snippet": "Huysmans tiene novelas enteras dedicadas a su relaci\u00f3n con el catolicismo. Ah\u00ed tenemos el caso de una conversi\u00f3n religiosa relatada en la ficci\u00f3n. P. \u00bfEs usted creyente? R. Tiendo a creer cuando voy a misa; pero apenas salgo, se me pasa. As\u00ed...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "conversi\u00f3n,relaci\u00f3n,francia,catolicismo,ah\u00ed",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/cultura.elpais.com/2015/04/michel-houellebecq-la-%C3%A9lite-est%C3%A1-asesinando-a-francia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2015/04/23/babelia/1429802066_046042.html"
        },
        "marca.com/2015/04/francisco-i-yo-era-un-patadura": {
            "title": "Francisco I: Yo era un patadura...",
            "snippet": "Siendo ateo, es l\u00f3gico que le consideres el mejor Papa. Los que no creen en Dios est\u00e1n de enhorabuena con el que acabar\u00e1 con el Catolicismo. 12 8 y vos quien sos? que aportas al mundo? a quien le empataste? En la villas miserias por donde ha...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "creen,era,dios,catolicismo,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/marca.com/2015/04/francisco-i-yo-era-un-patadura",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://marca.com/2015/04/23/america/1429740465.html"
        },
        "eleconomista.es/2015/04/la-religi%C3%B3n-en-espa%C3%B1a-el-siglo-xxi-centra-debate": {
            "title": "La religi\u00f3n en Espa\u00f1a en el siglo XXI centra el debate de un congreso en la Universidad de...",
            "snippet": "El programa de ponencias analizar\u00e1 hoy, en la primera jornada, el conflicto pol\u00edtico-religioso en Espa\u00f1a durante distintos periodos hist\u00f3ricos y hasta la actualidad, as\u00ed como la historia del catolicismo en Catalu\u00f1a, Pa\u00eds Vasco, Galicia y...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "religion,catolicismo",
            "tags": "pa\u00eds,historia,actualidad,espa\u00f1a,universidad,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/eleconomista.es/2015/04/la-religi%C3%B3n-en-espa%C3%B1a-el-siglo-xxi-centra-debate",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eleconomista.es/espana/noticias/6650883/04/15/La-religion-en-Espana-en-el-siglo-XXI-centra-el-debate-de-un-congreso-en-la-Universidad-de-Alcala.html"
        },
        "politica.elpais.com/2015/04/los-obispos-debaten-un-plan-para-paliar-la-crisis-de-iglesia": {
            "title": "Los obispos debaten un plan para paliar la crisis de la Iglesia en Espa\u00f1a...",
            "snippet": "La jerarqu\u00eda del catolicismo espa\u00f1ol se propone esta semana aprobar un llamado Plan Pastoral para los a\u00f1os 2016 a 2020 con la intenci\u00f3n de afrontar la situaci\u00f3n de la Iglesia espa\u00f1ola. Les guiar\u00e1 para ello, seg\u00fan Bl\u00e1zquez, la l\u00ednea...",
            "date": "2015-04-20",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "iglesia,espa\u00f1a,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/politica.elpais.com/2015/04/los-obispos-debaten-un-plan-para-paliar-la-crisis-de-iglesia",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=catolicismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://politica.elpais.com/politica/2015/04/20/actualidad/1429534000_159108.html"
        }
    }
}