{
    "meta": {
        "portal_name": "catolicismo",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/catolicismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/catolicismo/catolicismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/catolicismo/catolicismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/catolicismo/catolicismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "exorbe.blogspot.com/2015/04/ex-orbe-dos-escenas-del-catolicismo-que-fue-hemos": {
            "title": "EX ORBE: Dos escenas del Catolicismo que fue (que hemos...",
            "snippet": "Como adorno de Pascua, tambi\u00e9n como felicitaci\u00f3n y regalo, pongo en Ex Orbe estos dos preciosos documentos, testigos de la decadencia del catolicismo romano. Las grabaciones nos permiten ver qu\u00e9 grave ha sido la...",
            "date": "2015-04-09",
            "author_name": "Terzio",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "catolicismo,romano,ver",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/exorbe.blogspot.com/2015/04/ex-orbe-dos-escenas-del-catolicismo-que-fue-hemos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://exorbe.blogspot.com/2015/04/dos-escenas-del-catolicismo-que-fue-que.html"
        },
        "elpueblo.com.co/2015/04/el-papa-catolicismo-y-la-paz-pueblo": {
            "title": "El Papa, el catolicismo y la paz El Pueblo...",
            "snippet": "La presencia del Papa Francisco en Colombia es la oportunidad para reivindicar lo que \u00e9l ha representado para la Iglesia Cat\u00f3lica, que no es otra cosa que una gran apertura en temas en los que el catolicismo se hab\u00eda...",
            "date": "2015-04-05",
            "author_name": "adminelpueblo",
            "categories": "papa-francisco,catolicismo",
            "tags": "gran,temas,iglesia,iglesia_cat\u00f3lica,cat\u00f3lica,representado,catolicismo,pueblo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/elpueblo.com.co/2015/04/el-papa-catolicismo-y-la-paz-pueblo",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elpueblo.com.co/el-papa-el-catolicismo-y-la-paz/"
        },
        "cronicasbarbaras.blogs.com/2015/04/catolicismo-chiita-cr%C3%B3nicas-b%C3%A1rbaras": {
            "title": "Catolicismo chiita - Cr\u00f3nicas B\u00e1rbaras...",
            "snippet": "Catolicismo chiita...El rito sangriento de la ashura lo han extendido los chiitas por el mundo, y hasta los neoyorquinos han visto a decenas de ellos repetir la cruenta ceremonia cerca de Wall Street, donde alguno de los...",
            "date": "2015-04-04",
            "author_name": "Manuel Molares do Val",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "ellos,catolicismo,mundo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/cronicasbarbaras.blogs.com/2015/04/catolicismo-chiita-cr%C3%B3nicas-b%C3%A1rbaras",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://cronicasbarbaras.blogs.com/crnicas_brbaras/2015/04/catolicismo-chiita-1.html"
        },
        "ivoox.com/2015/03/catolicismo-latino-en-estados-unidos-timothy-matovina-mp3": {
            "title": "Catolicismo Latino en Estados Unidos - Timothy Matovina en mp3...",
            "snippet": "Catolicismo Latino en Estados Unidos - Timothy Matovina. Programa: Cat\u00f3licos Algo que saber. Canal: Canal Hinneni. Tiempo: 56:36(Catolicismo Latino en Estados Unidos - Timothy Matovina). Subido 28/03 a las 19:56:36...",
            "date": "2015-03-28",
            "author_name": "tuliojgomez@gmail.com (Tulio)",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "cat\u00f3licos,catolicismo,tiempo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/ivoox.com/2015/03/catolicismo-latino-en-estados-unidos-timothy-matovina-mp3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ivoox.com/catolicismo-latino-estados-unidos-timothy-matovina-audios-mp3_rf_4278556_1.html"
        },
        "bensonians.blogspot.com/2015/03/bensonians-paradojas-del-catolicismo-el-amor-de-dios": {
            "title": "Bensonians: Paradojas del Catolicismo: El Amor de Dios y el Amor...",
            "snippet": "... el Amor del hombre. Nota de Bensonians: He seguido con la traducci\u00f3n (tolerable espero, acepto y agradezco correcciones) de Las Paradojas del Catolicismo de Monse\u00f1or Benson. Con esta completamos cinco cap\u00edtulos:...",
            "date": "2015-03-23",
            "author_name": "Beatrice Atherton",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "monse\u00f1or,catolicismo,dios",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/bensonians.blogspot.com/2015/03/bensonians-paradojas-del-catolicismo-el-amor-de-dios",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://bensonians.blogspot.com/2015/03/paradojas-del-catolicismo-el-amor-de.html"
        },
        "laverdadahora.com/2015/03/pastor-responde-a-jes%C3%BAs-adri%C3%A1n-romero-acerca-de-la-idolatr%C3%ADa": {
            "title": "Pastor responde a Jes\u00fas Adri\u00e1n Romero acerca de la idolatr\u00eda del...",
            "snippet": "Pastor responde a Jes\u00fas Adri\u00e1n Romero acerca de la idolatr\u00eda del catolicismo. 5 d\u00edas ago. por LaVerdadAhora 0 comentarios. 1 Vistas. jar-2. Publicado por LaVerdadAhora. Antes de comenzar, debo admitir que, crec\u00ed escuchando y...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "LaVerdadAhora",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "d\u00edas,jes\u00fas,jes\u00fas_adri\u00e1n,adri\u00e1n,romero,acerca,catolicismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/laverdadahora.com/2015/03/pastor-responde-a-jes%C3%BAs-adri%C3%A1n-romero-acerca-de-la-idolatr%C3%ADa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo%2Bcatolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laverdadahora.com/pastor-responde-a-jesus-adrian-romero-acerca-de-la-idolatria-del-catolicismo/"
        },
        "blogs.periodistadigital.com/2015/02/por-una-historia-no-confesional-del-catolicismo-espa%C3%B1ol-blogs": {
            "title": "Por una historia no confesional del catolicismo espa\u00f1ol - Blogs...",
            "snippet": "En Espa\u00f1a, y m\u00e1s concretamente en el catolicismo espa\u00f1ol, la historia del hecho religioso, especialmente de los siglos XIX y XX, sigue siendo una asignatura pendiente. A diferencia de lo que ocurre en la historiograf\u00eda...",
            "date": "2015-02-27",
            "author_name": "Feliciano Montero y Joseba Louzao",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "sigue,asignatura,historia,religioso,catolicismo,espa\u00f1ol",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/blogs.periodistadigital.com/2015/02/por-una-historia-no-confesional-del-catolicismo-espa%C3%B1ol-blogs",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo%2Bcatolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogs.periodistadigital.com/cristianismo-en-clave.php/2015/02/27/por-una-historia-no-confesional-del-cato"
        },
        "rosamariaartal.com/2015/02/el-pp-adoctrina-en-catolicismo-talib%C3%A1n-desde-boe-periscopio": {
            "title": "El PP adoctrina en catolicismo talib\u00e1n desde el BOE El Periscopio...",
            "snippet": "El partido de la Caja B y sueldos B, seg\u00fan la justicia, la polic\u00eda y Hacienda, ha decidido llevar nada menos que al Bolet\u00edn Oficial del Estado el adoctrinamiento religioso del catolicismo m\u00e1s ultraconservador. Es pr\u00e1cticamente...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "rosa mar\u00eda artal",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "religioso,bolet\u00edn,bolet\u00edn_oficial,oficial,llevar,menos,boe,catolicismo,estado",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/rosamariaartal.com/2015/02/el-pp-adoctrina-en-catolicismo-talib%C3%A1n-desde-boe-periscopio",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo%2Bcatolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://rosamariaartal.com/2015/02/26/pp-adoctrina-en-catolicismo-taliban-desde-el-boe/"
        },
        "laicismo.org/2015/02/el-maltrato-a-la-asignatura-de-catolicismo-enfada-los-obispos": {
            "title": "El maltrato a la asignatura de catolicismo enfada a los obispos...",
            "snippet": "Pese a colonizar el Bolet\u00edn Oficial del Estado (BOE) exponiendo en palabras el curr\u00edculo de la asignatura del catolicismo que imparten profesores seleccionados por los obispos y pagados por el Estado (700 millones...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "laicismo.org",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "obispos,asignatura,bolet\u00edn,bolet\u00edn_oficial,oficial,catolicismo,estado,boe",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/laicismo.org/2015/02/el-maltrato-a-la-asignatura-de-catolicismo-enfada-los-obispos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo%2Bcatolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://laicismo.org/2015/el-maltrato-a-la-asignatura-de-catolicismo-enfada-a-los-obispos/122703"
        },
        "esaumejia.com/2015/02/una-respuesta-sincera-a-jes%C3%BAs-adri%C3%A1n-y-su-error": {
            "title": "Una respuesta sincera a Jes\u00fas Adri\u00e1n y su error con el Catolicismo...",
            "snippet": "Este post es una continuaci\u00f3n m\u00e1s profunda de mi respuesta a las recientes declaraciones de Jes\u00fas Adri\u00e1n Romero, en el marco de un serm\u00f3n que dio en su iglesia y donde de una forma alegre y en franca ignorancia,...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Esa\u00fa Mej\u00eda",
            "categories": "catolicismo",
            "tags": "declaraciones,jes\u00fas,jes\u00fas_adri\u00e1n,adri\u00e1n,catolicismo,romero,iglesia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/catolicismo/esaumejia.com/2015/02/una-respuesta-sincera-a-jes%C3%BAs-adri%C3%A1n-y-su-error",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=catolicismo%2Bcatolicismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://esaumejia.com/una-respuesta-sincera-a-jesus-adrian-y-su-error-con-el-catolicismo/"
        }
    }
}