{
    "meta": {
        "portal_name": "profesias",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/profesias/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/profesias/profesias/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/profesias/profesias/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/profesias/profesias/blogs.json"
    },
    "items": {
        "iprofesional.com/2015/04/cinco-grandes-predicciones-econ%C3%B3micas-que-fracasaron": {
            "title": "Cinco grandes predicciones econ\u00f3micas que fracasaron... -...",
            "snippet": "grandes predicciones econ\u00f3micas que fracasaron... profes\u00edas de los economistas no siempre se cumplen y, en algunos casos, hasta sucede exactamente lo opuesto a lo que aseguran pasar\u00e1. Hoy hay un n\u00famero creciente de economistas y analistas...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "profesias",
            "tags": "profes\u00edas,cinco",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/profesias/iprofesional.com/2015/04/cinco-grandes-predicciones-econ%C3%B3micas-que-fracasaron",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=profesias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://iprofesional.com/notas/210750-Cinco-grandes-predicciones-econmicas-que-fracasaron-estrepitosamente"
        },
        "elsiglo.com.ve/2015/03/la-nasa-desmiente-el-rumor-sobre-los-4-d%C3%ADas-de-oscuridad": {
            "title": "La NASA desmiente el rumor sobre los 4 d\u00edas de oscuridad - Diario El Siglo...",
            "snippet": "La NASA desmiente el rumor sobre los 4 d\u00edas de oscuridadDiario El SigloEn agosto del a\u00f1o pasado, cuando la NASA anunci\u00f3 que hab\u00eda captado registros de una extra\u00f1a tormenta solar, varios fan\u00e1ticos indicaron que (de acuerdo con las profes\u00edas...",
            "date": "2015-03-21",
            "categories": "profesias",
            "tags": "profes\u00edas,varios,diario,siglo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/profesias/elsiglo.com.ve/2015/03/la-nasa-desmiente-el-rumor-sobre-los-4-d%C3%ADas-de-oscuridad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=profesias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://elsiglo.com.ve/2015/03/21/la-nasa-desmiente-el-rumor-sobre-los-4-dias-de-oscuridad/"
        },
        "lapagina.com.sv/2015/03/papa-francisco-dice-que-su-pontificado-no-durar%C3%A1-m%C3%A1s-de-cinco": {
            "title": "Papa Francisco dice que su pontificado no durar\u00e1 m\u00e1s de cinco a\u00f1os - Diario La P\u00e1gina El...",
            "snippet": "Diario La P\u00e1gina El SalvadorPapa Francisco dice que su pontificado no durar\u00e1 m\u00e1s de cinco a\u00f1osDiario La P\u00e1gina El SalvadorCONCUERDA CON LAS PROFESIAS EN EN VARIOS LIBROS DE LA BIBLIA.. \"uno que es y que no fue\", \".. por poco tiempo\" y de ahi...",
            "date": "2015-03-13",
            "categories": "profesias,papa-francisco",
            "tags": "profesias,varios,biblia,cinco,diario",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/lapagina.com.sv/2015/03/papa-francisco-dice-que-su-pontificado-no-durar%C3%A1-m%C3%A1s-de-cinco",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=profesias&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lapagina.com.sv/internacionales/104849/2015/03/13/Papa-Francisco-dice-que-su-pontificado-no-durara-mas-de-cinco-anos"
        }
    }
}