{
    "meta": {
        "portal_name": "karate",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/karate/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karate/karate/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karate/karate/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karate/karate/blogs.json"
    },
    "items": {
        "lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/montserrat-competir%C3%A1-en-el-campeonato-centroamericano-y-del-la-voz": {
            "title": "Montserrat competir\u00e1 en el Campeonato Centroamericano y del... - La Voz de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "La Voz de Michoac\u00e1nMontserrat competir\u00e1 en el Campeonato Centroamericano y del...La Voz de Michoac\u00e1nCon la ilusi\u00f3n de lograr su primera medalla a nivel internacional, este jueves, la karateca michoacana, Montserrat Archundia Campos, competir\u00e1...",
            "date": "2015-04-16",
            "tags": "archundia,campos,karateca,karateca-michoacana,michoacana,jueves,nivel,campeonato,competir\u00e1,montserrat,michoac\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/lavozdemichoacan.com.mx/2015/04/montserrat-competir%C3%A1-en-el-campeonato-centroamericano-y-del-la-voz",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lavozdemichoacan.com.mx/223631/montserrat-competira-en-el-campeonato-centroamericano-y-del-caribe-de-karate-do/"
        },
        "elcomercio.es/2015/04/el-k%C3%A1rate-y-l-a-ruta-del-sella-toman-arriondas": {
            "title": "El k\u00e1rate y l a ruta del Sella toman Arriondas...",
            "snippet": "El polideportivo de Arriondas acogi\u00f3 el pasado s\u00e1bado el tercer Trofeo de K\u00e1rate de la capital parraguesa, que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 200 competidores de todas las edades, entre los 4 y los 50 a\u00f1os. Tambi\u00e9n Arriondas fue el...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/elcomercio.es/2015/04/el-k%C3%A1rate-y-l-a-ruta-del-sella-toman-arriondas",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karate&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://elcomercio.es/asturias/oriente/201504/16/karate-ruta-sella-toman-20150416002847-v.html"
        },
        "diarioeltiempo.com.ve/2015/04/en-marcha-masificaci%C3%B3n-del-karate-do-valera-diario-el-tiempo": {
            "title": "En marcha masificaci\u00f3n del Karate Do en Valera - Diario El Tiempo...",
            "snippet": "En marcha masificaci\u00f3n del Karate Do en ValeraDiario El TiempoDimas Albornoz/CNP - Con la incorporaci\u00f3n del licenciado Froil\u00e1n Mart\u00ednez como promotor deportivo del IAMD Valera, los d\u00edas martes y jueves de 6 a 7 de la noche contin\u00faan las clases...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "clases,d\u00edas,martes,jueves,deportivo,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/diarioeltiempo.com.ve/2015/04/en-marcha-masificaci%C3%B3n-del-karate-do-valera-diario-el-tiempo",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karate%2Bkarate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://diarioeltiempo.com.ve/V3_Secciones/index.php?id=53102015&_Proc=Desp"
        },
        "pueblanoticias.com.mx/2015/04/equipo-mexicano-de-karate-do-competir%C3%A1-en-europa-rumbo-a-puebla": {
            "title": "Equipo Mexicano de Karate Do Competir\u00e1 en Europa, Rumbo a... - Puebla Noticias...",
            "snippet": "Puebla NoticiasEquipo Mexicano de Karate Do Competir\u00e1 en Europa, Rumbo a...Puebla NoticiasPrevio a dicha competencia, tendr\u00e1 tres campamentos, los cuales ser\u00e1n una muy buena oportunidad para observar algunos de los rivales con los que se ver\u00e1n...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "karate,competir\u00e1,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/pueblanoticias.com.mx/2015/04/equipo-mexicano-de-karate-do-competir%C3%A1-en-europa-rumbo-a-puebla",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://pueblanoticias.com.mx/noticia/equipo-mexicano-de-karate-do-competira-en-europa-rumbo-a-toronto-2015-67699/"
        },
        "digitallpost.mx/2015/04/equipo-de-karate-do-empieza-preparaci%C3%B3n-para-jp-toronto-2015": {
            "title": "Equipo de karate do empieza preparaci\u00f3n para JP Toronto 2015...",
            "snippet": "Categor\u00edas: karate do selecci\u00f3n mexicana Juegos Panamericanos Toronto 2015 preparaci\u00f3n Francia Par\u00eds segunda Copa Intercontinental Espa\u00f1a selecci\u00f3n femenil Guadalupe Quintanal Cecilia Cu\u00e9llar Merillela Arreola Con el objetivo de llegar con...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "selecci\u00f3n,mexicana,equipo,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/digitallpost.mx/2015/04/equipo-de-karate-do-empieza-preparaci%C3%B3n-para-jp-toronto-2015",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karate&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://digitallpost.mx/noticias-detalle.php?contenido_id=81854&seccion_id=205"
        },
        "cre.com.ec/2015/04/karatecas-sobresalieron-el-i-torneo-nacional-de-karate-cre": {
            "title": "Karatecas sobresalieron el I Torneo Nacional de Karate - CRE...",
            "snippet": "CREKaratecas sobresalieron el I Torneo Nacional de KarateCREGuayaquil.- Pichincha, Guayas y Azuay sobresalieron en el I Campeonato Nacional de Karate que se disput\u00f3 en el Complejo Deportivo Roberto Gilbert de Guayaquil, del 9 al 12 de abril. El...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "abril,deportivo,roberto,campeonato,karatecas,karate,guayaquil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/cre.com.ec/2015/04/karatecas-sobresalieron-el-i-torneo-nacional-de-karate-cre",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cre.com.ec/noticia/96787/karatecas-sobresalieron-el-i-torneo-nacional-de-karate/"
        },
        "infocostatropical.com/2015/04/la-%C3%A9lite-del-karate-entrena-en-granada": {
            "title": "La \u00e9lite del Karate entrena en Granada...",
            "snippet": "Nuevamente Granada se ha situado en el centro del panorama andaluz de Karate con las actividades que tanto la delegaci\u00f3n, la Federaci\u00f3n y sus clubes organizan en nuestra provincia. Una muestra de que el nivel de nuestra provincia se sit\u00faa cada...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "nivel,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/infocostatropical.com/2015/04/la-%C3%A9lite-del-karate-entrena-en-granada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karate&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://infocostatropical.com/noticia.asp?id=62797&id_area=1&area=portada&id_seccion=2&seccion=Almu\u00f1\u00e9car"
        },
        "cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/montserrat-archundia-quiere-destacar-en-el-campeonato-cambio-de-michoac%C3%A1n": {
            "title": "Montserrat Archundia quiere destacar en el Campeonato... - Cambio de Michoac\u00e1n...",
            "snippet": "Montserrat Archundia quiere destacar en el Campeonato...Cambio de Michoac\u00e1nMorelia, Michoac\u00e1n.- La karateca michoacana Montserrat Archundia Campos, viaj\u00f3 este martes con la Selecci\u00f3n Mexicana de Karate con destino a San Salvador, El Salvador,...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "selecci\u00f3n,mexicana,martes,karateca,karateca-michoacana,michoacana,montserrat,archundia,campeonato,michoac\u00e1n,campos,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/cambiodemichoacan.com.mx/2015/04/montserrat-archundia-quiere-destacar-en-el-campeonato-cambio-de-michoac%C3%A1n",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cambiodemichoacan.com.mx/nota-251127"
        },
        "andaluciainformacion.es/2015/04/ra%C3%BAl-pereira-garrido-incluido-en-la-selecci%C3%B3n-espa%C3%B1ola-de-karate": {
            "title": "Ra\u00fal Pereira Garrido, incluido en la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de karate...",
            "snippet": "El joven karateca del Club Montes Ra\u00fal Pereira Garrido ha sido incluido en la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de karate, con la que tomar\u00e1 parte entre los d\u00edas 19 al 24 de abril en los Rumi Kids Sport Games International que se celebran en la ciudad turca...",
            "date": "2015-04-15",
            "categories": "karate",
            "tags": "abril,d\u00edas,selecci\u00f3n,karateca,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/andaluciainformacion.es/2015/04/ra%C3%BAl-pereira-garrido-incluido-en-la-selecci%C3%B3n-espa%C3%B1ola-de-karate",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=karate&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://andaluciainformacion.es/alcala-la-real/497724/raul-pereira-garrido-incluido-en-la-seleccion-espanola-de-karate/"
        },
        "lostiempos.com/2015/04/beltr%C3%A1n-y-grimaldis-se-clasifican-al-mundial-de-karate-los-tiempos": {
            "title": "Beltr\u00e1n y Grimaldis se clasifican al Mundial de karate - Los Tiempos...",
            "snippet": "Beltr\u00e1n y Grimaldis se clasifican al Mundial de karateLos TiemposLos karatecas bolivianos Eivind Beltr\u00e1n y Marco Antonio Grimaldis se clasificaron este fin de semana al Mundial, a efectuarse a fin de a\u00f1o en Tokio, Jap\u00f3n, despu\u00e9s de su...",
            "date": "2015-04-14",
            "categories": "karate",
            "tags": "karatecas,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/lostiempos.com/2015/04/beltr%C3%A1n-y-grimaldis-se-clasifican-al-mundial-de-karate-los-tiempos",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=karate&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lostiempos.com/diario/actualidad/deportes/20150413/beltran-y-grimaldis-se-clasifican-al-mundial-de_298088_658275.html"
        }
    }
}