{
    "meta": {
        "portal_name": "karate",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/karate/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karate/karate/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karate/karate/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/karate/karate/blogs.json"
    },
    "items": {
        "elespolondelgallo.blogspot.com/2015/04/el-espol%C3%B3n-del-gallo-karate-5-medallas-para-la-seleccion": {
            "title": "El Espol\u00f3n del Gallo: Karate: 5 Medallas del Gallo para la Seleccion...",
            "snippet": "Concluy\u00f3 el 3 Campeonato Panamericano de Karate en Venezuela y nuevamente el Karate del Deportivo Mor\u00f3n dej\u00f3 bien alto el nombre del 'Gallo'. Los chicos del club consiguieron cinco medallas para la Selecci\u00f3n...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "El Espol\u00f3n del Gallo",
            "categories": "karate",
            "tags": "club,medallas,bien,deportivo,nuevamente,campeonato,karate,selecci\u00f3n,venezuela",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/elespolondelgallo.blogspot.com/2015/04/el-espol%C3%B3n-del-gallo-karate-5-medallas-para-la-seleccion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elespolondelgallo.blogspot.com/2015/04/karate-5-medallas-del-gallo-para-la.html"
        },
        "eldictamen.mx/2015/04/participar%C3%A1-selecci%C3%B3n-de-karate-en-tres-torneos-eu-el-dictamen": {
            "title": "Participar\u00e1 selecci\u00f3n de karate en tres torneos en EU El Dictamen...",
            "snippet": "La selecci\u00f3n mexicana de karate viaj\u00f3 a Las Vegas, Nevada, para participar en la Copa Norteam\u00e9rica, la Copa Internacional Juvenil y en el Abierto de Estados Unidos, que se disputar\u00e1n del 2 al 5 de abril. El jueves dar\u00e1...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Jairo Cruz",
            "categories": "karate",
            "tags": "estados,estados_unidos,unidos,copa,internacional,juvenil,viaj\u00f3,tres,selecci\u00f3n,karate,mexicana,abierto,abril,jueves",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/eldictamen.mx/2015/04/participar%C3%A1-selecci%C3%B3n-de-karate-en-tres-torneos-eu-el-dictamen",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://eldictamen.mx/2015/03/deportes/participara-seleccion-de-karate-en-tres-torneos-en-eu/"
        },
        "reporteinsular.com/2015/03/antonio-d%C3%ADaz-tom%C3%B3-maletas-para-asistir-al-us-open-de-karate": {
            "title": "Antonio D\u00edaz tom\u00f3 maletas para asistir al US Open de Karate Do...",
            "snippet": "El karateca criollo Antonio D\u00edaz vol\u00f3 este martes hacia Estados Unidos para tomar parte en el Abierto de Karate Do que se estar\u00e1 disputando a lo largo de este fin de semana. El mirandino apenas si tuvo tiempo de regresar...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Proximamete clasificadosinsular.com",
            "categories": "karate",
            "tags": "tiempo,fin,fin-de-semana,semana,parte,estados,estados_unidos,unidos,antonio,open,karate,karateca,martes,abierto",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/reporteinsular.com/2015/03/antonio-d%C3%ADaz-tom%C3%B3-maletas-para-asistir-al-us-open-de-karate",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://reporteinsular.com/antonio-diaz-tomo-maletas-para-asistir-al-us-open-de-karate-do/"
        },
        "conselharan.org/2015/03/beltr%C3%A1n-bascones-deth-karate-aran-campion-de-katas-e": {
            "title": "Beltr\u00e1n Bascones, deth Karate Aran, campion de Katas e...",
            "snippet": "\u00c1ngel Mateo, Shihan e professor dera Esc\u00f2la de Karate deth Palai de G\u00e8u de Vielha, destaqu\u00e8c era bona participacion e eth bon resultat de Beltr\u00e1n, qu'artenhec eth t\u00edtol de Campion Nacionau de Katas e Subcampion Nacionau de Kumit\u00e9 e...",
            "date": "2015-03-26",
            "author_name": "Nuria Sanjuan",
            "categories": "karate",
            "tags": "karate,beltr\u00e1n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/conselharan.org/2015/03/beltr%C3%A1n-bascones-deth-karate-aran-campion-de-katas-e",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://conselharan.org/beltran-bascones-deth-karate-aran-campion-de-katas-e-subcampion-de-kumite-en-xxxvii-campionat-nacionau-de-kyokushin/"
        },
        "aporrea.org/2015/03/con-cuatro-doradas-venezuela-se-titula-campe%C3%B3n-del-aporrea": {
            "title": "Con cuatro doradas Venezuela se titula campe\u00f3n del... - Aporrea...",
            "snippet": "cuarta medalla dorada conquistada por la karateca Omaira Medina, sobre la tambi\u00e9n venezolana Franyerlin Brito, en la final de Open, le dio a Venezuela el t\u00edtulo del Campeonato Panamaricano de Karate Do,...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "karate",
            "tags": "campeonato,medalla,cuatro,venezuela,campe\u00f3n,karateca,open,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/aporrea.org/2015/03/con-cuatro-doradas-venezuela-se-titula-campe%C3%B3n-del-aporrea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aporrea.org/venezuelaexterior/n267330.html"
        },
        "informador.com.mx/2015/03/jalisco-ser%C3%A1-sede-del-nacional-de-karate-do-el-informador": {
            "title": "Jalisco ser\u00e1 sede del Nacional de Karate Do:: El Informador...",
            "snippet": "GUADALAJARA, JALISCO (09/MAR/2015).- La vig\u00e9sima tercera edici\u00f3n del Campeonato Nacional Infantil-Juvenil de Karate Do tendr\u00e1 como escenario el Domo del Code Alcalde del 11 al 15 de marzo de 2015; el evento m\u00e1s importante en...",
            "date": "2015-03-09",
            "author_name": "desconocido",
            "categories": "karate",
            "tags": "tendr\u00e1,campeonato,nacional,karate,juvenil",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/informador.com.mx/2015/03/jalisco-ser%C3%A1-sede-del-nacional-de-karate-do-el-informador",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://informador.com.mx/deportes/2015/580494/6/jalisco-sera-sede-del-nacional-de-karate-do.htm"
        },
        "fkcv.net/2015/03/v-curso-de-karate-do-budo-spain-ki-federacion": {
            "title": "V Curso de karate do Budo Spain KI Federacion de Karate de la...",
            "snippet": "Dirige: D. Jos\u00e9 Ram\u00f3n \u00c1lvarez Ruiz-Huidobro, 7 Dan., 3 Dan Shotokan Ryu Kase Ha, Creador del sistema SBKI. Coordina y asiste: Hector Tejedor Mar\u00ed, 4 Dan., Delegado de SBKI para Valencia. El viernes...",
            "date": "2015-03-06",
            "author_name": "admin",
            "categories": "karate",
            "tags": "ram\u00f3n,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/fkcv.net/2015/03/v-curso-de-karate-do-budo-spain-ki-federacion",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=karate&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fkcv.net/pec-events/v-curso-de-karate-do-budo-spain-ki/"
        },
        "futbolenfemeninoguatemala.blogspot.com/2015/03/karate-guatemalteco-conquista-cuatro-medallas-en-el-abierto-de-suiza": {
            "title": "Karate guatemalteco conquista cuatro medallas en el Abierto de Suiza...",
            "snippet": "Equipo de karate festej\u00f3 en el Abierto de Suiza. Foto cortes\u00eda Federaci\u00f3n Nacional de Karate. Karate guatemalteco conquista cuatro medallas en el Abierto de Suiza Cheili Gonz\u00e1lez (medalla de oro), Luis de Le\u00f3n, Luis Solares, Carlos Alem\u00e1n y...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Futbol Femenino Guatemala",
            "categories": "karate",
            "tags": "medallas,federaci\u00f3n,nacional,cuatro,karate,abierto,equipo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/futbolenfemeninoguatemala.blogspot.com/2015/03/karate-guatemalteco-conquista-cuatro-medallas-en-el-abierto-de-suiza",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=karate%2Bkarate&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://futbolenfemeninoguatemala.blogspot.com/2015/03/karate-guatemalteco-conquista-cuatro.html"
        },
        "pitermadrid.tumblr.com/2015/02/en-un-rato-a-disfrutar-pantalla-grande-con-la-1-pel%C3%ADcula": {
            "title": "En un rato, a disfrutar en pantalla grande con la 1 pel\u00edcula...",
            "snippet": "En un rato, a disfrutar en pantalla grande con la 1 pel\u00edcula espa\u00f1ola de serie B sobre karate: KARATE CONTRA MAFIA (1980) en el Festival cutrecon. Contaremos con la presencia de su director Ram\u00f3n Sald\u00edas (que se le va a hacer entrega del premio...",
            "date": "2015-02-01",
            "categories": "karate",
            "tags": "hacer,ram\u00f3n,karate,pel\u00edcula,espa\u00f1ola",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/pitermadrid.tumblr.com/2015/02/en-un-rato-a-disfrutar-pantalla-grande-con-la-1-pel%C3%ADcula",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=karate%2Bkarate&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://pitermadrid.tumblr.com/post/109765479804"
        },
        "bea-mamadedos.blogspot.com/2015/01/karate-mucho-m%C3%A1s-que-un-arte-marcial": {
            "title": "Karate, mucho m\u00e1s que un arte marcial.",
            "snippet": "Recordar\u00e9is que hace unos meses os contaba que por fin Gabi empez\u00f3 con la extraescolar tan ansiada por ella, el Karate en Colegio, conciliaci\u00f3n y Benditas extraescolares. -mami yo quiero hacer Karate..... Karate.... Karate!!!!!! (de donde ha...",
            "date": "2015-01-26",
            "author_name": "(Bea)",
            "categories": "arte-marcial,karate",
            "tags": "hacer,fin,karate",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karate/bea-mamadedos.blogspot.com/2015/01/karate-mucho-m%C3%A1s-que-un-arte-marcial",
            "resource_url": "http://www.icerocket.com/search?tab=blog&q=karate%2Bkarate&rss=1&lng=es",
            "source_url": "http://bea-mamadedos.blogspot.com/2015/01/karate-mucho-mas-que-un-arte-marcial.html"
        }
    }
}