{
    "meta": {
        "portal_name": "objetivismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/objetivismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/objetivismo/objetivismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/objetivismo/objetivismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/objetivismo/objetivismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "diarioc.com.ar/2015/05/el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-coraz%C3%B3n-del-mal": {
            "title": "El camino de la siesta, un viaje al coraz\u00f3n del mal...",
            "snippet": "No quer\u00eda perderme en la violencia de la imagen. PIenso que los poetas que escribimos hoy tenemos una influencia grande del objetivismo de los 90, que despu\u00e9s atraves\u00f3 el l\u00edmite del 2001 con todo lo que fue ese estallido social. Eso a veces nos...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "ese,ese-estallido,ese-estallido-social,estallido,estallido-social,social,atraves\u00f3,atraves\u00f3-el-l\u00edmite,l\u00edmite,poetas,poetas-que-escribimos,escribimos,escribimos-hoy,escribimos-hoy-tenemos,tenemos,tenemos-una-influencia,influencia,influencia-grande,grande,viaje,viaje-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,coraz\u00f3n-del-mal,mal,camino,siesta,pienso,objetivismo,eso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/diarioc.com.ar/2015/05/el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-coraz%C3%B3n-del-mal",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=objetivismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://diarioc.com.ar/inf_general/El_camino_de_la_siesta-_un_viaje_al_corazon_del_mal/244115"
        },
        "telam.com.ar/2015/05/el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-coraz%C3%B3n-del-mal": {
            "title": "El camino de la siesta, un viaje al coraz\u00f3n del mal - T\u00e9lam...",
            "snippet": "\"El camino de la siesta\", un viaje al coraz\u00f3n del malT\u00e9lamPIenso que los poetas que escribimos hoy tenemos una influencia grande del objetivismo de los 90, que despu\u00e9s atraves\u00f3 el l\u00edmite del 2001 con todo lo que fue ese estallido social. Eso a...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "ese,ese-estallido,ese-estallido-social,estallido,estallido-social,social,atraves\u00f3,atraves\u00f3-el-l\u00edmite,l\u00edmite,poetas,poetas-que-escribimos,escribimos,escribimos-hoy,escribimos-hoy-tenemos,tenemos,tenemos-una-influencia,influencia,influencia-grande,grande,viaje,viaje-al-coraz\u00f3n,coraz\u00f3n,camino,siesta,coraz\u00f3n-del-mal,mal,objetivismo,eso",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/telam.com.ar/2015/05/el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-coraz%C3%B3n-del-mal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=objetivismo%2Bobjetivismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telam.com.ar/notas/201505/103684-el-camino-de-la-siesta-un-viaje-al-corazon-del-mal.html"
        },
        "revistaenie.clarin.com/2015/04/la-poes%C3%ADa-toma-ciudad": {
            "title": "La poes\u00eda toma la ciudad...",
            "snippet": "El espectro est\u00e9tico es tambi\u00e9n muy amplio: desde el lirismo acendrado de Anad\u00f3n, pasando por lo que se llam\u00f3 el neo-romanticismo de Redondo, al objetivismo de Aulicino, y el derrotero personal\u00edsimo de Zabalj\u00e1uregui que en su \u00faltimo libro une...",
            "date": "2015-04-24",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "objetivismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/revistaenie.clarin.com/2015/04/la-poes%C3%ADa-toma-ciudad",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=objetivismo&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://revistaenie.clarin.com/literatura/Festival_de_Poesia-poesia-toma-ciudad_0_1345665445.html"
        },
        "la-razon.com/2015/04/galeano-lleg%C3%B3-a-la-mente-y-al-coraz%C3%B3n-de-dos-generaciones": {
            "title": "Galeano lleg\u00f3 a la mente y al coraz\u00f3n de dos generaciones - La Raz\u00f3n (Bolivia)...",
            "snippet": "Galeano lleg\u00f3 a la mente y al coraz\u00f3n de dos generacionesLa Raz\u00f3n (Bolivia)Galeano rechaz\u00f3 el falso objetivismo, no solo tom\u00f3 partido sino que convoc\u00f3 a la acci\u00f3n por las causas m\u00e1s nobles como el respeto rec\u00edproco entre pueblos y culturas,...",
            "date": "2015-04-19",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "partido,acci\u00f3n,raz\u00f3n,coraz\u00f3n,objetivismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/la-razon.com/2015/04/galeano-lleg%C3%B3-a-la-mente-y-al-coraz%C3%B3n-de-dos-generaciones",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=objetivismo%2Bobjetivismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://la-razon.com/suplementos/animal_politico/Galeano-llego-mente-corazon-generaciones_0_2255174522.html"
        },
        "infovaticana.com/2015/04/la-verdad-de-donde-viene-infovaticana": {
            "title": "La verdad, de donde viene - Infovaticana...",
            "snippet": "InfovaticanaLa verdad, de donde vieneInfovaticanaDebemos reposar con confianza en el s\u00ed que le dice al ser, en el mundo real, la raz\u00f3n especulativa: es el objetivismo intelectual. Pero la inteligencia que es su acto es la medida y el ideal de toda...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "raz\u00f3n,verdad,objetivismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/infovaticana.com/2015/04/la-verdad-de-donde-viene-infovaticana",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=objetivismo%2Bobjetivismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://infovaticana.com/blog/info-caotica/2015/04/15/la-verdad-de-donde-viene/"
        },
        "sdpnoticias.com/2015/04/amparo-colectivo-aristeguionline-y-su-equipo-enga%C3%B1an-usan": {
            "title": "Amparo colectivo: AristeguiOnLine y su equipo enga\u00f1an y usan a... -...",
            "snippet": "Amparo colectivo: AristeguiOnLine y su equipo enga\u00f1an y usan a... \u00f3n que es una mentira vil, no solo en materia legal, sino en cuesti\u00f3n de l\u00f3gica, objetivismo y sentido com\u00fan, ya que, el despido de Aristegui fue conocido nacionalmente en el...",
            "date": "2015-04-13",
            "categories": "sentido,objetivismo",
            "tags": "objetivismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/sdpnoticias.com/2015/04/amparo-colectivo-aristeguionline-y-su-equipo-enga%C3%B1an-usan",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=objetivismo%2Bobjetivismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sdpnoticias.com/nacional/2015/04/13/amparo-colectivo-aristeguionline-y-su-equipo-enganan-y-usan-a-sus-seguidores"
        },
        "losandes.com.ar/2015/04/viaje-a-lo-profundo-del-lenguaje-los-andes-argentina": {
            "title": "Viaje a lo profundo del lenguaje - Los Andes (Argentina)...",
            "snippet": "Viaje a lo profundo del lenguajeLos Andes (Argentina)Pienso en el objetivismo. \u00bfLe\u00edste a Nathalie Sarraute? -No, la verdad que no. -Hay algo de Beckett dando vueltas, \u00bfno? -Hay de todos mis amores, mis lecturas, mis locuras, y Beckett es una de...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "lenguaje,objetivismo",
            "tags": "verdad,viaje,pienso,objetivismo,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/losandes.com.ar/2015/04/viaje-a-lo-profundo-del-lenguaje-los-andes-argentina",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=objetivismo%2Bobjetivismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://losandes.com.ar/article/viaje-a-lo-profundo-del-lenguaje"
        },
        "esblog.panampost.com/2014/12/nathaniel-branden-1930-2014-el-psic%C3%B3logo-que-populariz%C3%B3-canal": {
            "title": "Nathaniel Branden (1930-2014), el psic\u00f3logo que populariz\u00f3 el... - El Canal...",
            "snippet": "El CanalNathaniel Branden (1930-2014), el psic\u00f3logo que populariz\u00f3 el...El CanalEl psic\u00f3logo Nathaniel Branden, una figura clave en difundir y popularizar el objetivismo, la filosof\u00eda fundada por Ayn Rand, falleci\u00f3 este mi\u00e9rcoles 3 de...",
            "date": "2014-12-04",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "ayn,ayn_rand,rand,objetivismo,filosof\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/esblog.panampost.com/2014/12/nathaniel-branden-1930-2014-el-psic%C3%B3logo-que-populariz%C3%B3-canal",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=objetivismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://esblog.panampost.com/adam-dubove/2014/12/04/nathaniel-branden-1930-2014-el-psicologo-que-popularizo-el-objetivismo/"
        }
    }
}