{
    "meta": {
        "portal_name": "objetivismo",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/objetivismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/objetivismo/objetivismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/objetivismo/objetivismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/objetivismo/objetivismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "republicagt.com/2015/04/objetivismo-l%C3%B3gica-y-verdad-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Objetivismo: L\u00f3gica y verdad Rep\u00fablica...",
            "snippet": "Toda afirmaci\u00f3n, si y s\u00f3lo si, es una proposici\u00f3n, es necesariamente verdadera o falsa. Una proposici\u00f3n, es necesariamente v\u00e1lida, si y s\u00f3lo si, los conceptos que combina son v\u00e1lidos y si cumple con los tres requerimientos:.",
            "date": "2015-04-22",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "conceptos,son,falsa,proposici\u00f3n,s\u00f3lo,objetivismo,l\u00f3gica,verdad,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/04/objetivismo-l%C3%B3gica-y-verdad-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-logica-y-verdad/"
        },
        "republicagt.com/2015/04/objetivismo-la-proposici%C3%B3n-defectuosa-por-combinaci%C3%B3n-inv%C3%A1lida": {
            "title": "OBJETIVISMO: La proposici\u00f3n defectuosa por combinaci\u00f3n inv\u00e1lida...",
            "snippet": "La proposici\u00f3n es una combinaci\u00f3n gramaticalmente estructurada de conceptos para identificar a un sujeto por medio de un proceso de inclusi\u00f3n o exclusi\u00f3n de medidas. Como hice ver en mi art\u00edculo anterior, una...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "art\u00edculo,art\u00edculo-anterior,anterior,proposici\u00f3n,combinaci\u00f3n,combinaci\u00f3n-gramaticalmente,combinaci\u00f3n-gramaticalmente-estructurada,gramaticalmente,gramaticalmente-estructurada,estructurada,estructurada-de-conceptos,conceptos,conceptos-para-identificar,identificar,identificar-un-sujeto,sujeto,sujeto-por-medio,medio,proceso,proceso-de-inclusi\u00f3n,inclusi\u00f3n,medidas,defectuosa,objetivismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/04/objetivismo-la-proposici%C3%B3n-defectuosa-por-combinaci%C3%B3n-inv%C3%A1lida",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-la-proposicion-defectuosa-por-combinacion-invalida-de-conceptos/"
        },
        "republicagt.com/2015/03/objetivismo-la-proposici%C3%B3n-defectuosa-por-rep%C3%BAblica": {
            "title": "OBJETIVISMO: LA PROPOSICI\u00d3N DEFECTUOSA POR... - Rep\u00fablica...",
            "snippet": "La proposici\u00f3n es una combinaci\u00f3n gramaticalmente estructurada de conceptos para identificar a un sujeto por medio de un proceso de inclusi\u00f3n o exclusi\u00f3n de medidas. Una proposici\u00f3n puede ser falsa, al afirmar que algo...",
            "date": "2015-03-18",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "algo,proposici\u00f3n,puede,falsa,combinaci\u00f3n,combinaci\u00f3n-gramaticalmente,combinaci\u00f3n-gramaticalmente-estructurada,gramaticalmente,gramaticalmente-estructurada,estructurada,estructurada-de-conceptos,conceptos,conceptos-para-identificar,identificar,identificar-un-sujeto,sujeto,sujeto-por-medio,medio,proceso,proceso-de-inclusi\u00f3n,inclusi\u00f3n,medidas,defectuosa,objetivismo,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/03/objetivismo-la-proposici%C3%B3n-defectuosa-por-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-la-proposicion-defectuosa-por-conceptos-invalidos/"
        },
        "republicagt.com/2015/03/objetivismo-conceptos-inv%C3%A1lidos-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Objetivismo: Conceptos inv\u00e1lidos Rep\u00fablica...",
            "snippet": "La definici\u00f3n es contextual, es una condensaci\u00f3n de conocimiento, conocimiento de las unidades de un concepto y de su lugar en la estructura cognitiva de uno. Y el conocimiento no es una suma congelada, sino que crece...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "conocimiento,objetivismo",
            "tags": "conocimiento,suma,conceptos,definici\u00f3n,objetivismo,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/03/objetivismo-conceptos-inv%C3%A1lidos-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-conceptos-invalidos/"
        },
        "republicagt.com/2015/02/objetivismo-l%C3%B3gica-y-definici%C3%B3n-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Objetivismo: L\u00f3gica y definici\u00f3n Rep\u00fablica...",
            "snippet": "En t\u00e9rminos Objetivistas, el g\u00e9nero es la clase de cosas que tienen el Denominador Conceptual Com\u00fan DCC. La diferencia es un rango de mediciones dentro del DCC. La definici\u00f3n debe consistir s\u00f3lo de un g\u00e9nero y una...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "definici\u00f3n,s\u00f3lo,diferencia,conceptual,com\u00fan,cosas,objetivismo,l\u00f3gica,rep\u00fablica,objetivistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/02/objetivismo-l%C3%B3gica-y-definici%C3%B3n-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-logica-y-definicion/"
        },
        "backstageboys.wordpress.com/2015/02/relevancia-relativismo-y-objetivismo-the-backstage-boys": {
            "title": "Relevancia, relativismo y objetivismo The Backstage Boys...",
            "snippet": "Relevancia, relativismo y objetivismo. Para comenzar, es conveniente que los lectores tengan presente las definiciones de las palabras que componen el t\u00edtulo para poder comprender la intenci\u00f3n del post. El primer t\u00e9rmino...",
            "date": "2015-02-17",
            "author_name": "ginopavone32",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "objetivismo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/backstageboys.wordpress.com/2015/02/relevancia-relativismo-y-objetivismo-the-backstage-boys",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://backstageboys.wordpress.com/2015/02/17/relevancia-relativismo-y-objetivismo/"
        },
        "blogcyh.com/2015/01/objetivismo-catarsis-y-harakiri": {
            "title": "Objetivismo CATARSIS Y HARAKIRI...",
            "snippet": "Objetivismo es el nombre que Ayn Rand le dio a su filosof\u00eda, presentada inicialmente a trav\u00e9s de los h\u00e9roes de sus famosas novelas The Fountainhead (1943) (traducida como El Manantial) y Atlas Shrugged (1957) (La...",
            "date": "2015-01-31",
            "author_name": "Iv\u00e1n B.C.",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "atlas,ayn,ayn_rand,rand,objetivismo,filosof\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/blogcyh.com/2015/01/objetivismo-catarsis-y-harakiri",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://blogcyh.com/2015/01/objetivismo.html"
        },
        "republicagt.com/2015/01/objetivismo-el-conocimiento-y-contexto-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Objetivismo: el conocimiento y el contexto. Rep\u00fablica...",
            "snippet": "En el art\u00edculo anterior establec\u00ed que los dos mandamientos Objetivistas de la l\u00f3gica son: mantener el contexto y obedecer la jerarqu\u00eda. Peikoff define contexto como: La suma de elementos cognitivos que condicionan a un...",
            "date": "2015-01-28",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "conocimiento,objetivismo",
            "tags": "suma,l\u00f3gica,son,art\u00edculo,art\u00edculo-anterior,anterior,dos,conocimiento,objetivismo,rep\u00fablica,objetivistas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/01/objetivismo-el-conocimiento-y-contexto-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-el-conocimiento-y-el-contexto/"
        },
        "republicagt.com/2015/01/objetivismo-l%C3%B3gica-y-conocimiento-producto-mental-rep%C3%BAblica": {
            "title": "Objetivismo: L\u00f3gica y conocimiento, producto mental Rep\u00fablica...",
            "snippet": "El conocimiento es el darse cuenta de la identidad de las cosas, y la l\u00f3gica nos dice c\u00f3mo usar nuestra facultad conceptual para identificar lo que las cosas son. La l\u00f3gica aplica a todo nivel de funcionamiento conceptual: a...",
            "date": "2015-01-21",
            "author_name": "Warren Orbaugh",
            "categories": "conocimiento,objetivismo",
            "tags": "l\u00f3gica,conceptual,dice,c\u00f3mo,identificar,cosas,son,conocimiento,objetivismo,rep\u00fablica",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/republicagt.com/2015/01/objetivismo-l%C3%B3gica-y-conocimiento-producto-mental-rep%C3%BAblica",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://republicagt.com/opinion/objetivismo-logica-y-conocimiento-producto-mental/"
        },
        "drapetomano.wordpress.com/2014/12/nathaniel-branden-1930-2014-el-psic%C3%B3logo-que-populariz%C3%B3": {
            "title": "Nathaniel Branden (1930-2014), el psic\u00f3logo que populariz\u00f3 el...",
            "snippet": "Art\u00edculo publicado originalmente en PanAm Post el 4 de diciembre de 2014 El psic\u00f3logo Nathaniel Branden, una figura clave en difundir y popularizar el objetivismo, la filosof\u00eda fundada por Ayn Rand, falleci\u00f3 este mi\u00e9rcoles 3...",
            "date": "2014-12-04",
            "author_name": "Adam Dubove",
            "categories": "objetivismo",
            "tags": "falleci\u00f3,falleci\u00f3-este-mi\u00e9rcoles,mi\u00e9rcoles,ayn,ayn_rand,rand,fundada,figura,figura-clave,clave,clave-en-difundir,difundir,difundir-popularizar,popularizar,psic\u00f3logo,psic\u00f3logo-que-populariz\u00f3,populariz\u00f3,nathaniel,nathaniel_branden,branden,art\u00edculo,objetivismo,filosof\u00eda",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/objetivismo/drapetomano.wordpress.com/2014/12/nathaniel-branden-1930-2014-el-psic%C3%B3logo-que-populariz%C3%B3",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=objetivismo&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://drapetomano.wordpress.com/2014/12/04/nathaniel-branden-1930-2014-el-psicologo-que-popularizo-el-objetivismo/"
        }
    }
}