{
    "meta": {
        "portal_name": "apnea",
        "language": "es"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/apnea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "fbdas.com/2015/04/cazafotosub-apnea-ii-trofeu-club-perles-manacor": {
            "title": "CAZAFOTOSUB APNEA II TROFEU CLUB PERLES MANACOR A.S...",
            "snippet": "II TROFEU CLUB PERLES MANACOR A.S. CAZAFOTOSUB APNEA. CAMPIONAT DE MALLORCA 2015. (18 D'ABRIL DE 2015). C:UsersBartomeuDocumentsEls Meus ProjectesCartell Nacional. PROGRAMA: Dissabte...",
            "date": "2015-04-08",
            "author_name": "federacion",
            "categories": "apnea,perl",
            "tags": "nacional,apnea,club,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/perl/fbdas.com/2015/04/cazafotosub-apnea-ii-trofeu-club-perles-manacor",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://fbdas.com/archivos/662"
        },
        "plantiaortopedia.com/2015/04/coj%C3%ADn-posicionador-zzoma-contra-la-apnea-obstructiva-en-ortopedia": {
            "title": "Coj\u00edn posicionador Zzoma contra la apnea obstructiva en Ortopedia...",
            "snippet": "Cuando hablamos de apnea o hipopnea del sue\u00f1o, hacemos referencia a la incapacidad total (apnea) o parcial (hipopnea) de realizar una correcta respiraci\u00f3n durante las horas de sue\u00f1o. Esto genera que los niveles de...",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "plantia",
            "categories": "apnea",
            "tags": "genera,niveles,respiraci\u00f3n,durante,parcial,hacemos,incapacidad,incapacidad-total,total,hipopnea,contra,coj\u00edn,posicionador,zzoma,apnea,obstructiva,ortopedia,sue\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/plantiaortopedia.com/2015/04/coj%C3%ADn-posicionador-zzoma-contra-la-apnea-obstructiva-en-ortopedia",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://plantiaortopedia.com/cojin-posicionador-zzoma-contra-la-apnea-obstructiva-en-ortopedia-plantia-de-donostia-san-sebastian/"
        },
        "clinicabaldor.com/2015/04/dispositivo-contra-el-ronquido-bruxismo-y-la-apnea": {
            "title": "Dispositivo contra el RONQUIDO, el BRUXISMO y la APNEA DEL...",
            "snippet": "En Cl\u00ednica Baldor hemos dise\u00f1ado un dispositivo ideal para tratar el ronquido, el bruxismo y disminuir la apnea del sue\u00f1o: DISPOSITIVO DE AVANCE MANDIBULAR (DAM).",
            "date": "2015-04-07",
            "author_name": "baldor",
            "categories": "apnea",
            "tags": "ronquido,contra,apnea,sue\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/clinicabaldor.com/2015/04/dispositivo-contra-el-ronquido-bruxismo-y-la-apnea",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://clinicabaldor.com/dispositivo-contra-el-ronquido-el-bruxismo-y-la-apnea-del-sueno/"
        },
        "chialjarafe.blogspot.com/2015/04/asociacion-chi-de-andalucia-apnea-del-sue%C3%B1o": {
            "title": "Asociacion Chi de Andalucia: APNEA DEL SUE\u00d1O...",
            "snippet": "Tratamientos caseros para la apnea del sue\u00f1o. La apnea del sue\u00f1o es un trastorno com\u00fan en el que la persona que lo sufre hace una o m\u00e1s pausas en la respiraci\u00f3n o tiene respiraciones superficiales durante el sue\u00f1o.",
            "date": "2015-04-03",
            "author_name": "ASOCIACI\u00d3N JING CHI SHEN",
            "categories": "apnea,tratamiento",
            "tags": "persona,respiraci\u00f3n,durante,apnea,apnea_del_sue\u00f1o,sue\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/tratamiento/chialjarafe.blogspot.com/2015/04/asociacion-chi-de-andalucia-apnea-del-sue%C3%B1o",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://chialjarafe.blogspot.com/2015/04/apnea-del-sueno.html"
        },
        "serpsiquiatrahoy.blogspot.com/2015/04/mi-hijo-ronca-me-preocupo-apnea-del-sue%C3%B1o-ser-psiquiatra-hoy": {
            "title": "mi hijo ronca, \u00bfme preocupo?. apnea del sue\u00f1o... - ser psiquiatra hoy...",
            "snippet": "El mi\u00e9rcoles 1 de abril, La Vanguardia publicaba un art\u00edculo sobre la apnea del sue\u00f1o infantil en ni\u00f1os y adolescentes. Debido al escaso abordaje medi\u00e1tico y el pobre conocimiento del tema -a diferencia de la apnea del...",
            "date": "2015-04-02",
            "author_name": "Israel \u00c1lvarez",
            "categories": "conocimiento,apnea",
            "tags": "tema,abril,apnea,sue\u00f1o,mi\u00e9rcoles",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/serpsiquiatrahoy.blogspot.com/2015/04/mi-hijo-ronca-me-preocupo-apnea-del-sue%C3%B1o-ser-psiquiatra-hoy",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://serpsiquiatrahoy.blogspot.com/2015/04/mi-hijo-ronca-me-preocupo-apnea-del.html"
        },
        "centinela66.wordpress.com/2015/04/apnea-obstructiva-del-sue%C3%B1o-dormir-bien-s%C3%AD-se-puede-el-centinela": {
            "title": "Apnea Obstructiva del Sue\u00f1o: dormir bien \u00a1s\u00ed se puede! El Centinela...",
            "snippet": "-Se produce porque cada una de las apneas genera una baja en la oxigenaci\u00f3n de la sangre, lo que despierta al paciente. Esos despertares duran segundos y la persona no alcanza a recordarlos. Cuenta que durmi\u00f3 toda...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "centinela66",
            "categories": "apnea",
            "tags": "segundos,persona,apneas,apnea,genera,dormir,bien,apnea_obstructiva,obstructiva,sue\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/centinela66.wordpress.com/2015/04/apnea-obstructiva-del-sue%C3%B1o-dormir-bien-s%C3%AD-se-puede-el-centinela",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://centinela66.wordpress.com/2015/03/31/apnea-obstructiva-del-sueno-dormir-bien-si-se-puede/"
        },
        "elotoblog.blogspot.com/2015/03/el-otoblog-cumplea%C3%B1os-apnea-del-sue%C3%B1o-y-glaucoma": {
            "title": "El OtoBlog: Cumplea\u00f1os, apnea del sue\u00f1o y glaucoma...",
            "snippet": "El tema que se nos (le) ocurri\u00f3 fue el de la apnea del sue\u00f1o y sus manifestaciones oculares. La verdad es que nunca me hab\u00eda parado a pensar que la apnea del sue\u00f1o podr\u00eda afectar al glaucoma o al nervio \u00f3ptico (igual...",
            "date": "2015-03-31",
            "author_name": "Aurora L\u00f3pez Llames",
            "categories": "apnea",
            "tags": "nervio,tema,apnea,sue\u00f1o",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/elotoblog.blogspot.com/2015/03/el-otoblog-cumplea%C3%B1os-apnea-del-sue%C3%B1o-y-glaucoma",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://elotoblog.blogspot.com/2015/03/cumpleanos-apnea-del-sueno-y-glaucoma.html"
        },
        "apneamadrid.es/2015/03/club-apnea-madrid-curso-academy-indoor-11-y-12-de-abril": {
            "title": "Club Apnea Madrid Curso Apnea Academy Indoor 11 y 12 de Abril...",
            "snippet": "Hola,. Os anuncio que el pr\u00f3ximo 11 y 12 de Abril se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo curso de Apnea Indoor, en esta ocasi\u00f3n la formaci\u00f3n est\u00e1 enfocada a un curso certificado, impartido por un instructor de Apnea Academy Felipe...",
            "date": "2015-03-30",
            "author_name": "Jorge Ituero",
            "categories": "apnea",
            "tags": "apnea,formaci\u00f3n,club,abril",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/apneamadrid.es/2015/03/club-apnea-madrid-curso-academy-indoor-11-y-12-de-abril",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://apneamadrid.es/curso-apnea-academy-indoor-11-y-12-de-abril/"
        },
        "tupediatraonline.com/2015/03/qu%C3%A9-es-una-apnea-y-a-se-debe-hacer": {
            "title": "\u00bfQu\u00e9 es una apnea y a qu\u00e9 se debe? \u00bfQu\u00e9 hacer con los lactantes...",
            "snippet": "Es la falta de respiraci\u00f3n por un tiempo superior a 10 segundos en un ni\u00f1o menor de 1 a\u00f1o. Las apneas pueden ser de origen central, es decir de causa neurol\u00f3gica sin movimientos respiratorios, es la m\u00e1s inquietante.",
            "date": "2015-03-20",
            "author_name": "Eugenia Fern\u00e1ndez-Goula",
            "categories": "apnea",
            "tags": "apneas,apnea,segundos,respiraci\u00f3n,falta",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/tupediatraonline.com/2015/03/qu%C3%A9-es-una-apnea-y-a-se-debe-hacer",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea%2Bapnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://tupediatraonline.com/consultas-frecuentes/2015/03/20/que-es-una-apnea-y-a-que-se-debe-que-hacer-con-los-lactantes-y-ninos-que-hacen-paradas-respiratorias/"
        },
        "latinwave.cl/2015/03/south-pacific-deep-%C3%BAnico-torneo-de-apnea-en-isla-robinson-crusoe": {
            "title": "South Pacific Deep, \u00fanico torneo de apnea en Isla Robinson Crusoe...",
            "snippet": "South Pacific Deep, es la primera versi\u00f3n del encuentro internacional de Apnea o buceo a pulm\u00f3n, buceo libre o freedive. En este deporte el buzo busca alcanzar profundidades impresionantes con solo un respiro. Existen...",
            "date": "2015-03-04",
            "author_name": "Surf / deportes extremos",
            "categories": "deporte,apnea",
            "tags": "solo,libre,isla,apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/latinwave.cl/2015/03/south-pacific-deep-%C3%BAnico-torneo-de-apnea-en-isla-robinson-crusoe",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=apnea&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://latinwave.cl/2015/03/south-pacific-deep-unico-torneo-de-apnea-en-isla-robinson-crusoe/"
        }
    }
}