{
    "meta": {
        "portal_name": "apnea",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/apnea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/03/ricardo-arjona-apnea-vi%C3%B1a-del-mar-2015": {
            "title": "Ricardo Arjona: ''APNEA''Vi\u00f1a del Mar 2015.",
            "snippet": "Ricardo Arjona: ''APNEA''Vi\u00f1a del Mar 2015. Ricardo Arjona: ''APNEA''Vi\u00f1a del Mar 2015. Viaje Tour. From: Animal Nocturno Views: 7849 51 ratings Time: 04:28 More in People & Blogs...",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Animal Nocturno",
            "categories": "apnea",
            "tags": "viaje,tour,ricardo,ricardo_arjona,arjona,apnea,vi\u00f1a,mar",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/youtube.com/2015/03/ricardo-arjona-apnea-vi%C3%B1a-del-mar-2015",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=oQS64HePWHc&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/oQS64HePWHc/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2015/02/ricardo-arjona-vi%C3%B1a-del-mar-2015-apnea": {
            "title": "Ricardo Arjona Vi\u00f1a Del Mar 2015- Apnea...",
            "snippet": "Ricardo Arjona Vi\u00f1a Del Mar 2015- Apnea Xclusivo De. From: losmoncionero Views: 8364 43 ratings Time: 04:30 More in Music...",
            "date": "2015-02-25",
            "author_name": "losmoncionero",
            "categories": "apnea",
            "tags": "ricardo,ricardo_arjona,arjona,vi\u00f1a,mar,apnea,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/youtube.com/2015/02/ricardo-arjona-vi%C3%B1a-del-mar-2015-apnea",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MAdl7Agy62s&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MAdl7Agy62s/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/11/the-sleep-apnea-exercise-program-oral-exercises-that-are-proven-to": {
            "title": "The Sleep Apnea Exercise Program - Oral Exercises That Are Proven To Cure Sleep Apnea!",
            "snippet": "The Sleep Apnea Exercise Program - Oral Exercises That Are Proven To Cure Sleep Apnea! The,Sleep,Apnea,Exercise,Program,Oral,Exercises,That,Are,Proven,To,Cure,Sleep,ApneaAuthor: VerlaxeTags: Posted: 22 November 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-11-22",
            "author_name": "Verlaxe",
            "categories": "apnea",
            "tags": "apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/dailymotion.com/2014/11/the-sleep-apnea-exercise-program-oral-exercises-that-are-proven-to",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/apnea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x2asw0e_the-sleep-apnea-exercise-program-oral-exercises-that-are-proven-to-cure-sleep-apnea_music",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x2asw0e_the-sleep-apnea-exercise-program-oral-exercises-that-are-proven-to-cure-sleep-apnea_music"
        },
        "youtube.com/2014/10/apnea-la-k-onga": {
            "title": "Apnea - La K'onga...",
            "snippet": "Apnea - La K'onga Canta Diego - 2014. From: kongueros Views: 22581 105 ratings Time: 03:46 More in Music...",
            "date": "2014-10-28",
            "author_name": "kongueros",
            "categories": "apnea",
            "tags": "canta,canta_diego,diego,apnea,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/youtube.com/2014/10/apnea-la-k-onga",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=TMn_WUBWb3k&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/TMn_WUBWb3k/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/10/la-konga-apnea-adelanrto-2014-canta-diego": {
            "title": "La Konga - Apnea (Adelanrto 2014) Canta Diego...",
            "snippet": "La Konga - Apnea (Adelanrto 2014) Canta Diego Adelanto de La Konga en la voz de Diego Granade Agreganos a Facebook: From: kuarteto Views: 31617 125 ratings Time: 03:46 More in Music...",
            "date": "2014-10-24",
            "author_name": "kuarteto",
            "categories": "apnea,facebook",
            "tags": "diego,canta,canta_diego,apnea,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/facebook/youtube.com/2014/10/la-konga-apnea-adelanrto-2014-canta-diego",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=iLrAt_wxOuA&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/iLrAt_wxOuA/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/09/apnea-y-cerebro-reflejo-de-inmersion-mamifero": {
            "title": "Apnea y cerebro: Reflejo de inmersion mamifero...",
            "snippet": "Cuando la cara est\u00e1 sumergida, los receptores que son sensibles al fr\u00edo dentro de la cavidad nasal y otras \u00e1reas de la cara suministrada por los pares craneales V (trig\u00e9mino) transmiten la informaci\u00f3n al cerebro y luego enervan en el nervio...",
            "date": "2014-09-08",
            "author_name": "raulespert",
            "categories": "apnea",
            "tags": "apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/dailymotion.com/2014/09/apnea-y-cerebro-reflejo-de-inmersion-mamifero",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/apnea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x25g7x6_apnea-y-cerebro-reflejo-de-inmersion-mamifero_school",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x25g7x6_apnea-y-cerebro-reflejo-de-inmersion-mamifero_school"
        },
        "youtube.com/2014/08/arjona-apnea-tour-viaje-2014-quito-ec": {
            "title": "ARJONA - APNEA - TOUR VIAJE 2014, QUITO - EC...",
            "snippet": "ARJONA - APNEA - TOUR VIAJE 2014, QUITO - EC Concierto de Ricardo Arjona, Tour Viaje 2014, en el coliseo Rumi\u00f1ahui de Quito - Ecuador, Sabado 23 agosto 2014. From: Christian Nu\u00f1ez Views: 25767 103 ratings Time: 04:11 More in Music...",
            "date": "2014-08-25",
            "author_name": "Christian Nu\u00f1ez",
            "categories": "apnea",
            "tags": "ricardo,ricardo_arjona,arjona,concierto,tour,viaje,apnea,agosto,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/youtube.com/2014/08/arjona-apnea-tour-viaje-2014-quito-ec",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=MQAT_bodAhk&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/MQAT_bodAhk/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/08/apnea-y-fuiste-tu-ricardo-arjona-morelia-2014": {
            "title": "Apnea y Fuiste tu Ricardo Arjona, Morelia 2014...",
            "snippet": "Apnea y Fuiste tu Ricardo Arjona, Morelia 2014 Ricardo Arjona en Concierto, Plaza de Toros Monumental de Morelia, 9 de agosto 2014. From: Ana IL Views: 36869 146 ratings Time: 08:31 More in Music...",
            "date": "2014-08-10",
            "author_name": "Ana IL",
            "categories": "apnea",
            "tags": "agosto,ricardo,ricardo_arjona,arjona,apnea,concierto,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/youtube.com/2014/08/apnea-y-fuiste-tu-ricardo-arjona-morelia-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=rJ6mDGamg8o&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/rJ6mDGamg8o/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/07/respiraci%C3%B3n-de-pujo-en-apnea": {
            "title": "Respiraci\u00f3n de pujo en apnea...",
            "snippet": "Te ense\u00f1amos como respirar en la fase activa del parto. Los pujos para el descenso r\u00e1pido del beb\u00e9, s\u00f3lo v\u00e1lidos para situaciones especiales. Aprende a hacerlo con la matrona Sara Ca\u00f1amero de Le\u00f3n, la matrona y enfermera pedi\u00e1trica de:...",
            "date": "2014-07-16",
            "author_name": "hacerfamilia",
            "categories": "apnea",
            "tags": "apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/dailymotion.com/2014/07/respiraci%C3%B3n-de-pujo-en-apnea",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/es/search/apnea/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x21jzps_respiracion-de-pujo-en-apnea_people",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x21jzps_respiracion-de-pujo-en-apnea_people"
        },
        "youtube.com/2014/05/apnea-letra-ricardo-arjona-viaje": {
            "title": "Apnea (letra) - Ricardo Arjona Viaje...",
            "snippet": "Apnea (letra) - Ricardo Arjona [Viaje] T\u00edtulo: Apnea \u00c1lbum: Viaje Autor: Ricardo Arjona 2014. From: TheJuanmusica Views: 54488 195 ratings Time: 04:09 More in Music...",
            "date": "2014-05-18",
            "author_name": "TheJuanmusica",
            "categories": "apnea",
            "tags": "ricardo,ricardo_arjona,arjona,viaje,apnea,music",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/youtube.com/2014/05/apnea-letra-ricardo-arjona-viaje",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=apnea&hl=es-ES&lang=es&lr=es&orderby=relevance_lang_es",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=ed_zfLqnHcU&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/ed_zfLqnHcU/0.jpg"
        }
    }
}