{
    "meta": {
        "portal_name": "apnea",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/apnea/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/apnea/apnea/blogs.json"
    },
    "items": {
        "wthitv.com/2015/05/new-sleep-apnea-procedure-offers-hope-to-those-suffering": {
            "title": "New sleep apnea procedure offers hope to those suffering -...",
            "snippet": "sleep apnea procedure offers hope to those (WISH) It's estimated that one out of every 25 Americans suffer from sleep apnea. It's a sleep disorder that can not only leave people feeling exhausted, but it can also lead to high blood pressure and...",
            "date": "2015-05-02",
            "categories": "apnea",
            "tags": "disorder,disorder-that,that,people,sleep,apnea,americans",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/wthitv.com/2015/05/new-sleep-apnea-procedure-offers-hope-to-those-suffering",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=apnea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://wthitv.com/2015/05/02/new-sleep-apnea-procedure-offers-hope-to-those-suffering/"
        },
        "xatakamovil.com/2015/05/as%C3%AD-es-c%C3%B3mo-el-m%C3%B3vil-puede-ayudar-a-diagnosticar-la-apnea": {
            "title": "As\u00ed es c\u00f3mo el m\u00f3vil puede ayudar a diagnosticar la apnea del sue\u00f1o...",
            "snippet": "Los tel\u00e9fonos m\u00f3viles se est\u00e1n convirtiendo en unos estupendos aliados a la hora de prevenir y diagnosticar cada vez m\u00e1s enfermedades. \u00bfEl \u00faltimo invento? Pues un sistema desarrollado por la Universidad de Washington que afirman nos ayudar\u00e1...",
            "date": "2015-05-01",
            "categories": "apnea",
            "tags": "\u00fal,sue\u00f1o,puede,puede-ayudar,ayudar,apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/xatakamovil.com/2015/05/as%C3%AD-es-c%C3%B3mo-el-m%C3%B3vil-puede-ayudar-a-diagnosticar-la-apnea",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=apnea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://xatakamovil.com/movil-y-sociedad/asi-es-como-el-movil-puede-ayudar-a-diagnosticar-la-apnea-del-sueno"
        },
        "extremetech.com/2015/04/diagnosing-sleep-apnea-with-smartphone-apps-extremetech": {
            "title": "Diagnosing sleep apnea with smartphone apps - ExtremeTech...",
            "snippet": "ExtremeTechDiagnosing sleep apnea with smartphone appsExtremeTechSleep Apnea is a disorder that can be difficult to diagnose properly. It is a condition where there are pauses in breathing or periods of shallow or infrequent breathing during sleep.",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "apnea",
            "tags": "are,sleep,disorder,disorder-that,that,apnea,smartphone,diagnosing",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/extremetech.com/2015/04/diagnosing-sleep-apnea-with-smartphone-apps-extremetech",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=apnea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://extremetech.com/extreme/204606-diagnosing-sleep-apnea-with-smartphone-apps"
        },
        "prnewswire.com/2015/04/european-sleep-apnea-devices-market-by-segment-and-pr-newswire-press": {
            "title": "European Sleep Apnea Devices Market, by Segment and Sleep... - PR Newswire (press release)...",
            "snippet": "European Sleep Apnea Devices Market, by Segment and Sleep...PR Newswire (press release)LONDON, April 30, 2015/PRNewswire/-- The European sleep apnea devices market is projected to grow at a CAGR of 16.0% from 2014 to 2019. Germany holds the largest...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "apnea",
            "tags": "sleep,sleep_apnea,apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/prnewswire.com/2015/04/european-sleep-apnea-devices-market-by-segment-and-pr-newswire-press",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=apnea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prnewswire.com/news-releases/european-sleep-apnea-devices-market-by-segment-and-sleep-apnea-therapeutic-devices---forecast-to-2019-300075606.html"
        },
        "ecoteuve.eleconomista.es/2015/04/pablo-motos-evita-desnudarse-tras-aguantar-dos-minutos-sin-respirar-bajo": {
            "title": "Pablo Motos evita desnudarse tras aguantar dos minutos sin respirar bajo el agua...",
            "snippet": "El Hormiguero ha sometido al p\u00fablico a una prueba de apnea en la que la persona que m\u00e1s aguant\u00f3 sin respirar fueron 53 segundos. Tras la prueba, Trancas ha retado a Pablo Motos a aguantar tambi\u00e9n la respiraci\u00f3n un minuto y en el caso de no...",
            "date": "2015-04-29",
            "categories": "apnea",
            "tags": "respiraci\u00f3n,respirar,apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/ecoteuve.eleconomista.es/2015/04/pablo-motos-evita-desnudarse-tras-aguantar-dos-minutos-sin-respirar-bajo",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=apnea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://ecoteuve.eleconomista.es/programas/noticias/6666332/04/15/Pablo-Motos-evita-tener-que-desnudarse-tras-aguantar-dos-minutos-sin-respirar-bajo-el-agua.html"
        },
        "cadenaser.com/2015/04/diez-respuestas-a-preguntas-sobre-los-ronquidos": {
            "title": "Diez respuestas a diez preguntas sobre los ronquidos...",
            "snippet": "Seg\u00fan este especialista, el ronquido es un problema que molesta al que est\u00e1 al lado no tiene que ver con xxxxxxxxx \u00bfQu\u00e9 es la apnea y por qu\u00e9 se relaciona con los ronquidos? Cuando la v\u00eda respiratoria se bloquea del todo se considera apnea en...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "apnea",
            "tags": "especia,apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/cadenaser.com/2015/04/diez-respuestas-a-preguntas-sobre-los-ronquidos",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=apnea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://cadenaser.com/programa/2015/04/28/hoy_por_hoy/1430216167_089570.html"
        },
        "eldemocrata.com/2015/04/en-m%C3%A9xico-los-trastornos-del-sue%C3%B1o-afectan-al-30%": {
            "title": "En M\u00e9xico, los trastornos del sue\u00f1o afectan al 30% de la poblaci\u00f3n...",
            "snippet": "Veracruz.- La apnea o trastornos del sue\u00f1o se han disparado de manera inquietante en M\u00e9xico, se estima que en los \u00faltimos a\u00f1os este padecimiento afect\u00f3 al 30 por ciento de la poblaci\u00f3n. El especialista, Alfredo L\u00f3pez Mu\u00f1oz, coment\u00f3 que...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "apnea",
            "tags": "\u00fal,sue\u00f1o,apnea,especia",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/eldemocrata.com/2015/04/en-m%C3%A9xico-los-trastornos-del-sue%C3%B1o-afectan-al-30%",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=apnea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://eldemocrata.com/index.php/veracruz/49477-en-mexico-los-trastornos-del-sueno-afectan-al-30-de-la-poblacion"
        },
        "huffingtonpost.com/2015/04/my-conversation-with-sleep-apnea-expert-richard-schwab-huffington": {
            "title": "My Conversation With Sleep Apnea Expert Richard Schwab - Huffington Post...",
            "snippet": "Huffington PostMy Conversation With Sleep Apnea Expert Richard SchwabHuffington PostDr. Richard Schwab is a professor of medicine at the Hospital of the University of Pennsylvania. His groundbreaking research has used innovative imaging techniques...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "apnea",
            "tags": "sleep,sleep_apnea,apnea,hospital",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/huffingtonpost.com/2015/04/my-conversation-with-sleep-apnea-expert-richard-schwab-huffington",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=apnea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://huffingtonpost.com/arianna-huffington/my-conversation-with-slee_b_7161450.html"
        },
        "consumer.healthday.com/2015/04/tratar-la-apnea-del-sue%C3%B1o-puede-ayudar-a-personas-con-trastorno": {
            "title": "Tratar la apnea del sue\u00f1o puede ayudar a personas con trastorno del ritmo cardiaco...",
            "snippet": "LUNES 20 de abril de 2015 (HealthDay News) -- Las personas que padecen tanto fibrilaci\u00f3n auricular como apnea del sue\u00f1o tienen menos probabilidades de reincidencia del trastorno del ritmo cardiaco si utilizan terapia de presi\u00f3n positiva continua...",
            "date": "2015-04-28",
            "categories": "apnea",
            "tags": "sue\u00f1o,puede,puede-ayudar,ayudar,apnea",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/consumer.healthday.com/2015/04/tratar-la-apnea-del-sue%C3%B1o-puede-ayudar-a-personas-con-trastorno",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=apnea&format=RSS&cc=es",
            "source_url": "http://consumer.healthday.com/cardiovascular-health-information-20/misc-stroke-related-heart-news-360/tratar-la-apnea-del-sue-ntilde-o-puede-ayudar-a-personas-con-trastorno-del-ritmo-cardiaco-698583.html"
        },
        "washington.edu/2015/04/new-uw-app-can-detect-sleep-apnea-events-via-smartphone-today": {
            "title": "New UW app can detect sleep apnea events via smartphone - UW Today...",
            "snippet": "UW TodayNew UW app can detect sleep apnea events via smartphoneUW TodayThe gold standard for diagnosing sleep apnea a disease which affects roughly 1 in 13 Americans requires an overnight hospital stay and costs thousands of dollars. The patient...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "apnea",
            "tags": "hospital,diagnosing,sleep,smartphone,apnea,americans",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/apnea/washington.edu/2015/04/new-uw-app-can-detect-sleep-apnea-events-via-smartphone-today",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=apnea&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://washington.edu/news/2015/04/27/new-uw-app-can-detect-sleep-apnea-events-via-smartphone/"
        }
    }
}