{
    "meta": {
        "portal_name": "artes-marciales-japoneses",
        "language": "es",
        "updated": "20150427"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-japoneses/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-japoneses/artes-marciales-japoneses/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-japoneses/artes-marciales-japoneses/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-japoneses/artes-marciales-japoneses/blogs.json"
    },
    "items": {
        "laverdadnoticias.com/2015/04/demetrius-johnson-tambi%C3%A9n-reta-a-mayweather-jr-diario-la-verdad": {
            "title": "Demetrius Johnson tambi\u00e9n reta a Mayweather Jr. - Diario La Verdad...",
            "snippet": "Diario La VerdadDemetrius Johnson tambi\u00e9n reta a Mayweather La VerdadEsto es lo que coment\u00f3 durante una reciente entrevista para Fox Sports 1: Al ser el hombre m\u00e1s r\u00e1pido de las artes marciales, denme 15 segundos. Si, porque si solamente tiene...",
            "date": "2015-04-21",
            "tags": "artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/laverdadnoticias.com/2015/04/demetrius-johnson-tambi%C3%A9n-reta-a-mayweather-jr-diario-la-verdad",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://laverdadnoticias.com/demetrius-johnson-tambien-reta-a-mayweather-jr/506500/"
        },
        "cadena3.com/2015/04/se-disparan-consultas-sobre-uso-del-sable-japon%C3%A9s-en-c%C3%B3rdoba-cadena": {
            "title": "Se disparan consultas sobre uso del sable japon\u00e9s en C\u00f3rdoba - Cadena 3...",
            "snippet": "Cadena 3Se disparan consultas sobre uso del sable japon\u00e9s en C\u00f3rdobaCadena 312/04/2015 07:29 Lo se\u00f1al\u00f3 a Cadena 3 Ariel Oliva, profesor de artes marciales y uso de armas orientales. El especialista en katana, Ramiro Correa, consider\u00f3 que el...",
            "date": "2015-04-12",
            "tags": "japon\u00e9s,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cadena3.com/2015/04/se-disparan-consultas-sobre-uso-del-sable-japon%C3%A9s-en-c%C3%B3rdoba-cadena",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses%2Bartes%2Bmarciales%2Bjaponeses&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://cadena3.com/contenido/2015/04/12/143957.asp"
        },
        "lagacetasalta.com.ar/2015/04/artes-marciales-un-camino-para-fortalecer-la-autoestima-gaceta-de-salta": {
            "title": "Artes marciales: un camino para fortalecer la autoestima - La Gaceta de Salta...",
            "snippet": "La Gaceta de SaltaArtes marciales: un camino para fortalecer la autoestimaLa Gaceta de SaltaPara tener una idea de qu\u00e9 trata el Jiu Jitsu brasile\u00f1o, record\u00f3 que naci\u00f3 de un arte marcial japon\u00e9s que ten\u00eda mucho de defensa personal, conocido...",
            "date": "2015-04-03",
            "categories": "arte-marcial,jiu-jitsu",
            "tags": "marciales,japon\u00e9s,artes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/jiu-jitsu/lagacetasalta.com.ar/2015/04/artes-marciales-un-camino-para-fortalecer-la-autoestima-gaceta-de-salta",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses%2Bartes%2Bmarciales%2Bjaponeses&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lagacetasalta.com.ar/nota/16997/deportes/artes-marciales-camino-para-fortalecer-autoestima.html"
        },
        "telam.com.ar/2015/03/artes-marciales-mixtas-una-historia-t%C3%A9lam": {
            "title": "Artes Marciales Mixtas, una historia - T\u00e9lam...",
            "snippet": "T\u00e9lamArtes Marciales Mixtas, una historiaT\u00e9lamLos primeros antecedentes de combates inter disciplinarios en Argentinas provienen de los a\u00f1os cincuenta cuando, con la llegada de los primeros maestros japoneses, se produjeron los primeros...",
            "date": "2015-03-29",
            "categories": "artes-marciales-mixtas",
            "tags": "maestros,marciales,mixtas,artes,artes_marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-mixtas/telam.com.ar/2015/03/artes-marciales-mixtas-una-historia-t%C3%A9lam",
            "resource_url": "http://news.google.es/?hl=es&q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses%2Bartes%2Bmarciales%2Bjaponeses&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://telam.com.ar/notas/201503/99621-artes-marciales-mixtas-una-historia.html"
        }
    }
}