{
    "meta": {
        "portal_name": "artes-marciales-japoneses",
        "language": "es",
        "updated": "20150507"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/artes-marciales-japoneses/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-japoneses/artes-marciales-japoneses/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-japoneses/artes-marciales-japoneses/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/artes-marciales-japoneses/artes-marciales-japoneses/blogs.json"
    },
    "items": {
        "karateyalgomas.com/2015/04/jap%C3%B3n-y-su-cultura-la-naturaleza-de-ense%C3%B1anza-las-artes-marciales": {
            "title": "JAP\u00d3N Y SU CULTURA: La naturaleza de la ense\u00f1anza de las artes marciales en Jap\u00f3n...",
            "snippet": "A partir de abril de 2012, se ha establecido como obligatoria la ense\u00f1anza de las artes marciales en la escuela secundaria en jap\u00f3n. Hay un grupo de opini\u00f3n []...",
            "date": "2015-04-25",
            "author_name": "Hito Kata San men",
            "categories": "escuela,naturaleza,cultura",
            "tags": "partir,jap\u00f3n,cultura,artes,marciales,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/karateyalgomas.com/2015/04/jap%C3%B3n-y-su-cultura-la-naturaleza-de-ense%C3%B1anza-las-artes-marciales",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://karateyalgomas.com/2015/04/25/japon-y-su-cultura-la-naturaleza-de-la-ensenanza-de-las-artes-marciales-en-japon/"
        },
        "asambleavillurca.wordpress.com/2015/04/introducci%C3%B3n-a-las-artes-marciales-tradicionales-japonesas": {
            "title": "Introducci\u00f3n a las artes marciales tradicionales japonesas...",
            "snippet": "TODOS LOS LUNES a las 19hs En la Asamblea de Villa Urquiza - Av Triunvirato 477X Tai - Jutsu: La habilidad t\u00e9cnica de combate o el sistema de arte marcial con movimientos del cuerpo Nin - Jutsu: El arte marcial japon\u00e9s...",
            "date": "2015-04-20",
            "author_name": "asambleavillurca",
            "categories": "arte-marcial",
            "tags": "arte,arte-marcial,arte-marcial-japon\u00e9s,marciales,marcial-japon\u00e9s,japon\u00e9s,combate,movimientos,cuerpo,artes,tradicionales,japonesas",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-marcial/asambleavillurca.wordpress.com/2015/04/introducci%C3%B3n-a-las-artes-marciales-tradicionales-japonesas",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://asambleavillurca.wordpress.com/2015/04/20/introduccion-a-las-artes-marciales-tradicionales-japonesas/"
        },
        "aikido-acabdepanama.com/2015/04/demostraci%C3%B3n-de-artes-marciales-japonesas-en-ciudad-panam%C3%A1": {
            "title": "Demostraci\u00f3n de Artes Marciales Japonesas en ciudad de Panam\u00e1...",
            "snippet": "El pasado s\u00e1bado 21 de marzo de 2015, nuestro dojo particip\u00f3 de la Demostraci\u00f3n de Artes Marciales Japonesas, evento auspiciado por la Embajada del Jap\u00f3n con motivo del A\u00f1o de la Amistad a\u00f1o 2015. En el video que...",
            "date": "2015-04-11",
            "author_name": "Luis Henriquez",
            "tags": "evento,artes,artes_marciales,marciales,japonesas,demostraci\u00f3n,jap\u00f3n",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/aikido-acabdepanama.com/2015/04/demostraci%C3%B3n-de-artes-marciales-japonesas-en-ciudad-panam%C3%A1",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://aikido-acabdepanama.com/blog/?p=403"
        },
        "hermanocerdo.com/2015/04/hermanocerdo-literatura-y-artes-marciales-taekwondo-ch-ang": {
            "title": "HermanoCerdo:: Literatura y Artes Marciales Taekwondo Ch'ang...",
            "snippet": "Es entonces cuando un Teniente Choi, de menos de 30 a\u00f1os, empieza a cuestionarse el ense\u00f1ar un arte marcial japon\u00e9s a soldados coreanos despu\u00e9s de a\u00f1os de opresi\u00f3n japonesa. De ese cuestionamiento nacer\u00e1 la necesidad y el...",
            "date": "2015-04-01",
            "author_name": "Kike Ferrari",
            "categories": "arte-marcial,taekwondo,literatura",
            "tags": "necesidad,arte,arte-marcial,arte-marcial-japon\u00e9s,marciales,marcial-japon\u00e9s,japon\u00e9s,artes,artes_marciales,japonesa",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/literatura/hermanocerdo.com/2015/04/hermanocerdo-literatura-y-artes-marciales-taekwondo-ch-ang",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://hermanocerdo.com/2015/04/taekwondo-chang-hon-un-camino-de-34-anos/"
        },
        "sparking.unanime.org/2015/03/animes-de-artes-marciales-motivaci%C3%B3n-a-practica-una-sparking": {
            "title": "Animes de artes marciales motivaci\u00f3n a practica una \u00bf??? Sparking...",
            "snippet": "Es un arte marcial desarrollado para la lucha contra de los guerreros japoneses con armaduras por eso se dej\u00f3 m\u00e1s de lado los golpes con los pies y los pu\u00f1os a estrangular y da\u00f1ar las articulaciones de los enemigos.",
            "date": "2015-03-03",
            "author_name": "Nicolas Garcia Gamboa",
            "categories": "arte-marcial",
            "tags": "arte,arte-marcial,marciales,japoneses,artes",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/arte-marcial/sparking.unanime.org/2015/03/animes-de-artes-marciales-motivaci%C3%B3n-a-practica-una-sparking",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://sparking.unanime.org/animes-de-artes-marciales-motivacion-a-practica-una/"
        },
        "senderoartesmarciales.com/2015/01/iaido-kendo-aikido-y-karatedo-en-el-centro-de-cultura-japonesa": {
            "title": "Iaido, Kendo, Aikido y Karatedo en el Centro de Cultura Japonesa...",
            "snippet": "Sensei Eiko Fujiwara, presidenta del CCJ indic\u00f3 que las artes marciales con las que arrancan las actividades del a\u00f1o 2015, forman parte del Nihon Budo (artes marciales japonesas), el cual tiene entre sus objetivos fomentar...",
            "date": "2015-01-19",
            "author_name": "Sendero Artes Marciales",
            "categories": "cultura",
            "tags": "budo,parte,cultura,japonesas,iaido,kendo,aikido,artes,marciales,tiene",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/cultura/senderoartesmarciales.com/2015/01/iaido-kendo-aikido-y-karatedo-en-el-centro-de-cultura-japonesa",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://senderoartesmarciales.com/iaido-kendo-aikido-y-karatedo-en-el-centro-de-cultura-japonesa/"
        },
        "karateyalgomas.com/2015/01/practicar-o-entrenar": {
            "title": "\u00bf Practicar o entrenar?.....",
            "snippet": "En castellano la diferencia entre \"entrenar\" y \"practicar\" es sutil, pero en artes marciales japonesas es importante y hay que tenerla en cuenta. Los propios japoneses marcan claramente la []...",
            "date": "2015-01-05",
            "author_name": "Hito Kata San men",
            "tags": "japoneses,cuenta,artes,marciales,japonesas,hay",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/karateyalgomas.com/2015/01/practicar-o-entrenar",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://karateyalgomas.com/2015/01/05/practicar-o-entrenar/"
        },
        "ramenparados.blogspot.com/2014/12/5-mujeres-japonesas-expertas-en-artes-marciales-ramen-para-dos": {
            "title": "5 mujeres japonesas expertas en artes marciales Ramen Para Dos...",
            "snippet": "Ambos son artes marciales Gendai budo, o artes marciales japonesas modernas que se iniciaron a partir de la Restauraci\u00f3n Meiji (1866-1869). Las artes marciales antiguas, como el jiu-jitsu o naginatajutsu, son anteriores.",
            "date": "2014-12-18",
            "author_name": "noreply@blogger.com (Ruisu)",
            "tags": "son,partir,dos,japonesas,artes,marciales,budo",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/ramenparados.blogspot.com/2014/12/5-mujeres-japonesas-expertas-en-artes-marciales-ramen-para-dos",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=es&lr=lang_es&nord=1",
            "source_url": "http://ramenparados.blogspot.com/2014/12/5-mujeres-japonesas-expertas-en-artes.html"
        },
        "ehkiekontakt.wordpress.com/2014/09/martial-kontakt-workshop-portugalete-bilbao-kuzushi-25-26-octubre": {
            "title": "Martial Kontakt workshop Portugalete Bilbao Kuzushi 25-26 octubre...",
            "snippet": "Martial Contact es un concepto que a\u00fana la danza y las artes marciales, abordando una fisicalidad a medio camino entre las dos disciplinas. Se trata de un trabajo []...",
            "date": "2014-09-21",
            "author_name": "ehkiekontakt",
            "categories": "danza",
            "tags": "trata,dos,danza,martial,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/danza/ehkiekontakt.wordpress.com/2014/09/martial-kontakt-workshop-portugalete-bilbao-kuzushi-25-26-octubre",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://ehkiekontakt.wordpress.com/2014/09/21/martial-kontakt-workshop-portugalete-bilbao-kuzushi-25-26-octubre/"
        },
        "budosynusia.wordpress.com/2014/06/jap%C3%B3n-y-budo": {
            "title": "Jap\u00f3n y Budo...",
            "snippet": "Las redes sociales se han convertido en caldo de cultivo de t\u00f3picos virales que llegan a convertirse en verdades absolutas. Concretamente en lo tocante a las artes marciales []...",
            "date": "2014-06-14",
            "author_name": "El Cuervo",
            "tags": "redes,jap\u00f3n,budo,artes,marciales",
            "recuweb_url": "http://es.recuweb.com/budosynusia.wordpress.com/2014/06/jap%C3%B3n-y-budo",
            "resource_url": "http://es.search.wordpress.com/?q=artes%2Bmarciales%2Bjaponeses&f=feed&page=1",
            "source_url": "http://budosynusia.wordpress.com/japon-y-budo/"
        }
    }
}